<!DOCTYPE html><html lang="se"><!--<![endif]--><head>
  <script type="text/javascript" charset="UTF-8" async="" src="https://consent.cookiebot.com/b61c7149-465a-4e0d-aab8-e6531024c6d6/cc.js?renew=false&amp;referer=amnesty.se&amp;dnt=false&amp;init=false"></script><script type="text/javascript" charset="UTF-8" src="https://consentcdn.cookiebot.com/consentconfig/b61c7149-465a-4e0d-aab8-e6531024c6d6/amnesty.se/configuration.js"></script><script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/handlebars.js/4.7.7/handlebars.min.js"></script>  
  <script id="Cookiebot" src="https://consent.cookiebot.com/uc.js" data-cbid="b61c7149-465a-4e0d-aab8-e6531024c6d6" data-blockingmode="auto" type="text/javascript"></script><style type="text/css" id="CookieConsentStateDisplayStyles">.cookieconsent-optin-preferences,.cookieconsent-optin-statistics,.cookieconsent-optin-marketing,.cookieconsent-optin{display:none;}.cookieconsent-optout-preferences,.cookieconsent-optout-statistics,.cookieconsent-optout-marketing,.cookieconsent-optout{display:block;display:initial;}</style>
  <!-- Cookiebot addition for Google Consent Mode -->
  <script data-cookieconsent="ignore">
      window.dataLayer = window.dataLayer || [];
      function gtag() { dataLayer.push(arguments); }
      gtag("consent", "default", {ad_personalization: "denied", ad_storage: "denied", ad_user_data: "denied", analytics_storage: "denied", functionality_storage: "denied", personalization_storage: "denied", security_storage: "granted", wait_for_update: 500});
      gtag("set", "ads_data_redaction", true);
      gtag("set", "url_passthrough", true);
  </script>
  <!-- End of Cookiebot addition for Google Consent Mode -->  
  <!-- Google Tag Manager -->
  <script type="text/plain">
    (function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-KVH6THM');
  </script>
  <!-- End Google Tag Manager -->
  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <title>
    
    Amnesty.se
    
    
    
    - Amnesty Sverige
    
    
  </title>
  <meta name="description" content="Amnesty International är en global organisation som kämpar för alla människors lika värde. Vi arbetar för att mänskliga rättigheter ska gälla alla, nu och i framtiden.">
  <meta property="og:title" content="Startsida">
  

  
  <meta property="og:image" content="https://amnesty.se/media/images/Amnesty_logo_candle_yellow_RGB.or.c0abda48.fill-1200x630.jpg">
  <meta name="twitter:card" content="summary_large_image">
  <meta name="twitter:site" content="@AmnestySverige">

  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">

  

  

  <link rel="shortcut icon" href="/static/img/favicon.ico">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/static/css/main.20aca858346c.css">
  <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/3.5.1/jquery.min.js" type="text/plain"></script>
</head>

<body data-container="body">
  <!-- Google Tag Manager (noscript) -->
  <noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-KVH6THM" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
  <!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
  

  <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery-validate/1.17.0/jquery.validate.min.js" type="text/plain"></script>
  <script src="/static/js/templates.67e8e2499665.js" type="text/plain"></script>
  <main class="cd-main-content">
  <script type="text/plain">
Handlebars.registerHelper('length', function(list) { return list.length });
Handlebars.registerHelper('add', function(v1, v2) { return v1+v2 });
Handlebars.registerHelper('lt', function(v1, v2) { return v1<v2 });
Handlebars.registerHelper('gt', function(v1, v2) { return v1>v2 });
Handlebars.registerHelper('equal', function(v1, v2) { return v1==v2 });
Handlebars.registerHelper('nequal', function(v1, v2) { return v1!=v2 });
Handlebars.registerHelper('getviewString', function(view) { return '@'+ view });
Handlebars.registerHelper('slice', function(context, options) {
    var ret = "";
    var offset = parseInt(options.hash.offset, 10) || 0;
    var limit = parseInt(options.hash.limit, 10);
    var i;
    var j;

    if (offset < 0) {
      i = (-offset < context.length) ? context.length - (-offset) : 0;
    } else {
      i = (offset < context.length) ? offset : 0;
    }

    j = (limit && (limit + i) < context.length) ? (limit + i) : context.length;

    for (i, j; i < j; i++) {
      ret += options.fn(context[i]);
    }

    return ret;
});

Handlebars.registerHelper('render', function(component, context) {
    return Handlebars.templates[component.substring(1) + '.hbs'](context)
});

Handlebars.registerHelper('toJSON', function(context) {
    return JSON.stringify(context, null, 0);
});

(function() {
    
    $('[data-container="body"]').append(Handlebars.templates['home-page.hbs']({"body": [{"template": "@headlines", "context": {"background": "white", "title": "", "headlines": [{"title": "Vi m\u00e5ste forts\u00e4tta k\u00e4mpa f\u00f6r alla mammor, systrar, d\u00f6ttrar", "buttonText": "L\u00e4s mer", "overlay": true, "bleed": true, "hide_text": false, "size": "full", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/298474_1.2e16d0ba.fill-1600x900.2e16d0ba.fill-1600x900.jpg", "alt": "298475-sudan", "mobile_url": null}], "link": "/for-alla-kvinnor-alltid/"}]}}, {"template": "@cards", "context": [{"img": {"src": "/media/images/_MG_5988_x.original.jpg", "alt": "Vi kan inte v\u00e4nta"}, "title": "Ge en eng\u00e5ngsg\u00e5va", "body": "Med din hj\u00e4lp kan vi forts\u00e4tta arbetet f\u00f6r att m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter ska g\u00e4lla alla, alltid.", "link": "/stod-vart-arbete/gava/", "linkText": "Ge en g\u00e5va idag", "theme": null}, {"img": {"src": "/media/images/testamente.original.jpg", "alt": "testamente"}, "title": "Framtidsg\u00e5va: Varf\u00f6r ett testamente kan g\u00f6ra skillnad", "body": "L\u00e4r dig mer om hur du kan g\u00f6ra skillnad genom ditt arv. Anm\u00e4l dig till v\u00e5rt webbinarium!", "link": "/agerahub/skriv-amnesty-i-ditt-testamente/testamente-anmalan-till-webinarium/", "linkText": "Anm\u00e4l dig h\u00e4r", "theme": null}, {"img": {"src": "/media/images/bli-medlem.original.jpg", "alt": "bli-medlem"}, "title": "Bli medlem", "body": "Amnesty \u00e4r en global r\u00f6relse med \u00f6ver tv\u00e5 miljoner medlemmar.", "link": "/stod-vart-arbete/bli-medlem-i-amnesty/", "linkText": "Bli medlem idag", "theme": null}]}, {"template": "@headlines", "context": {"background": "gray", "title": "Israel/Palestina", "headlines": [{"title": "\u00d6ver 400 palestinier d\u00f6da i nya israeliska flygattacker mot Gaza", "buttonText": "L\u00e4s mer", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "full", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/305820.2e16d0ba.fill-1600x900.jpg", "alt": "M\u00e4nniskor samlas p\u00e5 g\u00e5rden till Ahli Arab-sjukhuset, \u00e4ven k\u00e4nt som baptistsjukhuset, f\u00f6r att s\u00f6rja och ta farv\u00e4l av kropparna av offren som d\u00f6dades i israeliskt bombardement i Gaza City den 18 mars 2025.", "mobile_url": null}], "link": "/aktuellt/israeliska-flygattacker-dodar-over-400-palestinier-i-gaza/"}, {"title": "USA m\u00e5ste frige Mahmoud Khalil omedelbart", "buttonText": "Skriv under", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "half", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/305799.2e16d0ba.fill-900x500.jpg", "alt": "palestinsk aktivist arresterad i USA", "mobile_url": null}], "link": "/agerahub/usa-maste-frige-mahmoud-khalil-skriv-under/"}, {"title": "Stoppa Israels folkmord p\u00e5 palestinier i Gaza", "buttonText": "Skriv under", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "half", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/303705_MHZruP7.2e16d0ba.fill-900x500.jpg", "alt": "303705", "mobile_url": null}], "link": "/agerahub/stoppa-israels-folkmord-pa-palestinier-i-gaza/"}]}}, {"template": "@headlines", "context": {"background": "black", "title": "Samers r\u00e4ttigheter", "headlines": [{"title": "Gruvor i S\u00e1pmi f\u00e5r strategisk status trots starka protester fr\u00e5n ber\u00f6rda samer", "buttonText": "L\u00e4s mer", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "full", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/gruva-1_1_3.2e16d0ba.fill-1600x900.png", "alt": "gruva-sapmi", "mobile_url": null}], "link": "/aktuellt/gruvor-i-sapmi-far-strategisk-status-trots-starka-protester-fran-berorda-samer/"}, {"title": "\u201dDen gr\u00f6na omst\u00e4llningen\u201d riskerar att \u00f6del\u00e4gga b\u00e5de samisk kultur och levnadss\u00e4tt", "buttonText": "L\u00e4s mer", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "half", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/ren-1_1_1.2e16d0ba.fill-900x500.png", "alt": "ren-sapmi", "mobile_url": null}], "link": "/rattvis-omstallning-sapmi/"}, {"title": "R\u00f6ster fr\u00e5n S\u00e1pmi: \u201dJag g\u00f6r allt i min makt f\u00f6r att mina barn ska ha en framtid h\u00e4r\u201d", "buttonText": "L\u00e4s mer", "overlay": true, "bleed": false, "hide_text": false, "size": "half", "titleColor": "black", "buttonColor": "yellow", "images": [{"url": "/media/images/karin-sapmi.2e16d0ba.fill-900x500.png", "alt": "karin-sapmi", "mobile_url": null}], "link": "/roster-fran-sapmi/"}]}}], "mast_header": {"site_root": "/", "logo": {"url": "/static/img/amnesty-logo.d326482d7f58.svg", "alt": "Amnesty Logga"}, "actions": [{"text": "S\u00f6k", "url": null, "class": "action-link--search-toggle", "attr": "data-js-search-bar-toggle"}, {"text": "Skriv under", "url": "/agerahub/", "theme": "yellow"}], "search_bar": {"placeholder": "Ange s\u00f6kterm", "formAction": "/sokresultat/"}, "nav": [{"text": "Om Amnesty", "url": "/om-amnesty/", "level": 1, "children": [{"text": "Vad \u00e4r Amnesty?", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/", "level": 2, "children": [{"text": "V\u00e5r metod - hur jobbar vi?", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/", "level": 3, "children": [{"text": "Vi utreder p\u00e5 plats", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/vi-utreder-pa-plats/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Tillsammans skapar vi f\u00f6r\u00e4ndring", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/tillsammans-skapar-vi-forandring/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Du g\u00f6r skillnad", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/du-gor-skillnad/", "level": 4, "children": []}]}]}, {"text": "Amnesty International Sverige", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/", "level": 2, "children": [{"text": "Organisation", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/", "level": 3, "children": [{"text": "Styrelse", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/amnesty-international-sverige-styrelsen/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Valberedning", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/amnesty-international-sverige-valberedning/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Beredningskommitt\u00e9", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/amnesty-international-sverige-beredningskommitten/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Stadgar", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/amnesty-international-sverige-stadgar/", "level": 4, "children": []}, {"text": "\u00c5rsber\u00e4ttelse, \u00e5rsredovisning och effektrapport", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/ansvarstagande-och-transparens/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Amnesty Sveriges \u00e5rsm\u00f6te 2025", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-organisation/amnesty-sverige-arsmote-2025-kort-info/", "level": 4, "children": []}]}, {"text": "Planer & M\u00e5l", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/planer-mal/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Uttalanden och remissvar", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/uttalanden-och-remissvar/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Transparens", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/transparens/", "level": 3, "children": [{"text": "Placeringspolicy f\u00f6r svenska sektionen av Amnesty International", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/transparens/placeringspolicy/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Antikorruptionspolicy", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/transparens/antikorruptionspolicy/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Uppf\u00f6randekod", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/transparens/uppforandekod/", "level": 4, "children": []}, {"text": "L\u00f6ner och ers\u00e4ttningar", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/transparens/loner-och-ersattningar/", "level": 4, "children": []}]}, {"text": "Amnesty Talks", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/amnesty-talks/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Amnesty opinion och debatt", "url": "/om-amnesty/amnesty-international-sverige/debattartiklar/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Amnestyfonden", "url": "/om-amnesty/amnestyfonden/", "level": 2, "children": [{"text": "Amnestyfondens organisation och styrelse", "url": "/om-amnesty/amnestyfonden/amnestyfondens-organisation-och-styrelse/", "level": 3, "children": []}, {"text": "M\u00e4nniskor\u00e4ttsbist\u00e5nd i den globala r\u00f6relsen", "url": "/om-amnesty/amnestyfonden/manniskorattsbistand-i-den-globala-rorelsen/", "level": 3, "children": []}, {"text": "St\u00f6d till flyktingar i Sverige", "url": "/om-amnesty/amnestyfonden/stod-till-flyktingar-i-sverige/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Amnesty Skola", "url": "/om-amnesty/amnesty-skola/", "level": 2, "children": []}, {"text": "Tidningen Amnesty Press", "url": "/om-amnesty/amnesty-press/", "level": 2, "children": []}, {"text": "Fr\u00e5gor och svar om Amnesty", "url": "/om-amnesty/fragor-och-svar-om-amnesty/", "level": 2, "children": [{"text": "Amnesty Sveriges j\u00e4mlikhetsarbete", "url": "/om-amnesty/fragor-och-svar-om-amnesty/amnesty-sveriges-jamlikhetsarbete/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Pluggannonser", "url": "/om-amnesty/pluggannonser/", "level": 2, "children": []}, {"text": "J\u00e4mlikhetsdata", "url": "/om-amnesty/jamlikhetsdata/", "level": 2, "children": [{"text": "Ber\u00e4ttelser fr\u00e5n Sverige", "url": "/om-amnesty/jamlikhetsdata/berattelser-fran-sverige/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Kontakta oss", "url": "/om-amnesty/kontakta-oss/", "level": 2, "children": []}]}, {"text": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/", "level": 1, "children": [{"text": "Vad \u00e4r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter?", "url": "/vara-rattighetsfragor/vad-ar-manskliga-rattigheter/", "level": 2, "children": [{"text": "FN:s f\u00f6rklaring om de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna", "url": "/vara-rattighetsfragor/vad-ar-manskliga-rattigheter/fns-deklaration-om-de-manskliga-rattigheterna/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Diskriminering", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/", "level": 2, "children": [{"text": "HBTQI", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/hbtqi/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Samers r\u00e4ttigheter \u2013 urfolksr\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/samers-rattigheter/", "level": 3, "children": [{"text": "Principen om fritt och informerat f\u00f6rhandssamtycke (FPIC)", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/samers-rattigheter/principen-om-fritt-och-informerat-forhandssamtycke-fpic/", "level": 4, "children": []}, {"text": "FN-rapport om utvinningsindustri och urfolk", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/samers-rattigheter/fn-rapport-om-utvinningsindustri-och-urfolk/", "level": 4, "children": []}]}, {"text": "Romers r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/romers-rattigheter/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "Kvinnors r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/", "level": 2, "children": [{"text": "Sexuella och reproduktiva r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/srhr/", "level": 3, "children": []}, {"text": "V\u00e5ld mot kvinnor", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/vald-mot-kvinnor/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Kvinnor\u00e4ttsf\u00f6rsvarare", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/kvinnorattsforsvarare/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Maria Luisa \u201cMal\u00fa\u201d Garc\u00eda Andrade f\u00e5r Per Anger priset 2023", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/maria-luisa-malu-garcia-andrade-far-per-anger-priset-2023/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Internationella Kvinnodagen 2024", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/internationella-kvinnodagen/", "level": 3, "children": [{"text": "Femicid \u2013 Vad betyder det?", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/internationella-kvinnodagen/femicid-vad-betyder-det/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Kvinnoportr\u00e4tt 8 mars 2023", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/internationella-kvinnodagen/kvinnoportrtt-8-mars-2023/", "level": 4, "children": []}]}]}, {"text": "Flyktingar och migranter", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/", "level": 2, "children": [{"text": "Migranters r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/migranters-rattigheter/", "level": 3, "children": [{"text": "Migrantarbetarkonventionen", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/migranters-rattigheter/migrantarbetarkonventionen/", "level": 4, "children": []}, {"text": "UTAN MIGRANTARBETARE - INGET VM", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/migranters-rattigheter/fotbolls-vm-i-qatar/", "level": 4, "children": []}]}, {"text": "Flykt och migration i Sverige, Europa och v\u00e4rlden", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flykt-och-migration-i-sverige-europa-och-varlden/", "level": 3, "children": [{"text": "Flykting- och migrationsfr\u00e5gor inom EU", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flykt-och-migration-i-sverige-europa-och-varlden/flykting-och-migrationsfragor-inom-eu/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Flykting- och migrationsfr\u00e5gor p\u00e5 global niv\u00e5", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flykt-och-migration-i-sverige-europa-och-varlden/flykting-och-migrationsfragor-pa-global-niva/", "level": 4, "children": []}]}, {"text": "Flyktingar och r\u00e4tten att s\u00f6ka asyl", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flyktingar-och-ratten-att-soka-asyl/", "level": 3, "children": [{"text": "R\u00e4tten att s\u00f6ka asyl", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flyktingar-och-ratten-att-soka-asyl/ratten-att-soka-asyl/", "level": 4, "children": []}, {"text": "Vem \u00e4r flykting, asyls\u00f6kande eller migrant?", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/flyktingar-och-ratten-att-soka-asyl/vem-ar-flykting-asylsokande-eller-migrant/", "level": 4, "children": []}]}]}, {"text": "F\u00f6retagsansvar", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/", "level": 2, "children": [{"text": "Olja: Shell och Lundin Energy", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/olja-shell-och-lundin-petroleum/", "level": 3, "children": []}, {"text": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och milj\u00f6 i batteriv\u00e4rdekedjan", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/hallbara-litiumjonbatterier/", "level": 3, "children": [{"text": "Powering change: principer f\u00f6r f\u00f6retag och stater ang\u00e5ende batteriv\u00e4rdekedjan", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/hallbara-litiumjonbatterier/powering-change-principer-foretag-och-stater-angaende-batterivardekedjan/", "level": 4, "children": [{"text": "Powering change: principer f\u00f6r f\u00f6retag och stater ang\u00e5ende batteriv\u00e4rdekedjan", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/hallbara-litiumjonbatterier/powering-change-principer-foretag-och-stater-angaende-batterivardekedjan/powering-change-principer-foretag-och-stater-angaende-batterivardekedjan/", "level": 5, "children": []}]}]}, {"text": "Turism p\u00e5 ockuperade omr\u00e5den", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/turism-pa-ockuperade-omraden/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "M\u00e4nniskor\u00e4ttsf\u00f6rsvarare", "url": "/vara-rattighetsfragor/manniskorattsforsvarare/", "level": 2, "children": []}, {"text": "Diktaturer, kris och konflikt", "url": "/vara-rattighetsfragor/kris-och-konflikt/", "level": 2, "children": [{"text": "Vapenhandel", "url": "/vara-rattighetsfragor/kris-och-konflikt/vapenhandel/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Straffrihet, krigsbrott och folkr\u00e4ttsbrott", "url": "/vara-rattighetsfragor/kris-och-konflikt/straffrihet-krigsbrott-och-folkrattsbrott/", "level": 3, "children": []}]}, {"text": "D\u00f6dsstraff & tortyr", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/", "level": 2, "children": [{"text": "Tortyr", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/tortyr/", "level": 3, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraff", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/", "level": 3, "children": [{"text": "Amnestys 10 fr\u00e5gor & svar om d\u00f6dsstraff", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-fragor-svar/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2017", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2017/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2018", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2018/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2019", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2019/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2020", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2020/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2021", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2021/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2022", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2022/", "level": 4, "children": []}, {"text": "D\u00f6dsstraffet i v\u00e4rlden 2023", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/dodsstraff/dodsstraffet-i-varlden-2023/", "level": 4, "children": []}]}]}, {"text": "Yttrandefrihet", "url": "/vara-rattighetsfragor/yttrandefrihet/", "level": 2, "children": []}, {"text": "Klimatr\u00e4ttvisa", "url": "/vara-rattighetsfragor/klimatrattvisa/", "level": 2, "children": [{"text": "Samers r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/klimatrattvisa/samers-rattigheter/", "level": 3, "children": []}]}]}, {"text": "Engagera dig", "url": "/medlemmar/", "level": 1, "children": [{"text": "Medlemmar, givare och supporters", "url": "/medlemmar/medlemskap-och-engagemang/", "level": 2, "children": []}, {"text": "Aktivism", "url": "/medlemmar/engagera-dig/", "level": 2, "children": [{"text": "Delta i Amnestys lokala aktiviteter", "url": "/medlemmar/engagera-dig/amnestys-lokala-aktiviteter/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Amnesty p\u00e5 Bokm\u00e4ssan 2024", "url": "/medlemmar/engagera-dig/amnesty-pa-bokmassan-2024/", "level": 3, "children": []}, {"text": "Regionala aktivistseminarier 2024", "url": "/medlemmar/engagera-dig/aktivistseminarium-2024/", "level": 3, "children": []}]}]}, {"url": "https://www.amnesty.se/press-och-media", "text": "Press", "level": 1}, {"url": "https://www.amnesty.se/aktuellt/", "text": "Aktuellt", "level": 1}], "nav_support": [{"text": "St\u00f6d oss", "url": "/stod-vart-arbete/", "level": 1, "children": []}]}, "swish_quick_donation_widget": {"enabled": true, "heading": "Swisha en g\u00e5va", "buttonText": "Bekr\u00e4fta med Swish", "widgetActionText": null, "widgetActionUrl": null, "lowestAmount": 20, "amountLow": 100, "amountMid": 250, "amountHigh": 500, "currency": "KR", "instructionHeading": "Snart klar...", "instructionText": "\u00d6ppna Swish i din telefon och slutf\u00f6r din g\u00e5va.", "instructionThanks": "Tack p\u00e5 f\u00f6rhand f\u00f6r ditt st\u00f6d!", "ctaText": "Vill du g\u00f6ra \u00e4nnu mer? G\u00e5 med i sms-n\u00e4tverket Alert! Det kostar ingenting och tar bara en minut.", "ctaButtonText": "Till Alert!", "ctaUrl": "/alert", "dataProtectionAct": {"text": "N\u00e4r du l\u00e4mnar dina uppgifter till oss p\u00e5 Amnesty kommer vi att behandla dem i enlighet med g\u00e4llande dataskyddslagstiftning. Du hittar information om hur l\u00e4nge vi sparar dina uppgifter, varf\u00f6r vi behandlar dem och vilka r\u00e4ttigheter du har i v\u00e5r", "link_text": "integritetspolicy", "link_url": "https://www.amnesty.se/personuppgifter/amnesty-sverige-integritetspolicy/"}, "meta": {"csrf": {"name": "csrfmiddlewaretoken", "value": "TKVc353xbgSS1VMupraFGF870BbvRmMCFmDHmUprAfV0fawhgRjXnWNri5nCnZEu"}}}, "top_area": {"actionItems": []}, "method": {"heading": "Hur jobbar Amnesty?", "items": [{"img": "/media/images/Black.2e16d0ba.fill-400x400.png", "imgAlt": "amnesty-icon-black", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/vi-utreder-pa-plats/", "heading": "Vi utreder p\u00e5 plats", "preamble": "Amnesty finns p\u00e5 plats och utreder, dokumenterar och avsl\u00f6jar n\u00e4r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter kr\u00e4nks.", "cta": "L\u00e4s mer"}, {"img": "/media/images/Black_bdOoDd6.2e16d0ba.fill-400x400.png", "imgAlt": "Black-icon", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/tillsammans-skapar-vi-forandring/", "heading": "Tillsammans skapar vi f\u00f6r\u00e4ndring", "preamble": "Vi skapar f\u00f6r\u00e4ndring genom att p\u00e5verka makthavare, regeringar och stater f\u00f6r att f\u00f6rhindra att det sker brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.", "cta": "L\u00e4s mer"}, {"img": "/media/images/Black_q1ITxza.2e16d0ba.fill-400x400.png", "imgAlt": "Black-icon", "url": "/om-amnesty/vad-ar-amnesty/var-metod-hur-jobbar-vi/du-gor-skillnad/", "heading": "Du g\u00f6r skillnad", "preamble": "Amnesty samlar m\u00e4nniskors kraft f\u00f6r att s\u00e4tta press p\u00e5 de som kr\u00e4nker m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.", "cta": "L\u00e4s mer"}]}, "highlight": {"html": "<p>Vi arbetar f\u00f6r att m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter<br>ska g\u00e4lla alla. Nu och i framtiden.</p></p>"}, "support_our_work": {"heading": "ST\u00d6D V\u00c5RT ARBETE", "currency": "SEK", "amountLow": 100, "amountMid": 250, "amountHigh": 500, "amountOtherLabel": "Annat belopp", "amountOtherMinValue": 30, "submitText": "St\u00f6d oss", "infographicUrl": "/media/images/saanvandsdittbidrag_siffror_for_2021.original.png", "infographicAlt": "Infograf S\u00e5 anv\u00e4nds ditt bidrag", "targetPageUrl": "/stod-vart-arbete/ge-en-gava/", "swishQuickDonation": {"heading": "ST\u00d6D V\u00c5RT ARBETE", "buttonText": "Bekr\u00e4fta med Swish", "theme": "dark", "lowestAmount": 30, "amountLow": 100, "amountMid": 250, "amountHigh": 500, "currency": "KR", "instructionHeading": "Snart klar...", "instructionText": "\u00d6ppna Swish i din telefon och slutf\u00f6r din g\u00e5va.", "instructionThanks": "Tack p\u00e5 f\u00f6rhand f\u00f6r ditt st\u00f6d!", "ctaText": "Vill du g\u00f6ra \u00e4nnu mer? G\u00e5 med i sms-n\u00e4tverket Alert! Det kostar ingenting och tar bara en minut.", "ctaButtonText": "Till Alert!", "ctaUrl": "/alert", "dataProtectionAct": {"text": "N\u00e4r du l\u00e4mnar dina uppgifter till oss p\u00e5 Amnesty kommer vi att behandla dem i enlighet med g\u00e4llande dataskyddslagstiftning. Du hittar information om hur l\u00e4nge vi sparar dina uppgifter, varf\u00f6r vi behandlar dem och vilka r\u00e4ttigheter du har i v\u00e5r", "link_text": "integritetspolicy", "link_url": "https://www.amnesty.se/personuppgifter/amnesty-sverige-integritetspolicy/"}, "meta": {"csrf": {"name": "csrfmiddlewaretoken", "value": "1YMXG3McwRr8QawoPEPikYQA7fqCOnhDNAusZS86VQug4pgbG4YA1fvUpJCJk09v"}}, "image": null}}, "successes": {"header": "Framg\u00e5ngar", "successes": [{"html": "Filippinerna: Tidigare president Dutertes gripande \u00e4r ett monumentalt steg f\u00f6r r\u00e4ttvisa", "url": "/aktuellt/filippinerna-tidigare-president-dutertes-gripen/"}, {"html": "Turkiet: Taner K\u0131l\u0131\u00e7 \u00e4ntligen frik\u00e4nd efter \u00e5tta \u00e5rs lidande", "url": "/aktuellt/turkiet-frikannande-av-taner-kilic-efter-atta-ar/"}, {"html": "USA: Omvandling av d\u00f6dsstraff \u2013 ett steg mot r\u00e4ttvisa f\u00f6r Rocky Myers", "url": "/aktuellt/omvandling-av-dodsstraff-rocky-myers-usa/"}, {"html": "Saudiarabisk kvinna fri efter fyra \u00e5r i f\u00e4ngelse f\u00f6r att ha twittrat om kvinnors r\u00e4ttigheter", "url": "/aktuellt/saudiarabien-kvinna-fri-efter-fyra-ar-i-fangelse-salma/"}, {"html": "Kamerun: Dorgelesse Nguessan frigiven efter mer \u00e4n fyra \u00e5rs godtyckligt frihetsber\u00f6vande", "url": "/aktuellt/kamerun-dorgelesse-nguessan-frigiven/"}, {"html": "Iran: Tysk-iranska Nahid Taghavi \u00e4ntligen frisl\u00e4ppt", "url": "/aktuellt/iran-tysk-iranska-nahid-taghavi-antligen-frislappt/"}, {"html": "Angola: Fem regeringskritiker frigivna efter mer \u00e4n ett \u00e5r av godtyckligt f\u00e4ngslande", "url": "/aktuellt/angola-fem-regeringskritiker-frigivna/"}, {"html": "Indien: Stor seger f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter n\u00e4r landets h\u00f6gsta domstol f\u00f6rd\u00f6mer \u201dbulldozer-r\u00e4ttvisa", "url": "/aktuellt/indien-seger-for-manskliga-rattigheter-hogsta-domstol-fordomer-bulldozer-rattvisa/"}, {"html": "Myanmar: Maung Sawyeddollah \u00e4r \u00e4ntligen fri!", "url": "/aktuellt/myanmar-maung-sawyeddollah-ar-fri/"}, {"html": "Burundi: Journalisten Floriane Irangabiye \u00e4r \u00e4ntligen frigiven!", "url": "/aktuellt/burundi-frigivningen-av-floriane-irangabiye/"}]}, "up_to_date": {"heading": "Aktuellt", "items": [{"img": "/media/images/305217.2e16d0ba.fill-800x450.jpg", "imgAlt": "Bild av flyktingl\u00e4gret Mae La med bambuhus omgivna av djungeln i Mae La, Tak-provinsen, Thailand den 4 april 2022. Mae La eller Maela \u00e4r ett flyktingl\u00e4ger i Thailand n\u00e4ra gr\u00e4nsen till Myanmar", "heading": "USA:s stopp av bist\u00e5ndet \u00e4r ett allvarligt hot mot m\u00e4nniskor som flyr f\u00f6rf\u00f6ljelse i Myanmar", "preamble": "Den amerikanska regeringens pl\u00f6tsliga och omfattande frysning av det utl\u00e4ndska bist\u00e5ndet  USAID utg\u00f6r ett allvarligt hot mot de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna f\u00f6r flyktingar, civila i v\u00e4pnade konfliktzoner och m\u00e4nniskor som flyr f\u00f6rf\u00f6ljelse i Myanmar.", "date": "24 mars 2025", "cta": "L\u00e4s mer", "url": "/aktuellt/usas-stopp-av-bistandet-allvarligt-hot-flyktingar-myanmar/"}, {"img": "/media/images/ryssland-web.2e16d0ba.fill-800x450.png", "imgAlt": "305713", "heading": "Ryssland: Transaktivist f\u00e5r tolv\u00e5rigt f\u00e4ngelsestraff f\u00f6r anti-krigsst\u00e5ndpunkt", "preamble": "Mark Kislitsyn f\u00e4ngslas i en straffkoloni f\u00f6r 'landsf\u00f6rr\u00e4deri' enbart f\u00f6r att ha skickat motsvarande 10 US-dollar till ett konto i Ukraina. Amnesty kr\u00e4ver Mark Kislitsyns omedelbara frigivning och ett slut p\u00e5 f\u00f6rf\u00f6ljelsen av alla anti-krigsaktivister i Ryssland", "date": "23 mars 2025", "cta": "L\u00e4s mer", "url": "/aktuellt/ryssland-transaktivist-far-tolvarigt-fangelsestraff/"}, {"img": "/media/images/305577-crop-1468x710.2e16d0ba.fill-800x450.jpg", "imgAlt": "305577", "heading": "USA: Skr\u00e4mmande dom mot Greenpeace hotar m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och klimatr\u00e4ttvisa", "preamble": "En dom i USA tvingar Greenpeace att betala 660 miljoner dollar till ett fossilbolag \u2013 ett allvarligt hot mot yttrandefriheten och r\u00e4tten att protestera. Beslutet kan f\u00e5 avskr\u00e4ckande effekter f\u00f6r urfolk och milj\u00f6f\u00f6rsvarare v\u00e4rlden \u00f6ver.", "date": "21 mars 2025", "cta": "L\u00e4s mer", "url": "/aktuellt/usa-skrammande-dom-mot-greenpeace-hotar-manskliga-rattigheter-och-klimatrattvisa/"}]}, "focus_areas": {"headline": "M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter", "items": [{"title": "Vad \u00e4r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter?", "url": "/vara-rattighetsfragor/vad-ar-manskliga-rattigheter/", "icon": "clip-board", "bg_color": "#FFFF00"}, {"title": "Diskriminering", "url": "/vara-rattighetsfragor/diskriminering/", "icon": "scale-w-people", "bg_color": null}, {"title": "Kvinnors r\u00e4ttigheter", "url": "/vara-rattighetsfragor/kvinnors-rattigheter/", "icon": "gender-symbols", "bg_color": null}, {"title": "Flyktingar & migranter", "url": "/vara-rattighetsfragor/flyktingar-och-migranter/", "icon": "people-missing", "bg_color": null}, {"title": "F\u00f6retagsansvar", "url": "/vara-rattighetsfragor/foretagsansvar/", "icon": "hand", "bg_color": null}, {"title": "M\u00e4nniskor\u00e4tts-f\u00f6rsvarare", "url": "/vara-rattighetsfragor/manniskorattsforsvarare/", "icon": "cuffs", "bg_color": null}, {"title": "Diktaturer, kris & konflikt", "url": "/vara-rattighetsfragor/kris-och-konflikt/", "icon": "gun", "bg_color": null}, {"title": "D\u00f6dsstraff & tortyr", "url": "/vara-rattighetsfragor/dodsstraff-tortyr/", "icon": "noose", "bg_color": null}, {"title": "Yttrandefrihet", "url": "/vara-rattighetsfragor/yttrandefrihet/", "icon": "chat-bubbles", "bg_color": null}, {"title": "Klimatr\u00e4ttvisa", "url": "/vara-rattighetsfragor/klimatrattvisa/", "icon": "climate-justice", "bg_color": null}]}, "mast_footer": {"columns": [{"heading": "Kontakta oss", "links": [{"text": "Kontakta oss", "url": "https://www.amnesty.se/om-amnesty/kontakta-oss/"}, {"text": "Fr\u00e5gor och svar", "url": "https://www.amnesty.se/om-amnesty/fragor-och-svar-om-amnesty/"}, {"text": "Pluggannonser f\u00f6r Amnesty", "url": "https://www.amnesty.se/om-amnesty/pluggannonser/"}]}, {"heading": "Jobba hos oss", "links": [{"text": "Lediga jobb", "url": "https://www.amnesty.se/lediga-jobb/"}, {"text": "G\u00f6r praktik p\u00e5 Amnesty", "url": "https://www.amnesty.se/lediga-jobb/gor-praktik-pa-amnesty/"}, {"text": "Frivilliguppdrag p\u00e5 Amnesty Sverige", "url": "https://www.amnesty.se/lediga-jobb/frivilligarbete-pa-amnesty-sverige/"}]}, {"heading": "Integritet och dataskydd", "links": [{"text": "Personuppgifter", "url": "https://www.amnesty.se/personuppgifter/"}, {"text": "Cookies", "url": "https://www.amnesty.se/cookies-pa-amnestyse/"}]}, {"heading": "Mer Amnesty", "links": [{"text": "Amnesty Skola", "url": "https://skola.amnesty.se/"}, {"text": "AmnestyPress", "url": "http://www.amnestypress.se/"}, {"text": "Amnesty International Butik", "url": "https://butik.amnesty.se/"}, {"text": "Amnesty aktivistportal", "url": "http://aktivism.amnesty.se/"}, {"text": "Amnestys medlemssidor", "url": "https://medlem.amnesty.se/"}]}], "form": {"heading": "Nyhetsbrev", "feedback": "Tack f\u00f6r din prenumeration", "feedbackOnError": "N\u00e5got gick fel!", "endpoint": "/api/subscription/", "input": {"label": "Din e-post", "hidePlaceholder": false, "hideLabel": true, "required": false, "checkbox": false, "type": "email", "name": "footer_email"}, "submit": {"type": "submit", "text": "Skicka", "buttonType": "base"}}, "facebook": {"url": "https://www.facebook.com/AmnestySverige/?fref=ts", "social": "facebook", "img": "/static/img/fb.svg", "alt": "Facebook"}, "instagram": {"url": "https://www.instagram.com/amnestysverige/", "social": "instagram", "img": "/static/img/instagram.svg", "alt": "Instagram"}, "newsletter": {"url": "/nyhetsbrev", "social": "newsletter", "img": "/static/img/newsletter.svg", "alt": "Nyhetsbrev"}}}));
    
    $('a[href^="https://"], a[href^="http://"]').not('[href*="//amnesty.se"], [href*="//www.amnesty.se"], [href*="//dev.amnesty.se"]').attr('target', '_blank');
})();
  </script>
  </main>
<script type="text/plain" src="/static/js/main.2dfdadb1aba8.js"></script>


<iframe name="__uspapiLocator" tabindex="-1" role="presentation" aria-hidden="true" title="Blank" style="display: none; position: absolute; width: 1px; height: 1px; top: -9999px;"></iframe><iframe tabindex="-1" role="presentation" aria-hidden="true" title="Blank" src="https://consentcdn.cookiebot.com/sdk/bc-v4.min.html" style="position: absolute; width: 1px; height: 1px; top: -9999px;"></iframe></body></html>