<!DOCTYPE html><html dir="ltr" lang="en"><head>
    
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script async="" src="//www.honda-caen.com/matomo/matomo.js"></script><script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-PJ635TL"></script><script>
        (function (w, d, s, l, i) {
            w[l] = w[l] || [];
            w[l].push({'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js'});
            var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
                j = d.createElement(s),
                dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
            j.async = true;
            j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
            f.parentNode.insertBefore(j, f);
        })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-PJ635TL');
    </script>
    <!-- End Google Tag Manager -->

    <meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, shrink-to-fit=no">
<meta name="description" content="Découvrez votre concessionnaire N.D.A à MONDEVILLE. Vente de véhicules neufs et occasions Honda et toutes marques.">


<title>Accueil | N.D.A - Concession Honda - MONDEVILLE</title>

<link rel="shortcut icon" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon.ico" type="image/x-icon">
<link rel="icon" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="32x32" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon-32.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="64x64" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon-64.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="96x96" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon-96.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="196x196" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon-196.png" type="image/png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon-60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon-76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon-114x114.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon-120x120.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/apple-touch-icon-144x144.png">
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.honda-caen.com/images/favicons/favicon-144.png">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#FFFFFF">
<link rel="icon" href="https://www.honda-caen.com/images/favicons/animated_favicon.gif" type="image/gif">

<script async="" defer="">
    window.Laravel = {
        'csrfToken': "D3JmZ4OcGFcN5Bss8NIQRyjvUi8ukTB63DrHllUm"
    };
</script>
    
            <script src="/js/matomo.js?id=94c5331382f1b4cc33ac"></script>
        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/cookies.css?id=3948a666ffd61a469353">

            <link rel="stylesheet" href="/css/app.css?id=ba438f7765ebb00a7250">
        <script src="/js/app.js?id=12102c5381ec3e2919ba" defer=""></script>
                <script src="/js/home.js?id=2dafadddb0576325513e" defer=""></script>
            </head>

<body id="page-top" class="front-en accueil js no-touch" data-lang="en" data-page="home" data-touch-device="no" data-gtm="matomo">
<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
<noscript>
    <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PJ635TL" height="0" width="0"
            style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
<!-- Menu Header -->
    <div id="nav-header" class="wrapper-nav">
    <nav class="nav-primary navbar navbar-expand-lg bg-noir">
        <div class="container-xxxl position-relative py-2">
            <a class="navbar-brand logo" href="https://www.honda-caen.com/">
                <img src="https://www.honda-caen.com/images/logo-honda-auto_blanc.svg" alt="" height="81" width="595" class="img-fluid">
                <span class="concess-name d-none d-lg-block">
                    NORMANDIE DISTRIBUTION AUTOMOBILES
                </span>
            </a>

            <button class="navbar-toggler nav__toggle" type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#navbar-site" aria-controls="navbar-site" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
            </button>

            <div class="collapse navbar-collapse fade" id="navbar-site">
                <ul class="navbar-nav" id="accordion">
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/concession">Concession</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/sav-atelier">S.A.V</a>
                        </li>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/gamme-honda">Véhicules</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/notre-expertise">Notre Expertise</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="https://recrutement.honda.fr/">Rejoignez-nous</a>
                        </li>
                    
                                                                        <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))" style="background-color: #cc0000;">
                                                                        <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                                    <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                                        <span>Réservez un essai</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                    <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))" style="background-color: white;">
                                                                        <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                                    <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                                        <span>Être contacté</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                            </ul>
            </div>

            <a href="tel:+33231702000" class="wrapper-tel d-none d-lg-flex">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        02
                                             
                        31
                                             
                        70
                                             
                        20
                                             
                        00
                                    </span>
            </a>
        </div>

        <div class="container-xxxl position-relative bg-blanc1 d-flex d-lg-none">
            <span class="concess-name">
                NORMANDIE DISTRIBUTION AUTOMOBILES
            </span>
            <a href="tel:+33231702000" class="wrapper-tel">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        02
                                             
                        31
                                             
                        70
                                             
                        20
                                             
                        00
                                    </span>
            </a>
        </div>
    </nav>
</div>
                                <nav class="sticky-elmt">
        <ul class="list-unstyled navbar">
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))">
                                                <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                        <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Réservez un essai</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))">
                                                <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                        <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Être contacté</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </nav>

<main role="main" id="wrap-main" class="wrap">
                                            
                                            
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
                                            
                                            
                        
    
        <script type="application/javascript">
        window.stocks = [{"id_materiel":428421172859,"refDMS":"1494","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2024,"vin":"","kilometrage":12500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Garantie suite Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-03-28 02:03:10","couleur_ext":"Gris","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4551","spec_largeur":"1802","spec_hauteur":"1408","spec_empattement":"2734","spec_poids_vide":"1443","spec_poids_charge":"1865","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":108,"prix_ttc":"32990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":104,"id":679},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":104,"id":680},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":104,"id":681},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":104,"id":682},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":104,"id":683},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":104,"id":684},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":104,"id":685}],"id":104},{"id_materiel":406484722859,"refDMS":"N182497","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2019,"vin":"","kilometrage":60375,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Occasions Garanties 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Platine nacr\u00e9e|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tissu Noir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch Elegance 2WD AT","premiere_main":1,"date_circulation":"2019-06-24 02:03:10","couleur_ext":"Blanc Platine nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Platine nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4600","spec_largeur":"1855","spec_hauteur":"1679","spec_empattement":"2663","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":119,"prix_ttc":"28990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":98,"id":642},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":98,"id":643},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":98,"id":644},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":98,"id":645},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":98,"id":646},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":98,"id":647},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":98,"id":648},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":98,"id":649},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":98,"id":650}],"id":98},{"id_materiel":427480552859,"refDMS":"ST42748055","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2025,"vin":"","kilometrage":1500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Garantie suite Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Noir Cristal nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD","premiere_main":0,"date_circulation":"2025-02-21 02:03:10","couleur_ext":"Noir Cristal nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir Cristal nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"148","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4706","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"0","spec_empattement":"2701","spec_poids_vide":"1841","spec_poids_charge":"2430","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride rechargeable : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":19,"prix_ttc":"50990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":105,"id":686},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":105,"id":687},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":105,"id":688},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":105,"id":689},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":105,"id":690},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":105,"id":691},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":105,"id":692},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":105,"id":693},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":105,"id":694},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":105,"id":695}],"id":105},{"id_materiel":417377982859,"refDMS":"N182553","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"HR-V","annee":2022,"vin":"","kilometrage":46502,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"","km_garanti":0,"equipements":"Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Interface Media|Kaki Sable Nacr\u00e9|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise chauffant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir","modele_version":"1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-03-07 02:03:10","couleur_ext":"Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"107","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4340","spec_largeur":"1790","spec_hauteur":"1582","spec_empattement":"2610","spec_poids_vide":"1380","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":122,"prix_ttc":"29490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":101,"id":669},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":101,"id":670},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":101,"id":671},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":101,"id":672},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":101,"id":673},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":101,"id":674}],"id":101},{"id_materiel":414635392859,"refDMS":"N182550","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"Jazz","annee":2022,"vin":"","kilometrage":60393,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Propulsion 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-03-04 02:03:10","couleur_ext":"Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4044","spec_largeur":"1966","spec_hauteur":"1526","spec_empattement":"2517","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":104,"prix_ttc":"22990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":97,"id":637},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":97,"id":638},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":97,"id":639},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":97,"id":640},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":97,"id":641}],"id":97},{"id_materiel":417488522859,"refDMS":"N182557","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"Jazz","annee":2021,"vin":"","kilometrage":49362,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"","km_garanti":0,"equipements":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-08-18 02:03:10","couleur_ext":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4044","spec_largeur":"1966","spec_hauteur":"1526","spec_empattement":"2517","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":104,"prix_ttc":"21990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":102,"id":675},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":102,"id":676},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":102,"id":677},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":102,"id":678}],"id":102},{"id_materiel":426356372859,"refDMS":"01","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"Jazz","annee":2020,"vin":"","kilometrage":72000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"","km_garanti":0,"equipements":"Gris Brillant|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-09-15 02:03:10","couleur_ext":"Gris Brillant","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Brillant","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"109","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4044","spec_largeur":"1966","spec_hauteur":"1526","spec_empattement":"2517","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":104,"prix_ttc":"18990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[],"id":103},{"id_materiel":427986432859,"refDMS":"1469","concession":"146096","marque":"HONDA","modele":"ZR-V","annee":2023,"vin":"","kilometrage":13000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Garantie suite Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-12-28 02:03:10","couleur_ext":"Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4568","spec_largeur":"1840","spec_hauteur":"1620","spec_empattement":"2657","spec_poids_vide":"1639","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":132,"prix_ttc":"38990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":99,"id":651},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":99,"id":652},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":99,"id":653},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":99,"id":654},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":99,"id":655},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":99,"id":656},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":99,"id":657},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":99,"id":658},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":99,"id":659},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":99,"id":660}],"id":99},{"id_materiel":426487262859,"refDMS":"N182600","concession":"146096","marque":"RENAULT","modele":"Captur","annee":2022,"vin":"","kilometrage":20000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"","km_garanti":0,"equipements":"ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Banquette coulissante|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|GPS Cartographique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Indicateur de limitation de vitesse|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise Jack|Prise USB|Radar de distance|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me anti-\u00e9blouissement|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TEP \/ tissu avec jonc gris|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.3 TCe mild hybrid 140ch Techno","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-09-02 02:03:10","couleur_ext":"Noir","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"140","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4227","spec_largeur":"1797","spec_hauteur":"1576","spec_empattement":"2639","spec_poids_vide":"1172","spec_poids_charge":"1799","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence\/Micro-Hybride","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":130,"prix_ttc":"17500","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":96,"id":630},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":96,"id":631},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":96,"id":632},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":96,"id":633},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":96,"id":634},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":96,"id":635},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":96,"id":636}],"id":96},{"id_materiel":426445492859,"refDMS":"N182595","concession":"146096","marque":"OPEL","modele":"Grandland X","annee":2020,"vin":"","kilometrage":54417,"date_creation":"2025-03-26 02:03:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Occasions Garanties 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Gris Quartz|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture du coffre mains-libres|Pare-brise chauffant|Pare-brise thermique|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Phares directionnels|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"1.5 D 130ch Ultimate","premiere_main":0,"date_circulation":"2020-05-28 02:03:10","couleur_ext":"Gris Quartz","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Quartz","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"130","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4477","spec_largeur":"1906","spec_hauteur":"1609","spec_empattement":"2675","spec_poids_vide":"1360","spec_poids_charge":"2000","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":106,"prix_ttc":"18990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":100,"id":661},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":100,"id":662},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":100,"id":663},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":100,"id":664},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":100,"id":665},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":100,"id":666},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":100,"id":667},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":100,"id":668}],"id":100}];
    </script>
        <section id="carousel-home" class="wrapper-content py-0">
        <div id="carouselHomeIndicators" class="carousel slide carousel-dark" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
            <div class="carousel-indicators carousel-indicators-over">
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="0" class="active" aria-current="true" aria-label="Slide 1">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="1" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 2">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="2" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 3">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="3" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 4">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="4" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 5">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="5" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 6">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="6" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 7">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="7" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 8">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                            </div>
            <div class="carousel-inner">
                                    <div class="carousel-item active">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Bureau%201920x400.png" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Mobile%20640x400.png" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouveau HR-V e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">NOUVEAU HR-V e:HEV Hybride à partir de 299€/mois<sup>(1)</sup><br>
<span style="color:#cc0000;"><b>&amp; deux mois de loyer offerts<sup>(2)</sup></b></span>

</p><p style="color:#fff; font-size:18px;">&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/_1127x1122%20vignette.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouveau HR-V e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_Mobile_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">HR-V e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de à partir de 269€/mois<sup>(1)&nbsp;</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/C/vignette-C-122.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'HR-V e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Civic_Hybrid.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Honda_Civic_MOBILE_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda Civic e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 299 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/B/vignette-B-114.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda Civic e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">ZR-V e:HEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 329€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/Etiquette_132g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'ZR-V e:HEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_640x400_.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">e:Ny1</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">Jusqu'à 12 800 € d'avantage client<br>
sur e:Ny1 Advance<sup>(1)</sup>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-000.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'e:Ny1' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_1920x400(1).jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 229€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois<br>
&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Etiquette_106g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_EHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_EHEV_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda CR-V Hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:HEV Hybride intégral&nbsp;<br>
A&nbsp;partir de 599 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois</span>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/D/vignette-D-151.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda CR-V Hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_PHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_PHEV_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">CR-V e:PHEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:PHEV hybride Rechargeable<br>
A partir de 659 €/mois</span><sup>(1)</sup><br>
<span style="font-size: 18px; color: rgb(255, 255, 255);">LOA 36 mois</span>

&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-018.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'CR-V e:PHEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                            </div>
        </div>
    </section>

            <div id="moteur-filtrage-home" class="bg-noir section section-collapsed"><div id="list-stock" class="list-stock" vehicules-content="[{&quot;id_materiel&quot;:428421172859,&quot;refDMS&quot;:&quot;1494&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:12500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Garantie suite Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-03-28 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4551&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1802&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1408&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2734&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1443&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1865&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:108,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;32990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:679},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:680},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:681},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:682},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:683},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:684},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/428421172859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:104,&quot;id&quot;:685}],&quot;id&quot;:104},{&quot;id_materiel&quot;:406484722859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182497&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:60375,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Occasions Garanties 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tissu Noir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch Elegance 2WD AT&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-06-24 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4600&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1855&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1679&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2663&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:119,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;28990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:642},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:643},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:644},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:645},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:646},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:647},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:648},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:649},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/406484722859_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:98,&quot;id&quot;:650}],&quot;id&quot;:98},{&quot;id_materiel&quot;:427480552859,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42748055&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2025,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:1500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Garantie suite Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Noir Cristal nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2025-02-21 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir Cristal nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir Cristal nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;148&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4706&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2701&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1841&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2430&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride rechargeable : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:19,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;50990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:686},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:687},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:688},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:689},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:690},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:691},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:692},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:693},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:694},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427480552859_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:105,&quot;id&quot;:695}],&quot;id&quot;:105},{&quot;id_materiel&quot;:417377982859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182553&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;HR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:46502,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Interface Media|Kaki Sable Nacr\u00e9|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise chauffant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-03-07 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris M\u00e9t\u00e9ore M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;107&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4340&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1582&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2610&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1380&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:122,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;29490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:669},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:670},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:671},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:672},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:673},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417377982859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:101,&quot;id&quot;:674}],&quot;id&quot;:101},{&quot;id_materiel&quot;:414635392859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182550&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Jazz&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:60393,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Propulsion 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-03-04 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Brillant m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4044&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1966&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1526&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2517&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:104,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;22990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:97,&quot;id&quot;:637},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:97,&quot;id&quot;:638},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:97,&quot;id&quot;:639},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:97,&quot;id&quot;:640},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/414635392859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:97,&quot;id&quot;:641}],&quot;id&quot;:97},{&quot;id_materiel&quot;:417488522859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182557&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Jazz&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:49362,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-08-18 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4044&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1966&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1526&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2517&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:104,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;21990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:102,&quot;id&quot;:675},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:102,&quot;id&quot;:676},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:102,&quot;id&quot;:677},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/417488522859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:102,&quot;id&quot;:678}],&quot;id&quot;:102},{&quot;id_materiel&quot;:426356372859,&quot;refDMS&quot;:&quot;01&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Jazz&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:72000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Brillant|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-09-15 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Brillant&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Brillant&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;109&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4044&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1966&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1526&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2517&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:104,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[],&quot;id&quot;:103},{&quot;id_materiel&quot;:427986432859,&quot;refDMS&quot;:&quot;1469&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ZR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:13000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Garantie suite Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-12-28 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Diamant Brillant premium m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4568&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1840&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1620&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2657&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1639&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:132,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;38990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:651},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:652},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:653},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:654},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:655},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:656},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:657},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:658},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:659},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/427986432859_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:99,&quot;id&quot;:660}],&quot;id&quot;:99},{&quot;id_materiel&quot;:426487262859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182600&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;RENAULT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Captur&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:20000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Banquette coulissante|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|GPS Cartographique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Indicateur de limitation de vitesse|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise Jack|Prise USB|Radar de distance|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me anti-\u00e9blouissement|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TEP \/ tissu avec jonc gris|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.3 TCe mild hybrid 140ch Techno&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-09-02 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;140&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4227&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1797&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1576&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2639&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1172&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1799&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence\/Micro-Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:130,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17500&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:630},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:631},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:632},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:633},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:634},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:635},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426487262859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:96,&quot;id&quot;:636}],&quot;id&quot;:96},{&quot;id_materiel&quot;:426445492859,&quot;refDMS&quot;:&quot;N182595&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;146096&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;OPEL&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Grandland X&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:54417,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Occasions Garanties 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Quartz|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture du coffre mains-libres|Pare-brise chauffant|Pare-brise thermique|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Phares directionnels|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 D 130ch Ultimate&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-05-28 02:03:10&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Quartz&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Quartz&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;130&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4477&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1906&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1609&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2675&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1360&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2000&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:106,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:661},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:662},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:663},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:664},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:665},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:666},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:667},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/146096\/426445492859_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:100,&quot;id&quot;:668}],&quot;id&quot;:100}]"><section id="vo-stock-filter-engine" class="bg-noir section section-collapsed collapse"><div class="container-xxxl"><form><div class="row mid-row flex-wrap align-items-start"><div class="col-lg-2 col-12"><div class="row mid-row align-items-center wrapper-form-input"><div class="col-lg-12 col-sm col-6"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="neuf" value="neuf" class="form-check-input"> <label for="neuf" class="form-check-label"> Neuf </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-0"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="occasion" value="occasion" class="form-check-input"> <label for="occasion" class="form-check-label">
                    Occasion
                  </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-3"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="demonstration" value="démonstration" class="form-check-input"> <label for="demonstration" class="form-check-label">
                    Démonstration
                  </label></div></div></div></div> <div class="col-lg-10 col-12"><div class="row mid-row flex-wrap align-items-center"><div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Marque</option> <option value="HONDA">
                      HONDA
                    </option><option value="RENAULT">
                      RENAULT
                    </option><option value="OPEL">
                      OPEL
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Modèle</option> <option value="Civic">
                      Civic
                    </option><option value="CR-V">
                      CR-V
                    </option><option value="HR-V">
                      HR-V
                    </option><option value="Jazz">
                      Jazz
                    </option><option value="ZR-V">
                      ZR-V
                    </option><option value="Captur">
                      Captur
                    </option><option value="Grandland X">
                      Grandland X
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Transmission</option> <option value="Automatique">
                      Automatique
                    </option><option value="Manuelle">
                      Manuelle
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Energie</option> <option value="Hybride : Essence/Electrique">
                      Hybride : Essence/Electrique
                    </option><option value="Hybride rechargeable : Essence/Electrique">
                      Hybride rechargeable : Essence/Electrique
                    </option><option value="Essence/Micro-Hybride">
                      Essence/Micro-Hybride
                    </option><option value="Diesel">
                      Diesel
                    </option></select></div></div> <div class="col-sm-6"><div id="wrapper-budget-max" class="input-range"><div class="inner-input-range"><label for="budget-max" class="form-label text-nowrap mb-0">
                      Budget maximum
                    </label> <label for="budget-max" class="form-input-range formatted-value"><span>51 000</span> <span class="text-blanc">€</span></label> <input type="number" id="budget-max" step="500" min="18000" max="51000" class="form-input-range ms-auto"></div> <input type="range" id="range-budget-max" step="500" min="18000" max="51000" class="form-range"></div></div> <div class="col wrapper-form-input d-flex"><button type="reset" class="btn btn-text btn-text-2 d-flex ms-auto me-md-0"><span>Réinitialiser</span></button> <button type="submit" class="btn btn-primary d-flex ms-4 me-md-0" disabled="disabled"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher</span></button></div></div></div></div></form></div></section> <!----> <button type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home" class="btn btn-primary btn-fixed"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher un véhicule</span></button></div></div>

        <button type="button" class="btn btn-primary btn-fixed" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home">
            <span class="bloomicon-front-search"></span>
            <span>Rechercher un véhicule</span>
        </button>

        <section id="vehicles" class="bg-blanc">
            <h2 class="my-0 text-center">Nos véhicules les plus récents</h2>

            <div class="container-xxxl mt-20 mt-lg-30">
                <div class="gallery flickity-enabled is-draggable" tabindex="0">
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                    <div class="flickity-viewport" style="height: 459px;"><div class="flickity-slider" style="transform: translateX(-332%);"><div class="carousel-cell flickity-cell is-selected" style="transform: translateX(830%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-civic-428421172859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                32 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/428421172859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            12 500
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2024</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(933.75%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-cr-v-406484722859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                28 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/406484722859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch Elegance 2WD AT</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            60 375
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2019</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(1037.5%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-cr-v-427480552859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                50 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/427480552859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride rechargeable : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride rechargeable : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            1 500
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2025</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(311.25%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-hr-v-417377982859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        HR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                29 490
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/417377982859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            46 502
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2022</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(415%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-jazz-414635392859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Jazz</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                22 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/414635392859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            60 393
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2022</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(518.75%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-jazz-417488522859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Jazz</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                21 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/417488522859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            49 362
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2021</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(622.5%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-jazz-426356372859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Jazz</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                18 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://www.honda-caen.com/images/vignette_modele_default.png" alt="" class="img-fluid" width="1200" height="728">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            72 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2020</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(726.25%);">
                            <a href="/stock-honda-mondeville/honda-zr-v-427986432859" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        ZR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                38 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/146096/427986432859_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            13 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div></div></div><button class="flickity-button flickity-prev-next-button previous" type="button" aria-label="Previous"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Previous</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow"></path></svg></button><button class="flickity-button flickity-prev-next-button next" type="button" aria-label="Next"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Next</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow" transform="translate(100, 100) rotate(180)"></path></svg></button></div>

                <div class="text-center mt-20 mt-lg-30">
                    <a href="/stock-honda-mondeville" class="btn btn-primary">
                        Voir tous les véhicules
                    </a>
                </div>
            </div>
        </section>

    
    <section id="concession-home" class="section-triple pt-0">
        <div class="container-xxxl wrapper-content">
            <div class="row justify-content-center">
                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre concession</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Votre concessionnaire<br>
                                NORMANDIE DISTRIBUTION AUTOMOBILES
                                vous accueille&nbsp;:
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-adresse"></span>
                                    <span class="text">
									Route de Paris<br>
									14120
                                        MONDEVILLE
								</span>
                                </li>
                                <li>
                                    <span class="icon-contact"></span>
                                    <strong class="text d-inline-flex">
                                        <a href="tel:+33231702000" class="only-mobile">
                                                                                            
                                                02
                                                                                             
                                                31
                                                                                             
                                                70
                                                                                             
                                                20
                                                                                             
                                                00
                                                                                    </a>
                                        <span class="not-mobile">
										                                            
                                            02
                                                                                     
                                            31
                                                                                     
                                            70
                                                                                     
                                            20
                                                                                     
                                            00
                                        									</span>
                                    </strong>
                                </li>
                                                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/concession" class="btn btn-secondary" id="btn-concession-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-lg-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre service après-vente</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Pour tout renseignement ou prise de rendez-vous, vous pouvez nous joindre au&nbsp;:
                            </p>

                                                        <ul class="list-unstyled">
                                                                    <li>
                                        <span class="icon-contact"></span>
                                        <strong class="text d-inline-flex">
                                            <a href="tel:+33231702000" class="only-mobile">
                                                                                                    02
                                                                                                    31 
                                                                                                    70 
                                                                                                    20 
                                                                                                    00 
                                                                                            </a>
                                            <span class="not-mobile">
											                                                02
                                                                                            31 
                                                                                            70 
                                                                                            20 
                                                                                            00 
                                            										</span>
                                        </strong>
                                    </li>
                                
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
									<span>
										Du lundi au vendredi de 8h30 à 12h00 et de 14h00 à 18h30.
									</span>
								</span>
                                </li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/sav-atelier" class="btn btn-secondary" id="btn-sav-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-xl-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Vos conseillers financement</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Découvrez nos solutions de financement grâce à nos experts qui répondront à toutes vos
                                questions.
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
                                        <strong>
										    Du lundi au vendredi : 8h30 - 19h<br>
                                            Le samedi : 9h-18h
                                        </strong>
									</span>
                                </li>
                            </ul>

                            <p>
                                <a href="tel:33970143472">
                                    <img src="/images/Numero_Vert.png" alt="0 970 143 472 - Services &amp; appel gratuits" class="img-fluid" width="265" height="75">
                                </a>
                            </p>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="tel:33970143472" class="btn btn-secondary">
                                Appelez-nous
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </section>

            <section id="carousel-espace-concess" class="bg-blanc1">
                        <div class="container-xxxl">
                <h2 class="text-center mb-20 mb-lg-30">Espace Concessionnaire</h2>
                <div id="carouselSpaceConcessIndicators" class="carousel slide" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
                    <div class="carousel-inner">
                                                    <div class="carousel-item active">
                                <div class="row row-reverse align-items-center">
                                    <div class="col-lg-6 align-items-center">
                                                                                <img src="https://www.honda-caen.com/files/international-automobiles/images/eNy1_Roadshow_590x390px.jpg" alt="" class="d-block img-fluid mx-auto me-lg-0" width="590" height="390">
                                    </div>
                                    <div class="col-lg-6 mt-20 mt-lg-0 align-items-center">
                                        <div class="wrapper-content text-center text-lg-start pb-0">
                                            <p class="h3">
                                                <strong>Avant première exclusive du nouveau Honda e:Ny1</strong>
                                            </p>
                                            <p>Soyez parmi les premiers privilégiés à venir découvrir notre nouveau SUV 100% électrique le Honda e:Ny1 DU 24 AU 29 JUILLET&nbsp;!&nbsp;<br>
Pour cela, prenez rendez-vous dans notre concession.</p>

<p>&nbsp;</p>
                                                                                    </div>

                                        
                                                                                    <div class="wrapper-btn-start w-100 mt-20 mt-lg-30 text-center text-lg-start">
                                                <a href="https://agenda-essai.honda.fr/mondeville-nda-mondeville" class="btn btn-primary" target="_blank">
                                                    <span class="text">
                                                        Prenez rendez-vous
                                                    </span>
                                                </a>
                                                                                            </div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                                                    <div class="carousel-item ">
                                <div class="row row-reverse align-items-center">
                                    <div class="col-lg-6 align-items-center">
                                                                                <img src="https://www.honda-caen.com/files/groupe-test/images/esp-expression/garantie-moteur-590x390.jpg" alt="" class="d-block img-fluid mx-auto me-lg-0">
                                    </div>
                                    <div class="col-lg-6 mt-20 mt-lg-0 align-items-center">
                                        <div class="wrapper-content text-center text-lg-start pb-0">
                                            <p class="h3">
                                                <strong>Garantie Moteur offerte !</strong>
                                            </p>
                                            <p>L’entretien de votre Honda récompensé.</p>

<p>Que la motorisation de votre Honda soit électrique, thermique ou hybride, <strong>la garantie est reconductible jusqu’au dixième anniversaire du véhicule</strong>.</p>

<p>Découvrez comment en profiter&nbsp;!</p>
                                                                                    </div>

                                        
                                                                                    <div class="wrapper-btn-start w-100 mt-20 mt-lg-30 text-center text-lg-start">
                                                <a href="/notre-expertise/garantie-moteur-10-ans-1" class="btn btn-primary">
                                                    <span class="text">
                                                        En savoir plus
                                                    </span>
                                                </a>
                                                                                            </div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                                            </div>

                                            <div class="carousel-indicators mt-20 mt-lg-30 pt-3">
                                                            <button type="button" data-bs-target="#carouselSpaceConcessIndicators" data-bs-slide-to="0" class="active" aria-current="true" aria-label="Slide 1">
                                    <span class="circle">
                                        <span class="halfclip">
                                            <span class="halfcircle clipped"></span>
                                        </span>
                                        <span class="halfcircle fixed"></span>
                                    </span>
                                </button>
                                                            <button type="button" data-bs-target="#carouselSpaceConcessIndicators" data-bs-slide-to="1" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 2">
                                    <span class="circle">
                                        <span class="halfclip">
                                            <span class="halfcircle clipped"></span>
                                        </span>
                                        <span class="halfcircle fixed"></span>
                                    </span>
                                </button>
                                                    </div>
                                    </div>
            </div>
        </section>
    
    </main>

<footer class="footer">
    <div class="wrapper-footer-top bg-noir">
        <div class="container-xxxl">
            <div class="row wrapper-lists">
                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        Concessionnaire
                    </p>

                    <div class="content">
                        <p>
                            <strong>NORMANDIE DISTRIBUTION AUTOMOBILES</strong>
                        </p>

                        <p class="text-uppercase">
                            Route de Paris<br>
                            14120
                            MONDEVILLE
                        </p>

                                                    <p class="concession-tel detect-tel">
                                <a href="tel:+33231702000" class="only-mobile">
                                                                            
                                        02
                                                                             
                                        31
                                                                             
                                        70
                                                                             
                                        20
                                                                             
                                        00
                                                                    </a>
                                <span class="not-mobile">
                                                                                    
                                            02
                                                                                     
                                            31
                                                                                     
                                            70
                                                                                     
                                            20
                                                                                     
                                            00
                                                                            </span>
                            </p>
                                            </div>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        L'univers Honda
                    </p>

                    <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars.html" target="_blank" title="auto.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Automobiles France
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars/blog/article-list.html" target="_blank" title="Le blog Honda - Nouvelle fenêtre">
                                Le blog honda
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://occasions.honda.fr" target="_blank" title="occasions.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda occasions
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://entreprises.honda.fr/" target="_blank" title="Honda Business - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Business
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://recrutement.honda.fr/offres-emploi" target="_blank" title="Carrières Honda France - Nouvelle fenêtre">
                                Carrières
                            </a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                                            <p class="title">
                            Liens utiles
                        </p>

                        <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                                                            <li>
                                    <a href="/plan">Plan du site</a>
                                                                    </li>
                                                            <li>
                                    <a href="/mentions-legales">Mentions Légales</a>
                                                                    </li>
                                                    </ul>
                                    </div>
                <div class="col-xxl-2 w-xxl-auto col-lg-3 col-sm-6 ms-auto">
                    <p class="title">
                        Retrouvez-nous sur
                    </p>
                    <ul class="list-unstyled block-reseaux-sociaux">
                        <li>
                            <a href="https://www.facebook.com/honda.france" target="_blank" title="Facebook Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-facebook"></span>
                                <span class="text">Facebook</span>
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://www.instagram.com/hondafrance/" target="_blank" title="Instagram Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-instagram"></span>
                                <span class="text">Instagram</span>
                            </a>
                        </li>
                                            </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="message-container">
        <span class="educational-message d-none">
            Pensez à covoiturer #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-block text-center">
            Pour les trajets courts,
            <br>privilégiez la marche ou le vélo #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-none">
            Au quotidien, prenez les transports en commun #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
    </div>
</footer>




<div class="modal form-modal fade" id="formModal" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
                            <div class="modal-header">
                    <p class="modal-title m-0 h2 text-uppercase" id="formModalLabel">
                            <span class="border-title">
                                                                    Demande d'informations
                                                            </span>
                    </p>
                    <button type="button" class="btn-close" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close">
                        <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
                    </button>
                </div>
                        <div class="modal-body pt-0">
                            </div>
        </div>
    </div>
</div>


    <div id="loader-general" class="wrapper-loader position-fixed" style="display: none;">
        <div class="loader position-fixed" style="transform:scale(0.62);">
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
        </div>
    </div>


<div class="modal form-modal fade" id="formModalGen" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalGenLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
        </div>
    </div>
</div>

    <div id="wrapper-cookies" class="wrapper-cookies">
    <div id="bandeau-cookie" class="bandeau fixed" style="display: block;">
        <div class="container-cookie">
            <div class="text bandeau-cookie-title pb-0">
                <strong>Suivi statistique du site</strong>
            </div>
            <button id="close-modal-button" type="button" class="btn-close" aria-label="Close">
                <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
            </button>
        </div>
        <div class="container-cookie">
            <span class="text bandeau-cookie-text pt-0">
                Le suivi statistique de ce site est effectué grâce à <a href="https://fr.matomo.org/" target="_blank" title="Nouvelle fenêtre">Matomo Analytics</a>. Aucun cookie n'est déposé sur votre machine
            </span>
        </div>
    </div>
    <button id="btn-show-cookie" class="showCookiePanel btn-showCookie">
        <img alt="Nous utilisons des cookies" src="https://www.honda-caen.com/images/cookie.png">
    </button>
</div>



<script type="text/javascript" id="" charset="">var _paq=window._paq=window._paq||[];_paq.push(["trackPageView"]);_paq.push(["enableLinkTracking"]);(function(){var c="//www.honda-caen.com/matomo/";_paq.push(["setTrackerUrl",c+"matomo.php"]);_paq.push(["setSiteId","30"]);var a=2;_paq.push(["addTracker","https://matomo.bloom.pro/matomo.php",a]);_paq.push(["requireCookieConsent"]);var b=document;a=b.createElement("script");b=b.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=c+"matomo.js";b.parentNode.insertBefore(a,b)})();</script>
</body></html>