<!DOCTYPE html><html dir="ltr" lang="en"><head>
    
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script async="" src="//www.honda-villebon.com/matomo/matomo.js"></script><script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-PJ635TL"></script><script>
        (function (w, d, s, l, i) {
            w[l] = w[l] || [];
            w[l].push({'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js'});
            var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
                j = d.createElement(s),
                dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
            j.async = true;
            j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
            f.parentNode.insertBefore(j, f);
        })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-PJ635TL');
    </script>
    <!-- End Google Tag Manager -->

    <meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, shrink-to-fit=no">
<meta name="description" content="Découvrez votre concessionnaire GARAGE DU CLOS à VILLEBON SUR YVETTE. Vente de véhicules neufs et occasions Honda et toutes marques.">


<title>Accueil | GARAGE DU CLOS - Concession Honda - VILLEBON SUR YVETTE</title>

<link rel="shortcut icon" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon.ico" type="image/x-icon">
<link rel="icon" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="32x32" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon-32.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="64x64" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon-64.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="96x96" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon-96.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="196x196" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon-196.png" type="image/png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon-60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon-76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon-114x114.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon-120x120.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/apple-touch-icon-144x144.png">
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/favicon-144.png">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#FFFFFF">
<link rel="icon" href="https://www.honda-villebon.com/images/favicons/animated_favicon.gif" type="image/gif">

<script async="" defer="">
    window.Laravel = {
        'csrfToken': "ykx6mYS2RpTpZgLKovLnaLcJHCU5GiQSNYX12TwX"
    };
</script>
    
            <script src="/js/matomo.js?id=94c5331382f1b4cc33ac"></script>
        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/cookies.css?id=3948a666ffd61a469353">

            <link rel="stylesheet" href="/css/app.css?id=ba438f7765ebb00a7250">
        <script src="/js/app.js?id=12102c5381ec3e2919ba" defer=""></script>
                <script src="/js/home.js?id=2dafadddb0576325513e" defer=""></script>
            </head>

<body id="page-top" class="front-en accueil js no-touch" data-lang="en" data-page="home" data-touch-device="no" data-gtm="matomo">
<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
<noscript>
    <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PJ635TL" height="0" width="0"
            style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
<!-- Menu Header -->
    <div id="nav-header" class="wrapper-nav">
    <nav class="nav-primary navbar navbar-expand-lg bg-noir">
        <div class="container-xxxl position-relative py-2">
            <a class="navbar-brand logo" href="https://www.honda-villebon.com/">
                <img src="https://www.honda-villebon.com/images/logo-honda-auto_blanc.svg" alt="" height="81" width="595" class="img-fluid">
                <span class="concess-name d-none d-lg-block">
                    GARAGE DU CLOS VILLEBON-SUR-YVETTE
                </span>
            </a>

            <button class="navbar-toggler nav__toggle" type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#navbar-site" aria-controls="navbar-site" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
            </button>

            <div class="collapse navbar-collapse fade" id="navbar-site">
                <ul class="navbar-nav" id="accordion">
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/concession">Concession</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/sav-atelier">S.A.V</a>
                        </li>
                                                                                                                                                                                                    <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/gamme-honda">Véhicules</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/notre-expertise">Notre Expertise</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="https://recrutement.honda.fr/">Rejoignez-nous</a>
                        </li>
                    
                                                                        <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))" style="background-color: #cc0000;">
                                                                        <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                                    <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                                        <span>Réservez un essai</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                    <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))" style="background-color: white;">
                                                                        <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                                    <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                                        <span>Être contacté</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                            </ul>
            </div>

            <a href="tel:+33169315500" class="wrapper-tel d-none d-lg-flex">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        01
                                             
                        69
                                             
                        31
                                             
                        55
                                             
                        00
                                    </span>
            </a>
        </div>

        <div class="container-xxxl position-relative bg-blanc1 d-flex d-lg-none">
            <span class="concess-name">
                GARAGE DU CLOS VILLEBON-SUR-YVETTE
            </span>
            <a href="tel:+33169315500" class="wrapper-tel">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        01
                                             
                        69
                                             
                        31
                                             
                        55
                                             
                        00
                                    </span>
            </a>
        </div>
    </nav>
</div>
                                <nav class="sticky-elmt">
        <ul class="list-unstyled navbar">
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))">
                                                <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                        <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Réservez un essai</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))">
                                                <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                        <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Être contacté</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </nav>

<main role="main" id="wrap-main" class="wrap">
                                            
                                            
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
                                            
                                            
                        
    
        <script type="application/javascript">
        window.stocks = [{"id_materiel":375897640660,"refDMS":"FK593DX","concession":"914973","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2019,"vin":"","kilometrage":125000,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Brun Agate Premium nacr\u00e9e|Attelage R\u00e9tractable 13 p\u00f4les|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintient de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch Executive 2WD AT","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-09-18 02:04:02","couleur_ext":"Brun Agate Premium nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Brun Agate Premium nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4600","spec_largeur":"1855","spec_hauteur":"1689","spec_empattement":"2663","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":119,"prix_ttc":"23900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":307,"id":2504},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":307,"id":2505},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":307,"id":2506},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":307,"id":2507},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":307,"id":2508},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":307,"id":2509},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":307,"id":2510},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":307,"id":2511},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":307,"id":2512},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":307,"id":2513}],"id":307},{"id_materiel":410541170660,"refDMS":"GQ992WG","concession":"914973","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2023,"vin":"","kilometrage":10100,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-08-25 02:04:02","couleur_ext":"Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"148","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4706","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"1673","spec_empattement":"2701","spec_poids_vide":"1841","spec_poids_charge":"2430","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride rechargeable : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":18,"prix_ttc":"49900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":312,"id":2554},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":312,"id":2555},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":312,"id":2556},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":312,"id":2557},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":312,"id":2558},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":312,"id":2559},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":312,"id":2560},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":312,"id":2561},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":312,"id":2562},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":312,"id":2563}],"id":312},{"id_materiel":425374550660,"refDMS":"GR411LQ","concession":"914973","marque":"HONDA","modele":"e:Ny1","annee":2023,"vin":"","kilometrage":12900,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Cuir synth\u00e9tique noir|Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Dispositif freinage automatique|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"Electrique 204ch Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-09-27 02:04:02","couleur_ext":"Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"204","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4387","spec_largeur":"1790","spec_hauteur":"1584","spec_empattement":"2607","spec_poids_vide":"1677","spec_poids_charge":"2080","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"33500","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":310,"id":2534},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":310,"id":2535},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":310,"id":2536},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":310,"id":2537},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":310,"id":2538},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":310,"id":2539},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":310,"id":2540},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":310,"id":2541},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":310,"id":2542},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":310,"id":2543}],"id":310},{"id_materiel":424538480660,"refDMS":"ST42453848","concession":"914973","marque":"HONDA","modele":"Honda e","annee":2020,"vin":"","kilometrage":55739,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Cuir marron|8 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir","modele_version":"Honda e 153ch Advance 16 pouces 4cv","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-12-01 02:04:02","couleur_ext":"Jaune","couleur_int":"","couleur_generique":"Jaune","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"153","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"3894","spec_largeur":"1752","spec_hauteur":"1512","spec_empattement":"2530","spec_poids_vide":"1537","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":313,"id":2564},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":313,"id":2565},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":313,"id":2566},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":313,"id":2567},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":313,"id":2568},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":313,"id":2569},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":313,"id":2570},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":313,"id":2571},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":313,"id":2572},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":313,"id":2573}],"id":313},{"id_materiel":427501110660,"refDMS":"ST42750111","concession":"914973","marque":"HONDA","modele":"ZR-V","annee":2024,"vin":"","kilometrage":14000,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-06-18 02:04:02","couleur_ext":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4568","spec_largeur":"1840","spec_hauteur":"1620","spec_empattement":"2657","spec_poids_vide":"1639","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":132,"prix_ttc":"39990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":308,"id":2514},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":308,"id":2515},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":308,"id":2516},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":308,"id":2517},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":308,"id":2518},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":308,"id":2519},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":308,"id":2520},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":308,"id":2521},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":308,"id":2522},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":308,"id":2523}],"id":308},{"id_materiel":425294922944,"refDMS":"ST42529492","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2008,"vin":"","kilometrage":152500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"ABS|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Capteur de pluie|Clim automatique|Direction assist\u00e9e|ESP|GPS Cartographique|Jantes Alu|Phares antibrouillard|Phares x\u00e9non|Radio CD MP3|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Sellerie cuir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques","modele_version":"1.8 i-VTEC ExecutiveCuir\/Navi i-shift 5p","premiere_main":1,"date_circulation":"2008-03-11 02:03:17","couleur_ext":"Noir","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"140","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4248","spec_largeur":"1765","spec_hauteur":"1460","spec_empattement":"2635","spec_poids_vide":"1319","spec_poids_charge":"1750","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":152,"prix_ttc":"7990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[],"id":138},{"id_materiel":413029632944,"refDMS":"ST41302963","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2003,"vin":"","kilometrage":191700,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"ABS|Airbag conducteur|Airbags frontaux|Direction assist\u00e9e|Jantes Alu|Pack \u00e9lectrique","modele_version":"2.0 200ch Type R 3p","premiere_main":1,"date_circulation":"2003-01-13 02:03:17","couleur_ext":"Gris","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"3","nb_places":"0","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"13","spec_puissance_din":"200","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4140","spec_largeur":"1665","spec_hauteur":"1425","spec_empattement":"2570","spec_poids_vide":"0","spec_poids_charge":"1550","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":212,"prix_ttc":"12900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":140,"id":966},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":140,"id":967},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":140,"id":968},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":140,"id":969},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":140,"id":970},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":140,"id":971},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":140,"id":972},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":140,"id":973},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":140,"id":974},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":140,"id":975}],"id":140},{"id_materiel":426661442944,"refDMS":"PO42666144","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2010,"vin":"","kilometrage":162000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Peinture m\u00e9tal|ABS|Aide au freinage d'urgence|Airbags frontaux|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antivol|Banquette 60\/40|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Direction assist\u00e9e|ESP|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Jantes Alu 16\"|Ordinateur de bord|Phares de route adaptatifs|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise Jack|Radio CD MP3 4HP|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.4 i-VTEC Type S 3p","premiere_main":0,"date_circulation":"2010-06-10 02:03:17","couleur_ext":"Noir","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"3","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"100","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4276","spec_largeur":"1785","spec_hauteur":"1460","spec_empattement":"2635","spec_poids_vide":"1175","spec_poids_charge":"1690","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":135,"prix_ttc":"7990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":145,"id":1016},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":145,"id":1017},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":145,"id":1018},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":145,"id":1019},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":145,"id":1020},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":145,"id":1021},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":145,"id":1022},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":145,"id":1023},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":145,"id":1024},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":145,"id":1025}],"id":145},{"id_materiel":427059932944,"refDMS":"PO42705993","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2017,"vin":"","kilometrage":43000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"BMPT 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9|11 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Podcasts|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Rallye|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-VTEC 182ch Sport Plus 5p","premiere_main":0,"date_circulation":"2017-11-20 02:03:17","couleur_ext":"Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"10","spec_puissance_din":"182","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4518","spec_largeur":"1799","spec_hauteur":"1434","spec_empattement":"2697","spec_poids_vide":"1307","spec_poids_charge":"1760","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":133,"prix_ttc":"26900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[],"id":146},{"id_materiel":428385732944,"refDMS":"ST42838573","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":1993,"vin":"","kilometrage":100300,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Airbag conducteur|Direction assist\u00e9e|Peinture m\u00e9tal|Toit ouvrant","modele_version":"1.5i LSi TO BA 3p","premiere_main":1,"date_circulation":"1992-07-21 02:03:17","couleur_ext":"Gris","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"3","nb_places":"0","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"90","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"0","spec_largeur":"0","spec_hauteur":"0","spec_empattement":"0","spec_poids_vide":"0","spec_poids_charge":"0","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"5990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":148,"id":1036},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":148,"id":1037},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":148,"id":1038},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":148,"id":1039},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":148,"id":1040},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":148,"id":1041},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":148,"id":1042},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":148,"id":1043},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":148,"id":1044},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":148,"id":1045}],"id":148},{"id_materiel":421034912944,"refDMS":"ST42103491","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2024,"vin":"","kilometrage":9990,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-04-04 02:03:17","couleur_ext":"Gris","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4551","spec_largeur":"1802","spec_hauteur":"1408","spec_empattement":"2734","spec_poids_vide":"1442","spec_poids_charge":"1865","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":108,"prix_ttc":"32990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":150,"id":1056},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":150,"id":1057},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":150,"id":1058},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":150,"id":1059},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":150,"id":1060},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":150,"id":1061},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":150,"id":1062},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":150,"id":1063},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":150,"id":1064},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":150,"id":1065}],"id":150},{"id_materiel":413339172944,"refDMS":"ST41333917","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2023,"vin":"","kilometrage":9999,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Platine nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-07-18 02:03:17","couleur_ext":"Blanc Platine nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Platine nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"148","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4706","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"1673","spec_empattement":"2701","spec_poids_vide":"1841","spec_poids_charge":"2430","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride rechargeable : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":18,"prix_ttc":"49990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":136,"id":936},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":136,"id":937},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":136,"id":938},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":136,"id":939},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":136,"id":940},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":136,"id":941},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":136,"id":942},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":136,"id":943},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":136,"id":944},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":136,"id":945}],"id":136},{"id_materiel":418161922944,"refDMS":"ST41816192","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2020,"vin":"","kilometrage":65000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Rouge Rallye|10 Haut parleurs|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tissu Noir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch Elegance 2WD AT","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-07-15 02:03:17","couleur_ext":"Rouge Rallye","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Rallye","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4600","spec_largeur":"1855","spec_hauteur":"1679","spec_empattement":"2663","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":156,"prix_ttc":"24490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":141,"id":976},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":141,"id":977},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":141,"id":978},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":141,"id":979},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":141,"id":980},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":141,"id":981},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":141,"id":982},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":141,"id":983},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":141,"id":984},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":141,"id":985}],"id":141},{"id_materiel":412938302944,"refDMS":"GQ027WH","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"e:Ny1","annee":2023,"vin":"","kilometrage":3400,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Cuir synth\u00e9tique gris clair|Noir Cristal nacr\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Dispositif freinage automatique|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"Electrique 204ch Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-08-25 02:03:17","couleur_ext":"Noir Cristal nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir Cristal nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"204","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4387","spec_largeur":"1790","spec_hauteur":"1584","spec_empattement":"2607","spec_poids_vide":"1677","spec_poids_charge":"2080","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"33990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":147,"id":1026},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":147,"id":1027},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":147,"id":1028},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":147,"id":1029},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":147,"id":1030},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":147,"id":1031},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":147,"id":1032},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":147,"id":1033},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":147,"id":1034},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":147,"id":1035}],"id":147},{"id_materiel":412263312944,"refDMS":"PO41226331","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Honda e","annee":2020,"vin":"","kilometrage":10000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Tout sauf 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir","modele_version":"Honda e 136ch 4cv","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-12-22 02:03:17","couleur_ext":"Jaune","couleur_int":"","couleur_generique":"Jaune","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"136","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"3894","spec_largeur":"1752","spec_hauteur":"1512","spec_empattement":"2530","spec_poids_vide":"1525","spec_poids_charge":"1855","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"23490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":139,"id":956},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":139,"id":957},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":139,"id":958},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":139,"id":959},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":139,"id":960},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":139,"id":961},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":139,"id":962},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":139,"id":963},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":139,"id":964},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":139,"id":965}],"id":139},{"id_materiel":421163042944,"refDMS":"ST42116304","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Honda e","annee":2021,"vin":"","kilometrage":4800,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Acier Moderne (M)|Cuir marron|JA 17|Pack Illumination|Pack U.R.B.A.N.|8 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir","modele_version":"Honda e 153ch Advance 17 pouces 4cv","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-02-09 02:03:17","couleur_ext":"Acier Moderne (M)","couleur_int":"","couleur_generique":"Acier Moderne (M)","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"153","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"3894","spec_largeur":"1752","spec_hauteur":"1512","spec_empattement":"2530","spec_poids_vide":"1537","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":0,"prix_ttc":"24900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":149,"id":1046},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":149,"id":1047},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":149,"id":1048},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":149,"id":1049},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":149,"id":1050},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":149,"id":1051},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":149,"id":1052},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":149,"id":1053},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":149,"id":1054},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":149,"id":1055}],"id":149},{"id_materiel":413316212944,"refDMS":"ST41331621","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"Insight","annee":2009,"vin":"","kilometrage":165000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"ABS|Aide au freinage d'urgence|Airbags frontaux|Airbags lat\u00e9raux avant|Banquette 60\/40|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Direction assist\u00e9e|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Ordinateur de bord|Porte-gobelets avant|Prise Jack|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.3 i-VTEC Elegance","premiere_main":0,"date_circulation":"2009-04-23 02:03:17","couleur_ext":"Gris","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"88","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4395","spec_largeur":"1695","spec_hauteur":"1425","spec_empattement":"2550","spec_poids_vide":"1204","spec_poids_charge":"1650","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":101,"prix_ttc":"7990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":137,"id":946},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":137,"id":947},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":137,"id":948},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":137,"id":949},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":137,"id":950},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":137,"id":951},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":137,"id":952},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":137,"id":953},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":137,"id":954},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":137,"id":955}],"id":137},{"id_materiel":427485892944,"refDMS":"ST42748589","concession":"912421","marque":"HONDA","modele":"ZR-V","annee":2023,"vin":"","kilometrage":20500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-10-20 02:03:17","couleur_ext":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4568","spec_largeur":"1840","spec_hauteur":"1620","spec_empattement":"2657","spec_poids_vide":"1639","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":132,"prix_ttc":"38490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":143,"id":996},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":143,"id":997},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":143,"id":998},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":143,"id":999},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":143,"id":1000},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":143,"id":1001},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":143,"id":1002},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":143,"id":1003},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":143,"id":1004},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":143,"id":1005}],"id":143},{"id_materiel":403784710660,"refDMS":"FV-728-WZ","concession":"914973","marque":"DS","modele":"DS 3 Crossback","annee":2020,"vin":"","kilometrage":27000,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appuis-t\u00eate avant actifs|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette AR 2 places 1\/3-2\/3|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Wings Noir paillet\u00e9 textur\u00e9|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspi. PERFORMANCE Line|Interface Media|JA 17\" DUBAI|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares halog\u00e8nes|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst. audio tabl. tactile+Radio DAB|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Tissu Tress\u00e9 Basalte + Alcant PERF. Line|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"PureTech 100ch Performance Line","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-12-16 02:04:02","couleur_ext":"Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"102","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4118","spec_largeur":"1791","spec_hauteur":"1534","spec_empattement":"2558","spec_poids_vide":"1170","spec_poids_charge":"1650","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":125,"prix_ttc":"16900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":314,"id":2574},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":314,"id":2575},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":314,"id":2576},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":314,"id":2577},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":314,"id":2578},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":314,"id":2579},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":314,"id":2580},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":314,"id":2581},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":314,"id":2582},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":314,"id":2583}],"id":314},{"id_materiel":409279400660,"refDMS":"FF053FC","concession":"914973","marque":"DS","modele":"DS 7 Crossback","annee":2019,"vin":"","kilometrage":52528,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Attelage escamotable|DS CONNECT NAV avec radio num\u00e9rique|JA 20\" TOKYO|Pack DS Night Vision|Pack DS Urban (uniquement bva)|Rouge Absolu (N)|Toit ouvrant panoramique|Vitres-lunette AR surteint.+feuillet\u00e9es|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Aide au stat. AV et AR + Cam\u00e9ra de recul|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette AR rabattable automatiquement|Barres de toit aluminium|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Chargeur sans fil|Climatisation automatique bizone|Clim automatique arriere|Clim automatique bi-zones|Combin\u00e9 num\u00e9rique 12\"|Commandes vocales|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Active LED Vision|DS CONNECT NAV|DS Sensorial Drive|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspiration DS PERFORMANCE Line|JA 19\" BEIJING|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Montre B.R.M R180|Ordinateur de bord|Pack Easy Access|Pack Si\u00e8ges Confort|Pack Si\u00e8ges \u00c9lectriques|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier et repose-pied en aluminium|Phares antibrouillard LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Projecteurs antibrouillard \u00e0 LED|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9tro, rab. \u00e9lect., ind. marche AR|R\u00e9tro. ext. rab. \u00e9lect., logo DS au sol|R\u00e9tro. Int. \u00e9lectrochrome sans cadre|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Sellerie Alcantara PERFORMANCE Line|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges AV  avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Surtapis avant et arri\u00e8re|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"PureTech 225ch Performance Line + Automatique","premiere_main":1,"date_circulation":"2019-04-04 02:04:02","couleur_ext":"Rouge Absolu (N)","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Absolu (N)","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"13","spec_puissance_din":"225","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4570","spec_largeur":"1895","spec_hauteur":"1625","spec_empattement":"2738","spec_poids_vide":"1420","spec_poids_charge":"2045","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":135,"prix_ttc":"25400","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":309,"id":2524},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":309,"id":2525},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":309,"id":2526},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":309,"id":2527},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":309,"id":2528},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":309,"id":2529},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":309,"id":2530},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":309,"id":2531},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":309,"id":2532},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":309,"id":2533}],"id":309},{"id_materiel":422610360660,"refDMS":"ST42261036","concession":"914973","marque":"TOYOTA","modele":"Yaris","annee":2020,"vin":"","kilometrage":30000,"date_creation":"2025-03-26 02:04:02","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de route automatiques|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Freinage automatique d'urgence|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Mi-cuir Type Sport|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Prise USB|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"116h Premi\u00e8re 5p","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-12-14 02:04:02","couleur_ext":"Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir","couleur_int":"","couleur_generique":"Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"92","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"3940","spec_largeur":"1745","spec_hauteur":"1500","spec_empattement":"2560","spec_poids_vide":"1090","spec_poids_charge":"1585","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":98,"prix_ttc":"18900","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":311,"id":2544},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":311,"id":2545},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":311,"id":2546},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":311,"id":2547},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":311,"id":2548},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":311,"id":2549},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":311,"id":2550},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":311,"id":2551},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":311,"id":2552},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":311,"id":2553}],"id":311},{"id_materiel":420206632944,"refDMS":"PO42020663","concession":"912421","marque":"PEUGEOT","modele":"3008","annee":2016,"vin":"","kilometrage":104800,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Gris Shark|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Affichage t\u00eate haute|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Aide stat. AV + Cam\u00e9ra de recul|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage au sol|Ecran multifonction couleur|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Filtre \u00e0 Pollen|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit anti-crevaison|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampe de coffre nomade|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares halog\u00e8nes|Plancher de coffre mobile|Poches d'aumoni\u00e8res|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise iPod|Prise Jack|Prise USB|Radar de recul|Radio CD MP3 6HP|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conduct  r\u00e9glable hauteur-lombaire|Si\u00e8ge passager avec dossier repliable|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 rabattables \u00e0 plat|Stores de vitres lat\u00e9rales|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette arri\u00e8re|Tablette cache bagages|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re et lunette AR surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant m\u00e9tal|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.2 Puretech Allure S&S","premiere_main":1,"date_circulation":"2016-03-18 02:03:17","couleur_ext":"Gris Shark","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Shark","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"131","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4365","spec_largeur":"1837","spec_hauteur":"1635","spec_empattement":"2613","spec_poids_vide":"1400","spec_poids_charge":"1950","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":115,"prix_ttc":"8490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":151,"id":1066},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":151,"id":1067},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":151,"id":1068},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":151,"id":1069},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":151,"id":1070},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":151,"id":1071},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":151,"id":1072},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":151,"id":1073},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":151,"id":1074},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":151,"id":1075}],"id":151},{"id_materiel":426332542944,"refDMS":"ST42633254","concession":"912421","marque":"PEUGEOT","modele":"308","annee":2021,"vin":"","kilometrage":44000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Alarme et superverrouillage|Bleu Vertigo|Pack Side Security|Pr\u00e9disposition Roue de secours|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage indirect|Dispositif freinage automatique|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Lunette arri\u00e8re teint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigation 3D Peugeot Connect|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TEP & Tissu Oxford Mistral\/Rouge|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 BlueHDi 130ch S&S GT","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-02-26 02:03:17","couleur_ext":"Bleu Vertigo","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu Vertigo","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"130","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4253","spec_largeur":"1804","spec_hauteur":"1457","spec_empattement":"2620","spec_poids_vide":"1205","spec_poids_charge":"1855","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":122,"prix_ttc":"16990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":144,"id":1006},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":144,"id":1007},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":144,"id":1008},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":144,"id":1009},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":144,"id":1010},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":144,"id":1011},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":144,"id":1012},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":144,"id":1013},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":144,"id":1014},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":144,"id":1015}],"id":144},{"id_materiel":414202912944,"refDMS":"ST41420291","concession":"912421","marque":"TOYOTA","modele":"Corolla","annee":2020,"vin":"","kilometrage":64500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre","km_garanti":0,"equipements":"Mi-cuir Noir|Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"180h Collection MY20","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-06-24 02:03:17","couleur_ext":"Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"153","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4370","spec_largeur":"1790","spec_hauteur":"1435","spec_empattement":"2640","spec_poids_vide":"1340","spec_poids_charge":"1835","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":85,"prix_ttc":"20990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":142,"id":986},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":142,"id":987},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":142,"id":988},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":142,"id":989},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":142,"id":990},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":142,"id":991},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":142,"id":992},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":142,"id":993},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":142,"id":994},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":142,"id":995}],"id":142}];
    </script>
        <section id="carousel-home" class="wrapper-content py-0">
        <div id="carouselHomeIndicators" class="carousel slide carousel-dark" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
            <div class="carousel-indicators carousel-indicators-over">
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="0" class="active" aria-current="true" aria-label="Slide 1">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="1" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 2">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="2" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 3">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="3" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 4">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="4" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 5">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="5" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 6">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="6" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 7">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="7" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 8">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                            </div>
            <div class="carousel-inner">
                                    <div class="carousel-item active">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Bureau%201920x400.png" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Mobile%20640x400.png" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouveau HR-V e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">NOUVEAU HR-V e:HEV Hybride à partir de 299€/mois<sup>(1)</sup><br>
<span style="color:#cc0000;"><b>&amp; deux mois de loyer offerts<sup>(2)</sup></b></span>

</p><p style="color:#fff; font-size:18px;">&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/_1127x1122%20vignette.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouveau HR-V e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_Mobile_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">HR-V e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de à partir de 269€/mois<sup>(1)&nbsp;</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/C/vignette-C-122.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'HR-V e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Civic_Hybrid.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Honda_Civic_MOBILE_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda Civic e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 299 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/B/vignette-B-114.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda Civic e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">ZR-V e:HEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 329€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/Etiquette_132g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'ZR-V e:HEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_640x400_.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">e:Ny1</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">Jusqu'à 12 800 € d'avantage client<br>
sur e:Ny1 Advance<sup>(1)</sup>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-000.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'e:Ny1' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_1920x400(1).jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 229€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois<br>
&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Etiquette_106g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_EHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_EHEV_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda CR-V Hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:HEV Hybride intégral&nbsp;<br>
A&nbsp;partir de 599 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois</span>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/D/vignette-D-151.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda CR-V Hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_PHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_PHEV_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">CR-V e:PHEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:PHEV hybride Rechargeable<br>
A partir de 659 €/mois</span><sup>(1)</sup><br>
<span style="font-size: 18px; color: rgb(255, 255, 255);">LOA 36 mois</span>

&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-018.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'CR-V e:PHEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                            </div>
        </div>
    </section>

            <div id="moteur-filtrage-home" class="bg-noir section section-collapsed"><div id="list-stock" class="list-stock" vehicules-content="[{&quot;id_materiel&quot;:375897640660,&quot;refDMS&quot;:&quot;FK593DX&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:125000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Brun Agate Premium nacr\u00e9e|Attelage R\u00e9tractable 13 p\u00f4les|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintient de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch Executive 2WD AT&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-09-18 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Brun Agate Premium nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Brun Agate Premium nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4600&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1855&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1689&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2663&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:119,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2504},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2505},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2506},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2507},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2508},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2509},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2510},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2511},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2512},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/375897640660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:307,&quot;id&quot;:2513}],&quot;id&quot;:307},{&quot;id_materiel&quot;:410541170660,&quot;refDMS&quot;:&quot;GQ992WG&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:10100,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-08-25 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Diamand Brillant Premium m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;148&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4706&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1673&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2701&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1841&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2430&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride rechargeable : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:18,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;49900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2554},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2555},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2556},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2557},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2558},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2559},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2560},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2561},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2562},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/410541170660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:312,&quot;id&quot;:2563}],&quot;id&quot;:312},{&quot;id_materiel&quot;:425374550660,&quot;refDMS&quot;:&quot;GR411LQ&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;e:Ny1&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:12900,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Cuir synth\u00e9tique noir|Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Dispositif freinage automatique|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;Electrique 204ch Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-09-27 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Vermillon m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;204&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4387&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1584&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2607&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1677&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2080&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;33500&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2534},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2535},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2536},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2537},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2538},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2539},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2540},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2541},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2542},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/425374550660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:310,&quot;id&quot;:2543}],&quot;id&quot;:310},{&quot;id_materiel&quot;:424538480660,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42453848&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Honda e&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:55739,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Cuir marron|8 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;Honda e 153ch Advance 16 pouces 4cv&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-12-01 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Jaune&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Jaune&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;153&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3894&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1752&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1512&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2530&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1537&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2564},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2565},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2566},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2567},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2568},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2569},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2570},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2571},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2572},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/424538480660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:313,&quot;id&quot;:2573}],&quot;id&quot;:313},{&quot;id_materiel&quot;:427501110660,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42750111&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ZR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:14000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-06-18 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4568&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1840&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1620&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2657&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1639&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:132,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;39990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2514},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2515},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2516},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2517},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2518},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2519},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2520},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2521},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2522},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/427501110660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:308,&quot;id&quot;:2523}],&quot;id&quot;:308},{&quot;id_materiel&quot;:425294922944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42529492&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2008,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:152500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;ABS|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Capteur de pluie|Clim automatique|Direction assist\u00e9e|ESP|GPS Cartographique|Jantes Alu|Phares antibrouillard|Phares x\u00e9non|Radio CD MP3|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Sellerie cuir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.8 i-VTEC ExecutiveCuir\/Navi i-shift 5p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2008-03-11 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;140&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4248&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1765&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1460&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2635&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1319&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1750&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:152,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;7990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[],&quot;id&quot;:138},{&quot;id_materiel&quot;:413029632944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST41302963&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2003,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:191700,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;ABS|Airbag conducteur|Airbags frontaux|Direction assist\u00e9e|Jantes Alu|Pack \u00e9lectrique&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 200ch Type R 3p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2003-01-13 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;0&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;13&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;200&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4140&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1665&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1425&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2570&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1550&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:212,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;12900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:966},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:967},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:968},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:969},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:970},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:971},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:972},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:973},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:974},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413029632944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:140,&quot;id&quot;:975}],&quot;id&quot;:140},{&quot;id_materiel&quot;:426661442944,&quot;refDMS&quot;:&quot;PO42666144&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2010,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:162000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Peinture m\u00e9tal|ABS|Aide au freinage d'urgence|Airbags frontaux|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antivol|Banquette 60\/40|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Direction assist\u00e9e|ESP|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Jantes Alu 16\&quot;|Ordinateur de bord|Phares de route adaptatifs|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise Jack|Radio CD MP3 4HP|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 i-VTEC Type S 3p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2010-06-10 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;100&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4276&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1785&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1460&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2635&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1175&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1690&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:135,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;7990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1016},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1017},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1018},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1019},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1020},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1021},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1022},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1023},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1024},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426661442944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:145,&quot;id&quot;:1025}],&quot;id&quot;:145},{&quot;id_materiel&quot;:427059932944,&quot;refDMS&quot;:&quot;PO42705993&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:43000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;BMPT 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9|11 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Podcasts|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Rallye|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-VTEC 182ch Sport Plus 5p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-11-20 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Argent Acier M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;10&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;182&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4518&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1799&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1434&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2697&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1307&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1760&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:133,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;26900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[],&quot;id&quot;:146},{&quot;id_materiel&quot;:428385732944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42838573&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:1993,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:100300,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Airbag conducteur|Direction assist\u00e9e|Peinture m\u00e9tal|Toit ouvrant&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5i LSi TO BA 3p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;1992-07-21 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;0&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;90&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;5990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1036},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1037},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1038},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1039},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1040},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1041},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1042},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1043},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1044},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/428385732944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:148,&quot;id&quot;:1045}],&quot;id&quot;:148},{&quot;id_materiel&quot;:421034912944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42103491&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:9990,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-04-04 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4551&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1802&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1408&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2734&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1442&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1865&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:108,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;32990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1056},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1057},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1058},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1059},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1060},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1061},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1062},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1063},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1064},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421034912944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:150,&quot;id&quot;:1065}],&quot;id&quot;:150},{&quot;id_materiel&quot;:413339172944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST41333917&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:9999,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-07-18 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;148&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4706&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1673&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2701&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1841&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2430&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride rechargeable : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:18,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;49990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:936},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:937},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:938},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:939},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:940},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:941},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:942},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:943},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:944},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413339172944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:136,&quot;id&quot;:945}],&quot;id&quot;:136},{&quot;id_materiel&quot;:418161922944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST41816192&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:65000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Rouge Rallye|10 Haut parleurs|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord bois|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tissu Noir|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch Elegance 2WD AT&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-07-15 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Rallye&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Rallye&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4600&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1855&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1679&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2663&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:156,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;24490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:976},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:977},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:978},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:979},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:980},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:981},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:982},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:983},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:984},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/418161922944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:141,&quot;id&quot;:985}],&quot;id&quot;:141},{&quot;id_materiel&quot;:412938302944,&quot;refDMS&quot;:&quot;GQ027WH&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;e:Ny1&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:3400,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Cuir synth\u00e9tique gris clair|Noir Cristal nacr\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Dispositif freinage automatique|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;Electrique 204ch Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-08-25 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir Cristal nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir Cristal nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;204&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4387&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1584&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2607&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1677&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2080&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;33990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1026},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1027},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1028},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1029},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1030},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1031},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1032},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1033},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1034},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412938302944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:147,&quot;id&quot;:1035}],&quot;id&quot;:147},{&quot;id_materiel&quot;:412263312944,&quot;refDMS&quot;:&quot;PO41226331&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Honda e&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:10000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Tout sauf 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;Honda e 136ch 4cv&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-12-22 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Jaune&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Jaune&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;136&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3894&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1752&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1512&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2530&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1525&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1855&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:956},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:957},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:958},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:959},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:960},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:961},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:962},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:963},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:964},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/412263312944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:139,&quot;id&quot;:965}],&quot;id&quot;:139},{&quot;id_materiel&quot;:421163042944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42116304&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Honda e&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:4800,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Acier Moderne (M)|Cuir marron|JA 17|Pack Illumination|Pack U.R.B.A.N.|8 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Jantes Alu|Jaune \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tissu Gris Chin\u00e9|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;Honda e 153ch Advance 17 pouces 4cv&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-02-09 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Acier Moderne (M)&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Acier Moderne (M)&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;153&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3894&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1752&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1512&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2530&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1537&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;24900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1046},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1047},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1048},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1049},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1050},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1051},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1052},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1053},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1054},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/421163042944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:149,&quot;id&quot;:1055}],&quot;id&quot;:149},{&quot;id_materiel&quot;:413316212944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST41331621&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Insight&quot;,&quot;annee&quot;:2009,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:165000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;ABS|Aide au freinage d'urgence|Airbags frontaux|Airbags lat\u00e9raux avant|Banquette 60\/40|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Direction assist\u00e9e|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Ordinateur de bord|Porte-gobelets avant|Prise Jack|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.3 i-VTEC Elegance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2009-04-23 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;88&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4395&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1695&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1425&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2550&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1204&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1650&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:101,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;7990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:946},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:947},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:948},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:949},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:950},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:951},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:952},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:953},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:954},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/413316212944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:137,&quot;id&quot;:955}],&quot;id&quot;:137},{&quot;id_materiel&quot;:427485892944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42748589&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ZR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:20500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-10-20 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu Abyssal m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4568&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1840&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1620&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2657&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1639&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:132,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;38490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:996},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:997},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:998},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:999},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1000},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1001},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1002},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1003},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1004},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/427485892944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:143,&quot;id&quot;:1005}],&quot;id&quot;:143},{&quot;id_materiel&quot;:403784710660,&quot;refDMS&quot;:&quot;FV-728-WZ&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;DS&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;DS 3 Crossback&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:27000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appuis-t\u00eate avant actifs|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette AR 2 places 1\/3-2\/3|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Wings Noir paillet\u00e9 textur\u00e9|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspi. PERFORMANCE Line|Interface Media|JA 17\&quot; DUBAI|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares halog\u00e8nes|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst. audio tabl. tactile+Radio DAB|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Tissu Tress\u00e9 Basalte + Alcant PERF. Line|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;PureTech 100ch Performance Line&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-12-16 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Artense (M) - Toit Noir Perla Nera&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;102&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4118&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1791&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1534&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2558&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1170&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1650&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:125,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2574},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2575},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2576},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2577},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2578},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2579},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2580},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2581},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2582},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/403784710660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:314,&quot;id&quot;:2583}],&quot;id&quot;:314},{&quot;id_materiel&quot;:409279400660,&quot;refDMS&quot;:&quot;FF053FC&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;DS&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;DS 7 Crossback&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:52528,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Attelage escamotable|DS CONNECT NAV avec radio num\u00e9rique|JA 20\&quot; TOKYO|Pack DS Night Vision|Pack DS Urban (uniquement bva)|Rouge Absolu (N)|Toit ouvrant panoramique|Vitres-lunette AR surteint.+feuillet\u00e9es|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Aide au stat. AV et AR + Cam\u00e9ra de recul|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette AR rabattable automatiquement|Barres de toit aluminium|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Chargeur sans fil|Climatisation automatique bizone|Clim automatique arriere|Clim automatique bi-zones|Combin\u00e9 num\u00e9rique 12\&quot;|Commandes vocales|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Active LED Vision|DS CONNECT NAV|DS Sensorial Drive|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspiration DS PERFORMANCE Line|JA 19\&quot; BEIJING|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Montre B.R.M R180|Ordinateur de bord|Pack Easy Access|Pack Si\u00e8ges Confort|Pack Si\u00e8ges \u00c9lectriques|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier et repose-pied en aluminium|Phares antibrouillard LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise 12V|Prise USB|Projecteurs antibrouillard \u00e0 LED|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9tro, rab. \u00e9lect., ind. marche AR|R\u00e9tro. ext. rab. \u00e9lect., logo DS au sol|R\u00e9tro. Int. \u00e9lectrochrome sans cadre|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Sellerie Alcantara PERFORMANCE Line|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges AV  avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Surtapis avant et arri\u00e8re|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;PureTech 225ch Performance Line + Automatique&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-04-04 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Absolu (N)&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Absolu (N)&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;13&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;225&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4570&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1895&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1625&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2738&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1420&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2045&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:135,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;25400&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2524},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2525},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2526},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2527},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2528},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2529},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2530},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2531},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2532},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/409279400660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:309,&quot;id&quot;:2533}],&quot;id&quot;:309},{&quot;id_materiel&quot;:422610360660,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42261036&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;914973&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;TOYOTA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Yaris&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:30000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:04:02&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Clim automatique|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de route automatiques|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Freinage automatique d'urgence|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Mi-cuir Type Sport|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Prise USB|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;116h Premi\u00e8re 5p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-12-14 02:04:02&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bi-ton Rouge Fusion \/ Toit noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;92&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3940&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1745&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1500&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2560&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1090&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1585&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:98,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18900&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2544},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2545},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2546},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2547},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2548},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2549},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2550},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2551},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2552},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/914973\/422610360660_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:311,&quot;id&quot;:2553}],&quot;id&quot;:311},{&quot;id_materiel&quot;:420206632944,&quot;refDMS&quot;:&quot;PO42020663&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;PEUGEOT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;3008&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:104800,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;6 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Shark|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Affichage t\u00eate haute|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Aide stat. AV + Cam\u00e9ra de recul|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage au sol|Ecran multifonction couleur|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Filtre \u00e0 Pollen|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit anti-crevaison|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampe de coffre nomade|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares halog\u00e8nes|Plancher de coffre mobile|Poches d'aumoni\u00e8res|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise iPod|Prise Jack|Prise USB|Radar de recul|Radio CD MP3 6HP|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conduct  r\u00e9glable hauteur-lombaire|Si\u00e8ge passager avec dossier repliable|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 rabattables \u00e0 plat|Stores de vitres lat\u00e9rales|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette arri\u00e8re|Tablette cache bagages|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re et lunette AR surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant m\u00e9tal|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 Puretech Allure S&amp;S&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-03-18 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Shark&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Shark&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;131&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4365&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1837&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1635&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2613&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1400&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1950&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:115,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;8490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1066},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1067},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1068},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1069},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1070},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1071},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1072},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1073},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1074},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/420206632944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:151,&quot;id&quot;:1075}],&quot;id&quot;:151},{&quot;id_materiel&quot;:426332542944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42633254&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;PEUGEOT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;308&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:44000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Alarme et superverrouillage|Bleu Vertigo|Pack Side Security|Pr\u00e9disposition Roue de secours|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AR avec trappe \u00e0 skis|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage indirect|Dispositif freinage automatique|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Lunette arri\u00e8re teint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigation 3D Peugeot Connect|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TEP &amp; Tissu Oxford Mistral\/Rouge|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 BlueHDi 130ch S&amp;S GT&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-02-26 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bleu Vertigo&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu Vertigo&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;130&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4253&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1804&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1457&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2620&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1205&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1855&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:122,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1006},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1007},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1008},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1009},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1010},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1011},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1012},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1013},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1014},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/426332542944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:144,&quot;id&quot;:1015}],&quot;id&quot;:144},{&quot;id_materiel&quot;:414202912944,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST41420291&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;912421&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;TOYOTA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Corolla&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:64500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 mois pi\u00e8ces et main d'oeuvre&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Mi-cuir Noir|Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;180h Collection MY20&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-06-24 02:03:17&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Intense m\u00e9tallis\u00e9 Bi-ton&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;153&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4370&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1435&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2640&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1340&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1835&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:85,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;20990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:986},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:987},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:988},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:989},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:990},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:991},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:992},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:993},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:994},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/912421\/414202912944_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:142,&quot;id&quot;:995}],&quot;id&quot;:142}]"><section id="vo-stock-filter-engine" class="bg-noir section section-collapsed collapse"><div class="container-xxxl"><form><div class="row mid-row flex-wrap align-items-start"><div class="col-lg-2 col-12"><div class="row mid-row align-items-center wrapper-form-input"><div class="col-lg-12 col-sm col-6"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="neuf" value="neuf" class="form-check-input"> <label for="neuf" class="form-check-label"> Neuf </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-0"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="occasion" value="occasion" class="form-check-input"> <label for="occasion" class="form-check-label">
                    Occasion
                  </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-3"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="demonstration" value="démonstration" class="form-check-input"> <label for="demonstration" class="form-check-label">
                    Démonstration
                  </label></div></div></div></div> <div class="col-lg-10 col-12"><div class="row mid-row flex-wrap align-items-center"><div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Marque</option> <option value="HONDA">
                      HONDA
                    </option><option value="DS">
                      DS
                    </option><option value="TOYOTA">
                      TOYOTA
                    </option><option value="PEUGEOT">
                      PEUGEOT
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Modèle</option> <option value="CR-V">
                      CR-V
                    </option><option value="e:Ny1">
                      e:Ny1
                    </option><option value="Honda e">
                      Honda e
                    </option><option value="ZR-V">
                      ZR-V
                    </option><option value="Civic">
                      Civic
                    </option><option value="Insight">
                      Insight
                    </option><option value="DS 3 Crossback">
                      DS 3 Crossback
                    </option><option value="DS 7 Crossback">
                      DS 7 Crossback
                    </option><option value="Yaris">
                      Yaris
                    </option><option value="3008">
                      3008
                    </option><option value="308">
                      308
                    </option><option value="Corolla">
                      Corolla
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Transmission</option> <option value="Automatique">
                      Automatique
                    </option><option value="Manuelle">
                      Manuelle
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Energie</option> <option value="Hybride : Essence/Electrique">
                      Hybride : Essence/Electrique
                    </option><option value="Hybride rechargeable : Essence/Electrique">
                      Hybride rechargeable : Essence/Electrique
                    </option><option value="Electrique">
                      Electrique
                    </option><option value="Essence">
                      Essence
                    </option><option value="Diesel">
                      Diesel
                    </option></select></div></div> <div class="col-sm-6"><div id="wrapper-budget-max" class="input-range"><div class="inner-input-range"><label for="budget-max" class="form-label text-nowrap mb-0">
                      Budget maximum
                    </label> <label for="budget-max" class="form-input-range formatted-value"><span>50 000</span> <span class="text-blanc">€</span></label> <input type="number" id="budget-max" step="500" min="6000" max="50000" class="form-input-range ms-auto"></div> <input type="range" id="range-budget-max" step="500" min="6000" max="50000" class="form-range"></div></div> <div class="col wrapper-form-input d-flex"><button type="reset" class="btn btn-text btn-text-2 d-flex ms-auto me-md-0"><span>Réinitialiser</span></button> <button type="submit" class="btn btn-primary d-flex ms-4 me-md-0" disabled="disabled"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher</span></button></div></div></div></div></form></div></section> <!----> <button type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home" class="btn btn-primary btn-fixed"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher un véhicule</span></button></div></div>

        <button type="button" class="btn btn-primary btn-fixed" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home">
            <span class="bloomicon-front-search"></span>
            <span>Rechercher un véhicule</span>
        </button>

        <section id="vehicles" class="bg-blanc">
            <h2 class="my-0 text-center">Nos véhicules les plus récents</h2>

            <div class="container-xxxl mt-20 mt-lg-30">
                <div class="gallery flickity-enabled is-draggable" tabindex="0">
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                    <div class="flickity-viewport" style="height: 459px;"><div class="flickity-slider" style="transform: translateX(-332%);"><div class="carousel-cell flickity-cell is-selected" style="transform: translateX(830%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-cr-v-375897640660" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                23 900
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/914973/375897640660_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch Executive 2WD AT</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            125 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2019</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(933.75%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-cr-v-410541170660" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                49 900
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/914973/410541170660_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:PHEV Advance Tech 2WD</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride rechargeable : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride rechargeable : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            10 100
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(1037.5%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-e:ny1-425374550660" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        e:Ny1</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                33 500
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/914973/425374550660_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">Electrique 204ch Advance</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-electrique"></span>
                                        <span class="text">Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            12 900
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(311.25%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-honda e-424538480660" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Honda e</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                16 490
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/914973/424538480660_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">Honda e 153ch Advance 16 pouces 4cv</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-electrique"></span>
                                        <span class="text">Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            55 739
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2020</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(415%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-zr-v-427501110660" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        ZR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                39 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/914973/427501110660_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            14 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2024</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(518.75%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-civic-425294922944" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                7 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://www.honda-villebon.com/images/vignette_modele_default.png" alt="" class="img-fluid" width="1200" height="728">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.8 i-VTEC ExecutiveCuir/Navi i-shift 5p</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            152 500
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2008</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(622.5%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-civic-413029632944" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                12 900
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/912421/413029632944_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 200ch Type R 3p</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle"></span>
                                        <span class="text">Manuelle</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            191 700
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2003</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(726.25%);">
                            <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette/honda-civic-426661442944" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                7 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/912421/426661442944_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.4 i-VTEC Type S 3p</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle"></span>
                                        <span class="text">Manuelle</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            162 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2010</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div></div></div><button class="flickity-button flickity-prev-next-button previous" type="button" aria-label="Previous"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Previous</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow"></path></svg></button><button class="flickity-button flickity-prev-next-button next" type="button" aria-label="Next"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Next</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow" transform="translate(100, 100) rotate(180)"></path></svg></button></div>

                <div class="text-center mt-20 mt-lg-30">
                    <a href="/stock-honda-villebon-sur-yvette" class="btn btn-primary">
                        Voir tous les véhicules
                    </a>
                </div>
            </div>
        </section>

    
    <section id="concession-home" class="section-triple pt-0">
        <div class="container-xxxl wrapper-content">
            <div class="row justify-content-center">
                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre concession</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Votre concessionnaire<br>
                                GARAGE DU CLOS VILLEBON-SUR-YVETTE
                                vous accueille&nbsp;:
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-adresse"></span>
                                    <span class="text">
									45 bis et 47 avenue du Général de Gaulle<br>
									91140
                                        VILLEBON SUR YVETTE
								</span>
                                </li>
                                <li>
                                    <span class="icon-contact"></span>
                                    <strong class="text d-inline-flex">
                                        <a href="tel:+33169315500" class="only-mobile">
                                                                                            
                                                01
                                                                                             
                                                69
                                                                                             
                                                31
                                                                                             
                                                55
                                                                                             
                                                00
                                                                                    </a>
                                        <span class="not-mobile">
										                                            
                                            01
                                                                                     
                                            69
                                                                                     
                                            31
                                                                                     
                                            55
                                                                                     
                                            00
                                        									</span>
                                    </strong>
                                </li>
                                                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/concession" class="btn btn-secondary" id="btn-concession-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-lg-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre service après-vente</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Pour tout renseignement ou prise de rendez-vous, vous pouvez nous joindre au&nbsp;:
                            </p>

                                                        <ul class="list-unstyled">
                                                                    <li>
                                        <span class="icon-contact"></span>
                                        <strong class="text d-inline-flex">
                                            <a href="tel:+33169315500" class="only-mobile">
                                                                                                    01
                                                                                                    69 
                                                                                                    31 
                                                                                                    55 
                                                                                                    00 
                                                                                            </a>
                                            <span class="not-mobile">
											                                                01
                                                                                            69 
                                                                                            31 
                                                                                            55 
                                                                                            00 
                                            										</span>
                                        </strong>
                                    </li>
                                
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
									<span>
										Lundi - Vendredi: 8h30 - 12h30 | 14h00 - 18h00
									</span>
								</span>
                                </li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/sav-atelier" class="btn btn-secondary" id="btn-sav-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-xl-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Vos conseillers financement</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Découvrez nos solutions de financement grâce à nos experts qui répondront à toutes vos
                                questions.
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
                                        <strong>
										    Du lundi au vendredi : 8h30 - 19h<br>
                                            Le samedi : 9h-18h
                                        </strong>
									</span>
                                </li>
                            </ul>

                            <p>
                                <a href="tel:33970143472">
                                    <img src="/images/Numero_Vert.png" alt="0 970 143 472 - Services &amp; appel gratuits" class="img-fluid" width="265" height="75">
                                </a>
                            </p>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="tel:33970143472" class="btn btn-secondary">
                                Appelez-nous
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </section>

            <section id="carousel-espace-concess" class="bg-blanc1">
                        <div class="container-xxxl">
                <h2 class="text-center mb-20 mb-lg-30">Espace Concessionnaire</h2>
                <div id="carouselSpaceConcessIndicators" class="carousel slide" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
                    <div class="carousel-inner">
                                                    <div class="carousel-item active">
                                <div class="row row-reverse align-items-center">
                                    <div class="col-lg-6 align-items-center">
                                                                                <img src="https://www.honda-villebon.com/files/groupe-test/images/esp-expression/garantie-moteur-590x390.jpg" alt="" class="d-block img-fluid mx-auto me-lg-0" width="590" height="390">
                                    </div>
                                    <div class="col-lg-6 mt-20 mt-lg-0 align-items-center">
                                        <div class="wrapper-content text-center text-lg-start pb-0">
                                            <p class="h3">
                                                <strong>Garantie Moteur offerte !</strong>
                                            </p>
                                            <p>L’entretien de votre Honda récompensé.</p>

<p>Que la motorisation de votre Honda soit électrique, thermique ou hybride, <strong>la garantie est reconductible jusqu’au dixième anniversaire du véhicule</strong>.</p>

<p>Découvrez comment en profiter&nbsp;!</p>
                                                                                    </div>

                                        
                                                                                    <div class="wrapper-btn-start w-100 mt-20 mt-lg-30 text-center text-lg-start">
                                                <a href="/notre-expertise/garantie-moteur-10-ans-1" class="btn btn-primary" target="_blank">
                                                    <span class="text">
                                                        En savoir plus
                                                    </span>
                                                </a>
                                                                                            </div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                                            </div>

                                    </div>
            </div>
        </section>
    
    </main>

<footer class="footer">
    <div class="wrapper-footer-top bg-noir">
        <div class="container-xxxl">
            <div class="row wrapper-lists">
                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        Concessionnaire
                    </p>

                    <div class="content">
                        <p>
                            <strong>GARAGE DU CLOS VILLEBON-SUR-YVETTE</strong>
                        </p>

                        <p class="text-uppercase">
                            45 bis et 47 avenue du Général de Gaulle<br>
                            91140
                            VILLEBON SUR YVETTE
                        </p>

                                                    <p class="concession-tel detect-tel">
                                <a href="tel:+33169315500" class="only-mobile">
                                                                            
                                        01
                                                                             
                                        69
                                                                             
                                        31
                                                                             
                                        55
                                                                             
                                        00
                                                                    </a>
                                <span class="not-mobile">
                                                                                    
                                            01
                                                                                     
                                            69
                                                                                     
                                            31
                                                                                     
                                            55
                                                                                     
                                            00
                                                                            </span>
                            </p>
                                            </div>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        L'univers Honda
                    </p>

                    <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars.html" target="_blank" title="auto.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Automobiles France
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars/blog/article-list.html" target="_blank" title="Le blog Honda - Nouvelle fenêtre">
                                Le blog honda
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://occasions.honda.fr" target="_blank" title="occasions.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda occasions
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://entreprises.honda.fr/" target="_blank" title="Honda Business - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Business
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://recrutement.honda.fr/offres-emploi" target="_blank" title="Carrières Honda France - Nouvelle fenêtre">
                                Carrières
                            </a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                                            <p class="title">
                            Liens utiles
                        </p>

                        <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                                                            <li>
                                    <a href="/plan">Plan du site</a>
                                                                    </li>
                                                            <li>
                                    <a href="/mentions-legales">Mentions Légales</a>
                                                                    </li>
                                                    </ul>
                                    </div>
                <div class="col-xxl-2 w-xxl-auto col-lg-3 col-sm-6 ms-auto">
                    <p class="title">
                        Retrouvez-nous sur
                    </p>
                    <ul class="list-unstyled block-reseaux-sociaux">
                        <li>
                            <a href="https://www.facebook.com/honda.france" target="_blank" title="Facebook Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-facebook"></span>
                                <span class="text">Facebook</span>
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://www.instagram.com/hondafrance/" target="_blank" title="Instagram Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-instagram"></span>
                                <span class="text">Instagram</span>
                            </a>
                        </li>
                                            </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="message-container">
        <span class="educational-message d-none">
            Pensez à covoiturer #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-block text-center">
            Pour les trajets courts,
            <br>privilégiez la marche ou le vélo #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-none">
            Au quotidien, prenez les transports en commun #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
    </div>
</footer>




<div class="modal form-modal fade" id="formModal" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
                            <div class="modal-header">
                    <p class="modal-title m-0 h2 text-uppercase" id="formModalLabel">
                            <span class="border-title">
                                                                    Demande d'informations
                                                            </span>
                    </p>
                    <button type="button" class="btn-close" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close">
                        <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
                    </button>
                </div>
                        <div class="modal-body pt-0">
                            </div>
        </div>
    </div>
</div>


    <div id="loader-general" class="wrapper-loader position-fixed" style="display: none;">
        <div class="loader position-fixed" style="transform:scale(0.62);">
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
        </div>
    </div>


<div class="modal form-modal fade" id="formModalGen" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalGenLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
        </div>
    </div>
</div>

    <div id="wrapper-cookies" class="wrapper-cookies">
    <div id="bandeau-cookie" class="bandeau fixed" style="display: block;">
        <div class="container-cookie">
            <div class="text bandeau-cookie-title pb-0">
                <strong>Suivi statistique du site</strong>
            </div>
            <button id="close-modal-button" type="button" class="btn-close" aria-label="Close">
                <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
            </button>
        </div>
        <div class="container-cookie">
            <span class="text bandeau-cookie-text pt-0">
                Le suivi statistique de ce site est effectué grâce à <a href="https://fr.matomo.org/" target="_blank" title="Nouvelle fenêtre">Matomo Analytics</a>. Aucun cookie n'est déposé sur votre machine
            </span>
        </div>
    </div>
    <button id="btn-show-cookie" class="showCookiePanel btn-showCookie">
        <img alt="Nous utilisons des cookies" src="https://www.honda-villebon.com/images/cookie.png">
    </button>
</div>



<script type="text/javascript" id="" charset="">var _paq=window._paq=window._paq||[];_paq.push(["trackPageView"]);_paq.push(["enableLinkTracking"]);(function(){var c="//www.honda-villebon.com/matomo/";_paq.push(["setTrackerUrl",c+"matomo.php"]);_paq.push(["setSiteId","8"]);var a=2;_paq.push(["addTracker","https://matomo.bloom.pro/matomo.php",a]);_paq.push(["requireCookieConsent"]);var b=document;a=b.createElement("script");b=b.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=c+"matomo.js";b.parentNode.insertBefore(a,b)})();</script>
</body></html>