<!DOCTYPE html><html dir="ltr" lang="en"><head>
    
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-PJ635TL"></script><script>
        (function (w, d, s, l, i) {
            w[l] = w[l] || [];
            w[l].push({'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js'});
            var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
                j = d.createElement(s),
                dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
            j.async = true;
            j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
            f.parentNode.insertBefore(j, f);
        })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-PJ635TL');
    </script>
    <!-- End Google Tag Manager -->

    <meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, shrink-to-fit=no">
<meta name="description" content="Découvrez votre concessionnaire LABEGE AUTO SPORT à LABEGE CEDEX. Vente de véhicules neufs et occasions Honda et toutes marques.">


<title>Accueil | LABEGE AUTO SPORT - Concession Honda - LABEGE CEDEX</title>

<link rel="shortcut icon" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon.ico" type="image/x-icon">
<link rel="icon" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="32x32" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon-32.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="64x64" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon-64.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="96x96" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon-96.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="196x196" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon-196.png" type="image/png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon-60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon-76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon-114x114.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon-120x120.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/apple-touch-icon-144x144.png">
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/favicon-144.png">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#FFFFFF">
<link rel="icon" href="https://www.honda-toulouse.com/images/favicons/animated_favicon.gif" type="image/gif">

<script async="" defer="">
    window.Laravel = {
        'csrfToken': "hOxllPoKjWwK2Fbjj9JQ2D2gkJCDyZD6xlAuNMl9"
    };
</script>
    
            <script src="/js/matomo.js?id=94c5331382f1b4cc33ac"></script>
        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/cookies.css?id=3948a666ffd61a469353">

            <link rel="stylesheet" href="/css/app.css?id=ba438f7765ebb00a7250">
        <script src="/js/app.js?id=12102c5381ec3e2919ba" defer=""></script>
                <script src="/js/home.js?id=2dafadddb0576325513e" defer=""></script>
            </head>

<body id="page-top" class="front-en accueil js no-touch" data-lang="en" data-page="home" data-touch-device="no" data-gtm="matomo">
<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
<noscript>
    <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PJ635TL" height="0" width="0"
            style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
<!-- Menu Header -->
    <div id="nav-header" class="wrapper-nav">
    <nav class="nav-primary navbar navbar-expand-lg bg-noir">
        <div class="container-xxxl position-relative py-2">
            <a class="navbar-brand logo" href="https://www.honda-toulouse.com/">
                <img src="https://www.honda-toulouse.com/images/logo-honda-auto_blanc.svg" alt="" height="81" width="595" class="img-fluid">
                <span class="concess-name d-none d-lg-block">
                    LABEGE AUTO SPORT
                </span>
            </a>

            <button class="navbar-toggler nav__toggle" type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#navbar-site" aria-controls="navbar-site" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
            </button>

            <div class="collapse navbar-collapse fade" id="navbar-site">
                <ul class="navbar-nav" id="accordion">
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/concession">Concession</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/sav-atelier">S.A.V</a>
                        </li>
                                                                                                                                                                                                    <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/gamme-honda">Véhicules</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/notre-expertise">Notre Expertise</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="https://recrutement.honda.fr/">Rejoignez-nous</a>
                        </li>
                    
                                                                        <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))" style="background-color: #cc0000;">
                                                                        <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                                    <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                                        <span>Réservez un essai</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                    <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))" style="background-color: white;">
                                                                        <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                                    <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                                        <span>Être contacté</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                            </ul>
            </div>

            <a href="tel:+33562884545" class="wrapper-tel d-none d-lg-flex">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        05
                                             
                        62
                                             
                        88
                                             
                        45
                                             
                        45
                                    </span>
            </a>
        </div>

        <div class="container-xxxl position-relative bg-blanc1 d-flex d-lg-none">
            <span class="concess-name">
                LABEGE AUTO SPORT
            </span>
            <a href="tel:+33562884545" class="wrapper-tel">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        05
                                             
                        62
                                             
                        88
                                             
                        45
                                             
                        45
                                    </span>
            </a>
        </div>
    </nav>
</div>
                                <nav class="sticky-elmt">
        <ul class="list-unstyled navbar">
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))">
                                                <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                        <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Réservez un essai</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))">
                                                <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                        <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Être contacté</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </nav>

<main role="main" id="wrap-main" class="wrap">
                                            
                                            
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
                                            
                                            
                        
    
        <script type="application/javascript">
        window.stocks = [{"id_materiel":422293221380,"refDMS":"HL24120311","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2022,"vin":"","kilometrage":38653,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 MOIS LABEL HONDA","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Platine Nacr\u00e9|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-10-31 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Platine Nacr\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Platine Nacr\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"145","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4551","spec_largeur":"1802","spec_hauteur":"1408","spec_empattement":"2734","spec_poids_vide":"1443","spec_poids_charge":"1865","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":108,"prix_ttc":"29980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":273,"id":2174},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":273,"id":2175},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":273,"id":2176},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":273,"id":2177},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":273,"id":2178},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":273,"id":2179},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":273,"id":2180},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":273,"id":2181},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":273,"id":2182},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":273,"id":2183}],"id":273},{"id_materiel":416550621380,"refDMS":"HL24080205","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2023,"vin":"","kilometrage":7420,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Championship|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier de vitesse m\u00e9tal|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Rallye|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Stations de webradio|Suspension adaptative|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Sport Rouge \"Type R\"|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"2.0 i-VTEC 329ch Type R","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-09-18 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Championship","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Championship","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"21","spec_puissance_din":"329","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4594","spec_largeur":"1890","spec_hauteur":"1407","spec_empattement":"2735","spec_poids_vide":"1429","spec_poids_charge":"1800","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":186,"prix_ttc":"64890","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":279,"id":2224},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":279,"id":2225},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":279,"id":2226},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":279,"id":2227},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":279,"id":2228},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":279,"id":2229},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":279,"id":2230},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":279,"id":2231},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":279,"id":2232},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":279,"id":2233}],"id":279},{"id_materiel":415732891380,"refDMS":"HL24070192","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"Civic","annee":2023,"vin":"","kilometrage":5990,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Championship|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier de vitesse m\u00e9tal|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Stations de webradio|Suspension adaptative|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Sport Rouge \"Type R\"|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"2.0 i-VTEC 329ch Type R","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-10-27 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Championship","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Championship","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"21","spec_puissance_din":"329","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4594","spec_largeur":"1890","spec_hauteur":"1407","spec_empattement":"2735","spec_poids_vide":"1429","spec_poids_charge":"1800","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":186,"prix_ttc":"64890","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":284,"id":2274},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":284,"id":2275},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":284,"id":2276},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":284,"id":2277},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":284,"id":2278},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":284,"id":2279},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":284,"id":2280},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":284,"id":2281},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":284,"id":2282},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":284,"id":2283}],"id":284},{"id_materiel":427011561380,"refDMS":"ST42701156","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2023,"vin":"","kilometrage":7500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance 4WD","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-10-04 02:03:52","couleur_ext":"Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"148","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4706","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"1684","spec_empattement":"2700","spec_poids_vide":"1742","spec_poids_charge":"2350","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":151,"prix_ttc":"47990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":293,"id":2364},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":293,"id":2365},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":293,"id":2366},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":293,"id":2367},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":293,"id":2368},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":293,"id":2369},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":293,"id":2370},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":293,"id":2371},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":293,"id":2372},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":293,"id":2373}],"id":293},{"id_materiel":427340551380,"refDMS":"ST42734055","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2025,"vin":"","kilometrage":5,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Platine nacr\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive 2WD","premiere_main":1,"date_circulation":"2025-03-05 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Platine nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Platine nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"148","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4706","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"0","spec_empattement":"2701","spec_poids_vide":"1675","spec_poids_charge":"2260","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":135,"prix_ttc":"46490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Direction","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":294,"id":2374},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":294,"id":2375},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":294,"id":2376},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":294,"id":2377},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":294,"id":2378},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":294,"id":2379},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":294,"id":2380},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":294,"id":2381},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":294,"id":2382},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":294,"id":2383}],"id":294},{"id_materiel":427334711380,"refDMS":"ST42733471","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"HR-V","annee":2025,"vin":"","kilometrage":8000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Bleu Okinawa Nacr\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance Plus","premiere_main":1,"date_circulation":"2025-03-04 02:03:52","couleur_ext":"Bleu Okinawa Nacr\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu Okinawa Nacr\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"107","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4355","spec_largeur":"1866","spec_hauteur":"1582","spec_empattement":"2610","spec_poids_vide":"1305","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":122,"prix_ttc":"35990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Direction","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":271,"id":2154},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":271,"id":2155},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":271,"id":2156},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":271,"id":2157},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":271,"id":2158},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":271,"id":2159},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":271,"id":2160},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":271,"id":2161},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":271,"id":2162},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":271,"id":2163}],"id":271},{"id_materiel":417842291380,"refDMS":"HL24100243","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"HR-V","annee":2022,"vin":"","kilometrage":42677,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9 |6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Interface Media|Kaki Sable Nacr\u00e9|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise chauffant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir","modele_version":"1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-02-22 02:03:52","couleur_ext":"Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"107","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4340","spec_largeur":"1790","spec_hauteur":"1582","spec_empattement":"2610","spec_poids_vide":"1380","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":122,"prix_ttc":"27480","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":285,"id":2284},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":285,"id":2285},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":285,"id":2286},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":285,"id":2287},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":285,"id":2288},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":285,"id":2289},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":285,"id":2290},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":285,"id":2291},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":285,"id":2292},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":285,"id":2293}],"id":285},{"id_materiel":425234081380,"refDMS":"HL500878","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"Jazz","annee":2021,"vin":"","kilometrage":68396,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"12 MOIS LABEL HONDA","km_garanti":0,"equipements":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-03-25 02:03:52","couleur_ext":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4044","spec_largeur":"1966","spec_hauteur":"1526","spec_empattement":"2517","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":104,"prix_ttc":"17490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[],"id":277},{"id_materiel":426823131380,"refDMS":"HL500865","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"Jazz","annee":2024,"vin":"","kilometrage":4323,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9|4 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Alarme p\u00e9rim\u00e9trique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Tissu Noir, Su\u00e9dine et Simili cuir Gris|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 i-MMD 122ch e:HEV Advance Sport","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-01-03 02:03:52","couleur_ext":"Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"107","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4089","spec_largeur":"1694","spec_hauteur":"1526","spec_empattement":"2517","spec_poids_vide":"1242","spec_poids_charge":"1690","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":106,"prix_ttc":"26990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":282,"id":2254},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":282,"id":2255},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":282,"id":2256},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":282,"id":2257},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":282,"id":2258},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":282,"id":2259},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":282,"id":2260},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":282,"id":2261},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":282,"id":2262},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":282,"id":2263}],"id":282},{"id_materiel":414618001380,"refDMS":"gw771rx","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"ZR-V","annee":2024,"vin":"","kilometrage":8980,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-04-30 02:03:52","couleur_ext":"Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4568","spec_largeur":"1840","spec_hauteur":"1620","spec_empattement":"2657","spec_poids_vide":"1639","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":132,"prix_ttc":"43880","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Direction","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":272,"id":2164},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":272,"id":2165},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":272,"id":2166},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":272,"id":2167},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":272,"id":2168},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":272,"id":2169},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":272,"id":2170},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":272,"id":2171},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":272,"id":2172},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":272,"id":2173}],"id":272},{"id_materiel":418302251380,"refDMS":"HL24090228","concession":"315013","marque":"HONDA","modele":"ZR-V","annee":2024,"vin":"","kilometrage":1423,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Platine nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-08-29 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Platine nacr\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Platine nacr\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4568","spec_largeur":"1840","spec_hauteur":"1620","spec_empattement":"2657","spec_poids_vide":"1639","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":132,"prix_ttc":"44280","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":289,"id":2324},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":289,"id":2325},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":289,"id":2326},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":289,"id":2327},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":289,"id":2328},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":289,"id":2329},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":289,"id":2330},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":289,"id":2331},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":289,"id":2332},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":289,"id":2333}],"id":289},{"id_materiel":420375751380,"refDMS":"HL24100263","concession":"315013","marque":"PORSCHE","modele":"Cayenne Coup\u00e9","annee":2022,"vin":"","kilometrage":53900,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 Gris Ardoise|Int\u00e9rieur tout cuir Noir|JA 21\" Cayenne Turbo Design|Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e|Pack Sport Chrono (Pk off-road)+boussole|Pack Sport Chrono + Chronographe Porsche|Pk int\u00e9rieur cuir (couleur int\u00e9rieure)|Porsche Dynamic Chassis Control Sport|R\u00e9troviseurs ext en couleur ext\u00e9rieure|R\u00e9troviseurs ext peints en noir|Si\u00e8ges Confort + Pk M\u00e9m|Suspension pneumatique|Suspension pneumatique|Syst\u00e8me \u00e9chappement sport+sortie Noir|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|BAS|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de couple en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte cuir|Inserts de tableau de bord cuir|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Lecteur CD|Lecteur DVD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Rangement sous si\u00e8ge conducteur|Rangement sous si\u00e8ge passager avant|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 post-collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TMC|Toit ouvrant|Toit panoramique en verre|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"3.0 V6 462ch E-Hybrid Platinum Edition","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-11-03 02:03:52","couleur_ext":"Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e","nb_portes":"5","nb_places":"4","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"22","spec_puissance_din":"340","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4931","spec_largeur":"1983","spec_hauteur":"1676","spec_empattement":"2895","spec_poids_vide":"2360","spec_poids_charge":"3055","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Hybride rechargeable : Essence\/Electrique","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":75,"prix_ttc":"79980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":275,"id":2194},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":275,"id":2195},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":275,"id":2196},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":275,"id":2197},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":275,"id":2198},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":275,"id":2199},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":275,"id":2200},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":275,"id":2201},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":275,"id":2202},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":275,"id":2203}],"id":275},{"id_materiel":428566151380,"refDMS":"HL42856615","concession":"315013","marque":"MERCEDES-BENZ","modele":"Classe A","annee":2016,"vin":"","kilometrage":72500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Compl\u00e8te 12 Mois","km_garanti":0,"equipements":"Noir Cosmos|ABS|Accoudoir central AV avec rangement|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9sactivation auto. airbag passager|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Direction assist\u00e9e asservie \u00e0 la vitesse|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Follow me home|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Grand \u00e9cran central 8\" |Indicateur de limitation de vitesse|Inserts de tableau de bord carbone|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|JA 18\" AMG 5 br. bicol 225\/40|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Microfibre Din. \/simili Art. Noir|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio CD MP3|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Si\u00e8ges sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Susp. train roulement cft rabais.|Suspensions Sport|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant cuir + commandes audio au volant|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"200 d Fascination 7G-DCT","premiere_main":0,"date_circulation":"2016-04-19 02:03:52","couleur_ext":"Noir Cosmos","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir Cosmos","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"136","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4292","spec_largeur":"1780","spec_hauteur":"1433","spec_empattement":"2699","spec_poids_vide":"1485","spec_poids_charge":"2000","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":99,"prix_ttc":"21480","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":276,"id":2204},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":276,"id":2205},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":276,"id":2206},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":276,"id":2207},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":276,"id":2208},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":276,"id":2209},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":276,"id":2210},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":276,"id":2211},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":276,"id":2212},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":276,"id":2213}],"id":276},{"id_materiel":422695161380,"refDMS":"HL42269516","concession":"315013","marque":"OPEL","modele":"Corsa","annee":2016,"vin":"","kilometrage":52350,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Compl\u00e8te 12 Mois","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Glacier|6 Haut parleurs|ABS|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim manuelle|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le optimal du roulis|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie conducteur|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares halog\u00e8nes|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radio|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me facilitant l'acc\u00e8s aux places AR|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Tissu Spot Shimmer Black|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.3 CDTI 75ch Edition 3p","premiere_main":0,"date_circulation":"2016-11-30 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Glacier","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Glacier","nb_portes":"3","nb_places":"5","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"75","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4021","spec_largeur":"1736","spec_hauteur":"1479","spec_empattement":"2510","spec_poids_vide":"1124","spec_poids_charge":"1680","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":101,"prix_ttc":"9880","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":286,"id":2294},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":286,"id":2295},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":286,"id":2296},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":286,"id":2297},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":286,"id":2298},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":286,"id":2299},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":286,"id":2300},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":286,"id":2301},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":286,"id":2302},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":286,"id":2303}],"id":286},{"id_materiel":422923801380,"refDMS":"ST42292380","concession":"315013","marque":"DS","modele":"DS 3 Crossback","annee":2020,"vin":"","kilometrage":96970,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx|Connect Nav + Mirror Screen + radio DAB|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appuis-t\u00eate avant actifs|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette AR 2 places 1\/3-2\/3|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Connect Box|DS Connect Nav avec Mirror Screen|DS Matrix Led Vision|DS Sensorial Drive|DS Wings Noir paillet\u00e9 textur\u00e9|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspi. PERFORMANCE Line|JA 18\" MONZA|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Tissu Tress\u00e9 Basalte + Alcant PERF. Line|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"BlueHDi 130ch Performance Line + Automatique 98g","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-01-08 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"131","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4118","spec_largeur":"1791","spec_hauteur":"1534","spec_empattement":"2558","spec_poids_vide":"1205","spec_poids_charge":"1735","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":98,"prix_ttc":"17980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":274,"id":2184},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":274,"id":2185},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":274,"id":2186},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":274,"id":2187},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":274,"id":2188},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":274,"id":2189},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":274,"id":2190},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":274,"id":2191},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":274,"id":2192},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":274,"id":2193}],"id":274},{"id_materiel":423685841380,"refDMS":"HL24120314","concession":"315013","marque":"MERCEDES-BENZ","modele":"GLE","annee":2019,"vin":"","kilometrage":147248,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Compl\u00e8te 12 Mois","km_garanti":0,"equipements":"Affichage t\u00eate haute|Assistant de manoeuvre avec remorque|Attelage|Cuir Nappa noir|Gris s\u00e9l\u00e9nite|Int\u00e9gration smartphone|JA 22\" \u00e0 5 dbl brch|Marchepieds \u00e9clair\u00e9s en aluminuim|Multibeam LED|Pack Air Balance|Pack Premium Plus|Pk aide au stationnement+cam\u00e9ras 360\u00b0|Porte-gobelet chauffant\/r\u00e9frig\u00e9rant|R\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e syst multim\u00e9dia MBUX|Si\u00e8ges AV climatis\u00e9s chauffants+ventil\u00e9s|Syst\u00e8me Burmester High-End si Pk Prem+|Syst\u00e8me recharge sans fil pr t\u00e9l\u00e9phone|Syst\u00e8me Surround Burmester|Toit ouvrant panoramique \u00e9lectrique|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme antivol|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|ARTICO\/microfibre DINAMICA noir|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fonction MP3|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|TMC|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport","modele_version":"400 d 330ch AMG Line 4Matic 9G-Tronic","premiere_main":1,"date_circulation":"2019-10-09 02:03:52","couleur_ext":"Gris s\u00e9l\u00e9nite","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris s\u00e9l\u00e9nite","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"22","spec_puissance_din":"330","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4924","spec_largeur":"1999","spec_hauteur":"1772","spec_empattement":"2995","spec_poids_vide":"2265","spec_poids_charge":"3070","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":178,"prix_ttc":"49980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":290,"id":2334},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":290,"id":2335},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":290,"id":2336},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":290,"id":2337},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":290,"id":2338},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":290,"id":2339},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":290,"id":2340},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":290,"id":2341},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":290,"id":2342},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":290,"id":2343}],"id":290},{"id_materiel":428580071380,"refDMS":"HL42858007","concession":"315013","marque":"RENAULT","modele":"Kangoo Van","annee":2021,"vin":"","kilometrage":27500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Assistance de vision arri\u00e8re permanente|Attelage standard faisceaux 13 broches|Banquette AV 2 places|Carte mains libres|Enjoliveur CARTEN 16\"|Gris Urbain|ABS|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes avant|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim manuelle|Cloison grillag\u00e9e|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Double portes arri\u00e8re de chargement|EBD|Ecran tactile|Enjoliveurs|ESP|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Interface Media|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Porte-gobelets avant|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re droite|Prise 12V|Prise USB|Radar de distance|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager rabattable|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.5 Blue dCi 95ch Grand Confort","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-12-23 02:03:52","couleur_ext":"Gris Urbain","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Urbain","nb_portes":"3","nb_places":"2","carrosserie":"Fourgonnette","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"95","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4486","spec_largeur":"1860","spec_hauteur":"1864","spec_empattement":"2716","spec_poids_vide":"1626","spec_poids_charge":"2019","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":145,"prix_ttc":"20980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":287,"id":2304},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":287,"id":2305},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":287,"id":2306},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":287,"id":2307},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":287,"id":2308},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":287,"id":2309},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":287,"id":2310},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":287,"id":2311},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":287,"id":2312},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":287,"id":2313}],"id":287},{"id_materiel":426792751380,"refDMS":"hl500864","concession":"315013","marque":"RENAULT","modele":"Koleos","annee":2022,"vin":"","kilometrage":29486,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"","km_garanti":0,"equipements":"Noir M\u00e9tal|Roue de secours galette|Toit ouvrant \u00e9lectrique panoramique|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Nappa Noir|EBD|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran LCD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de distance|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Mill\u00e9sime|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur massant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Syst\u00e8me anti-\u00e9blouissement|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage ceinture conducteur|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitrage lat\u00e9ral feuillet\u00e9|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.3 TCe 160ch Initiale Paris EDC","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-06-27 02:03:52","couleur_ext":"Noir M\u00e9tal","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir M\u00e9tal","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"158","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4672","spec_largeur":"1813","spec_hauteur":"1667","spec_empattement":"2704","spec_poids_vide":"1440","spec_poids_charge":"2075","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":153,"prix_ttc":"27480","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":291,"id":2344},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":291,"id":2345},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":291,"id":2346},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":291,"id":2347},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":291,"id":2348},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":291,"id":2349},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":291,"id":2350},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":291,"id":2351},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":291,"id":2352},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":291,"id":2353}],"id":291},{"id_materiel":427320711380,"refDMS":"CL42732071","concession":"315013","marque":"OPEL","modele":"Mokka","annee":2022,"vin":"","kilometrage":92900,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Jade|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Compte tours|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Levier vitesse cuir|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Plancher de coffre mobile|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport","modele_version":"1.5 D 110ch Elegance","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-02-10 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Jade","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Jade","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"110","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4151","spec_largeur":"1802","spec_hauteur":"1531","spec_empattement":"2557","spec_poids_vide":"1220","spec_poids_charge":"1750","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":117,"prix_ttc":"15480","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":288,"id":2314},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":288,"id":2315},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":288,"id":2316},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":288,"id":2317},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":288,"id":2318},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":288,"id":2319},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":288,"id":2320},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":288,"id":2321},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":288,"id":2322},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":288,"id":2323}],"id":288},{"id_materiel":420422271380,"refDMS":"HL24110266","concession":"315013","marque":"AUDI","modele":"Q3","annee":2021,"vin":"","kilometrage":83500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Assistant maintien de vitesse adaptatif|Audi connect navigation+divertissement +|Audi smartphone interface|Audi virtual cockpit plus|Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ras p\u00e9riph\u00e9riques 360\u00b0|Cl\u00e9 confort+Ouv coffre ac capteur|Hayon assist\u00e9 \u00e9lec ouverture\/fermeture|JA 19\" coul\u00e9 5 brch dbl dynamqiues|Pack \u00e9clairage d'ambiance|Tissu\/Similicuir Noir (Si\u00e8ges AV Sport)|Toit panoramique|Vitrage Privacy lunettes+Vitres AR|Volant cuir Sport mltfct plus+palettes|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette coulissante|BAS|Becquet arri\u00e8re|Blanc Ibis|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Chassis Sport|Clim automatique bi-zones|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Diffuseur AR noir|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|Pare-brise thermique|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Stations de webradio|Suspensions Sport|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volume automatique de la radio","modele_version":"35 TDI 150ch S line S tronic 7","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-01-15 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"150","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4484","spec_largeur":"1856","spec_hauteur":"1616","spec_empattement":"2680","spec_poids_vide":"1580","spec_poids_charge":"2155","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":141,"prix_ttc":"34980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":281,"id":2244},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":281,"id":2245},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":281,"id":2246},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":281,"id":2247},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":281,"id":2248},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":281,"id":2249},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":281,"id":2250},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":281,"id":2251},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":281,"id":2252},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":281,"id":2253}],"id":281},{"id_materiel":424447221380,"refDMS":"hl24120318","concession":"315013","marque":"AUDI","modele":"Q5","annee":2021,"vin":"","kilometrage":81800,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Gris Manhattan|JA 19\" 5 brch Wing|Si\u00e8ges avant chauffants|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Blocage \u00e9lectronique du diff\u00e9rentiel|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Boucliers AV et AR couleur caisse|Buses de lave-glace chauffantes|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Chassis Sport|Clim automatique tri-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Climatisation AR|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir\/Tissu S\u00e9quence S Noir\/Gris Roche|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Lecteur CD|Lecteur DVD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Suspensions Sport|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitrage calorifuge|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport","modele_version":"40 TDI 204ch S line quattro S tronic 7 Euro6d-T","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-06-16 02:03:52","couleur_ext":"Gris Manhattan","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris Manhattan","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"11","spec_puissance_din":"204","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4663","spec_largeur":"1893","spec_hauteur":"1659","spec_empattement":"2819","spec_poids_vide":"1790","spec_poids_charge":"2475","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel\/Micro-Hybride","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":169,"prix_ttc":"38980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":292,"id":2354},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":292,"id":2355},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":292,"id":2356},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":292,"id":2357},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":292,"id":2358},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":292,"id":2359},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":292,"id":2360},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":292,"id":2361},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":292,"id":2362},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":292,"id":2363}],"id":292},{"id_materiel":425996321380,"refDMS":"HL42599632","concession":"315013","marque":"NISSAN","modele":"Qashqai","annee":2017,"vin":"","kilometrage":62904,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Compl\u00e8te 12 Mois","km_garanti":0,"equipements":"Blanc Lunaire|Pack Design|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lecteur CD|Levier vitesse cuir|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares halog\u00e8nes|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|Rouge Toscane|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re et lunette AR surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"1.2 DIG-T 115ch N-Connecta","premiere_main":0,"date_circulation":"2017-11-27 02:03:52","couleur_ext":"Blanc Lunaire","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc Lunaire","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"115","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4394","spec_largeur":"1806","spec_hauteur":"1590","spec_empattement":"2646","spec_poids_vide":"1275","spec_poids_charge":"1860","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":129,"prix_ttc":"13480","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":280,"id":2234},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":280,"id":2235},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":280,"id":2236},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":280,"id":2237},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":280,"id":2238},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":280,"id":2239},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":280,"id":2240},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":280,"id":2241},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":280,"id":2242},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":280,"id":2243}],"id":280},{"id_materiel":425357221380,"refDMS":"hl2501009","concession":"315013","marque":"PEUGEOT","modele":"Rifter","annee":2019,"vin":"","kilometrage":89950,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"Metallic Copper (M)|Roue de secours|Tissu Caracal|VisioPark 1|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Banquette 1\/3-2\/3|Barres de toit|Blanc Banquise (O)|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Clim manuelle arriere|Condamnation s\u00e9curit\u00e9 enfants \u00e9lectrique|D\u00e9tecteur de sous-gonflage indirect|Ecran tactile|Enjoliveurs|ESP|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Peugeot i-Cockpit|Phares antibrouillard|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re droite|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re gauche|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio, \u00e9cran tactile 8\" couleur|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Tablette arri\u00e8re|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur","modele_version":"BlueHDi 100ch Standard Allure","premiere_main":1,"date_circulation":"2019-09-30 02:03:52","couleur_ext":"Metallic Copper (M)","couleur_int":"","couleur_generique":"Metallic Copper (M)","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Ludospace","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"102","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4403","spec_largeur":"1921","spec_hauteur":"1878","spec_empattement":"2785","spec_poids_vide":"1424","spec_poids_charge":"2100","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":112,"prix_ttc":"19980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":295,"id":2384},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":295,"id":2385},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":295,"id":2386},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":295,"id":2387},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":295,"id":2388},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":295,"id":2389},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":295,"id":2390},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":295,"id":2391},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":295,"id":2392},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":295,"id":2393}],"id":295},{"id_materiel":422654491380,"refDMS":"hl24110283","concession":"315013","marque":"BMW","modele":"S\u00e9rie 3 Touring","annee":2019,"vin":"","kilometrage":97000,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Tous Risques 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"syst\u00e8me Hi-Fi Harman Kardon|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme antivol|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Borne Wi-Fi|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique tri-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes vocales|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir Vernasca Schwarz|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 particules|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Schwarz|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport","modele_version":"330dA xDrive 265ch Luxury","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-12-26 02:03:52","couleur_ext":"Noir","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"Break","spec_puissance_fisc":"16","spec_puissance_din":"265","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4709","spec_largeur":"1827","spec_hauteur":"1445","spec_empattement":"2851","spec_poids_vide":"1745","spec_poids_charge":"2350","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":140,"prix_ttc":"37980","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":283,"id":2264},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":283,"id":2265},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":283,"id":2266},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":283,"id":2267},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":283,"id":2268},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":283,"id":2269},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":283,"id":2270},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":283,"id":2271},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":283,"id":2272},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":283,"id":2273}],"id":283},{"id_materiel":427830871380,"refDMS":"HL500882","concession":"315013","marque":"BMW","modele":"X6","annee":2018,"vin":"","kilometrage":82500,"date_creation":"2025-03-26 02:03:52","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"WTW Compl\u00e8te 12 Mois","km_garanti":0,"equipements":"Cam\u00e9ra de recul|Connectivit\u00e9 avanc\u00e9e+recharge induction|JA 20\" style 451 \u00e0 rayons en Y|Rails de toit noir brillant|Saphirschwarz|Vitrage calorifuge|ABS|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Alarme d'oubli d'extinction des feux|Alarme p\u00e9rim\u00e9trique|Alarme volum\u00e9trique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Blocage \u00e9lectronique du diff\u00e9rentiel|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Colonne de direction \u00e9lectr. \u00e0 m\u00e9moire|Commande Mode ECO|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Disque dur multim\u00e9dia|Echappement \u00e0 double sortie|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|GPS Cartographique|Inserts de porte bois|Inserts de tableau de bord bois|Jantes Alu|Kit Fumeur|Kit mains-libres Bluetooth|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lave-phares|Lecteur DVD|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares bi-x\u00e9non|Plancher de coffre mobile|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio CD MP3 16HP|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges AV  avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Velum rang 1|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant sport","modele_version":"xDrive 40dA 313ch Exclusive Euro6c","premiere_main":1,"date_circulation":"2018-10-01 02:03:52","couleur_ext":"Saphirschwarz","couleur_int":"","couleur_generique":"Saphirschwarz","nb_portes":"5","nb_places":"5","carrosserie":"S.U.V.","spec_puissance_fisc":"21","spec_puissance_din":"313","spec_regime":"","spec_couple_max":"","spec_longueur":"4909","spec_largeur":"1989","spec_hauteur":"1702","spec_empattement":"2933","spec_poids_vide":"2105","spec_poids_charge":"2820","spec_cap_reservoir":"","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"","perf_vitesse":null,"perf_0_100":null,"perf_conso_urb":null,"perf_conso_extra_urb":null,"perf_conso_mixte":null,"perf_co2":183,"prix_ttc":"41990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":0,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_01_hd.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":278,"id":2214},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_02_hd.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":278,"id":2215},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_03_hd.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":278,"id":2216},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_04_hd.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":278,"id":2217},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_05_hd.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":278,"id":2218},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_06_hd.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":278,"id":2219},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_07_hd.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":278,"id":2220},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_08_hd.jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":278,"id":2221},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_09_hd.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":278,"id":2222},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_10_hd.jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":278,"id":2223}],"id":278}];
    </script>
        <section id="carousel-home" class="wrapper-content py-0">
        <div id="carouselHomeIndicators" class="carousel slide carousel-dark" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
            <div class="carousel-indicators carousel-indicators-over">
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="0" class="active" aria-current="true" aria-label="Slide 1">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="1" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 2">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="2" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 3">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="3" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 4">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="4" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 5">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="5" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 6">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="6" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 7">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="7" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 8">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                            </div>
            <div class="carousel-inner">
                                    <div class="carousel-item active">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Bureau%201920x400.png" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Mobile%20640x400.png" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouveau HR-V e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">NOUVEAU HR-V e:HEV Hybride à partir de 299€/mois<sup>(1)</sup><br>
<span style="color:#cc0000;"><b>&amp; deux mois de loyer offerts<sup>(2)</sup></b></span>

</p><p style="color:#fff; font-size:18px;">&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/_1127x1122%20vignette.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouveau HR-V e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_Mobile_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">HR-V e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de à partir de 269€/mois<sup>(1)&nbsp;</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/C/vignette-C-122.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'HR-V e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Civic_Hybrid.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Honda_Civic_MOBILE_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda Civic e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 299 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/B/vignette-B-114.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda Civic e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">ZR-V e:HEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 329€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/Etiquette_132g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'ZR-V e:HEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_640x400_.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">e:Ny1</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">Jusqu'à 12 800 € d'avantage client<br>
sur e:Ny1 Advance<sup>(1)</sup>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-000.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'e:Ny1' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_1920x400(1).jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 229€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois<br>
&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Etiquette_106g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_EHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_EHEV_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda CR-V Hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:HEV Hybride intégral&nbsp;<br>
A&nbsp;partir de 599 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois</span>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/D/vignette-D-151.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda CR-V Hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_PHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_PHEV_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">CR-V e:PHEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:PHEV hybride Rechargeable<br>
A partir de 659 €/mois</span><sup>(1)</sup><br>
<span style="font-size: 18px; color: rgb(255, 255, 255);">LOA 36 mois</span>

&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-018.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'CR-V e:PHEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                            </div>
        </div>
    </section>

            <div id="moteur-filtrage-home" class="bg-noir section section-collapsed"><div id="list-stock" class="list-stock" vehicules-content="[{&quot;id_materiel&quot;:422293221380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24120311&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:38653,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 MOIS LABEL HONDA&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Platine Nacr\u00e9|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Gris Sonic Nacr\u00e9|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Stations de webradio|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-10-31 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Platine Nacr\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Platine Nacr\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;145&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4551&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1802&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1408&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2734&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1443&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1865&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:108,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;29980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2174},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2175},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2176},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2177},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2178},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2179},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2180},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2181},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2182},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422293221380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:273,&quot;id&quot;:2183}],&quot;id&quot;:273},{&quot;id_materiel&quot;:416550621380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24080205&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:7420,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Championship|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier de vitesse m\u00e9tal|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Rallye|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Stations de webradio|Suspension adaptative|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Sport Rouge \&quot;Type R\&quot;|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-VTEC 329ch Type R&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-09-18 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Championship&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Championship&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;21&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;329&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4594&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1890&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1407&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2735&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1429&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1800&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:186,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;64890&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2224},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2225},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2226},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2227},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2228},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2229},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2230},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2231},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2232},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/416550621380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:279,&quot;id&quot;:2233}],&quot;id&quot;:279},{&quot;id_materiel&quot;:415732891380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24070192&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Civic&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:5990,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Championship|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|BAS|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Correcteur d'assiette|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier de vitesse m\u00e9tal|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Stations de webradio|Suspension adaptative|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Sport Rouge \&quot;Type R\&quot;|TMC|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-VTEC 329ch Type R&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-10-27 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Championship&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Championship&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;21&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;329&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4594&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1890&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1407&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2735&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1429&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1800&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:186,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;64890&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2274},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2275},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2276},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2277},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2278},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2279},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2280},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2281},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2282},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/415732891380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:284,&quot;id&quot;:2283}],&quot;id&quot;:284},{&quot;id_materiel&quot;:427011561380,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42701156&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:7500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Buses de lave-glace chauffantes|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction appel d'urgence|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance 4WD&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-10-04 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu Canyon m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;148&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4706&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1684&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2700&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1742&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2350&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:151,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;47990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2364},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2365},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2366},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2367},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2368},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2369},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2370},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2371},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2372},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427011561380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:293,&quot;id&quot;:2373}],&quot;id&quot;:293},{&quot;id_materiel&quot;:427340551380,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42734055&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2025,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:5,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive 2WD&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2025-03-05 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;148&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4706&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2701&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1675&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2260&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:135,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;46490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Direction&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2374},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2375},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2376},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2377},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2378},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2379},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2380},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2381},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2382},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427340551380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:294,&quot;id&quot;:2383}],&quot;id&quot;:294},{&quot;id_materiel&quot;:427334711380,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42733471&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;HR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2025,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:8000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Bleu Okinawa Nacr\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance Plus&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2025-03-04 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Bleu Okinawa Nacr\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu Okinawa Nacr\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;107&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4355&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1866&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1582&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2610&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1305&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:122,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;35990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Direction&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2154},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2155},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2156},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2157},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2158},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2159},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2160},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2161},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2162},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427334711380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:271,&quot;id&quot;:2163}],&quot;id&quot;:271},{&quot;id_materiel&quot;:417842291380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24100243&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;HR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:42677,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9 |6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Allumage des phares automatique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir synth\u00e9tique et Tissu (noir)|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Dispositif freinage automatique|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Interface Media|Kaki Sable Nacr\u00e9|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise chauffant|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des \u00e9carts|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-02-22 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium M\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;107&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4340&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1582&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2610&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1380&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:122,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;27480&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2284},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2285},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2286},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2287},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2288},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2289},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2290},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2291},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2292},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/417842291380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:285,&quot;id&quot;:2293}],&quot;id&quot;:285},{&quot;id_materiel&quot;:425234081380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL500878&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Jazz&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:68396,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;12 MOIS LABEL HONDA&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9|6 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Blanc Taffeta|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Tissu Noir\/Noir Charbon|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-03-25 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Cristallin Premium m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4044&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1966&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1526&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2517&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:104,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[],&quot;id&quot;:277},{&quot;id_materiel&quot;:426823131380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL500865&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Jazz&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:4323,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9|4 Haut parleurs|ABS|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Alarme p\u00e9rim\u00e9trique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pommeau de levier vitesse en cuir|Prise 12V|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|Tissu Noir, Su\u00e9dine et Simili cuir Gris|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD 122ch e:HEV Advance Sport&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-01-03 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Urbain m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;107&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4089&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1694&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1526&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2517&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1242&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1690&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:106,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;26990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2254},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2255},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2256},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2257},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2258},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2259},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2260},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2261},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2262},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426823131380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:282,&quot;id&quot;:2263}],&quot;id&quot;:282},{&quot;id_materiel&quot;:414618001380,&quot;refDMS&quot;:&quot;gw771rx&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ZR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:8980,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-04-30 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge Radiant m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4568&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1840&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1620&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2657&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1639&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:132,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;43880&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Direction&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2164},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2165},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2166},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2167},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2168},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2169},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2170},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2171},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2172},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/414618001380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:272,&quot;id&quot;:2173}],&quot;id&quot;:272},{&quot;id_materiel&quot;:418302251380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24090228&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ZR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:1423,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Affichage t\u00eate haute|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir v\u00e9ritable noir|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Spoiler AR|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Velum rang 1|Velum rang 2|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant chauffant|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-08-29 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Platine nacr\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4568&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1840&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1620&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2657&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1639&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:132,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;44280&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2324},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2325},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2326},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2327},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2328},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2329},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2330},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2331},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2332},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/418302251380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:289,&quot;id&quot;:2333}],&quot;id&quot;:289},{&quot;id_materiel&quot;:420375751380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24100263&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;PORSCHE&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Cayenne Coup\u00e9&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:53900,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 Gris Ardoise|Int\u00e9rieur tout cuir Noir|JA 21\&quot; Cayenne Turbo Design|Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e|Pack Sport Chrono (Pk off-road)+boussole|Pack Sport Chrono + Chronographe Porsche|Pk int\u00e9rieur cuir (couleur int\u00e9rieure)|Porsche Dynamic Chassis Control Sport|R\u00e9troviseurs ext en couleur ext\u00e9rieure|R\u00e9troviseurs ext peints en noir|Si\u00e8ges Confort + Pk M\u00e9m|Suspension pneumatique|Suspension pneumatique|Syst\u00e8me \u00e9chappement sport+sortie Noir|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags genoux conducteur et passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|BAS|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de couple en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte cuir|Inserts de tableau de bord cuir|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Lecteur CD|Lecteur DVD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares avant LED|Phares de route adaptatifs|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Rangement sous si\u00e8ge conducteur|Rangement sous si\u00e8ge passager avant|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 post-collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|TMC|Toit ouvrant|Toit panoramique en verre|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;3.0 V6 462ch E-Hybrid Platinum Edition&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-11-03 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir Chromite M\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;4&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;22&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;340&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4931&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1983&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1676&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2895&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;2360&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;3055&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride rechargeable : Essence\/Electrique&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:75,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;79980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2194},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2195},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2196},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2197},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2198},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2199},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2200},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2201},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2202},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420375751380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:275,&quot;id&quot;:2203}],&quot;id&quot;:275},{&quot;id_materiel&quot;:428566151380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL42856615&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;MERCEDES-BENZ&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Classe A&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:72500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Compl\u00e8te 12 Mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Noir Cosmos|ABS|Accoudoir central AV avec rangement|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Banquette 1\/3-2\/3|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Commande du comportement dynamique|Commande Mode ECO|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9sactivation auto. airbag passager|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Direction assist\u00e9e asservie \u00e0 la vitesse|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Follow me home|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|GPS Cartographique|Grand \u00e9cran central 8\&quot; |Indicateur de limitation de vitesse|Inserts de tableau de bord carbone|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|JA 18\&quot; AMG 5 br. bicol 225\/40|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lave-phares|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Microfibre Din. \/simili Art. Noir|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Navigateur Internet|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Pr\u00e9paration Isofix|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio CD MP3|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Si\u00e8ges sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Susp. train roulement cft rabais.|Suspensions Sport|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit panoramique en verre|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant cuir + commandes audio au volant|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;200 d Fascination 7G-DCT&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-04-19 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir Cosmos&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir Cosmos&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;136&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4292&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1780&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1433&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2699&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1485&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2000&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:99,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;21480&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2204},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2205},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2206},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2207},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2208},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2209},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2210},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2211},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2212},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428566151380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:276,&quot;id&quot;:2213}],&quot;id&quot;:276},{&quot;id_materiel&quot;:422695161380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL42269516&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;OPEL&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Corsa&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:52350,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Compl\u00e8te 12 Mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Glacier|6 Haut parleurs|ABS|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim manuelle|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le optimal du roulis|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur CD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie conducteur|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares halog\u00e8nes|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Pr\u00e9paration Isofix|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radio|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Syst\u00e8me facilitant l'acc\u00e8s aux places AR|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Tissu Spot Shimmer Black|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.3 CDTI 75ch Edition 3p&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-11-30 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Glacier&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Glacier&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;75&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4021&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1736&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1479&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2510&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1124&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1680&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:101,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;9880&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2294},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2295},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2296},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2297},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2298},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2299},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2300},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2301},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2302},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422695161380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:286,&quot;id&quot;:2303}],&quot;id&quot;:286},{&quot;id_materiel&quot;:422923801380,&quot;refDMS&quot;:&quot;ST42292380&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;DS&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;DS 3 Crossback&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:96970,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx|Connect Nav + Mirror Screen + radio DAB|8 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux arri\u00e8re|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Appuis-t\u00eate avant actifs|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette AR 2 places 1\/3-2\/3|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Contr\u00f4le de Traction Intelligent|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|DS Connect Box|DS Connect Nav avec Mirror Screen|DS Matrix Led Vision|DS Sensorial Drive|DS Wings Noir paillet\u00e9 textur\u00e9|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique automatiq|Inspi. PERFORMANCE Line|JA 18\&quot; MONZA|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Tissu Tress\u00e9 Basalte + Alcant PERF. Line|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;BlueHDi 130ch Performance Line + Automatique 98g&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-01-08 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Perle Nacr\u00e9 (N) - Toit Noir Onyx&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;131&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4118&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1791&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1534&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2558&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1205&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1735&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:98,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2184},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2185},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2186},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2187},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2188},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2189},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2190},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2191},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2192},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422923801380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:274,&quot;id&quot;:2193}],&quot;id&quot;:274},{&quot;id_materiel&quot;:423685841380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24120314&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;MERCEDES-BENZ&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;GLE&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:147248,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Compl\u00e8te 12 Mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Affichage t\u00eate haute|Assistant de manoeuvre avec remorque|Attelage|Cuir Nappa noir|Gris s\u00e9l\u00e9nite|Int\u00e9gration smartphone|JA 22\&quot; \u00e0 5 dbl brch|Marchepieds \u00e9clair\u00e9s en aluminuim|Multibeam LED|Pack Air Balance|Pack Premium Plus|Pk aide au stationnement+cam\u00e9ras 360\u00b0|Porte-gobelet chauffant\/r\u00e9frig\u00e9rant|R\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e syst multim\u00e9dia MBUX|Si\u00e8ges AV climatis\u00e9s chauffants+ventil\u00e9s|Syst\u00e8me Burmester High-End si Pk Prem+|Syst\u00e8me recharge sans fil pr t\u00e9l\u00e9phone|Syst\u00e8me Surround Burmester|Toit ouvrant panoramique \u00e9lectrique|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag genoux|Airbag passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme antivol|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|ARTICO\/microfibre DINAMICA noir|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Eclairage statique d'intersection|Ecran multifonction couleur|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fonction MP3|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|TMC|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;400 d 330ch AMG Line 4Matic 9G-Tronic&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-10-09 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris s\u00e9l\u00e9nite&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris s\u00e9l\u00e9nite&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;22&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;330&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4924&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1999&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1772&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2995&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;2265&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;3070&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:178,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;49980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2334},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2335},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2336},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2337},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2338},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2339},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2340},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2341},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2342},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/423685841380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:290,&quot;id&quot;:2343}],&quot;id&quot;:290},{&quot;id_materiel&quot;:428580071380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL42858007&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;RENAULT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Kangoo Van&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:27500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Assistance de vision arri\u00e8re permanente|Attelage standard faisceaux 13 broches|Banquette AV 2 places|Carte mains libres|Enjoliveur CARTEN 16\&quot;|Gris Urbain|ABS|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes avant|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim manuelle|Cloison grillag\u00e9e|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Double portes arri\u00e8re de chargement|EBD|Ecran tactile|Enjoliveurs|ESP|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Interface Media|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Porte-gobelets avant|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re droite|Prise 12V|Prise USB|Radar de distance|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager rabattable|Syst\u00e8me d'alerte de v\u00e9hicule en approche|Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration \u00e9nergie freinage|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 Blue dCi 95ch Grand Confort&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-12-23 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Urbain&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Urbain&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;2&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Fourgonnette&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;95&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4486&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1860&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1864&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2716&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1626&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2019&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:145,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;20980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2304},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2305},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2306},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2307},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2308},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2309},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2310},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2311},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2312},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/428580071380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:287,&quot;id&quot;:2313}],&quot;id&quot;:287},{&quot;id_materiel&quot;:426792751380,&quot;refDMS&quot;:&quot;hl500864&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;RENAULT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Koleos&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:29486,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Noir M\u00e9tal|Roue de secours galette|Toit ouvrant \u00e9lectrique panoramique|12 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Airbags rideaux AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Mode ECO|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir Nappa Noir|EBD|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran LCD|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur \u00e9clair\u00e9|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Plafonnier central AV et AR \u00e0 LED|Poches d'aumoni\u00e8res|Pommeau de levier vitesse en cuir|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de distance|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Rouge Mill\u00e9sime|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur massant|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant \u00e0 ventilation active|Syst\u00e8me anti-\u00e9blouissement|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Syst\u00e8me de contr\u00f4le des angles morts|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage ceinture conducteur|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Vitrage lat\u00e9ral feuillet\u00e9|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.3 TCe 160ch Initiale Paris EDC&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-06-27 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir M\u00e9tal&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir M\u00e9tal&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;158&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4672&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1813&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1667&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2704&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1440&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2075&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:153,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;27480&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2344},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2345},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2346},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2347},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2348},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2349},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2350},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2351},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2352},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/426792751380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:291,&quot;id&quot;:2353}],&quot;id&quot;:291},{&quot;id_materiel&quot;:427320711380,&quot;refDMS&quot;:&quot;CL42732071&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;OPEL&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Mokka&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:92900,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Jade|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Assistance de maintien de trajectoire|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique|Compte tours|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Levier vitesse cuir|Limiteur de vitesse|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard|Phares avant LED|Plancher de coffre mobile|Porte-gobelets avant|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me avanc\u00e9 de d\u00e9tection d'obstacles|Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 D 110ch Elegance&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-02-10 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Jade&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Jade&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;110&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4151&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1802&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1531&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2557&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1220&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1750&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:117,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;15480&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2314},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2315},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2316},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2317},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2318},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2319},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2320},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2321},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2322},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427320711380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:288,&quot;id&quot;:2323}],&quot;id&quot;:288},{&quot;id_materiel&quot;:420422271380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL24110266&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;AUDI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Q3&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:83500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Assistant maintien de vitesse adaptatif|Audi connect navigation+divertissement +|Audi smartphone interface|Audi virtual cockpit plus|Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ras p\u00e9riph\u00e9riques 360\u00b0|Cl\u00e9 confort+Ouv coffre ac capteur|Hayon assist\u00e9 \u00e9lec ouverture\/fermeture|JA 19\&quot; coul\u00e9 5 brch dbl dynamqiues|Pack \u00e9clairage d'ambiance|Tissu\/Similicuir Noir (Si\u00e8ges AV Sport)|Toit panoramique|Vitrage Privacy lunettes+Vitres AR|Volant cuir Sport mltfct plus+palettes|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette coulissante|BAS|Becquet arri\u00e8re|Blanc Ibis|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceintures avant ajustables en hauteur|Chassis Sport|Clim automatique bi-zones|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Diffuseur AR noir|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Feux de position \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixation Isofix si\u00e8ge passager avant|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|Pare-brise thermique|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge cond. avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Si\u00e8ges rang 2 inclinables|Stations de webradio|Suspensions Sport|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur|Volume automatique de la radio&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;35 TDI 150ch S line S tronic 7&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-01-15 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Glacier m\u00e9tallis\u00e9&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;150&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4484&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1856&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1616&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2680&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1580&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2155&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:141,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;34980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2244},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2245},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2246},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2247},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2248},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2249},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2250},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2251},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2252},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/420422271380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:281,&quot;id&quot;:2253}],&quot;id&quot;:281},{&quot;id_materiel&quot;:424447221380,&quot;refDMS&quot;:&quot;hl24120318&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;AUDI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Q5&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:81800,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Gris Manhattan|JA 19\&quot; 5 brch Wing|Si\u00e8ges avant chauffants|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Assistance Localis\u00e9|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appui-t\u00eate conducteur r\u00e9glable hauteur|Appui-t\u00eate passager r\u00e9glable en hauteur|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Barres de toit|Becquet arri\u00e8re|Blocage \u00e9lectronique du diff\u00e9rentiel|Boite \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e et r\u00e9frig\u00e9rable|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Borne Wi-Fi|Boucliers AV et AR couleur caisse|Buses de lave-glace chauffantes|Calandre chrom\u00e9e|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Chassis Sport|Clim automatique tri-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commande Climatisation AR|Commande du comportement dynamique|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Cuir\/Tissu S\u00e9quence S Noir\/Gris Roche|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|EBD|Echappement \u00e0 double sortie|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Inserts de porte m\u00e9tal|Inserts de tableau de bord m\u00e9tal|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lampes de lecture \u00e0 l'avant|Lecteur carte SD|Lecteur CD|Lecteur DVD|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re surteint\u00e9e|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Ouverture du coffre mains-libres|Palettes changement vitesses au volant|Pare-brise acoustique|P\u00e9dalier sport|Phares avant LED|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Suspensions Sport|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Syst\u00e8me Hi-Fi Surround|Tablette cache bagages|T\u00e9moin de bouclage des ceintures AV|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitrage calorifuge|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;40 TDI 204ch S line quattro S tronic 7 Euro6d-T&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-06-16 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Gris Manhattan&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris Manhattan&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;11&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;204&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4663&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1893&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1659&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2819&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2475&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel\/Micro-Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:169,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;38980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2354},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2355},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2356},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2357},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2358},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2359},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2360},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2361},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2362},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/424447221380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:292,&quot;id&quot;:2363}],&quot;id&quot;:292},{&quot;id_materiel&quot;:425996321380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL42599632&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;NISSAN&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Qashqai&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:62904,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Compl\u00e8te 12 Mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Blanc Lunaire|Pack Design|6 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Banquette 60\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Cam\u00e9ra de recul|Cam\u00e9ra vue panoramique 360\u00b0|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Ceinture de vitrage chrom\u00e9e|Ceintures avant ajustables en hauteur|Clim automatique bi-zones|Commandes du syst\u00e8me audio au volant|Compte tours|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|EBD|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Essuie-glace arri\u00e8re|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Fonction MP3|Freinage automatique d'urgence|GPS Cartographique|Guidage pour manoeuvre de stationnement|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Lecteur CD|Levier vitesse cuir|Limiteur de vitesse|Lunette AR d\u00e9givrante|Lunette arri\u00e8re|Miroir de courtoisie conducteur|Miroir de courtoisie passager|Ordinateur de bord|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Phares antibrouillard|Phares halog\u00e8nes|Poign\u00e9es ton carrosserie|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|Radio num\u00e9rique DAB|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables automatique|Rouge Toscane|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges avant sport|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'\u00e9clairage intelligent|Tablette cache bagages|Tissu Noir|TMC|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Verrouillage auto. des portes en roulant|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re et lunette AR surteint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 DIG-T 115ch N-Connecta&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-11-27 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Blanc Lunaire&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc Lunaire&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;115&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4394&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1806&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1590&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2646&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1275&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1860&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:129,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13480&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2234},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2235},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2236},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2237},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2238},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2239},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2240},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2241},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2242},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425996321380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:280,&quot;id&quot;:2243}],&quot;id&quot;:280},{&quot;id_materiel&quot;:425357221380,&quot;refDMS&quot;:&quot;hl2501009&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;PEUGEOT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;Rifter&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:89950,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Metallic Copper (M)|Roue de secours|Tissu Caracal|VisioPark 1|ABS|Accoudoir central AV|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Allumage des phares automatique|Antipatinage|Banquette 1\/3-2\/3|Barres de toit|Blanc Banquise (O)|Boucliers AV et AR couleur caisse|Calandre chrom\u00e9e|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Clim manuelle arriere|Condamnation s\u00e9curit\u00e9 enfants \u00e9lectrique|D\u00e9tecteur de sous-gonflage indirect|Ecran tactile|Enjoliveurs|ESP|Feux de jour \u00e0 LED|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Freinage automatique d'urgence|Frein stationnement \u00e9lectrique|Kit mains-libres Bluetooth|Limiteur de vitesse|Peugeot i-Cockpit|Phares antibrouillard|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re droite|Porte lat\u00e9rale arri\u00e8re gauche|Prise Jack|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radio, \u00e9cran tactile 8\&quot; couleur|Reconnaissance panneaux de signalisation|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Tablette arri\u00e8re|Tablette cache bagages|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres arri\u00e8re teint\u00e9es|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant r\u00e9glable en profondeur et hauteur&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;BlueHDi 100ch Standard Allure&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-09-30 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Metallic Copper (M)&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Metallic Copper (M)&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Ludospace&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;102&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4403&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1921&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1878&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2785&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1424&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2100&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:112,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;19980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2384},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2385},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2386},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2387},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2388},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2389},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2390},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2391},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2392},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/425357221380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:295,&quot;id&quot;:2393}],&quot;id&quot;:295},{&quot;id_materiel&quot;:422654491380,&quot;refDMS&quot;:&quot;hl24110283&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;BMW&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S\u00e9rie 3 Touring&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:97000,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Tous Risques 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;syst\u00e8me Hi-Fi Harman Kardon|10 Haut parleurs|ABS|Accoudoir arri\u00e8re|Accoudoir central AV|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme antivol|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Antipatinage|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Borne Wi-Fi|Cam\u00e9ra de recul|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique tri-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Commandes vocales|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|Contr\u00f4le electronique de stabilit\u00e9|Cuir Vernasca Schwarz|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|Disque dur multim\u00e9dia|Eclairage au sol|Eclairage d'ambiance|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de jour \u00e0 LED|Filets de coffre|Filtre \u00e0 particules|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|GPS Cartographique|Interface Media|Jantes Alu|Kit mains-libres Bluetooth|Lampe de coffre|Limiteur de vitesse|Mode de conduite|Ordinateur de bord|Phares antibrouillard LED|Phares avant LED|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio|R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Schwarz|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager avec r\u00e9glage lombaire|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance au stationnement|Syst\u00e8me de mesure de place disponible|Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure|TMC|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Volant cuir|Volant multifonction|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;330dA xDrive 265ch Luxury&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-12-26 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Break&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;16&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;265&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4709&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1827&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1445&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2851&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1745&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2350&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:140,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;37980&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2264},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2265},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2266},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2267},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2268},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2269},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2270},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2271},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2272},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/422654491380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:283,&quot;id&quot;:2273}],&quot;id&quot;:283},{&quot;id_materiel&quot;:427830871380,&quot;refDMS&quot;:&quot;HL500882&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;315013&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;BMW&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;X6&quot;,&quot;annee&quot;:2018,&quot;vin&quot;:&quot;&quot;,&quot;kilometrage&quot;:82500,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-26 02:03:52&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;WTW Compl\u00e8te 12 Mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;Cam\u00e9ra de recul|Connectivit\u00e9 avanc\u00e9e+recharge induction|JA 20\&quot; style 451 \u00e0 rayons en Y|Rails de toit noir brillant|Saphirschwarz|Vitrage calorifuge|ABS|Accoudoir central AV avec rangement|AFIL|Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te|Aide au freinage d'urgence|Airbag conducteur|Airbag passager|Airbag passager d\u00e9connectable|Airbags lat\u00e9raux avant|Airbags rideaux AV et AR|Alarme|Alarme d'oubli d'extinction des feux|Alarme p\u00e9rim\u00e9trique|Alarme volum\u00e9trique|Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique|Appel d'Urgence Localis\u00e9|Appuis-t\u00eate avant actifs|Arr\u00eat et red\u00e9marrage auto. du moteur|Bacs de portes arri\u00e8re|Bacs de portes avant|Banquette 40\/20\/40|Banquette AR rabattable|Banquette arri\u00e8re 3 places|Blocage \u00e9lectronique du diff\u00e9rentiel|Boite \u00e0 gants ferm\u00e9e|Boucliers AV et AR couleur caisse|Capteur de luminosit\u00e9|Capteur de pluie|Clim automatique bi-zones|Coffre assist\u00e9 \u00e9lectriquement|Colonne de direction \u00e9lectr. \u00e0 m\u00e9moire|Commande Mode ECO|Commandes vocales|Compte tours|Contr\u00f4le de freinage en courbe|Contr\u00f4le de Traction|Contr\u00f4le Dynamique de la Stabilit\u00e9|Contr\u00f4le \u00e9lect. de la pression des pneus|D\u00e9marrage sans cl\u00e9|D\u00e9tecteur de sous-gonflage|Disque dur multim\u00e9dia|Echappement \u00e0 double sortie|Ecran multifonction couleur|Ecran tactile|ESP|Feux arri\u00e8re \u00e0 LED|Feux de freinage d'urgence|Feux de jour|Filtre \u00e0 particules|Filtre \u00e0 Pollen|Fixations Isofix aux places arri\u00e8res|Follow me home|Fonction MP3|GPS Cartographique|Inserts de porte bois|Inserts de tableau de bord bois|Jantes Alu|Kit Fumeur|Kit mains-libres Bluetooth|Lampes de lecture \u00e0 l'arri\u00e8re|Lave-phares|Lecteur DVD|Miroir de courtoisie passager \u00e9clair\u00e9|Ouverture des vitres s\u00e9quentielle|Palettes changement vitesses au volant|Phares antibrouillard LED|Phares bi-x\u00e9non|Plancher de coffre mobile|Porte-gobelets arri\u00e8re|Porte-gobelets avant|Prise 12V|Prise auxiliaire de connexion audio|Prise USB|Radar de stationnement AR|Radar de stationnement AV|Radio CD MP3 16HP|R\u00e9gulateur de vitesse|R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant dans r\u00e9tro ext|R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome|R\u00e9troviseurs d\u00e9givrants|R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques|R\u00e9troviseurs ext. index\u00e9s \u00e0 la marche AR|R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectrochromes|R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement|Services connect\u00e9s|Si\u00e8ge conducteur \u00e0 m\u00e9moire|Si\u00e8ge conducteur chauffant|Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique|Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ge passager \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques|Si\u00e8ge passager chauffant|Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur|Si\u00e8ges AV  avec r\u00e9glage lombaire \u00e9lectr|Sortie d'\u00e9chappement chrom\u00e9e|Syst\u00e8me d'acc\u00e8s sans cl\u00e9|Syst\u00e8me d'assistance \u00e0 la descente|Syst\u00e8me de localisation par satellite|Syst\u00e8me de maintien du v\u00e9hicule en c\u00f4te|Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions|Tablette cache bagages|TMC|Toit ouvrant \u00e9lectrique|Toit ouvrant rang 1 coulissant|Toit ouvrant rang 1 entrebaillant|Troisi\u00e8me ceinture de s\u00e9curit\u00e9|Velum rang 1|Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance|Verrouillage centralis\u00e9 des portes|Vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques|Vitres avant \u00e9lectriques|Vitres teint\u00e9es|Volant cuir|Volant sport&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;xDrive 40dA 313ch Exclusive Euro6c&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2018-10-01 02:03:52&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;Saphirschwarz&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Saphirschwarz&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;5&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;S.U.V.&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;21&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;313&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4909&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1989&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1702&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;2933&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;2105&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2820&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:null,&quot;perf_0_100&quot;:null,&quot;perf_conso_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:null,&quot;perf_conso_mixte&quot;:null,&quot;perf_co2&quot;:183,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;41990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:0,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_01_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2214},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_02_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2215},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_03_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2216},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_04_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2217},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_05_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2218},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_06_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2219},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_07_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2220},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_08_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2221},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_09_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2222},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/315013\/427830871380_10_hd.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:278,&quot;id&quot;:2223}],&quot;id&quot;:278}]"><section id="vo-stock-filter-engine" class="bg-noir section section-collapsed collapse"><div class="container-xxxl"><form><div class="row mid-row flex-wrap align-items-start"><div class="col-lg-2 col-12"><div class="row mid-row align-items-center wrapper-form-input"><div class="col-lg-12 col-sm col-6"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="neuf" value="neuf" class="form-check-input"> <label for="neuf" class="form-check-label"> Neuf </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-0"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="occasion" value="occasion" class="form-check-input"> <label for="occasion" class="form-check-label">
                    Occasion
                  </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-3"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="demonstration" value="démonstration" class="form-check-input"> <label for="demonstration" class="form-check-label">
                    Démonstration
                  </label></div></div></div></div> <div class="col-lg-10 col-12"><div class="row mid-row flex-wrap align-items-center"><div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Marque</option> <option value="HONDA">
                      HONDA
                    </option><option value="PORSCHE">
                      PORSCHE
                    </option><option value="MERCEDES-BENZ">
                      MERCEDES-BENZ
                    </option><option value="OPEL">
                      OPEL
                    </option><option value="DS">
                      DS
                    </option><option value="RENAULT">
                      RENAULT
                    </option><option value="AUDI">
                      AUDI
                    </option><option value="NISSAN">
                      NISSAN
                    </option><option value="PEUGEOT">
                      PEUGEOT
                    </option><option value="BMW">
                      BMW
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Modèle</option> <option value="Civic">
                      Civic
                    </option><option value="CR-V">
                      CR-V
                    </option><option value="HR-V">
                      HR-V
                    </option><option value="Jazz">
                      Jazz
                    </option><option value="ZR-V">
                      ZR-V
                    </option><option value="Cayenne Coupé">
                      Cayenne Coupé
                    </option><option value="Classe A">
                      Classe A
                    </option><option value="Corsa">
                      Corsa
                    </option><option value="DS 3 Crossback">
                      DS 3 Crossback
                    </option><option value="GLE">
                      GLE
                    </option><option value="Kangoo Van">
                      Kangoo Van
                    </option><option value="Koleos">
                      Koleos
                    </option><option value="Mokka">
                      Mokka
                    </option><option value="Q3">
                      Q3
                    </option><option value="Q5">
                      Q5
                    </option><option value="Qashqai">
                      Qashqai
                    </option><option value="Rifter">
                      Rifter
                    </option><option value="Série 3 Touring">
                      Série 3 Touring
                    </option><option value="X6">
                      X6
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Transmission</option> <option value="Automatique">
                      Automatique
                    </option><option value="Manuelle">
                      Manuelle
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Energie</option> <option value="Hybride : Essence/Electrique">
                      Hybride : Essence/Electrique
                    </option><option value="Essence">
                      Essence
                    </option><option value="Hybride rechargeable : Essence/Electrique">
                      Hybride rechargeable : Essence/Electrique
                    </option><option value="Diesel">
                      Diesel
                    </option><option value="Diesel/Micro-Hybride">
                      Diesel/Micro-Hybride
                    </option></select></div></div> <div class="col-sm-6"><div id="wrapper-budget-max" class="input-range"><div class="inner-input-range"><label for="budget-max" class="form-label text-nowrap mb-0">
                      Budget maximum
                    </label> <label for="budget-max" class="form-input-range formatted-value"><span>80 000</span> <span class="text-blanc">€</span></label> <input type="number" id="budget-max" step="500" min="10000" max="80000" class="form-input-range ms-auto"></div> <input type="range" id="range-budget-max" step="500" min="10000" max="80000" class="form-range"></div></div> <div class="col wrapper-form-input d-flex"><button type="reset" class="btn btn-text btn-text-2 d-flex ms-auto me-md-0"><span>Réinitialiser</span></button> <button type="submit" class="btn btn-primary d-flex ms-4 me-md-0" disabled="disabled"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher</span></button></div></div></div></div></form></div></section> <!----> <button type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home" class="btn btn-primary btn-fixed"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher un véhicule</span></button></div></div>

        <button type="button" class="btn btn-primary btn-fixed" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home">
            <span class="bloomicon-front-search"></span>
            <span>Rechercher un véhicule</span>
        </button>

        <section id="vehicles" class="bg-blanc">
            <h2 class="my-0 text-center">Nos véhicules les plus récents</h2>

            <div class="container-xxxl mt-20 mt-lg-30">
                <div class="gallery flickity-enabled is-draggable" tabindex="0">
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                    <div class="flickity-viewport" style="height: 429px;"><div class="flickity-slider" style="transform: translateX(-332%);"><div class="carousel-cell flickity-cell is-selected" style="transform: translateX(830%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-civic-422293221380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                29 980
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/422293221380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            38 653
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2022</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(933.75%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-civic-416550621380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                64 890
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/416550621380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-VTEC 329ch Type R</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle"></span>
                                        <span class="text">Manuelle</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            7 420
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(1037.5%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-civic-415732891380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Civic</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                64 890
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/415732891380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-VTEC 329ch Type R</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle"></span>
                                        <span class="text">Manuelle</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            5 990
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(311.25%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-cr-v-427011561380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                47 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/427011561380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Advance 4WD</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            7 500
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(415%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-cr-v-427340551380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                46 490
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/427340551380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                <span class="type-vehicle vd">Véhicule
                                        direction</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 184ch e:HEV Executive 2WD</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                5
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2025</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(518.75%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-hr-v-427334711380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        HR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                35 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/427334711380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                <span class="type-vehicle vd">Véhicule
                                        direction</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance Plus</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            8 000
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2025</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(622.5%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-hr-v-417842291380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        HR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                27 480
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/315013/417842291380_01_hd.jpg" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 131ch e:HEV Advance</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            42 677
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2022</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(726.25%);">
                            <a href="/stock-honda-labege-cedex/honda-jazz-425234081380" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        Jazz</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                17 490
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://www.honda-toulouse.com/images/vignette_modele_default.png" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD 109ch e:HEV Exclusive</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride : essence/electrique"></span>
                                        <span class="text">Hybride : Essence/Electrique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique"></span>
                                        <span class="text">Automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            68 396
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2021</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div></div></div><button class="flickity-button flickity-prev-next-button previous" type="button" aria-label="Previous"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Previous</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow"></path></svg></button><button class="flickity-button flickity-prev-next-button next" type="button" aria-label="Next"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Next</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow" transform="translate(100, 100) rotate(180)"></path></svg></button></div>

                <div class="text-center mt-20 mt-lg-30">
                    <a href="/stock-honda-labege-cedex" class="btn btn-primary">
                        Voir tous les véhicules
                    </a>
                </div>
            </div>
        </section>

    
    <section id="concession-home" class="section-triple pt-0">
        <div class="container-xxxl wrapper-content">
            <div class="row justify-content-center">
                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre concession</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Votre concessionnaire<br>
                                LABEGE AUTO SPORT
                                vous accueille&nbsp;:
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-adresse"></span>
                                    <span class="text">
									2 rue Max Planck - B.P. 98331<br>
									31683
                                        LABEGE CEDEX
								</span>
                                </li>
                                <li>
                                    <span class="icon-contact"></span>
                                    <strong class="text d-inline-flex">
                                        <a href="tel:+33562884545" class="only-mobile">
                                                                                            
                                                05
                                                                                             
                                                62
                                                                                             
                                                88
                                                                                             
                                                45
                                                                                             
                                                45
                                                                                    </a>
                                        <span class="not-mobile">
										                                            
                                            05
                                                                                     
                                            62
                                                                                     
                                            88
                                                                                     
                                            45
                                                                                     
                                            45
                                        									</span>
                                    </strong>
                                </li>
                                                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/concession" class="btn btn-secondary" id="btn-concession-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-lg-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre service après-vente</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Pour tout renseignement ou prise de rendez-vous, vous pouvez nous joindre au&nbsp;:
                            </p>

                                                        <ul class="list-unstyled">
                                                                    <li>
                                        <span class="icon-contact"></span>
                                        <strong class="text d-inline-flex">
                                            <a href="tel:+33562884545" class="only-mobile">
                                                                                                    05
                                                                                                    62 
                                                                                                    88 
                                                                                                    45 
                                                                                                    45 
                                                                                            </a>
                                            <span class="not-mobile">
											                                                05
                                                                                            62 
                                                                                            88 
                                                                                            45 
                                                                                            45 
                                            										</span>
                                        </strong>
                                    </li>
                                
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
									<span>
										Ouvert du lundi au vendredi de 08h à 12h et de 14h à 18h.<br>
Le SAV est fermé le samedi mais le showroom est ouvert.
									</span>
								</span>
                                </li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/sav-atelier" class="btn btn-secondary" id="btn-sav-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-xl-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Vos conseillers financement</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Découvrez nos solutions de financement grâce à nos experts qui répondront à toutes vos
                                questions.
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
                                        <strong>
										    Du lundi au vendredi : 8h30 - 19h<br>
                                            Le samedi : 9h-18h
                                        </strong>
									</span>
                                </li>
                            </ul>

                            <p>
                                <a href="tel:33970143472">
                                    <img src="/images/Numero_Vert.png" alt="0 970 143 472 - Services &amp; appel gratuits" class="img-fluid">
                                </a>
                            </p>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="tel:33970143472" class="btn btn-secondary">
                                Appelez-nous
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </section>

            <section id="carousel-espace-concess" class="bg-blanc1">
                        <div class="container-xxxl">
                <h2 class="text-center mb-20 mb-lg-30">Espace Concessionnaire</h2>
                <div id="carouselSpaceConcessIndicators" class="carousel slide" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
                    <div class="carousel-inner">
                                                    <div class="carousel-item active">
                                <div class="row row-reverse align-items-center">
                                    <div class="col-lg-6 align-items-center">
                                                                                <img src="https://www.honda-toulouse.com/files/groupe-test/images/esp-expression/garantie-moteur-590x390.jpg" alt="" class="d-block img-fluid mx-auto me-lg-0">
                                    </div>
                                    <div class="col-lg-6 mt-20 mt-lg-0 align-items-center">
                                        <div class="wrapper-content text-center text-lg-start pb-0">
                                            <p class="h3">
                                                <strong>Garantie Moteur offerte !</strong>
                                            </p>
                                            <p>L’entretien de votre Honda récompensé.</p>

<p>Que la motorisation de votre Honda soit électrique, thermique ou hybride, <strong>la garantie est reconductible jusqu’au dixième anniversaire du véhicule</strong>.</p>

<p>Découvrez comment en profiter&nbsp;!</p>
                                                                                    </div>

                                        
                                                                                    <div class="wrapper-btn-start w-100 mt-20 mt-lg-30 text-center text-lg-start">
                                                <a href="/notre-expertise/garantie-moteur-10-ans-1" class="btn btn-primary" target="_blank">
                                                    <span class="text">
                                                        En savoir plus
                                                    </span>
                                                </a>
                                                                                            </div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                                            </div>

                                    </div>
            </div>
        </section>
    
    </main>

<footer class="footer">
    <div class="wrapper-footer-top bg-noir">
        <div class="container-xxxl">
            <div class="row wrapper-lists">
                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        Concessionnaire
                    </p>

                    <div class="content">
                        <p>
                            <strong>LABEGE AUTO SPORT</strong>
                        </p>

                        <p class="text-uppercase">
                            2 rue Max Planck - B.P. 98331<br>
                            31683
                            LABEGE CEDEX
                        </p>

                                                    <p class="concession-tel detect-tel">
                                <a href="tel:+33562884545" class="only-mobile">
                                                                            
                                        05
                                                                             
                                        62
                                                                             
                                        88
                                                                             
                                        45
                                                                             
                                        45
                                                                    </a>
                                <span class="not-mobile">
                                                                                    
                                            05
                                                                                     
                                            62
                                                                                     
                                            88
                                                                                     
                                            45
                                                                                     
                                            45
                                                                            </span>
                            </p>
                                            </div>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        L'univers Honda
                    </p>

                    <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars.html" target="_blank" title="auto.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Automobiles France
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars/blog/article-list.html" target="_blank" title="Le blog Honda - Nouvelle fenêtre">
                                Le blog honda
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://occasions.honda.fr" target="_blank" title="occasions.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda occasions
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://entreprises.honda.fr/" target="_blank" title="Honda Business - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Business
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://recrutement.honda.fr/offres-emploi" target="_blank" title="Carrières Honda France - Nouvelle fenêtre">
                                Carrières
                            </a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                                            <p class="title">
                            Liens utiles
                        </p>

                        <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                                                            <li>
                                    <a href="/plan">Plan du site</a>
                                                                    </li>
                                                            <li>
                                    <a href="/mentions-legales">Mentions Légales</a>
                                                                    </li>
                                                    </ul>
                                    </div>
                <div class="col-xxl-2 w-xxl-auto col-lg-3 col-sm-6 ms-auto">
                    <p class="title">
                        Retrouvez-nous sur
                    </p>
                    <ul class="list-unstyled block-reseaux-sociaux">
                        <li>
                            <a href="https://www.facebook.com/honda.france" target="_blank" title="Facebook Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-facebook"></span>
                                <span class="text">Facebook</span>
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://www.instagram.com/hondafrance/" target="_blank" title="Instagram Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-instagram"></span>
                                <span class="text">Instagram</span>
                            </a>
                        </li>
                                            </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="message-container">
        <span class="educational-message d-none">
            Pensez à covoiturer #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-block text-center">
            Pour les trajets courts,
            <br>privilégiez la marche ou le vélo #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-none">
            Au quotidien, prenez les transports en commun #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
    </div>
</footer>




<div class="modal form-modal fade" id="formModal" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
                            <div class="modal-header">
                    <p class="modal-title m-0 h2 text-uppercase" id="formModalLabel">
                            <span class="border-title">
                                                                    Demande d'informations
                                                            </span>
                    </p>
                    <button type="button" class="btn-close" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close">
                        <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
                    </button>
                </div>
                        <div class="modal-body pt-0">
                            </div>
        </div>
    </div>
</div>


    <div id="loader-general" class="wrapper-loader position-fixed" style="display: none;">
        <div class="loader position-fixed" style="transform:scale(0.62);">
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
        </div>
    </div>


<div class="modal form-modal fade" id="formModalGen" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalGenLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
        </div>
    </div>
</div>

    <div id="wrapper-cookies" class="wrapper-cookies">
    <div id="bandeau-cookie" class="bandeau fixed" style="display: block;">
        <div class="container-cookie">
            <div class="text bandeau-cookie-title pb-0">
                <strong>Suivi statistique du site</strong>
            </div>
            <button id="close-modal-button" type="button" class="btn-close" aria-label="Close">
                <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
            </button>
        </div>
        <div class="container-cookie">
            <span class="text bandeau-cookie-text pt-0">
                Le suivi statistique de ce site est effectué grâce à <a href="https://fr.matomo.org/" target="_blank" title="Nouvelle fenêtre">Matomo Analytics</a>. Aucun cookie n'est déposé sur votre machine
            </span>
        </div>
    </div>
    <button id="btn-show-cookie" class="showCookiePanel btn-showCookie">
        <img alt="Nous utilisons des cookies" src="https://www.honda-toulouse.com/images/cookie.png">
    </button>
</div>


</body></html>