<!DOCTYPE html><html dir="ltr" lang="en"><head>
    
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-PJ635TL"></script><script>
        (function (w, d, s, l, i) {
            w[l] = w[l] || [];
            w[l].push({'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js'});
            var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
                j = d.createElement(s),
                dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
            j.async = true;
            j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
            f.parentNode.insertBefore(j, f);
        })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-PJ635TL');
    </script>
    <!-- End Google Tag Manager -->

    <meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, shrink-to-fit=no">
<meta name="description" content="Découvrez votre concessionnaire GARAGE PIROLA à CASTRES. Vente de véhicules neufs et occasions Honda et toutes marques.">


<title>Accueil | GARAGE PIROLA - Concession Honda - CASTRES</title>

<link rel="shortcut icon" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon.ico" type="image/x-icon">
<link rel="icon" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="32x32" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon-32.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="64x64" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon-64.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="96x96" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon-96.png" type="image/png">
<link rel="icon" sizes="196x196" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon-196.png" type="image/png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon-60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon-76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon-114x114.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon-120x120.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/apple-touch-icon-144x144.png">
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/favicon-144.png">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#FFFFFF">
<link rel="icon" href="https://www.honda-pirola.com/images/favicons/animated_favicon.gif" type="image/gif">

<script async="" defer="">
    window.Laravel = {
        'csrfToken': "dNYOALVaim7wmL1Ppn8kFnSMVo9xgcDcINX0Inx4"
    };
</script>
    
            <script src="/js/matomo.js?id=94c5331382f1b4cc33ac"></script>
        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/cookies.css?id=3948a666ffd61a469353">

            <link rel="stylesheet" href="/css/app.css?id=ba438f7765ebb00a7250">
        <script src="/js/app.js?id=12102c5381ec3e2919ba" defer=""></script>
                <script src="/js/home.js?id=2dafadddb0576325513e" defer=""></script>
            </head>

<body id="page-top" class="front-en accueil js no-touch" data-lang="en" data-page="home" data-touch-device="no" data-gtm="matomo">
<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
<noscript>
    <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PJ635TL" height="0" width="0"
            style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
<!-- Menu Header -->
    <div id="nav-header" class="wrapper-nav">
    <nav class="nav-primary navbar navbar-expand-lg bg-noir">
        <div class="container-xxxl position-relative py-2">
            <a class="navbar-brand logo" href="https://www.honda-pirola.com/">
                <img src="https://www.honda-pirola.com/images/logo-honda-auto_blanc.svg" alt="" height="81" width="595" class="img-fluid">
                <span class="concess-name d-none d-lg-block">
                    Pirola Automobiles Castres
                </span>
            </a>

            <button class="navbar-toggler nav__toggle" type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#navbar-site" aria-controls="navbar-site" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
                <span></span>
            </button>

            <div class="collapse navbar-collapse fade" id="navbar-site">
                <ul class="navbar-nav" id="accordion">
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/concession">Concession</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/sav-atelier">S.A.V</a>
                        </li>
                                                                                                                                                                                                    <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/gamme-honda">Véhicules</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="/notre-expertise">Notre Expertise</a>
                        </li>
                                                                                            <li class="nav-item">
                            <a class="nav-link" href="https://recrutement.honda.fr/">Rejoignez-nous</a>
                        </li>
                    
                                                                        <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))" style="background-color: #cc0000;">
                                                                        <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                                    <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                                        <span>Réservez un essai</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                    <li class="sticky-elmt nav-item d-lg-none menu-bottom">
                                                                <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))" style="background-color: white;">
                                                                        <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                                    <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                                        <span>Être contacté</span>
                                    </span>
                                </a>
                            </li>
                                                            </ul>
            </div>

            <a href="tel:+33563748899" class="wrapper-tel d-none d-lg-flex">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        05
                                             
                        63
                                             
                        74
                                             
                        88
                                             
                        99
                                    </span>
            </a>
        </div>

        <div class="container-xxxl position-relative bg-blanc1 d-flex d-lg-none">
            <span class="concess-name">
                Pirola Automobiles Castres
            </span>
            <a href="tel:+33563748899" class="wrapper-tel">
                <span class="icon-contact"></span>
                <span class="text">
                                            
                        05
                                             
                        63
                                             
                        74
                                             
                        88
                                             
                        99
                                    </span>
            </a>
        </div>
    </nav>
</div>
                                <nav class="sticky-elmt">
        <ul class="list-unstyled navbar">
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai'}}))">
                                                <span style="background-color: #cc0000; color: white;" class="icon-volant"></span>
                        <span style="background-color: #cc0000; color: white " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Réservez un essai</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                            <li class="nav-item">
                                            <a href="#" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-contact-gen'}}))">
                                                <span style="background-color: white; color: #cc0000;" class="bloomicon-front-phone"></span>
                        <span style="background-color: white; color: #cc0000 " class="text">
                            <span class="bloomicon-front-fleche_menu"></span>
                            <span>Être contacté</span>
                        </span>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </nav>

<main role="main" id="wrap-main" class="wrap">
                                            
                                            
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
                                            
                                            
                        
    
        <script type="application/javascript">
        window.stocks = [{"id_materiel":30133,"refDMS":"6035","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CR-V HYBRID","annee":2021,"vin":"JHMRT5840LX201250","kilometrage":73576,"date_creation":"2025-03-21 11:14:24","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\"| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Sellerie tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Spoiler de hayon| Badge AWD \u00e0 l'AR| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\", AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth| Badge Hybrid| Pneumatiques 235\/60 R18","modele_version":"2.0 i-MMD 2WD Elegance 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-01-25 00:00:00","couleur_ext":"BRUN METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"183","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,6","spec_largeur":"1,86","spec_hauteur":"1,68","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"57","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"235\/60 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"23990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30133_20250321111420.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":10,"id":42}],"id":10},{"id_materiel":28228,"refDMS":"6226","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC 2018","annee":2019,"vin":"SHHFK6760JU001724","kilometrage":54420,"date_creation":"2025-03-19 08:01:14","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| 4 HP| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Sellerie tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Syst\u00e8me de Navigation| Airbags rideaux| Jantes alliage 17\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Plage AR| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\" avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\"| Disques de frein AR pleins de 15\"| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre Noir| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\"| Honda Fusion| Aide au stationnement","modele_version":"1.0 i-VTEC 126 Executive 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2019-04-30 00:00:00","couleur_ext":"GRIS METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"126","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,52","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1275","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"46","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"225\/45 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16590","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/28228_20250319080109.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":7,"id":26}],"id":7},{"id_materiel":24302,"refDMS":"6215","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CR-V","annee":2014,"vin":"SHSRE5880EU003923","kilometrage":108559,"date_creation":"2025-03-12 14:12:28","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 610","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Airbags lat\u00e9raux| Cache-bagages \u00e0 enrouleur| Ceinture centrale AR \u00e0 3 points| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Jantes alliage| Vitres teint\u00e9es| Antibrouillard AV| Airbags frontaux| Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique class\u00e9 SRA 7 cl\u00e9s| Aide au stationnement AV\/AR d\u00e9connectable| Allumage automatique des phares| Climatisation \u00e0 r\u00e9gulation \u00e9lectronique s\u00e9par\u00e9e droite \/ gauche| Lave-phares haute pression| L\u00e8ve-vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques| 7 HP| R\u00e9gulateur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Syst\u00e8me de navigation DVD avec \u00e9cran couleur tactile| Bac de rangement dans les portes avant et arri\u00e8re| Banquette arri\u00e8re avec dossiers rabattables en 3 parties| Bo\u00eete \u00e0 gants verrouillable| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e| Crochets d'arrimage dans le coffre| Peinture int\u00e9grale| Airbags rideaux AV et AR| DWS (Syst\u00e8me de surveillance de la presion des pneumatiques)| Accoudoirs AV| Appuis-t\u00eates AV et AR (actifs \u00e0 l'AV)| L\u00e8ve-vitres avant \u00e9lectriques \u00e0 impulsion (descente et mont\u00e9e) avec fonction anti-pincement| Lumi\u00e8re d'ambiance int\u00e9rieure| Pare-soleil avec miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9 conducteur \/ passager| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Banquette AR avec assise rabattable 40\/60| Miroir de conversation| Prise USB| D\u00e9tecteur de pluie| Aide \u00e0 la stabilit\u00e9 au remorquage| Syst\u00e8me audio radio CD| Phares double x\u00e9non| Feux de jour actifs| Barres de toit| Eclairage actif d'intersection| Rails de toit","modele_version":"2.0  i-VTEC 4WD Executive Navi AT 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2014-04-14 00:00:00","couleur_ext":"BLANC METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"9","spec_puissance_din":"150","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,58","spec_largeur":"1,82","spec_hauteur":"1,68","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1652","spec_poids_charge":"2100","spec_cap_reservoir":"58","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 5 rapports","spec_pneumatique":"225\/60 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":1,"id":1},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":1,"id":2},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":1,"id":3},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":1,"id":4},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":1,"id":5},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":1,"id":6}],"id":1},{"id_materiel":25969,"refDMS":"6224","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"HR-V","annee":2016,"vin":"3HGRU1890HM400045","kilometrage":111642,"date_creation":"2025-03-11 08:01:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 550","garanties":"| D\u00e9pot vente","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| Essuie-glace AR \u00e0 balayage intermittent| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Prise 12V dans le coffre| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 6 HP| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Antibrouillard AV| Jantes alliage 17\"| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Allumage automatique des phares| Pommeau de levier de vitesses en cuir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur c\u00f4t\u00e9 passager avec fonction recul| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Rails de toit| Syst\u00e8me actif de freinage d'urgence en ville| Airbag conducteur \u00e0 double mode de d\u00e9clenchement| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec pr\u00e9tensionneurs| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Sellerie cuir\/tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Affichage multi-information| Indicateur de changement de rapport optimal| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptative| Frein de parking \u00e9lectrique| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| R\u00e9gulateur-Limiteur de vitesse| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Accoudoir central AR| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Si\u00e8ges Magiques AR| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Eclairage de seuil de portes| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\", lecteur CD, AM\/FM, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Navigation Garmin et Lecteur CD pour Honda Connect| Radio num\u00e9rique DAB+| Prises USB et HDMI| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Spoiler de hayon, pare-chocs AR et radar specifique Aero| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures finition satin\u00e9e premium| Vitres AR surteint\u00e9es| Toit ouvrant panoramique| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9 \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Aide au stationnement AR| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| Feux de route actifs| Feux de croisement LED| Cam\u00e9ra de recul grand angle avec guides dynamiques| Espace de chargement inf\u00e9rieur dans le coffre","modele_version":"1.5  i-VTEC Exclusive Navi CVT 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2016-11-08 00:00:00","couleur_ext":"MURE METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"130","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,29","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1249","spec_poids_charge":"1790","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"15490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":3,"id":8},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":3,"id":9},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":3,"id":10},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":3,"id":11},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":3,"id":12},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":3,"id":13}],"id":3},{"id_materiel":31951,"refDMS":"6197","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC E:HEV","annee":2023,"vin":"JHMFL4880PX211694","kilometrage":36435,"date_creation":"2025-02-25 14:34:38","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Premium : 900","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Accoudoir central AR| Airbag conducteur et passager| Airbags rideaux AV et AR| Cache-bagages \u00e0 enrouleur| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres \u00e9lectriques| Volant cuir| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge conducteur| Climatisation automatique bi-zone| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me d'alarme| Ventilation AR| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Vitres AR surteint\u00e9es| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| Liseuse AV| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Phares automatiques| Phares LED| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Eclairage de courtoisie| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Chargeur sans fil| Antibrouillards AV \u00e0 LED| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Commandes audio au volant| Clignotants LED| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Sellerie cuir noir| Essuie-glaces automatiques| Liseuse AR| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth TM| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Volant chauffant| Subwoofer (caisson de graves)| Airbags - Central AV| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Assistance au freinage d'urgence| Si\u00e8ge conducteur 8 r\u00e9glages \u00e9lectriques| Airbags - Passager SRS AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par r\u00e9gulation de l'acc\u00e9l\u00e9rateur (vers l'AV et l'AR)| Freinage automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me d'appel d'urgence (eCall)| D\u00e9verrouillage des portes param\u00e9trables| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier AHA (Agile Handling Assist)| Frein de stationnement \u00e9lectrique automatique| Maintien de freinage| Commande de freinage \/ d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative (palettes)| Eclairage de miroirs de courtoisie (pare-soleils)| Honda CONNECTavec Navigation (Ecran tactile 9\", radio AM \/ FM \/ DAB, Apple Carplay et Android Auto)| Radio num\u00e9rique DAB| Tweeters AV| HP central AV| Phares \u00e0 r\u00e8glage d'assiette automatique| Airbags - Genoux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec enrouleur \u00e0 verrouillage d'urgence (ELR)| Assistance \u00e0 la conduite dans les embouteillages| Capot \u00e0 soul\u00e8vement automatique| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrome platine| P\u00e9dalier sport| 4 Modes de conduite (ECO\/NORMAL\/SPORT\/INDIVIDUAL)| Affichage multi-information 10,2\"| Prise accessoire (AV & Coffre)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - R\u00e9glables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants| Vitres - T\u00e9l\u00e9command\u00e9s","modele_version":"2.0 i-MMD Advance 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-11-14 00:00:00","couleur_ext":"BLEU CRISTALIN","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"143","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,55","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,41","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1574","spec_poids_charge":"1930","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"235\/40 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"35990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":23,"id":81},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":23,"id":82},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":23,"id":83},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":23,"id":84},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":23,"id":85},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_7.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":23,"id":86},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_8.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":23,"id":87},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_9.JPG","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":23,"id":88},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_10.JPG","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":23,"id":89}],"id":23},{"id_materiel":30494,"refDMS":"6189","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"JAZZ E:HEV","annee":2021,"vin":"JHMGR3850MS212238","kilometrage":56031,"date_creation":"2025-02-24 17:53:16","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture Premium m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 650","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \"magiques\" AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\", Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data & 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\"| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED| Jantes alliage 15\"","modele_version":"1.5 i-MMD Executive 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-08-25 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Monospace","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,04","spec_largeur":"1,69","spec_hauteur":"1,53","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"185\/60 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"18990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":12,"id":44},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":12,"id":45},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":12,"id":46},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":12,"id":47},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":12,"id":48},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":12,"id":49}],"id":12},{"id_materiel":28353,"refDMS":"6136","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC 2018","annee":2019,"vin":"SHHFK6860JU014365","kilometrage":97337,"date_creation":"2025-02-07 08:50:56","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Sellerie tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Syst\u00e8me de Navigation| Airbags rideaux| Jantes alliage 17\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Plage AR| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Palettes de changement de rapports au volant| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\" avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\"| Disques de frein AR pleins de 15\"| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre noire| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\"| Honda Fusion| Aide au stationnement","modele_version":"1.0 i-VTEC 126 CVT Executive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-04-11 00:00:00","couleur_ext":"BLANC METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"126","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,52","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1284","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"46","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"225\/45 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":8,"id":27},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":8,"id":28},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":8,"id":29},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":8,"id":30},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":8,"id":31},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_8.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":8,"id":32},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_9.JPG","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":8,"id":33},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_10.JPG","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":8,"id":34},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_11.JPG","main":0,"rang":11,"vehicule_occasion_id":8,"id":35},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_12.JPG","main":0,"rang":12,"vehicule_occasion_id":8,"id":36}],"id":8},{"id_materiel":33815,"refDMS":"6121","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"HR-V","annee":2016,"vin":"3HGRU8750GM401236","kilometrage":103514,"date_creation":"2025-01-22 08:09:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 550","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| Essuie-glace AR \u00e0 balayage intermittent| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Jantes alliage 16\"| Prise 12V dans le coffre| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 6 HP| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Antibrouillard AV| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Allumage automatique des phares| Pommeau de levier de vitesses en cuir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur c\u00f4t\u00e9 passager avec fonction recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me actif de freinage d'urgence en ville| Airbag conducteur \u00e0 double mode de d\u00e9clenchement| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec pr\u00e9tensionneurs| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s r\u00e9tractables)| Sellerie tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Affichage multi-information| Indicateur de changement de rapport optimal| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptative| Frein de parking \u00e9lectrique| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Climatisation automatique bizone| R\u00e9gulateur-Limiteur de vitesse| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Accoudoir central AR| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Si\u00e8ges Magiques AR| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Eclairage de seuil de portes| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\", lecteur CD, AM\/FM, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Navigation Garmin et Lecteur CD pour Honda Connect| Radio num\u00e9rique DAB+| Prises USB et HDMI| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Spoiler de hayon, pare-chocs AR et radar specifique Aero| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures chrom\u00e9es| Phares halog\u00e8nes| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour halog\u00e8nes| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9 \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Aide au stationnement AR| Feux de route actifs| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| Espace de chargement inf\u00e9rieur dans le coffre","modele_version":"1.6  i-DTEC Executive Navi 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2016-01-13 00:00:00","couleur_ext":"GRIS METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,29","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1324","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/60 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"14990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_7.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":48,"id":223},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_9.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":48,"id":224},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_1.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":48,"id":225},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_2.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":48,"id":226},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_3.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":48,"id":227},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_4.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":48,"id":228},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_5.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":48,"id":229},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_6.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":48,"id":230}],"id":48},{"id_materiel":33693,"refDMS":"6040","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC 2017","annee":2018,"vin":"SHHFK6760HU018220","kilometrage":104349,"date_creation":"2024-11-16 10:04:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 600","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\"| Disques de frein AR pleins de 15\"| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Syst\u00e8me d'alarme| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Plage AR| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Sellerie tissu| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| 4 HP| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Jantes alliage 17\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\" avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre noire| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\"| Climatisation automatique| Syst\u00e8me de Navigation| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Honda Fusion| Aide au stationnement","modele_version":"1.0 i-VTEC 129 Executive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2018-03-19 00:00:00","couleur_ext":"BLANC METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,52","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1275","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"46","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"205\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"14990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_8.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":40,"id":180},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_7.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":40,"id":181},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_2.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":40,"id":182},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_4.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":40,"id":183},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_5.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":40,"id":184},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_6.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":40,"id":185}],"id":40},{"id_materiel":33589,"refDMS":"5972","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC 2018","annee":2019,"vin":"SHHFK6800JU011191","kilometrage":81535,"date_creation":"2024-10-14 08:31:35","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| \"ATTENTION \" - Equipements incomplets| Sellerie cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 8 HP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Palettes de changement de rapports au volant| Alerte de franchissement de ligne| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Radars de stationnement AV et AR| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\" avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Navigation Garmin pour Honda Connect| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Honda Fusion| Jantes alliage","modele_version":"1.0 i-VTEC 126 CVT Dynamic 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-08-29 00:00:00","couleur_ext":"BLEU METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"126","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,52","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1284","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"46","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"205\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"17990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":36,"id":158},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":36,"id":159},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":36,"id":160},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":36,"id":161},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":36,"id":162}],"id":36},{"id_materiel":28118,"refDMS":"5904","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CIVIC 2017","annee":2018,"vin":"SHHFK6780JU008566","kilometrage":63356,"date_creation":"2024-09-30 14:10:22","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\"| Disques de frein AR pleins de 15\"| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Syst\u00e8me d'alarme| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Plage AR| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Sellerie tissu| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| Jantes alliage 17\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge conducteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Liseuse AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Phares LED| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\" avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Illumination bleue du tableau de bord| 11 HP| Calandre noire| Antibrouillards AV \u00e0 LED| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\"| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Syst\u00e8me d'Amortisseurs adaptatifs Type R| Toit en verre ouvrant| Honda Fusion| Aide au stationnement| Climatisation automatique| Syst\u00e8me de Navigation","modele_version":"1.0 i-VTEC 129 Exclusive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2018-12-11 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE MILANO","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,52","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1275","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"46","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"225\/45 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"17990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":6,"id":20},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":6,"id":21},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":6,"id":22},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":6,"id":23},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":6,"id":24},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":6,"id":25}],"id":6},{"id_materiel":30616,"refDMS":"5814","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CR-V E:HEV 2021","annee":2021,"vin":"JHMRT5860MX202219","kilometrage":89574,"date_creation":"2024-08-16 09:23:14","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Sellerie cuir| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\"| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Eclairage actif d'intersection| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Rails de toit| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Vitres AR surteint\u00e9es| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| D\u00e9givrage d'essuie-glaces AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Eclairage d'ambiance (conducteur\/passager\/poign\u00e9es de porte)| Spoiler de hayon| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e8ge passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\", AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)","modele_version":"2.0 i-MMD 2WD Executive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-06-08 00:00:00","couleur_ext":"ARGENT ASTRAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"184","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,6","spec_largeur":"1,86","spec_hauteur":"1,69","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"57","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"235\/60 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"25990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_6.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":13,"id":50},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_7.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":13,"id":51},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_3.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":13,"id":52},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_4.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":13,"id":53},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_5.jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":13,"id":54}],"id":13},{"id_materiel":29774,"refDMS":"5859","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"JAZZ E:HEV","annee":2020,"vin":"JHMGR3850MS204333","kilometrage":75833,"date_creation":"2024-07-20 08:39:13","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 550","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Jantes alliage| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \"magiques\" AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\", Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data & 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\"| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED","modele_version":"1.5 i-MMD Executive 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-07-27 00:00:00","couleur_ext":"BLANC PLATINE","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Monospace","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,04","spec_largeur":"1,69","spec_hauteur":"1,53","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"185\/60 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"17990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":9,"id":37},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":9,"id":38},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":9,"id":39},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":9,"id":40},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":9,"id":41}],"id":9},{"id_materiel":33082,"refDMS":"5659","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"JAZZ E:HEV","annee":2022,"vin":"JHMGR3850NS204271","kilometrage":31874,"date_creation":"2024-03-12 18:41:31","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 550","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \"magiques\" AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\", Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data & 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\"| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED| Jantes alliage 15\"| Peinture Blanc Tafetta","modele_version":"1.5 i-MMD Executive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-02-28 00:00:00","couleur_ext":"BLEU FONCE","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Monospace","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"97","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,04","spec_largeur":"1,69","spec_hauteur":"1,53","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1300","spec_poids_charge":"1710","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"185\/60 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"19990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_6.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":32,"id":137},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_7.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":32,"id":138},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_3.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":32,"id":139},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_4.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":32,"id":140},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_5.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":32,"id":141}],"id":32},{"id_materiel":31368,"refDMS":"6169","concession":"812035","marque":"HONDA","modele":"CR-V HYBRID","annee":2019,"vin":"JHMRT5860KX205892","kilometrage":98122,"date_creation":"2022-02-19 10:21:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Sellerie cuir| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\"| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Eclairage actif d'intersection| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Rails de toit| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Vitres AR surteint\u00e9es| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| D\u00e9givrage d'essuie-glaces AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Eclairage d'ambiance (conducteur\/passager\/poign\u00e9es de porte)| Spoiler de hayon| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e8ge passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\", AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)","modele_version":"2.0 i-MMD 2WD Executive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-09-24 00:00:00","couleur_ext":"NOIR METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"183","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,6","spec_largeur":"1,86","spec_hauteur":"1,69","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1614","spec_poids_charge":"2240","spec_cap_reservoir":"57","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"235\/60 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"24990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":19,"id":64},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":19,"id":65},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":19,"id":66},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":19,"id":67},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":19,"id":68}],"id":19},{"id_materiel":30857,"refDMS":"6232","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWIFT MY15","annee":2016,"vin":"TSMNZC72S00661691","kilometrage":99628,"date_creation":"2025-03-21 16:57:53","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 470","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 1 airbag \"genoux\" c\u00f4t\u00e9 conducteur| 2 airbags \"frontaux\" conducteur et passager AV| 2 airbags \"lat\u00e9raux\" conducteur et passager AV| 2 airbags \"rideaux\" passager AV et AR| 3\u00e8me feu stop \u00e0 LED| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Allumage automatique des projecteurs selon la luminosit\u00e9| Banquette AR rabattable 60\/40| Cam\u00e9ra de recul| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV r\u00e9glables en hauteur avec limiteur d'effort et pr\u00e9-tensionneur de sangle| Coffret de rangement sur partie haute de la planche de bord| Connexion Bluetooth, t\u00e9l\u00e9phonie mains libres| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| ESP| Essuie-vitre AR avec intermittence| Essuie-vitre AV \u00e0 2 vitesses & intermittence r\u00e9glable| Feux AR de brouillard| Feux de jour \u00e0 LED| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Indicateur de la pression des pneus| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie occultables| Plafonnier central temporis\u00e9| Porte-bouteilles au bas des portes (2 AV, 2 AR)| Porte-gobelet (1 AV, 2 AR)| Prise accessoire 12 V sur la console centrale AV| Projecteurs antibrouillard AV| Radars de stationnement AR| R\u00e9gulateur de vitesse avec commandes sur le volant| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants sur r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Supercondamnation des portes| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Syst\u00e8me de navigation avec \u00e9cran couleurs 6,1\"| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Toit ouvrant \u00e9lectrique| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, ajustable en hauteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, ajustable en profondeur| Syst\u00e8me Audio","modele_version":"1.2 VVT So'City 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2016-07-11 00:00:00","couleur_ext":"NOIR METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"94","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,85","spec_largeur":"1,7","spec_hauteur":"1,51","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"945","spec_poids_charge":"1480","spec_cap_reservoir":"42","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"185\/55 16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"9290","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30857_20250321165749.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":15,"id":60}],"id":15},{"id_materiel":33925,"refDMS":"6191","concession":"812035","marque":"TOYOTA","modele":"YARIS HYBRIDE MY21","annee":2022,"vin":"YARKBAC3900003473","kilometrage":25408,"date_creation":"2025-03-21 15:49:05","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Accoudoir central| Airbags centraux| Allumage automatique des feux| Antenne de toit aileron de requin| Banquette AR rabattable 60\/40| Cam\u00e9ra de recul| Ciel de toit gris clair| Climatisation automatique| Double plancher du coffre| D\u00e9tecteur de pluie| Ecran tactile 7\" multifonction| Enjoliveurs 15\"| Feux de jour \u00e0 LED| Feux stop \u00e0 LED| Frein de parking \u00e9lectrique| Haut-parleurs x 4| Peinture Blanc Pur| Projecteurs halog\u00e8nes avec feux de jour| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Sellerie tissu| Services connect\u00e9s MyT| Smart Entry & D\u00e9marrage sans cl\u00e9| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \"E-Call\"| Syst\u00e8me de fixation ISOFIX aux places AR| Tableau de bord mouss\u00e9| Toyota Safety Sense Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e9collision avec d\u00e9tection des v\u00e9hicules, pi\u00e9tons et cyclistes, actif \u00e9galement dans les intersections. Alerte de franchissement de ligne avec aide au maintien dans la file, assistant de trajectoire et d\u00e9tecteur de fatigue, Lecture des panneaux de signalisation avec limiteur de vitesse, Gestion automatique des feux de route, R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Toyota Touch & App compatible avec Apple CarPlay et Android Auto| Toyota Touch: radio digitale (DAB), syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth et connectique auxiliaire\/USB| Volant en cuir","modele_version":"116h Dynamic 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-01-31 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"92","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,94","spec_largeur":"1,75","spec_hauteur":"1,5","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1065","spec_poids_charge":"1555","spec_cap_reservoir":"36","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"185\/65 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33925_20250321154900.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":52,"id":243}],"id":52},{"id_materiel":33921,"refDMS":"6186","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWIFT","annee":2020,"vin":"JSAAZD53S00304990","kilometrage":61398,"date_creation":"2025-03-21 14:02:30","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 530","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Immobiliseur| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs teinte carrosserie| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Projecteurs antibrouillard AV| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| Smart Hybrid Vehicle by Suzuki SHVS| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Rangement dans la console centrale| Montants A et B noirs| Tweeters AV| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| Projecteurs Fonction \"Guide me home\"| Feux de position et feux de jour \u00e0 LED (mont\u00e9s dans le bouclier AV)| Lunette AR chauffante| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Ordinateur de bord : affichage r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9, heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), autonomie, indicateur de changement de vitesse| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Ornement du tableau de bord Perle White| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Garnitures de portes AV en tissu| Ornement de la porte AV Pearl White| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort r\u00e9glables en hauteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort x2, 3-points x 1 (centre)| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\" polies et pneumatiques 185\/55 R16| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Syst\u00e8me multim\u00e9dia  + connexion  Bluetooth + cam\u00e9ra de recul| Connectivt\u00e9 Smartphone Android Auto, Apple Carplay, MirrorLink| Navigation 3D Europe| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AR x2| Appuis-t\u00eate AR x 3| DSBS (Dual Sensor Brake Support), freinage actif d'urgence| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| Feux de jour LED (int\u00e9gr\u00e9s dans les projecteurs)| Gestion automatique des feux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Volant r\u00e9glable en profondeur| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2', indicateur de vitesse moyenne| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED","modele_version":"1.2 Dualjet Hybrid Allgrip Pack 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-05-19 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"90","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,84","spec_largeur":"1,74","spec_hauteur":"1,52","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"960","spec_poids_charge":"1405","spec_cap_reservoir":"37","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"185\/55 16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"13990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33921_20250321140225.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":51,"id":242}],"id":51},{"id_materiel":32544,"refDMS":"6026","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2023,"vin":"TSMLYDD1S00C77855","kilometrage":41946,"date_creation":"2025-03-20 08:01:13","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteurs de stationnement AV et AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\" et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en microfibre| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Rangement lunettes dans le plafonnier| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start & Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Toit ouvrant panoramique| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 3 positions| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent| Alarme visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Tapis de sol x4","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Style 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2023-10-20 00:00:00","couleur_ext":"YELLOW \/ BLACK","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1165","spec_poids_charge":"1650","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"21990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32544_20250320080108.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":29,"id":121}],"id":29},{"id_materiel":32993,"refDMS":"6235","concession":"812035","marque":"MAZDA","modele":"MAZDA3 5 PORTES 2024","annee":2024,"vin":"JM4BP6HH501420285","kilometrage":15874,"date_creation":"2025-03-19 13:36:11","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| ATTELAGE : 990| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Soul Red Crystal : 950","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| Peinture Arctic White| Vitres et lunette AR surteint\u00e9es| Jantes alliage 18\" \"Black\"| Radar de stationnement AV| Chargeur \u00e0 induction| Syst\u00e8me audio avec 8HP| Si\u00e8ges AV chauffants| Ouverture\/fermeture intelligente des portes| Climatisation automatique| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur photochromatique| Essuie-glaces automatiques| Montants de portes ext\u00e9rieurs \"Piano Black\"| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs noirs| Sellerie tissu noir avec surpiq\u00fbres rouges| Services connect\u00e9s MyMazda| Fonction \"Coming \/ Leaving home\"| Compteur num\u00e9rique 7'' avec ordinateur de bord| Radio AM\/FM et num\u00e9rique DAB avec 6 HP| Apple CarPlay \/ Android Auto sans fil| Prises USB et 12V| Syst\u00e8me Mazda Connect avec \u00e9cran couleur 10,25'' TFT et syst\u00e8me de navigation| Syst\u00e8me Bluetooth avec commandes au volant| Inserts d\u00e9coratifs de planche de bord et liser\u00e9s| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement 8 voies| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable manuellement 6 voies| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants, r\u00e9glables \u00e9lectriquement et \u00e0 rabattage automatique (\u00e0 l'ouverture et fermeture des portes)| Vitres AV et AR \u00e9lectriques avec commande \u00e0 impulsion pour chaque vitre| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 de cuir| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et lumi\u00e8re c\u00f4t\u00e9 conducteur| Si\u00e8ges AR rabattables 60\/40| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur \u00e0 LED| Accoudoir central AV avec rangements| Bo\u00eete \u00e0 gants illumin\u00e9e| Affichage t\u00eate haute projet\u00e9 (ADD)| Porte-gobelets AV| Cache bagages| D\u00e9marrage par bouton \" Start\"| Syst\u00e8me \"Auto Door Locking\" (ADL)| Phares AV \u00e0 LED avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e| Frein \u00e0 main \u00e9lectrique (EPB) avec fonction \"Autohold\"| Cam\u00e9ra de recul| Aide au stationnement AR| Phares automatiques| Clignotants \u00e0 impulsion lumineuse \"Kodo Turn\"| Rappel de clignotant dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Feux AR \u00e0 LED| Becquet de toit| Syst\u00e8me de micro-hybridation Mazda M Hybrid| Ciel de pavillon noir| Grille de calandre \"Black Gloss\"| Signature de calandre \"Dark Metallic\"| Eclairage de plaque AR \u00e0 LED| Bas de caisse inf\u00e9rieur AR \"Black Gloss\"| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HLA)| Syst\u00e8me \"G-Vectoring Control Plus\" (GVC+)| Airbags frontaux et lat\u00e9raux (conducteur et passager AV)| Airbags rideaux AV et AR| Airbag genou c\u00f4t\u00e9 conducteur| Syst\u00e8me de surveillance des angles morts (BSM)| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AR (RCTA)| Syst\u00e8me d'alerte du conducteur (DAA)| Syst\u00e8me d'alerte de franchissement de ligne (LDWS) avec maintien de trajectoire (LKA)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (MRCC) et aide au freinage int\u00e9lligent (SBS)| Limiteur de vitesse avec adaptation intelligente de la vitesse (ISA) coupl\u00e9 \u00e0 la reconnaissance des panneaux de signalisation (TSR)| Gestion automatique des feux de route (HBCS)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence \"E-Call\"","modele_version":"2.0L e-SKYACTIV-X M Hybrid 186 ch BVM6 Homura 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2024-06-12 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"10","spec_puissance_din":"186","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,46","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,44","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1453","spec_poids_charge":"1941","spec_cap_reservoir":"51","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/45 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"25990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(0).jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":31,"id":127},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(1).jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":31,"id":128},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(2).jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":31,"id":129},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(3).jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":31,"id":130},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(4).jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":31,"id":131},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(5).jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":31,"id":132},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(6).jpg","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":31,"id":133},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(7).jpg","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":31,"id":134},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(8).jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":31,"id":135},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(9).jpg","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":31,"id":136}],"id":31},{"id_materiel":33961,"refDMS":"6213","concession":"812035","marque":"MERCEDES","modele":"CLASSE A","annee":2017,"vin":"WDD17604113648993","kilometrage":77709,"date_creation":"2025-03-17 08:32:59","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e Rouge Jupiter","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Accoudoir central AV + vide poches| Allumage automatique des feux| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure| Ordinateur de bord| BAS (Freinage d'urgence assist\u00e9)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques chauffants et asph\u00e9riques, avec rappels de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Clignotants \u00e0 commande confort par impulsions| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques (x4) \u00e0 commande s\u00e9quentielle et dispositif anti-pincement| D\u00e9tecteur d'occupation du si\u00e8ge passager AV| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Colonne de direction r\u00e9glable manuellement en hauteur et en profondeur| Cl\u00e9 design chrom\u00e9e| ISOFIX : fixations pour si\u00e8ges enfants AR| Suspension et train de roulement confort| Eclairage de secours en cas d'accident| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement en hauteur| Feux AR antibrouillard| Indicateur dynamique de maintenance ASSYST PLUS| Vitrage teint\u00e9 vert| Avertisseur de perte de pression des pneus (t\u00e9moin uniquement)| Airbags bassin int\u00e9gr\u00e9s aux si\u00e8ges conducteur et passager AV| Connexion Bluetooth pour t\u00e9l\u00e9phone portable et clavier num\u00e9rique int\u00e9gr\u00e9| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e| Direction param\u00e9trique asservie \u00e0 la vitesse| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 t\u00e9l\u00e9commande avec fonction verrouillage automatique d\u00e9sactivable| Pare-chocs peints couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs et poign\u00e9es de porte peints dans le ton de la carrosserie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage| ESP (r\u00e9gulation de comportement dynamique)| S\u00e9curit\u00e9 enfants avec verrouillage manuel des portes AR et \u00e9lectrique des vitres AR| Jantes alliage 17\" design 5 doubles branches bicolores avec pneus 225\/45 R17| ABS (antiblocage de roues) et ASR (antipatinage)| ADAPTATIVE BRAKE avec fonction HOLD (Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieur gauche et int\u00e9rieur jour\/nuit automatique| Airbags frontaux \u00e0 plusieurs seuils de d\u00e9clenchement pour conducteur et passager| Volant 3 branches gain\u00e9 de cuir| Mercedes Connect Me| Sortie d'\u00e9chappement dissimul\u00e9e dans le pare-choc AR| Radio Audio 20 avec \u00e9cran couleur 17,8 cm (7\") haute r\u00e9solution, double tuner et lecteur CD compatible MP3\/WMA\/AAC\/WAV, Bluetooth\u00ae avec fonction mains-libres, streaming audio, carnet d'adresses, cover flow| Navigateur Internet (v\u00e9hicule arr\u00eat\u00e9) et applications Mercedes-Benz| Baguettes de ligne de ceinture en noir mat| Inserts d\u00e9coratifs finition alv\u00e9ol\u00e9e| D\u00e9sactivation automatique de l'airbag passager| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3| Interface m\u00e9dia USB dans la console centrale| Combin\u00e9 d'instruments \u00e0 2 cadrans analogiques et visuel multifonctions| Grille de calandre Diamant Noir brillant \u00e0 une lamelle en finition Argent| Feux halog\u00e8nes| TEMPOMAT (r\u00e9gulateur de vitesse) et SPEEDTRONIC (limiteur de vitesse)| Ciel de pavillon en tissu noir| KEYLESS-START : bouton de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Airbag genou| Capot moteur actif| Freinage d'urgence assist\u00e9 actif (BAS)| Volant en cuir| Volant multifonctions| ATTENTION ASSIST| Kit anti-crevaison TIREFIT| Pack Fumeur| Lecteur CD| Feux stop adaptatifs| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e Noir| Audio 20 CD| Fonction d'arr\u00eat \/ red\u00e9marrage \" Stop \/ Start ECO \" avec commutateur de d\u00e9sactivation manuelle| Pare-soleil avec miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9| Climatisation THERMATIC avec r\u00e9glage manuel| Avertisseur d'oubli des ceintures AR| Garnitures int\u00e9rieures en tissu\/similicuir ARTICO Messancy noir\/vert| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| D\u00e9tecteur de pluie| Pack Si\u00e8ges Confort| Airbags rideaux| Bo\u00eete de vitesses manuelle ECO 6 rapports| Cendriers \u00e0 l'avant (incluant prise 12 V) et \u00e0 l'arri\u00e8re| Pack d'\u00e9clairage int\u00e9rieur| Pack Style","modele_version":"160 Inspiration 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2017-08-14 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"102","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,85","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1370","spec_poids_charge":"1935","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"225\/45 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"14990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":55,"id":255},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":55,"id":256},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":55,"id":257},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":55,"id":258},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":55,"id":259}],"id":55},{"id_materiel":33938,"refDMS":"6198","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2021,"vin":"TSMJYBD2S00824070","kilometrage":103275,"date_creation":"2025-03-12 07:53:19","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Limiteur de vitesse| Banquette AR rabattable 60\/40| Repose-pied conducteur| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Porte-bouteille AR (x2)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Volant cuir| ABS + EBD| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\"| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Infos traffic| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Haut parleur additionnel| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\", connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris","modele_version":"1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Style 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-10-29 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,58","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1265","spec_poids_charge":"1785","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":54,"id":250},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":54,"id":251},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":54,"id":252},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":54,"id":253},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":54,"id":254}],"id":54},{"id_materiel":30951,"refDMS":"6069","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2021,"vin":"TSMJYAD2S00835895","kilometrage":38581,"date_creation":"2025-03-11 15:19:08","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| ATTELAGE : 990","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Limiteur de vitesse| Banquette AR rabattable 60\/40| Repose-pied conducteur| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Volant cuir| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Sellerie tissu avec surpiqures| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage l\u00e9ger 17\"| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\", connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-12-13 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,58","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1180","spec_poids_charge":"1785","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"18990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30951_20250311151922.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":17,"id":62}],"id":17},{"id_materiel":31969,"refDMS":"6103","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWIFT","annee":2023,"vin":"JSAAZCA3S00580475","kilometrage":45843,"date_creation":"2025-03-11 08:02:36","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 570","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Compte-tours| Contr\u00f4le de pression des pneumatiques.| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage \"sans cl\u00e9\"| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Airbags frontaux conducteur et passager AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Projecteurs antibrouillard AV| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Tweeters AV| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AR x2| Appuis-t\u00eate AR x 3| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Volant r\u00e9glable en profondeur| Gestion automatique des feux de croisement \/ route| Fonction \"Guide me home\"| Cache-bagages rigide| Freinage actif d'urgence DSBS (Dual Sensor Brake Support)| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me audio comprenant 2 HP avec lecteur CD +MP3 et connexion Bluetooth\u00ae, DAB| Reconnaissance de panneaux de signalisation| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ajustables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED| Alerte de trafic en marche AR| Capteurs de stationnement AR (x4)| Navigation cartographie Europe| Jantes 16\" en alliage l\u00e9ger polies| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran tactile 7\"| Calandre 3D avec jonc chrom\u00e9| Projecteurs & feux de jour \u00e0 LED| Montant de portes et de pare-brise de couleur noire| Poign\u00e9es de porte AV et AR ton carrosserie| Dispositif automatique de r\u00e9glage de la hauteur des projecteurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton carrosserie| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2''| Bac de stockage dans les contre-portes AV| M\u00e9daillon de porte AV en tissu| Ornement argent\u00e9 du levier de vitesse| Si\u00e8ges AR : rabattable 60\/40| Crochet de sac| Antivol \u00e9l\u00e9ctronique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR: 3 points \u00e0 enrouleur et limiteurs d\u2019effort x 2, 3 points x 1 (centre)| Hybrid SHVS (Smart Hybrid Vehicle by Suzuki)| D\u00e9cor de planche de bord gris fonc\u00e9| Suppression du lecteur CD| Ornement des portes AV gris fonc\u00e9| Tapis de sol x4","modele_version":"1.2 Dualjet Hybrid Pack 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-05-02 00:00:00","couleur_ext":"BLANC METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"83","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,85","spec_largeur":"1,74","spec_hauteur":"1,5","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"865","spec_poids_charge":"1365","spec_cap_reservoir":"37","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"185\/55 16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"15990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":24,"id":90},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":24,"id":91},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":24,"id":92},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":24,"id":93},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":24,"id":94}],"id":24},{"id_materiel":27110,"refDMS":"6159","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"JIMNY","annee":2017,"vin":"JSAFJB43V00725318","kilometrage":93547,"date_creation":"2025-03-06 15:07:21","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Air conditionn\u00e9 : 990","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop| Airbags conducteur et passager| Alarme sonore de non extinction des feux| Anti-d\u00e9marrage sur cl\u00e9 de contact| Appuis-t\u00eate r\u00e9glables en hauteur| Autoradio RDS lecteur CD int\u00e9gr\u00e9 et montre digitale| Barres de renfort lat\u00e9rales| Barres de toit| Boucliers et protections lat\u00e9rales couleur carrosserie| Bo\u00eete \u00e0 gants| Ceintures AV \u00e0 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneurs| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 enrouleur 3 points| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| D\u00e9givrage et d\u00e9sembuage de lunette AR| Essuie\/lave-glace AR| Feux de brouillard AR| Inserts gris aluminium sur habillage de porte| Jantes alliage l\u00e9ger| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Pare-soleil avec miroir de courtoisie| Phares halog\u00e8nes| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| Porte-gobelets AV et AR| Projecteur antibrouillard| R\u00e9ceptacle petite monnaie| R\u00e9glage \u00e9lectrique de l'assiette des phares| R\u00e9p\u00e9titeurs lat\u00e9raux de clignotants| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 commande r\u00e9glage \u00e9lectrique et d\u00e9givrants| Si\u00e8ges AR rabattables par moiti\u00e9| Si\u00e8ges AV coulissants et inclinables| Totalisateur kilom\u00e9trique \u00e0 affichage digital| T\u00e9l\u00e9commande d'ouverture des portes et du hayon| Verrouillage centralis\u00e9 des portes| Vide-poches dans les portes AV| Vitres \u00e9lectriques AV","modele_version":"1.3i VVT JLX 3P","premiere_main":1,"date_circulation":"2017-12-28 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"3","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"84","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,69","spec_largeur":"1,6","spec_hauteur":"1,71","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1060","spec_poids_charge":"1420","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"205\/70 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"15990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/27110_20250306150715.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":5,"id":19}],"id":5},{"id_materiel":31455,"refDMS":"6201","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2022,"vin":"TSMLYDD1S00A82765","kilometrage":24986,"date_creation":"2025-03-05 11:34:21","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Cache-bagages| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteur de pluie| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Compte-tours| Correcteur de site| Direction assist\u00e9e| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs manuel| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Eclairage de la console centrale| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Filtre \u00e0 pollen| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\" et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Limiteur de vitesse| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plafonnier central 3 positions| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV chauffants| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start & Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| D\u00e9marrage sans cl\u00e9","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Auto Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-03-30 00:00:00","couleur_ext":"BLANC METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"","spec_poids_charge":"","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"20990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":20,"id":69},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":20,"id":70},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":20,"id":71},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":20,"id":72},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":20,"id":73},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":20,"id":74}],"id":20},{"id_materiel":32348,"refDMS":"6177","concession":"812035","marque":"KIA","modele":"NIRO","annee":2019,"vin":"KNACC81CGK5254808","kilometrage":50730,"date_creation":"2025-03-05 08:10:39","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 650","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Filtre \u00e0 particules| Airbags lat\u00e9raux AV| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux| Airbags frontaux AV| Ordinateur de bord| Capteur de pluie| Syst\u00e8me de fixation ISOFIX sur si\u00e8ges AR| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique asservie \u00e0 la vitesse| Condamnation centralis\u00e9e \u00e0 distance| T\u00e9moin de non-bouclage des ceintures AV et AR| Banquette AR rabattable 60\/40| Jantes en alliage 16\"| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Crochets de fixation dans le coffre| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HAC)| Boucliers AV et AR couleur carrosserie| Projecteurs antibrouillard AV| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de la trajectoire (ESC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et chauffants| Pare-soleil avec miroir de courtoisie illumin\u00e9 (conducteur et passager)| Radars de parking AR| Compartiments de rangement sous le plancher de coffre| Ouverture de la trappe \u00e0 essence de l'int\u00e9rieur du v\u00e9hicule| Allumage automatique des projecteurs en fonction de la luminosit\u00e9| Kit de d\u00e9pannage en cas de crevaison| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur anti-\u00e9blouissement (technologie \u00e9lectrochrome)| ABS avec r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage (EBD)| Assistance active au maintien de voie (LKAS)| Alerte de franchissement involontaire de ligne (LDWS)| Appuis-t\u00eate AV et AR r\u00e9glables en hauteur| Verrouillage automatique des portes asservi \u00e0 la vitesse| Accoudoir central AR avec porte-gobelets int\u00e9gr\u00e9s| D\u00e9sembuage automatique du pare-brise| Purificateur d'air (ioniseur)| Lunette et vitres AR lat\u00e9rales surteint\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Connectique audio AUX et USB| R\u00e9gulateur de couple et assistance au contre-braquage (VSM)| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9s cuir| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures avec inserts aspect chrome| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Airbag genou conducteur| Feux de jour AV \u00e0 LED| Compteur de tableau de bord central LCD TFT SuperVision 4.2\"| T\u00e9moin de niveau bas du liquide de lave-glace| Feux antibrouillard AR \u00e0 LED| Projecteurs AV \u00e0 technologie dite de \"projection\"| Surlignage des passages de roues en composite noir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec embase noir laqu\u00e9| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant LED| Rails de toit finition aluminium satin\u00e9| Inserts noir laqu\u00e9 sur la console centrale, les contre-portes et le volant| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures finition chrome| Climatisation automatique bi-zone avec fonction Driver Only| L\u00e8ve-vitres AV et AR \u00e9lectriques| L\u00e8ve-vitre conducteur AV \u00e9lectrique \u00e0 fonction s\u00e9quentielle et anti-pincement| Frein de stationnement au pied| Diffuseur d'air aux places AR| Connectique de chargement USB \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'accoudoir central AV| Syst\u00e8me de navigation avec \u00e9cran couleur tactile 7\", fonction ECO, cartographie Europe, mise \u00e0 jour de la cartographie pendant 7 ans, services TomTom Live pendant 7 ans, compatibilit\u00e9 Andro\u00efd Auto| Sellerie cuir\/tissu noir| Radio\/MP3 avec \u00e9cran LCD 5\", 6HP (dont 2 tweeters) et commandes au volant| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Becquet AR noir laqu\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 au hayon| Alerte de vigilance du conducteur (DAA)","modele_version":"1.6 GDi Hybride 141 ch DCT6 Active 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-03-29 00:00:00","couleur_ext":"BLEU METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"105","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,36","spec_largeur":"1,81","spec_hauteur":"1,53","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1500","spec_poids_charge":"1930","spec_cap_reservoir":"45","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"205\/60 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"17990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":26,"id":104},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":26,"id":105},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":26,"id":106},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":26,"id":107},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":26,"id":108}],"id":26},{"id_materiel":30884,"refDMS":"6212","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWIFT","annee":2021,"vin":"JSAAZCA3S00540814","kilometrage":43583,"date_creation":"2025-03-05 08:10:14","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation manuelle| Allumage automatique des feux| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Jantes en acier et enjoliveurs 15\"| Calandre 3D avec jonc chrom\u00e9| Projecteurs & feux de jour \u00e0 LED| Peinture Fervent Red| 3\u00e8me feu stop| Compte-tours| Contr\u00f4le de pression des pneumatiques.| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| Engine Auto Stop Start system| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Appuis-t\u00eate AR x 3| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Fonction \"Guide me home\"| Cache-bagages rigide| Syst\u00e8me audio comprenant 2 HP avec lecteur CD +MP3 et connexion Bluetooth\u00ae, DAB| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ajustables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Montant de portes et de pare-brise de couleur noire| Poign\u00e9es de porte AV et AR ton carrosserie| Dispositif automatique de r\u00e9glage de la hauteur des projecteurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton carrosserie| D\u00e9cor de planche de bord blanc grain\u00e9| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2''| Bac de stockage dans les contre-portes AV| M\u00e9daillon de porte AV en tissu| Ornement des portes AV blanc mat| Ornement argent\u00e9 du levier de vitesse| Si\u00e8ges AR : rabattable 60\/40| Crochet de sac| Antivol \u00e9l\u00e9ctronique| Freinage actif d'urgence RBS (Radar Brake Support)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR: 3 points \u00e0 enrouleur et limiteurs d\u2019effort x 2, 3 points x 1 (centre)| Hybrid SHVS (Smart Hybrid Vehicle by Suzuki)","modele_version":"1.2 Dualjet Hybrid Avantage 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-12-09 00:00:00","couleur_ext":"ROUGE","couleur_int":"","couleur_generique":"Rouge","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"4","spec_puissance_din":"83","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,85","spec_largeur":"1,74","spec_hauteur":"1,5","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"865","spec_poids_charge":"1365","spec_cap_reservoir":"37","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"175\/65 15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"12990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30884_20250305081010.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":16,"id":61}],"id":16},{"id_materiel":33936,"refDMS":"6195","concession":"812035","marque":"VOLKSWAGEN","modele":"POLO BUSINESS","annee":2021,"vin":"WVWZZZAWZMY047104","kilometrage":33914,"date_creation":"2025-02-26 08:34:10","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Gris Silice : 540","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux AV\/AR| ASR| Blocage de diff\u00e9rentiel EDS| Cache-bagages| Direction assist\u00e9e| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Feux antibrouillard AR| Clignotants lat\u00e9raux int\u00e9gr\u00e9s dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| Antenne AR de pavillon| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Clignotants confort (1 impulsion = 3 clignotements)| Tapis de sol AV\/AR| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| Alerte de perte de pression des pneus| Aum\u00f4ni\u00e8res au dos des si\u00e8ges AV| Instrumentation avec tachym\u00e8tre \u00e9lectronique, compteur kilom\u00e9trique, totaliseur kilom\u00e9trique journalier, compte-tours| T\u00e9moins de contr\u00f4le et indicateur d'intervalle de r\u00e9vision| Dispositif de fixation pour 2 si\u00e8ges enfants suivant norme Isofix aux places AR| Grille de calandre avec lamelles chrom\u00e9es| Projecteurs antibrouillard AV avec \u00e9clairage statique d'intersection| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance, 2 cl\u00e9s pliantes de radiocommande fournies| D\u00e9flecteur de toit int\u00e9gr\u00e9| R\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR| Essuie-glace AV avec commande d'intermittence \u00e0 4 positions et lave-glace| Tableau de bord avec rev\u00eatement mouss\u00e9| Volant cuir multifonctions| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec pr\u00e9tensionneur| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Interface Bluetooth pour t\u00e9l\u00e9phone portable| Prise 12 V \u00e0 l' AV| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable par cl\u00e9)| Avertisseur sonore de non-extinction des phares et de non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 (conducteur et passager)| Pare-chocs dans la couleur de la carrosserie| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Appuis-t\u00eate (3) et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 3 points (3) sur la banquette AR| Projecteurs et clignotants regroup\u00e9s dans un bloc optique avec vitre transparente| Kit de d\u00e9pannage en cas de crevaison incluant compresseur 12 V et produit colmatant| Essuie-glace AR avec commande d'intermittence et lave-glace| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Eclairage du coffre \u00e0 bagages| Syst\u00e8me Start-Stop de coupure du moteur \u00e0 l'arr\u00eat et syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie en d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration| Lampes de lecture 2 \u00e0 l'AV et 1 \u00e0 l'AR| Motorisations respectant les normes Euro 6| Peinture unie Gris Urano| Plafonnier \u00e0 temporisation \u00e0 l'AV avec contacteur de porti\u00e8re| Porte-boissons (2) \u00e0 l'AV| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleil pour conducteur et passager AV| Hill-Hold : Assistant au d\u00e9marrage en c\u00f4te gr\u00e2ce \u00e0 une fonction anti-recul| Filtre \u00e0 pollen et \u00e0 poussi\u00e8re| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs, r\u00e9glables et d\u00e9givrants \u00e9lectriquement| Front Assist : syst\u00e8me de surveillance p\u00e9rim\u00e9trique avec fonction de secours en ville| Boitiers des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Syst\u00e8me Navigation & Infotainment \"Discover Media\"| Climatisation manuelle \"Climatic\"| Jantes en alliage l\u00e9ger 15\" \"Seyne\" et pneumatiques 185\/65 R15 avec \u00e9crous antivol| Applications d\u00e9coratives \"Gris Limestone mat\"| Sellerie en tissu \"Slash\"| Ordinateur de bord \"Plus\"| Interface USB \u00e9galement pour iPod\/iPhone| Allumage automatique des projecteurs avec feux de jour \u00e0 LED et fonction \"Coming\/Leaving Home\"| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur| Eclairage blanc sur les instruments r\u00e9glable en intensit\u00e9, rouge sur les commandes| Support pour ticket sur le pare-soleil conducteur| Bacs de rangement dans toutes les portes, \u00e0 l\u2019AV avec porte-boisson| Circuit d'\u00e9clairage automatique des phares avec \u00e9clairage jour LED, fonction \"Leaving home\" et \"Coming home\" manuelle| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP avec amplificateur de freinage d\u2019urgence, syst\u00e8me d\u2019antiblocage des roues ABS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple d\u2019inertie MSR, aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te \u2018Hill-Hold\u2019| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques| Application Volkswagen Connect| R\u00e9ception de radio num\u00e9rique DAB+ (Digital Audio Broadcasting)| Disques de frein ventil\u00e9s \u00e0 l'AV| Roue de secours acier avec pneus normal 15\", outillage de bord et cric| Pack Confort| Pack City","modele_version":"1.0 TSI 95 S&S BVM5 Lounge Business 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-02-04 00:00:00","couleur_ext":"GRIS METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Noir","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"95","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,05","spec_largeur":"1,75","spec_hauteur":"1,46","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1155","spec_poids_charge":"1560","spec_cap_reservoir":"40","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"185\/65 R15","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16690","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":53,"id":244},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":53,"id":245},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":53,"id":246},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":53,"id":247},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":53,"id":248},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":53,"id":249}],"id":53},{"id_materiel":31938,"refDMS":"6170","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2017,"vin":"TSMJYA02S00543722","kilometrage":129453,"date_creation":"2025-02-25 14:28:07","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteurs d'effort et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Projecteurs antibrouillard AV avec cerclage chrom\u00e9| Sellerie tissu avec surpiqures| Si\u00e8ges AR inclinable (2 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| R\u00e9gulateur et Limiteur de vitesse| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| D\u00e9tecteur de pluie et essuie-glace AV automatique| Palettes derri\u00e8re le volant| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AR fractionnable 60\/40| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage l\u00e9ger peintes 17\"| Extentions de passage de roues| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| T\u00e9l\u00e9commande de verrouillage des portes| Syst\u00e8me Audio, 4 HP, et lecteur CD compatible MP3\/WMA et bluetooth| 2 Tweeter| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Rangement dans l'accoudoir central| Prise USB| Accoudoirs de portes en tissu| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit gris| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 7\", comprenant la radio, la connection Smartphone, MirrorLink et AppleCar Plav coupl\u00e9 \u00e0 la cam\u00e9ra de recul| Infos traffic via michelin| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite","modele_version":"1.0 Boosterjet Auto Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2017-07-19 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"111","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,58","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1160","spec_poids_charge":"1730","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"11290","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/31938_20250225142801.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":22,"id":80}],"id":22},{"id_materiel":33768,"refDMS":"6092","concession":"812035","marque":"FORD","modele":"RANGER DOUBLE CABINE","annee":2020,"vin":"6FPPXXMJ2PLE25181","kilometrage":40110,"date_creation":"2025-02-20 16:27:46","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Antenne radio mont\u00e9e sur l'aile| R\u00e9glage des phares en hauteur| Pare-chocs AV couleur carrosserie| Banquette AR 3 places| Trappe \u00e0 carburant sans bouchon EasyFuel| Pare-brise chauffant| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Phares halog\u00e8nes, r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants, feux de recul| Airbags thorax conducteur et passager AV| Allumage automatique des phares| Airbag genoux conducteur| Phares antibrouillard AV| Phares antibrouillard AR| Air conditionn\u00e9 manuel| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HSA)| Calandre chrom\u00e9e| Poign\u00e9es de portes et de ridelle AR chrom\u00e9es| Contr\u00f4le adaptatif de la charge (LAC)| Contr\u00f4le de vitesse en descente (HDC)| Feux de freinage d'urgence (EBL)| Feux de jour| L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectriques| Assistance au freinage d'urgence (EBA)| Syst\u00e8me de protection anti-retournement (ROM)| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques avec ouverture \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le dynamique de la trajectoire (ESP) avec ABS| Reconnaissance des panneaux de signalisation| Verrouillage central double avec commande \u00e0 distance| Portes AR| Porte-\u00e9chelle| Plancher moquette| Console de pavillon avec plafonnier et lecteurs de carte| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable AV\/AR, en inclinaison et en hauteur avec r\u00e9glage lombaire| Marchepieds lat\u00e9raux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chrom\u00e9s| Freins \u00e0 disques ventil\u00e9s \u00e0 l'AV et freins \u00e0 tambours \u00e0 l'AR| Direction assist\u00e9e \u00e0 assitance \u00e9l\u00e9ctrique (EPAS)| Suspension AV - Roues ind\u00e9pendantes \u00e0 double triangle, ressorts h\u00e9licoidaux et amortisseurs tubulaires et barre anti-roulis| Suspension AR - Essieu rigide, ressorts \u00e0 lames et amortisseurs double action| Roues alliage 16\"x7 et pneumatiques 255\/70 R16| Syst\u00e8me anti-collision| Freinage automatique d'urgence (AEB)| D\u00e9givrage de la vitre AR| Plateau en acier double peau avec ridelles AR rabattables 2 positions et verrouillable| Assistance \u00e0 la fermeture de la ridelle| Points Isofix| Crochets d'arrimage int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs de plateau| Essuie-glace AV automatique| Bac de protection plastique avec prise accessoire 12 V| Ridelle \u00e0 verrouillage \u00e9lectrique| Pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 cuir| Volant gain\u00e9 cuir avec commandes du syst\u00e8me audio| Roue de secours acier avec cric| Console centrale avec espace de rangement double formant accoudoir, 2 porte-gobelets et range monnaie| Modem embarqu\u00e9 FordPass Connect| R\u00e9gulateur de vitesse et limiteur de vitesse intelligent| Plafonnier AR| 3\u00e8me Feu stop| Lave\/essuie-glaces AV \u00e0 intermittence variable| Aide au maintien dans la voie| Syst\u00e8me de contr\u00f4le du roulis de la remorque (TSM)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et chauffants| Pare-chocs AR tubulaire noir| 2 Prise 12 V au tableau de bord \/ 1 Prise 12 V aux places AR| Prise 12 V \u00e0 l' AR| Plateau| Sellerie tissu Penta| Assise de si\u00e8ge: Tissu Penta en Ebony Rembourrage Tissu Catalyst en Ebony| Volant r\u00e9glable en hauteur| Syst\u00e8me Audio Sync 2.5 DAB 2 prises USB, \u00e9cran tactile couleur 8\", 6 HP","modele_version":"2.0 ECOBLUE 170 S&S XLT 4P","premiere_main":0,"date_circulation":"2020-10-29 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"4","nb_places":"","carrosserie":"Pickup","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"170","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"5,28","spec_largeur":"1,98","spec_hauteur":"1,82","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"2130","spec_poids_charge":"3270","spec_cap_reservoir":"80","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"255\/70 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"32990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":45,"id":204},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":45,"id":205},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":45,"id":206},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":45,"id":207},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":45,"id":208},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":45,"id":209}],"id":45},{"id_materiel":33900,"refDMS":"6179","concession":"812035","marque":"RENAULT","modele":"CLIO V","annee":2020,"vin":"VF1RJA00265833514","kilometrage":64763,"date_creation":"2025-02-19 18:00:12","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture Blanc Glacier","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| R\u00e9gulateur limiteur de vitesse| Assistance au freinage d'urgence (A.F.U.)| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Airbag passager d\u00e9connectable| D\u00e9cor Ext\u00e9rieur Chrome| Airbags frontaux| Aide au parking AR| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Cl\u00e9 r\u00e9tractable| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants, r\u00e9glables et rabattables \u00e9lectriquement| Alerte de survitesse avec reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Assistant maintien de voie| Allumage automatique des feux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton caisse| Compteur TFT 4.2\" et analogique| Mode ECO| Appuie-t\u00eates AR| Climatisation manuelle| Harmonie beige| Sellerie tissu Noir avec motifs surpiqu\u00e9s| Volant TEP| Aide au freinage actif d'urgence avec d\u00e9tection pi\u00e9tons (AEBS City + Inter Urbain + Pi\u00e9ton)| Feux de stop \u00e0 LED| Syst\u00e8me ISOFIX (i-Size) aux places lat\u00e9rales AR et passager AV| Condamnation \u00e9lectrique centralis\u00e9e des portes avec t\u00e9l\u00e9commande et condamnation des portes en roulant| Pare-soleil avec miroir de courtoisie| Navigation| EASY LINK 7\" : Syst\u00e8me multim\u00e9dia connect\u00e9 avec \u00e9cran 7\" avec Navigation et Radio Num\u00e9rique DAB| Roues t\u00f4l\u00e9es 16\"| Enjoliveurs 16\" Amiticia| Ambiance Noir (bandeau planche de bord, entourage de console centrale et panneaux de portes)| Eclairage AV et AR Full LED Pure Vision","modele_version":"TCe 100 Business 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2020-07-27 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"100","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,05","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,44","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1178","spec_poids_charge":"1603","spec_cap_reservoir":"42","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"195\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"12990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":50,"id":236},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":50,"id":237},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":50,"id":238},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":50,"id":239},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":50,"id":240},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":50,"id":241}],"id":50},{"id_materiel":33898,"refDMS":"6178","concession":"812035","marque":"HYUNDAI","modele":"KONA","annee":2019,"vin":"KMHK3811ALU353580","kilometrage":66652,"date_creation":"2025-02-12 17:19:15","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e mono-ton (sauf Ceramic Blue) : 550","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Accoudoir AV| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lat\u00e9raux AV| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Allumage automatique des feux| Appuie-t\u00eates AR r\u00e9glables en hauteur| Climatisation automatique| Jantes alliage 17\"| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux AV\/AR| Dossier AR rabattable 60\/40| Syst\u00e8me ISOFIX pour si\u00e8ge enfant aux places lat\u00e9rales AR| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Roue de secours temporaire| Vitre conducteur s\u00e9quentielle| Capteur de pluie| R\u00e9gulateur\/Limiteur de vitesse| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Commandes audio au volant| Feux antibrouillard AV| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres \u00e9lectriques AV et AR| Assistance active au maintien de voie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Verrouillage automatique des portes en roulant| Aide au stationnement AR| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9s de cuir| Connexion Bluetooth| Moulures de protection lat\u00e9rale| Si\u00e8ge conducteur avec support lombaire \u00e9lectrique| Rails de toit| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur tactile 7\"| Contr\u00f4le de trajectoire \u00e9lectronique (ESC)| Syst\u00e8me audio RDS, compatible MP3, 4HP et 2 tweeters| D\u00e9tection de fatigue du conducteur| Compatibilit\u00e9 Apple CarPlay et Android Auto| Feux de position AV \u00e0 LED| Ordinateur de bord monochrome 3.5\" multifonction| Syst\u00e8me d'arr\u00eat et red\u00e9marrage automatiques| Inserts d\u00e9coratifs gris (contours des a\u00e9rateurs et du bloc de levier de vitesses)| Contr\u00f4le de vitesse en descente| Protections d'ailes noires| Appui-t\u00eates AV r\u00e9glables en hauteur et ajustables| Prise 12V \u00e0 l'AV| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants int\u00e9gr\u00e9s aux r\u00e9troviseurs| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| Console de rangement sous accoudoir AV| Prise auxiliaire et USB| Prise USB de recharge| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e| Filtre \u00e0 particules| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s conducteur et passager AV","modele_version":"1.0 T-GDi 120 Intuitive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-05-29 00:00:00","couleur_ext":"NOIR METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,56","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1298","spec_poids_charge":"1775","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"14990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":49,"id":231},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":49,"id":232},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":49,"id":233},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":49,"id":234},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":49,"id":235}],"id":49},{"id_materiel":30650,"refDMS":"6140","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2021,"vin":"TSMLYDD1S00908437","kilometrage":53636,"date_creation":"2025-01-30 16:17:34","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| ATTELAGE : 990| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\" et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start & Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent| Alarme visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Tapis de sol x4| Capteur de pluie et essuie-glaces automatiques| Feux antibrouillard AR| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et t\u00e9l\u00e9commande| Projecteur AV \u00e0 LED| Si\u00e8ges AV chauffants buses a\u00e9ration AR| Ornement de la console centrale et des portes gris| DAB","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-04-29 00:00:00","couleur_ext":"CHIFFON IVORY\/BLACK","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1165","spec_poids_charge":"1650","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"18990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":14,"id":55},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":14,"id":56},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":14,"id":57},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":14,"id":58},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":14,"id":59}],"id":14},{"id_materiel":26483,"refDMS":"6097","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2017,"vin":"TSMJYBA2S00541297","kilometrage":90188,"date_creation":"2025-01-29 17:11:44","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 530","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Projecteurs antibrouillard AV avec cerclage chrom\u00e9| Si\u00e8ges AR inclinable (2 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| D\u00e9tecteur de pluie et essuie-glace AV automatique| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Palettes derri\u00e8re le volant| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AR fractionnable 60\/40| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\"| Extentions de passage de roues| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| T\u00e9l\u00e9commande de verrouillage des portes| Syst\u00e8me Audio, 4 HP, et lecteur CD compatible MP3\/WMA et bluetooth| 2 Tweeter| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Rangement dans l'accoudoir central| Prise USB| Accoudoirs de portes en cuir| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 7\", comprenant la radio, la connection Smartphone, MirrorLink et AppleCar Plav coupl\u00e9 \u00e0 la cam\u00e9ra de recul| Infos traffic via michelin| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Enceinte centrale| Smartphone linkage display audio avec navigation| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)","modele_version":"1.4 Boosterjet Allgrip Auto Style 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2017-05-19 00:00:00","couleur_ext":"MINERAL GRAY","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"140","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,58","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1235","spec_poids_charge":"1730","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"18290","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_6.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":4,"id":14},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_5.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":4,"id":15},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_2.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":4,"id":16},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_3.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":4,"id":17},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_1.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":4,"id":18}],"id":4},{"id_materiel":33796,"refDMS":"6117","concession":"812035","marque":"VOLKSWAGEN","modele":"GOLF","annee":2021,"vin":"WVWZZZCDZMW347767","kilometrage":37088,"date_creation":"2025-01-29 08:05:15","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Gris Dauphin : 700","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Airbags lat\u00e9raux AV| Cache-bagages amovible| Essuie-glace AR intermittent avec lave-glace| Vitres AV et AR \u00e9lectriques| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Mesures suppl\u00e9mentaires de protection des pi\u00e9tons| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure avec avertisseur de gel| Tapis de sol AV\/AR| Alerte de perte de pression des pneus| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec fonction m\u00e9moire| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP, amplificateur de freinage d'urgence, antiblocage des roues ABS, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR et assistance au contrebraquage| Accoudoir central AV r\u00e9glable en hauteur et en longueur avec compartiment de rangement| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Vitres AR et lunette AR surteint\u00e9es \u00e0 65 %| Eclairage \u00e0 LED de la plaque d'immatriculation AR| Kit de d\u00e9pannage : compresseur 12 V et produit d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de pneu| XDS : Syst\u00e8me agissant comme un diff\u00e9rentiel autobloquant \u00e9lectronique permettant une meilleure motricit\u00e9 en courbe gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9partition optimale de la puissance et du couple sur les roues AV| Prise 12 V dans le coffre| Activation automatique du signal de d\u00e9tresse en cas de freinage d'urgence| Syst\u00e8me Start\/Stop avec r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie au freinage| Oeillets d'arrimage ISOFIX (dispositif pour fixation de 2 si\u00e8ges-enfants sur la banquette AR)| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Pare-chocs, bo\u00eetiers de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs et poign\u00e9es de portes dans la couleur carrosserie| Protection antid\u00e9marrage| ParkPilot, aide au stationnement AV\/AR| Interface t\u00e9l\u00e9phone Bluetooth| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e0 r\u00e9glage jour\/nuit automatique| R\u00e9glage du site des phares, manuel| E-call service: Appel d'urgence manuel ou automatique| App-Connect sans fil, affichage et contr\u00f4le via l'\u00e9cran tactile de la voiture du contenu, des fonctions et des applications compatibles pr\u00e9sents sur le Smartphone| Frein de stationnement \u00e9lectrom\u00e9canique avec fonction d'immobilisation en pente \"Auto Hold\" et assistant de d\u00e9marrage en c\u00f4te| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif et pr\u00e9dictif ACC avec limiteur de vitesse| Front Asisst avec d\u00e9tecteur des pi\u00e9tons| Projecteurs IQ.Light - Matrix LED| Airbags de t\u00eate pour passagers AV et AR| Service d'appel d'urgence (inclus 10 ans et disponible ind\u00e9pendamment de l\u2019inscription dans le syst\u00e8me d\u2019infotainment)| Technologie Car2X Technologie de communication entre v\u00e9hicules et avec les infrastructures routi\u00e8res| Accoudoir central AR rabattable avec 2 portes-boissons| Cerclage chrom\u00e9 des commandes des vitres, de r\u00e9glage des r\u00e9troviseurs et des a\u00e9rateurs| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleils| Rangement et prise 12 V \u00e0 l'AV| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3 avec trappe \u00e0 skis| R\u00e9ception radio num\u00e9rique DAB+| Rev\u00eatement de porte et lat\u00e9ral en feuille de mousse et tissu| Eclairage d'ambiance ext\u00e9rieur poign\u00e9es de portes \u00e9clair\u00e9es et \u00e9clairage p\u00e9rim\u00e9trique avec projection du logo| Climatiseur \"Air Care Climatronic\" 3 zones et filtre anti-allerg\u00e8ne et \u00e9l\u00e9ments de commandes \u00e0 l'AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable)| Feu AR de brouillard d'un c\u00f4t\u00e9, feux de recul des deux c\u00f4t\u00e9s| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec d\u00e9givrage s\u00e9par\u00e9| Eclairage de plancher \u00e0 LED \u00e0 l'AV avec possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner la couleur d'\u00e9clairage| Disques de frein 17\" \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| G\u00e9n\u00e9rateur de son \u00e0 basse vitesse \"e-sound\"| Etriers de frein rouge \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| Feux AR \u00e0 LED avec clignotants AR d\u00e9filants| Jantes alliage l\u00e9ger \"Richmond\" 7,5 J x 17\" avec \u00e9crous antivol et pneu sport 225\/45 R17| Liser\u00e9 bleu dans la calandre et les phares| Pare chocs AR sp\u00e9cifiques GTE, prise d'air en structure nid d'abeilles \u00e0 l'AV| Projecteurs antibrouillard avec feux de braquage| Ciel de pavillon Noir| Sans double plancher dans le coffre| Rear Assist: Cam\u00e9ra de recul avec visualisation de la zone situ\u00e9e \u00e0 l'AR du v\u00e9hicule| Badge GTE sur les ailes AV et inscription GTE sur le hayon| Volant sport multifonction en cuir sp\u00e9cifiqque \"GTE\" palettes au volant, commades tactiles et retour haptique| Avertisseur sonore et t\u00e9moin d'oubli du port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| Digital Cockpit Pro : combin\u00e9 d'instruments digital avec \u00e9cran digital haute r\u00e9solution de 10,25\"| Si\u00e8ges AV sport sp\u00e9cifique GTE, appui-t\u00eates int\u00e9gr\u00e9s, appuis lombaires AV| Baguette LED| C\u00e2ble de recharge Mode 3 - Type 2 pour borne de recharge (16A)| C\u00e2ble de recharge M2 UE Schuko coud\u00e9 8A| Carte de recharge Volkswagen e-Pass avec 1 an d\u2019abonnement et 50 \u20ac de cr\u00e9dit offerts| Trappe de recharge \u00e0 l'AV gauche du v\u00e9hicule| C\u00e2ble adaptateur USB-C vers USB-A| Chargeur induction| Syst\u00e8me Navigation & Infotainment \"Discover Media\" avec Services de streaming et radio via Internet via carte eSIM int\u00e9gre\u00e9, reprenant les fonctionnalit\u00e9s du \u2018Ready 2 Discover\u2019, avec en plus  Syst\u00e8me de navigation, Affichage de la carte en 2D, Trois calculs d'itin\u00e9raire possible, Affichage des logos des Points d'int\u00e9rets choisis, des limitations de vitesse, des zones de danger et du panneau de sortie d'autoroute arrivant, Affichage des limitations sp\u00e9cifiques applicables dans un pays \u00e9tranger, Pr\u00e9paration pour \u2018We Connect\u2019 et \u2018We Connect Plus\u2019| Pr\u00e9paration pour \"VW Connect\" et \"VW Connect Plus\" vous permet d\u2019obtenir des informations sur votre v\u00e9hicule directement sur votre smartphone. Application totalement gratuite et facile \u00e0 utiliser. Produit 100% compatible avec votre Volkswagen et garantie constructeur pr\u00e9serv\u00e9e. Aper\u00e7u de toutes les donn\u00e9es de votre v\u00e9hicule et des prochaines maintenances \u00e0 effectuer. S\u00e9curit\u00e9 totale des donn\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 un cryptage| Keyless Access Advanced sans alarme : Syst\u00e8me de verrouillage\/d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Travel Assist : Assistant de conduite Travel Assist| 2 interfaces USB-C \u00e0 l'AV| 2 prises de chargement USB-C derri\u00e8re l\u2019accoudoir pour les passagers AR| Trains roulants sport| Baguette lumineuse entre les projecteurs| P\u00e9dalier et repose-pied en acier inoxydable bross\u00e9| 2 spots de lecture AV et 2 spots AR| El\u00e9ments de carrosserie sp\u00e9cifiques \"GTE\"| Sign Assist: Reconnaissance des panneaux de signalisation| Cam\u00e9ra de recul \"Rear View\"| Peinture unie Blanc Pur| Lane Assist: Assistant de maintien dans la voie| Eclairage d'ambiance 30 couleurs| S\u00e9lection du profil de conduite| Appuis-t\u00eate AR r\u00e9glables en hauteur| Park Assist: Syst\u00e8me d'assistance au stationnement en cr\u00e9neau et en bataille| Sellerie en tissu \"Scale paper\"| Application d\u00e9corative \"Black Metal Chrome\" pour tableau de bord et les rev\u00eatements de porte \u00e0 l'AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 automatiques AV 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tentionneurs| Assistant de conduite \"Travel Assist\" avec \"Emergency Assist\"| Pack Visibilit\u00e9","modele_version":"1.4 Hybrid Rechargeable OPF 245 DSG6 GTE 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-06-08 00:00:00","couleur_ext":"GRIS FONCE","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"8","spec_puissance_din":"150","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,29","spec_largeur":"1,79","spec_hauteur":"1,46","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1624","spec_poids_charge":"2040","spec_cap_reservoir":"39","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"225\/45 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"27990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_3.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":47,"id":215},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_4.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":47,"id":216},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_9.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":47,"id":217},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":47,"id":218},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":47,"id":219},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_7.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":47,"id":220},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_10.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":47,"id":221},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_11.JPG","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":47,"id":222}],"id":47},{"id_materiel":32381,"refDMS":"5740","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWACE","annee":2023,"vin":"TSMZB3AA00E044398","kilometrage":51366,"date_creation":"2025-01-17 08:09:20","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop| Cache-bagages| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Filtre \u00e0 pollen| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| Lecteur de cartes AV| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| Prise accessoire 12 V sur la console centrale AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Si\u00e8ges AV chauffants| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Fonction \"Guide me home\"| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et t\u00e9l\u00e9commande| Prise 12V accessoire dans le coffre \u00e0 bagage| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Rails de toit gris argent| Antenne de toit type requin| Projecteurs antibrouillard AV et AR| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s x2| Tapis de sol x4| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Gestion automatique des feux de route (AHB)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \"E-Call\"| Becquet de toit couleur carrosserie| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\" et pneumatiques 205\/55R16| D\u00e9givreur d'essuie-glace| Ornements de tableau de bord gris satin\u00e9 & piano black| A\u00e9rateurs aux places AR| Commutateur de mode de conduite| Dispositif de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Feux AV \u00e0 extinction diff\u00e9r\u00e9e (Guide me home)| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV et AR avec syst\u00e8me anti-pincement, descente et remont\u00e9e \u00e0 impulsion| Syst\u00e8me audio 8\" avec \u00e9cran couleur tactile multifonction, syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth, connectique auxiliaire\/USB, 6 haut-parleurs et radio digitale (DAB)| Prise USB x2| Sellerie tissu noir| Appuie-t\u00eates x5| Banquette AR rabattable 60\/40 depuis le coffre| Support lombaire si\u00e8ge conducteur \u00e0 r\u00e9glage \u00e9lectrique| Crochet de coffre x4| Eclairage int\u00e9rieur| Plancher de coffre r\u00e9versible 2 positions| Contr\u00f4le actif de trajectoire (ACA)| Freinage automatique d'urgence (PCS)| Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e9collision avec d\u00e9tection des pi\u00e9tons et des cyclistes| Accoudoirs de portes en cuir synth\u00e9tique| Capteurs de stationnement AV et AR| Chargeur de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 induction| Console et accoudoir central AV en cuir avec surpiqures| Dispositif d'ouverture\/fermeture des portes sans cl\u00e9| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur| Projecteurs AV BI-LED| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone avec mode \"S-Flow\"| Syst\u00e8me de connectivit\u00e9 smartphone Apple CarPlay sans fil \/ Android Auto| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e| Alerte de trafic en marche AR (RCTA)| Alerte de d\u00e9tection des cyclistes et v\u00e9hicules \u00e0 l'ouverture des portes (SEA)| D\u00e9tecteurs d'angles morts (BSM)| Kit anti-crevaison| R\u00e9troviseurs et poign\u00e9es ext\u00e9rieures de porte couleur carrosserie| Allumage automatique des projecteurs| Essuie-glace AV, 2 vitesses + intermittence ajustable| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome (r\u00e9glage jour\/nuit automatique)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques, d\u00e9givrants, et rabattables automatiquement avec rappels de clignotants| Combin\u00e9 d'instrumentation avec \u00e9cran couleur LCD multifonction 7\": Horloge, Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, Consommation de carburant, Autonomie, Vitesse instantan\u00e9e \/ moyenne, Score \u00e9conomie de carburant, Gestion de l'\u00e9nergie, indicateur du syst\u00e8me hybride, Informations sur le voyage| Volant et levier de vitesses gain\u00e9s cuir| Volant multifonction 3 branches chauffant, r\u00e9glable manuellement en hauteur et en profondeur| Eclairage AR de l'habitacle (3 positions)| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Porte-gobelet (2 AV, 2 AR)| ABS et EBD (r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage), ESP| Alerte de franchissement de ligne avec aide au maintien dans la file, assistant de trajectoire et d\u00e9tecteur de fatigue (LTA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 avant 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteurs d'effort, r\u00e9glables en hauteur| Lecture des panneaux de signalisation (RSA)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent allant jusqu'\u00e0 l'arr\u00eat et limiteur de vitesse (DRCC)","modele_version":"1.8 Hybrid Pack 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-12-21 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Break","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"98","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,66","spec_largeur":"1,79","spec_hauteur":"1,46","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1400","spec_poids_charge":"1885","spec_cap_reservoir":"43","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"205\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"26990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":27,"id":109},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":27,"id":110},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":27,"id":111},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":27,"id":112},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_8.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":27,"id":113},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_7.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":27,"id":114},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_6.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":27,"id":115}],"id":27},{"id_materiel":33637,"refDMS":"6030","concession":"812035","marque":"BMW","modele":"SERIE 1 F40","annee":2020,"vin":"WBA7K310407G85264","kilometrage":55660,"date_creation":"2025-01-14 14:52:18","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Kit Eclairage| Feux de stop bi-intensit\u00e9| Touches multifonctions sur le volant| Volant M gain\u00e9 cuir Trois branches, aplati en bas et marque \u00e0 12 heures en noir. Volant en cuir noir 'Walknappa' avec surpiq\u00fbres noires, inserts chrome nacr\u00e9 et repose-pouce dans le volant.  Logo M sur la base du volant.| R\u00e9gulateur de vitesse avec fonction freinage| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Triangle de signalisation et trousse de 1er secours| El\u00e9ments ext\u00e9rieurs (poign\u00e9es de portes, baguettes de pare-chocs et de toit) couleur carrosserie| D\u00e9signation du mod\u00e8le| D\u00e9marrage sans cl\u00e9 via le bouton Start\/Stop| Kit a\u00e9rodynamique M| Anneaux d'arrimage dans le coffre sur le seuil de chargement| Tuner DAB Inclus DAB+. Permet la r\u00e9ception de la radio num\u00e9rique en plus de la radio analogique et offre une qualit\u00e9 sonore proche du CD. Des informations suppl\u00e9mentaires  comme le titre et l'interpr\u00e8te sont transmises sous forme de texte.  La Radio Num\u00e9rique Terrestre est disponible \u00e0 Paris, Marseille, Nice et Monaco, Lille, Lyon, Nantes, Rouen, Strasbourg et Toulouse.  Les stations de radio num\u00e9riques sont essentiellement des stations associatives, locales ou ind\u00e9pendantes| Projecteurs antibrouillard \u00e0 LED| Antenne \"aileron de requin\"| Airbag passager d\u00e9connectable| D\u00e9verrouillage \u00e9lectrique du coffre via la volet de coffre ou la cl\u00e9 radiocommand\u00e9e| Porte-gobelets sur la console centrale| Vide-poches ergonomiques dans les portes AV| Suspensions DirectDrive| Si\u00e8ges Advanced pour conducteur et passager AV| Feux antibrouillard AR| Ecrous de roues antivol| Projecteurs AV Full LED| Feux de jour \u00e0 LED| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Miroir asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur, rappel de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Mesure individuelle de pression des pneumatiques avec 3 niveaux d'alerte| Services Apr\u00e8s-vente connect\u00e9s BMW TeleServices (dur\u00e9e de vie de la voiture) Appel Automatique  Appel Manuel  Appel \"BMW Assistance  Teleservice Battery Guard  Appel Hotline| Bo\u00eete de vitesses automatique \u00e0 double embrayage DKG7 \u00e0 7 rapports| Park Assist| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| BMW Live Cockpit Navigation Pro| Appel d'Urgence Intelligent (dur\u00e9e de vie de la voiture)| Airbags frontaux conducteur et passager| Apps v\u00e9hicule (3 ans)| Jantes en alliage l\u00e9ger 18\" style 819 M, \u00e0 rayons doubles, bicolores Orbit Grey\/Aluminium 8 J x 18 \/ pneus 225\/40 R18| Inserts d\u00e9coratifs \"Illuminated Boston\"| Direction DirectDrive| Pr\u00e9paration pour feux de route permanents anti-\u00e9blouissement| Sortie d'\u00e9chappement ronde en chrome brillant, \u00e0 gauche| Sellerie Tissu\/Similicuir Sensatec Schwarz| Airbags rideaux AV\/AR| Teinte de carrosserie unie (Alpinweiss)| Ciel de pavillon M Anthracite| Shadow Line M brillant El\u00e9ments en noir \u00e0 haute brillance :  - Panneaux de garnissage des montants B et C  - Encadrement ext\u00e9rieur des vitres lat\u00e9rales  - Pieds et triangles des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs  - Rails de toit (Touring)| Motorisation BMW TwinPower Turbo| D\u00e9tecteur de pluie et allumage automatique des projecteurs| Accoudoir central AV coulissant| Direction Servotronic avec assistance variable en fonction de la vitesse et du mode de conduite| Tapis de sol en velours| Fonction Start&Stop avec syst\u00e8me pr\u00e9dictif via la navigation| ABS - Syst\u00e8me anti blocage des roues| Contr\u00f4le de stabilit\u00e9 dynamique (DSC) avec dotation \u00e9largie| Radars de stationnement AV\/AR PDC| Calandre avec cadre en chrome et doubles barreaux verticaux| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Climatisation automatique 1 zone| Ligne M Sport| Connectivit\u00e9 avanc\u00e9e| Seuils de portes AV en plastique noir avec inscription BMW| Eclairage de bienvenue autour du v\u00e9hicule| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED| Eclairage int\u00e9rieur Lampes de courtoises, Eclairage bo\u00eete \u00e0 gants, Eclairage habitacle AV et AR, Eclairage coffre \u00e0 bagages| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Banquette AR rabattable 60\/40| Fixations ISOFIX pour les deux places AR| BMW Intelligent Personal Assistant| Modes de conduite Comfort, ECO PRO, Sport| Syst\u00e8me Hi-Fi 6 HP| Capteurs d'impact Activation de l'airbag, des feux de d\u00e9tresse, de l'\u00e9clairage int\u00e9rieur.Double VANOS (syst\u00e8me de distribution variable) - D\u00e9verrouillage des portes et l\u00e9g\u00e8re ouverture des vitres| Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence| Connectivit\u00e9 Bluetooth| Kit rangement| Pack Connected Pro","modele_version":"118i 136 ch DKG7 M Sport 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-10-12 00:00:00","couleur_ext":"BLEU","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"136","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,32","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1395","spec_poids_charge":"1870","spec_cap_reservoir":"42","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"225\/40 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"23490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":39,"id":174},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":39,"id":175},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":39,"id":176},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":39,"id":177},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":39,"id":178},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":39,"id":179}],"id":39},{"id_materiel":33788,"refDMS":"6110","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2022,"vin":"TSMJYBD2S00A32995","kilometrage":20003,"date_creation":"2025-01-14 08:54:17","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Peinture Solid White| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Feux antibrouillard AR| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision.| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Porte-gobelet AV (x2)| Banquette AR rabattable 60\/40| Airbags rideaux passagers AV et AR| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Projecteurs antibrouillard AV| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Calandre noire avec jonc chrom\u00e9s| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| L\u00e8cheurs de vitres chrom\u00e9es| Prise 12 V| Feux AR \u00e0 LED| Palettes de changement de vitesses au volant| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\"| Limiteur de vitesse| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| Lunette AR chauffante| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Filtre \u00e0 particules| Alerte de trafic en marche AR| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Haut parleur additionnel| Tweeter additionnel x2| Dossiers AR inclinables en deux positions| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \"E-Call\"| Dispositif d'ouverture\/fermeture des portes sans cl\u00e9| Boucliers AV\/AR avec inserts Gris Argent| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie, d\u00e9givrants et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Eclairage central de l\u2019habitacle (3 positions)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Freinage actif d'urgence DSBS (Radar Brake Support)| Correcteur de site automatique| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif avec fonction Stop & Go| S\u00e9lecteur du mode de conduite (4 modes)| Cam\u00e9ras de stationnement avec vue 360\u00b0| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\" et pneumatiques 215\/55| Sellerie mixte cuir\/tissu","modele_version":"1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Auto Style 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-09-06 00:00:00","couleur_ext":"BLEU METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,59","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1310","spec_poids_charge":"1780","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"25990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":46,"id":210},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":46,"id":211},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":46,"id":212},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":46,"id":213},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":46,"id":214}],"id":46},{"id_materiel":31182,"refDMS":"6027","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2022,"vin":"TSMJYBD2S00831945","kilometrage":19471,"date_creation":"2025-01-08 08:24:58","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Banquette AR rabattable 60\/40| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Limiteur de vitesse| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Repose-pied conducteur| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Volant cuir| ABS + EBD| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\"| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Infos traffic| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Haut parleur additionnel| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\", connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris","modele_version":"1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Auto Style 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2022-01-04 00:00:00","couleur_ext":"PEARL COOL WHITE","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,58","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1265","spec_poids_charge":"1785","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"23990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/31182_20250221173242.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":18,"id":63}],"id":18},{"id_materiel":30242,"refDMS":"6105","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2021,"vin":"TSMLYDD1S00855075","kilometrage":119370,"date_creation":"2024-12-28 10:41:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Inserts feux de jour chrom\u00e9| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Rails de toit gris argent| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Phares antibrouillard| Poign\u00e9es de maintien| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| ESP (Electric Stability Program)| Signal de freinage d'urgence| Assistance au freinage d'urgence| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start & Stop| Horloge centrale| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\" et pneumatiques 215\/55| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs manuel| Allumage automatique des phares| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Vitres AR surteint\u00e9es| Cam\u00e9ra de recul| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Capteur de pluie| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| Accoudoir central AV| 3 appuis-t\u00eate AR| Plafonnier central 3 positions| 2 range-bouteille AV et AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| Feux AR \u00e0 LED| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places arri\u00e8re| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Surveillance de la pression des pneus| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Plancher de coffre modulable| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Capteur d'angles morts| Freinage actif d'urgence| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| Filtre \u00e0 particules","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2021-11-08 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1165","spec_poids_charge":"1770","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"13990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30242_20250221173126.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":11,"id":43}],"id":11},{"id_materiel":33760,"refDMS":"6081","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"IGNIS","annee":2019,"vin":"JSALFH11S00216180","kilometrage":41155,"date_creation":"2024-12-23 11:13:21","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 500","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Air conditionn\u00e9| Boucliers ton caisse| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Enjoliveurs de roues| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Repose-pied conducteur| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| Rails de toit| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| ESP| Pare-soleil AV avec porte-ticket c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-bouteille AV (x2)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points (x3)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Volant 3 branches avec commande radio| T\u00e9l\u00e9commande| T\u00e9moin de porte mal ferm\u00e9e| Pare-soleil AV avec miroir de courtoisie c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| T\u00e9moin de faible niveau de carburant| Barres de renfort int\u00e9gr\u00e9es aux portes| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| P\u00e9dalier s\u00e9curis\u00e9 en cas de collision| Radio tuner CD \/ compatible MP3| Airbags frontaux conducteur et passager AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| 3\u00e8me feu stop \u00e0 LED| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne, autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Sellerie tissu avec surpiqures| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Connexion Bluetooth| Volant \u00e0 3 branches avec commandes t\u00e9l\u00e9phone mains-libres| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\"| Eclairage avec fonction Guide me home| Dispositif de r\u00e9glage manuel des phares| Cerclage chrom\u00e9 des a\u00e9rateurs| Porte-gobelet AR (x1)| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Extentions de passage de roues| Vitres AR teint\u00e9es| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| Prise USB| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Si\u00e8ges AR rabattables 50\/50, coulissants avec appuis-t\u00eate (x2)| T\u00e9moin vidange huile moteur| Rangement dans la console centrale| Ouverture du hayon manuelle avec poign\u00e9e| Poign\u00e9es de maintien dans les portes AV orange ou gris titane| Ornements des portes AV et AR noir et blanc| Entourage de la console centrale orange ou gris titane| Habillage habitacle noir et blanc| Montants A et B noirs","modele_version":"1.2 Dualjet Privil\u00e8ge 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2019-03-04 00:00:00","couleur_ext":"PURE WHITE PEARL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"90","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,7","spec_largeur":"1,69","spec_hauteur":"1,6","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"810","spec_poids_charge":"1330","spec_cap_reservoir":"32","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"175\/60 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"13490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":44,"id":198},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":44,"id":199},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":44,"id":200},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":44,"id":201},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":44,"id":202},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":44,"id":203}],"id":44},{"id_materiel":31725,"refDMS":"5996","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2022,"vin":"TSMLYDH1S00C00760","kilometrage":17802,"date_creation":"2024-12-21 09:47:40","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Correcteur de site| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Filtre \u00e0 pollen| Limiteur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Phares antibrouillard| Palettes au volant| Poign\u00e9es de maintien| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| Toit ouvrant panoramique| ESP (Electric Stability Program)| Signal de freinage d'urgence| Assistance au freinage d'urgence| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start & Stop| Horloge centrale| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Allumage automatique des phares| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Vitres AR surteint\u00e9es| Cam\u00e9ra de recul| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Capteur de pluie| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| Accoudoir central AV| 3 appuis-t\u00eate AR| Plafonnier central 3 positions| 2 range-bouteille AV et AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| Feux AR \u00e0 LED| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Surveillance de la pression des pneus| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Indicateur de rapport engag\u00e9| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Plancher de coffre modulable| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Capteur d'angles morts| Freinage actif d'urgence| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Capteurs de stationnement AV et AR| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Projecteurs \u00e0 LED (feux de croisement)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Rangement lunettes dans le plafonnier| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el","modele_version":"1.5 Dualjet Hybrid Auto Style 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2022-11-09 00:00:00","couleur_ext":"JAUNE \/ NOIR","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"102","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1245","spec_poids_charge":"1700","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Hybride","spec_boite_vitesse":"Automatique 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"24990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":21,"id":75},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":21,"id":76},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":21,"id":77},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":21,"id":78},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":21,"id":79}],"id":21},{"id_materiel":25061,"refDMS":"6093","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2015,"vin":"TSMLYD21S00130010","kilometrage":117063,"date_creation":"2024-12-20 08:05:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Banquette AR rabattable| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Console centrale avec rangements et porte-gobelets.| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| Prise 12V| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Syst\u00e8me ISOFIX pour ancrage de syst\u00e8mes de retenue enfant| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Filtre anti-pollen| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| Syst\u00e8me audio avec 2 Tweeters AV| Volant 3 branches r\u00e9glable en hauteur| Eclairage du compartiment \u00e0 bagages| Poche aumoni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| Ancrages pour sangle de retenue de si\u00e8ge enfant| Rails de toit gris aluminium| ESP (Electric Stability Program)| Syst\u00e8me de freinage d'urgence RBS (Radar Brake System)| Signal de freinage d'urgence| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| T\u00e9moin du manque de pression dans les pneumatiques (TPMS)| Assistance au freinage d'urgence| Radar de stationnement AV| Radar de stationnement AR| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start & Stop| Porte-gobelets AR| Porte-bouteilles AV et AR| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e0 ouverture frein\u00e9e| Connecteur USB console centrale| Horloge centrale| Ornement du tableau de bord film| Cerclage ou\u00eee de la climatisation\/horloge Chrome| Habillage de la console centrale Argent| Bouton de frein de stationnement| Ornement de porte Gris Alu sous l\u00e8ve-vitre| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Accoudoir de porte Cuir synth\u00e9tique| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Sellerie cuir et microfibre| Planche de bord| Arrimage dans le compartiment \u00e0 bagages avec crochet porte-sac x 1| Arrimage dans le compartiment \u00e0 bagages avec crochet arrimage au plancher x 6| Prise 12V dans le compartiment \u00e0 bagages| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Ceintures AR 3 points ELR avec pr\u00e9tensionneur, limiteur de force (X3) et ajustable en hauteur sur le s c\u00f4t\u00e9s| M\u00e9daillon de porte Microfibre| Jantes en alliage l\u00e9ger peintes 17\" et pneumatiques 215\/55| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ski de protection de bas de caisse AV et AR| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Motif d\u00e9coratif Chrom\u00e9 sur ailes| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Projecteur \u00e0 LED (feux de croisement ), projecteur halog\u00e8ne (feux de route)| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs automatique| Allumage automatique des phares| Projecteur antibrouillard AV| Projecteur antibrouillard AR| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs Peints| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant et d\u00e9givrants| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Volant 3 branches avec commande radio| Volant 3 branches avec commandes du r\u00e9gulateur de vitesse \/ limiteur| Volant 3 branches avec commandes du kit main libre bluetooth\u00ae| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique| Affichage num\u00e9rique de l'heure, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation instan\u00e9e de carburant, vitesse moyenne, autonomie, indicateur de rapport optimal, indicateur de changement de rapport (boite automatique : en mode manuel), indicateur de la pression des pneumatiques, indicateur du mode de transmission (version ALLGRIP), alarme sonore et visuelle du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV, Alarme sonore et visuelle du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR, t\u00e9moin de d\u00e9tection de mauvaise fermeture des portes et du hayon et alarme niveau de carburant| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et du hayon avec t\u00e9l\u00e9commande int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la cl\u00e9 de contact| Syst\u00e8me audio 4 HP| Syst\u00e8me Audio avec fonction mirror link*** + cam\u00e9ra de recul + navigation 3D + info trafic| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| R\u00e9gulateur de vitesse actif| Bouches de chauffage aux places AR| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 2 positions| Eclairage de l'habitacle avec Lecteur de carte avant (3 positions) version toit ouvrant panoramique| Plafonnier central","modele_version":"1.6 VVT Pack 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2015-10-14 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1075","spec_poids_charge":"1730","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"12490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/25061_20250222085658.jpg","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":2,"id":7}],"id":2},{"id_materiel":33729,"refDMS":"6064","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"VITARA","annee":2020,"vin":"TSMLYED1S00841000","kilometrage":94885,"date_creation":"2024-12-18 08:20:39","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide au freinage en descente| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteurs de stationnement AV et AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\" et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en microfibre| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Rangement lunettes dans le plafonnier| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start & Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| S\u00e9lecteur de mode de conduite| Toit ouvrant panoramique| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\" LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 3 positions| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent","modele_version":"1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Style 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2020-10-21 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,17","spec_largeur":"1,77","spec_hauteur":"1,61","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1270","spec_poids_charge":"1720","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"16990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33729_20250221173440.jpg","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":41,"id":186}],"id":41},{"id_materiel":33740,"refDMS":"6075","concession":"812035","marque":"BMW","modele":"SERIE 3 F30 LCI","annee":2017,"vin":"WBSA11020K673300","kilometrage":37727,"date_creation":"2024-12-17 15:45:47","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 3\u00e8me feu stop| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Airbags lat\u00e9raux AV| Kit rangement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Verrouillage centralis\u00e9 des portes, du coffre et de la trappe \u00e0 carburant| Vitres teint\u00e9es vertes| Volant Sport gaine cuir| Kit Fumeurs| Kit Eclairage| Contr\u00f4le de freinage en courbe CBC| Appuie-t\u00eate et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Ecrous de roues antivol| Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique EWS IV| L\u00e8ve-vitres AV et AR \u00e9lectriques, avec commande par impulsion et protection  anti-coincement| Eclairage d'accompagnement (extention retard\u00e9e des projecteurs)| Tapis de sol en velours| Fixations ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Bouton de d\u00e9marrage \"Start\/Stop\" avec contour chrom\u00e9| Contr\u00f4le dynamique de traction DTC| Ordinateur de bord avec Check-Control et indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure| Freins \u00e0 disques ventil\u00e9s AV\/AR| Triangle de pr\u00e9signalisation avec kit de premiers secours| Touches multifonctions sur le volant| Verrouillage automatique des portes d\u00e8s 15 km\/h environ| Construction all\u00e9g\u00e9e intelligente BMW EfficientDynamics| Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de l'\u00e9nergie au freinage BMW EfficientDynamics| Pneumatiques RSC permettant le roulage \u00e0 plat| Fonction d'arr\u00eat et de red\u00e9marrage automatique du moteur BMW EfficientDynamics| Kit de mobilit\u00e9 BMW| Airbags de t\u00eate AV et AR avec voile de protection contre les d\u00e9bris de verre| ABS, y compris assistant de freinage| Si\u00e8ges AV \u00e9lectriques \u00e0 memoire conducteur R\u00e9glages \u00e9lectriques pour les si\u00e8ges \u00e0 AV: hauteur du si\u00e8ge, inclinaison du dossier, position du si\u00e8ge, R\u00e9glage de la colonne de direction \u00e9lectrique.Si\u00e8ge conducteur avec m\u00e9moires de si\u00e8ge, 2 positions peuvent \u00eatre sauvegard\u00e9es, y compris la position miroir r\u00e9troviseur, Miroirs des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs : fonction m\u00e9moire, fonction parking automatique| Banquette AR 3 places| Cl\u00e9s radiocommand\u00e9es \u00e0 m\u00e9morisation automatique des r\u00e9glages \"Personal Profile\"| Ecran d'information haute r\u00e9solution pour le combin\u00e9 d'instrumentation| D\u00e9signation du mod\u00e8le| D\u00e9marrage sans cl\u00e9 via le bouton Start\/Stop| Prise 12 V dans la console centrale| Seuils de portes avec inscription BMW| Motorisations BMW TwinPower Turbo: compos\u00e9 d'une suralimentation Twin Scroll, de l'injection directe d'essence High Precision de la lev\u00e9e variable des soupapes Valvetronic (brevet\u00e9e par BMW) ainsi que de la commande variable des arbres \u00e0 cames Double VANOS (BMW EfficientDynamics)| R\u00e9gulateur de vitesse avec fonction de freinage et limiteur de vitesse| Autoradio BMW Professional| Clignotants blancs avec r\u00e9p\u00e9titeurs lat\u00e9raux int\u00e9gr\u00e9s dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et d\u00e9givrants, miroir asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur, rappels de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Jantes en alliage l\u00e9ger 17'' style 414 \u00e0 rayons multiples, 7.5Jx17\" \/ pneumatiques 225\/50 R17| Banquette AR rabattable 40\/20\/40| El\u00e9ments ext\u00e9rieurs (poign\u00e9es de portes et baguettes de toit) couleur carrosserie| Feux antibrouillard AV et AR| Anneaux d'arrimage dans le coffre sur le seuil de chargement| Appuis-t\u00eate inclinables \u00e0 l'AV| Soufflet du levier de frein \u00e0 main en similicuir| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Diff\u00e9rentiel \u00e0 blocage \u00e9lectronique pour optimiser la motricit\u00e9| Climatisation automatique 3 zones (r\u00e9glages s\u00e9par\u00e9s gauche\/droite, capteur d'humidit\u00e9, capteur d'ensoleilement, filtre \u00e0 charbon actif et microfiltre, touche \"Max-Cool\")| Mode ECO PRO (inclus s\u00e9lecteur de mode de conduite) BMW EfficientDynamics| S\u00e9lecteur de mode de conduite avec mode ECO PRO| Appel d'Urgence Intelligent| Services Apr\u00e8s-vente connect\u00e9s BMW TeleServices| Navigation multim\u00e9dia Professional| Radars de stationnement AV\/AR PDC| Antenne \"aileron de requin\"| Feux de stop dynamiques clignotants avec technologie LED| Console centrale laqu\u00e9e noire| Airbag passager d\u00e9connectable| Vide-poches ergonomiques dans les portes AV| Mesure individuelle de pression des pneumatiques| Eclairage dans le coffre| Notice d'utilisation de la voiture int\u00e9gr\u00e9e et carnet d'entretien \u00e9lectronique avec BMW Service History| Accoudoir central AV coulissant| Contr\u00f4le dynamique de stabilit\u00e9 DSC avec fonctionnalit\u00e9s \u00e9tendues (y compris aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te, pr\u00e9-charge du circuit de freinage au lever de pied, s\u00e9chage des disques de freins et compensation du fading)| Projecteurs AV Full LED| Feux AR avec guide de lumi\u00e8re \u00e0 LED| Feux de jour \u00e0 LED| Touches de chrome autour des buses d'a\u00e9ration de la console centrale, de la radio et de la climatisation| Accoudoir central AR| D\u00e9tecteur de pluie et allumage automatique des projecteurs| Inserts d\u00e9coratifs en bois pr\u00e9cieux (bambou) Fineline \"Anthracite\" soulign\u00e9 de chrome perl\u00e9| Porte-gobelets (2) sur la console centrale avec couvercle coulissant| Sortie d'\u00e9chappement double, \u00e0 gauche, ronde et chrom\u00e9e de 70mm| El\u00e9ment en chrome sp\u00e9cifiques au dessus des prises d'air| D\u00e9verrouillage \u00e9lectrique du volet de coffre via la poign\u00e9e ou la cl\u00e9 radiocommand\u00e9e| Interface Bluetooth et port USB| Teinte de carrosserie unie (Schwarz)| Eclairage d'ambiance avec 2 couleurs au choix| Montant B en noir brillant| Applications en chrome perl\u00e9 autour des touches de radio et climatisation| Grilles de calandre cercl\u00e9es de chrome avec 11 barreaux verticaux chrom\u00e9s| Lames d\u00e9coratives AV et AR en chrome| Cl\u00e9s radiocommand\u00e9es avec application chrom\u00e9e| Badge lat\u00e9ral \"Luxury\" devant les portes AV| Baguettes de seuil de portes AV avec inscription BMW| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement \/ R\u00e9troviseur gauche \u00e9lectrochrome| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique Servotronic, asservie \u00e0 la vitesse BMW EfficientDynamics| Ligne Luxury| 8 touches de favoris programmables et \"Controller\" iDrive avec touches de raccourci| Sellerie cuir Dakota","modele_version":"320i 184 ch Luxury A 4P","premiere_main":0,"date_circulation":"2017-03-24 00:00:00","couleur_ext":"BLEU METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"Bleu","nb_portes":"4","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"10","spec_puissance_din":"184","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,63","spec_largeur":"","spec_hauteur":"1,43","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1525","spec_poids_charge":"2025","spec_cap_reservoir":"60","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Automatique","spec_pneumatique":"225\/50 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"22990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":43,"id":193},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":43,"id":194},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":43,"id":195},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":43,"id":196},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":43,"id":197}],"id":43},{"id_materiel":33731,"refDMS":"6067","concession":"812035","marque":"HYUNDAI","modele":"KONA","annee":2021,"vin":"KMHK3812AMU799005","kilometrage":29923,"date_creation":"2024-12-12 08:15:42","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 550","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| Accoudoir AV| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Allumage automatique des feux| Appuie-t\u00eates AR r\u00e9glables en hauteur| Climatisation automatique| Jantes alliage 17\"| Poches aumoni\u00e8res au dos des si\u00e8ges AV| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Vitres AR surteint\u00e9es| Volant et pommeau de levier de vitesse en cuir| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux AV\/AR| Dossier AR rabattable 60\/40| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Vitre conducteur s\u00e9quentielle| Capteur de pluie| R\u00e9gulateur\/Limiteur de vitesse| Commandes audio au volant| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres \u00e9lectriques AV et AR| Assistance active au maintien de voie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Verrouillage automatique des portes en roulant| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te HAC| Port USB| Aide au stationnement AR| Connexion Bluetooth| Moulures de protection lat\u00e9rale| Si\u00e8ge conducteur avec support lombaire \u00e9lectrique| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures grain m\u00e9tal| Rails de toit| Syst\u00e8me audio RDS, compatible MP3, 4HP et 2 tweeters| D\u00e9tection de fatigue du conducteur| Compatibilit\u00e9 Apple CarPlay et Android Auto| Feux de position AV \u00e0 LED| Drive Mode| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur tactile 8\"| Contr\u00f4le de vitesse en descente| R\u00e9ception radio num\u00e9rique terrestre (DAB)| Freinage d'urgence autonome avec d\u00e9tection des pi\u00e9tons| Pare-brise et vitres AV athermiques| Protections d'ailes noires| Appui-t\u00eates AV r\u00e9glables en hauteur et ajustables| Prise 12V \u00e0 l'AV| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants int\u00e9gr\u00e9s aux r\u00e9troviseurs| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement| Console de rangement sous accoudoir AV| Antenne de toit type requin en effet verre| Assistance active au suivi de voie| Airbag lat\u00e9raux AV| Alerte de pr\u00e9sence de passager AR| eCall : appel d'urgence automatique aux services de secours avec g\u00e9olocalisation du v\u00e9hicule| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s conducteur et passager AV| Compteurs num\u00e9riques 10.25\"| Prises USB AV\/AR| Airbags frontaux conducteur et passager| Contr\u00f4le de trajectoire \u00e9lectronique ESP| Syst\u00e8me ISOFIX pour si\u00e8ge enfant aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me d'arr\u00eat et red\u00e9marrage automatiques| Filtre \u00e0 particules| Peinture solide Dive in Jeju| ABS, EBD et AFU","modele_version":"1.0 T-GDi 120 Hybrid 48V Intuitive 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-09-14 00:00:00","couleur_ext":"NOIR METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,21","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,56","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1340","spec_poids_charge":"1795","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"17990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":42,"id":187},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":42,"id":188},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":42,"id":189},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":42,"id":190},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":42,"id":191},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":42,"id":192}],"id":42},{"id_materiel":33522,"refDMS":"5933","concession":"812035","marque":"VOLKSWAGEN","modele":"GOLF","annee":2023,"vin":"WVWZZZCD0PW017761","kilometrage":25882,"date_creation":"2024-11-26 19:36:44","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Bleu Atlantique : 700","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| 2 spots de lecture AV et 2 spots AR| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AR r\u00e9glables en hauteur| Appuis-t\u00eate AV r\u00e9glables en hauteur| Cache-bagages amovible| Essuie-glace AR intermittent avec lave-glace| Vitres AV et AR \u00e9lectriques| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Feux AR \u00e0 LED| Mesures suppl\u00e9mentaires de protection des pi\u00e9tons| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure avec avertisseur de gel| Tapis de sol AV\/AR| Alerte de perte de pression des pneus| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec fonction m\u00e9moire| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP, amplificateur de freinage d'urgence, antiblocage des roues ABS, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR et assistance au contrebraquage| Accoudoir central AV r\u00e9glable en hauteur et en longueur avec compartiment de rangement| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Vitres AR et lunette AR surteint\u00e9es \u00e0 65 %| Eclairage \u00e0 LED de la plaque d'immatriculation AR| Chargeur induction| XDS : Syst\u00e8me agissant comme un diff\u00e9rentiel autobloquant \u00e9lectronique permettant une meilleure motricit\u00e9 en courbe gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9partition optimale de la puissance et du couple sur les roues AV| Prise 12 V dans le coffre| Activation automatique du signal de d\u00e9tresse en cas de freinage d'urgence| Peinture unie Gris Urano| Syst\u00e8me Start\/Stop avec r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie au freinage| Oeillets d'arrimage ISOFIX (dispositif pour fixation de 2 si\u00e8ges-enfants sur la banquette AR)| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Pare-chocs, bo\u00eetiers de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs et poign\u00e9es de portes dans la couleur carrosserie| Protection antid\u00e9marrage| Avertisseur sonore et t\u00e9moin d'oubli du port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| P\u00e9dalier et repose-pied en acier inoxydable bross\u00e9| ParkPilot, aide au stationnement AV\/AR| Interface t\u00e9l\u00e9phone Bluetooth| Sign Assist: Reconnaissance des panneaux de signalisation| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e0 r\u00e9glage jour\/nuit automatique| R\u00e9glage du site des phares, manuel| Si\u00e8ges AV confort r\u00e9glables en hauteur| E-call service: Appel d'urgence manuel ou automatique| Lane Assist: Assistant de maintien dans la voie| App-Connect sans fil, affichage et contr\u00f4le via l'\u00e9cran tactile de la voiture du contenu, des fonctions et des applications compatibles pr\u00e9sents sur le Smartphone| Frein de stationnement \u00e9lectrom\u00e9canique avec fonction d'immobilisation en pente \"Auto Hold\" et assistant de d\u00e9marrage en c\u00f4te| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif et pr\u00e9dictif ACC avec limiteur de vitesse| Front Asisst avec d\u00e9tecteur des pi\u00e9tons| Airbags de t\u00eate pour passagers AV et AR| Service d'appel d'urgence (inclus 10 ans et disponible ind\u00e9pendamment de l\u2019inscription dans le syst\u00e8me d\u2019infotainment)| Technologie Car2X Technologie de communication entre v\u00e9hicules et avec les infrastructures routi\u00e8res| Accoudoir central AR rabattable avec 2 portes-boissons| Cerclage chrom\u00e9 des commandes des vitres, de r\u00e9glage des r\u00e9troviseurs et des a\u00e9rateurs| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleils| Rangement et prise 12 V \u00e0 l'AV| Volant multifonction cuir avec palettes au volant| Appuis lombaires r\u00e9glables \u00e0 l'AV| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3 avec trappe \u00e0 skis| R\u00e9ception radio num\u00e9rique DAB+| Rev\u00eatement de porte et lat\u00e9ral en feuille de mousse et tissu| Eclairage d'ambiance ext\u00e9rieur poign\u00e9es de portes \u00e9clair\u00e9es et \u00e9clairage p\u00e9rim\u00e9trique avec projection du logo| Climatiseur \"Air Care Climatronic\" 3 zones et filtre anti-allerg\u00e8ne et \u00e9l\u00e9ments de commandes \u00e0 l'AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Cam\u00e9ra de recul \"Rear View\"| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable)| Feu AR de brouillard d'un c\u00f4t\u00e9, feux de recul des deux c\u00f4t\u00e9s| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec d\u00e9givrage s\u00e9par\u00e9| Eclairage de plancher \u00e0 LED \u00e0 l'AV avec possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner la couleur d'\u00e9clairage| Eclairage d'ambiance 30 couleurs| Light Assist : R\u00e9gulation automatique des feux de route| 2 interfaces USB-C \u00e0 l'AV| C\u00e2ble adaptateur USB-C vers USB-A| Pr\u00e9paration pour \"VW Connect\" et \"VW Connect Plus\" vous permet d\u2019obtenir des informations sur votre v\u00e9hicule directement sur votre smartphone. Application totalement gratuite et facile \u00e0 utiliser. Produit 100% compatible avec votre Volkswagen et garantie constructeur pr\u00e9serv\u00e9e. Aper\u00e7u de toutes les donn\u00e9es de votre v\u00e9hicule et des prochaines maintenances \u00e0 effectuer. S\u00e9curit\u00e9 totale des donn\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 un cryptage| Digital Cockpit Pro : combin\u00e9 d'instruments digital avec \u00e9cran digital haute r\u00e9solution de 10,25\"| Applications d\u00e9coratives sp\u00e9cifiques pour le tableau de bord et les rev\u00eatements de porte AV| Sellerie en tissu \"Waveform\"| Chrome sur le bouclier AV et le pare-choc AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 automatiques AV 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tentionneurs| Side Assist (assistance changement de voie et de sortie de stationnement)| Keyless Access Advanced sans alarme : Syst\u00e8me de verrouillage\/d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| 2 prises de chargement USB-C derri\u00e8re l\u2019accoudoir pour les passagers AR| Projecteurs LED Plus avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e et \u00e9clairage statique d'intersection| Jantes alliage l\u00e9ger \"Galway\" 7Jx16\" avec pneumatiques 205\/55 R16 avec \u00e9crous antivol| Syst\u00e8me de Navigation & Infotainment \"Discover Media\" avec \u00e9cran tactile 10\"| Badges sp\u00e9cifiques \"ACTIVE\"| Pack Visibilit\u00e9","modele_version":"1.0 eTSI OPF 110 DSG7 Active 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2023-01-10 00:00:00","couleur_ext":"BLEU METAL","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"110","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,28","spec_largeur":"1,79","spec_hauteur":"1,49","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1302","spec_poids_charge":"1810","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Semi-automatique","spec_pneumatique":"205\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"23990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":35,"id":152},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":35,"id":153},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":35,"id":154},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":35,"id":155},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":35,"id":156},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":35,"id":157}],"id":35},{"id_materiel":33619,"refDMS":"6001","concession":"812035","marque":"MAZDA","modele":"CX-30 2020","annee":2020,"vin":"JMZDM6WH600146184","kilometrage":108513,"date_creation":"2024-11-18 16:23:54","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou mica : 650","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Cache bagages| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Si\u00e8ges AV chauffants| Aide au stationnement AR| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur photochromatique| Feux AR \u00e0 LED| D\u00e9marrage par bouton \" Start\"| Vitres AV\/AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion pour chaque vitres| Syst\u00e8me Bluetooth avec commandes au volant| Gestion automatiques des feux de route (HBCS)| Syst\u00e8me de surveillance de pression de pneus (TPMS)| Kit de r\u00e9paration anti-crevaison| Moulures superieure des vitres lat\u00e9rales chrom\u00e9es| Becquet de toit| Si\u00e8ges AR rabattables 60\/40| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et \u00e9clairage c\u00f4t\u00e9s conducteur et passager + rangement c\u00f4t\u00e9 conducteur| Affichage t\u00eate haute (ADD)| Ouverture\/fermeture intelligente des portes| Phares et essuie-glaces automatiques| Airbags rideaux AV et AR| Fonction \"Coming \/ Leaving home\"| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 de cuir| Aide au freinage intelligent en marche AR (SCBS AR)| Peinture unie| Airbags frontaux et lat\u00e9raux (conducteur et passager AV)| Volant chauffant| Cam\u00e9ra 360\u00b0| Apple CarPlay sans fil| Eclairage de plaque AR \u00e0 LED| Essuie-glaces AV d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs photochromatiques| Inserts d\u00e9coratifs de planche de bord et liser\u00e9s d'a\u00e9rateurs \"Chrom\u00e9 Satin\u00e9\"| Syst\u00e8me d'alerte du conducteur (DAA) avec cam\u00e9ra| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AV (FCTA)| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AR (RCTA) avec fonction freinage (RCTB)| Phares \u00e0 LED avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e| Rappel de clignotant dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement 8 voies| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable manuellement 6 voies| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants, r\u00e9glables \u00e9lectriquement et \u00e0 rabattage automatique (\u00e0 l'ouverture et fermeture des portes)| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur \u00e0 LED| Accoudoir central AV avec rangements| Porte-gobelets AV| Frein \u00e0 main \u00e9lectrique (EPB) avec fonction \"Autohold\" et syst\u00e8me de freinage d'urgence| Syst\u00e8me \"Auto Door Locking\" (ADL)| Syst\u00e8me \"G-Vectoring Control Plus\" (GVC+)| Airbag genou c\u00f4t\u00e9 conducteur| Aide au freinage intelligent en mode urbain (SCBS avanc\u00e9) avec reconnaissance des pi\u00e9tons| Limiteur de vitesse avec adaptation intelligente de la vitesse (ISA) coupl\u00e9 \u00e0 la reconnaissance des panneaux de signalisation (TSR)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence \"E-Call\"| Compteur num\u00e9rique 7'' avec ordinateur de bord couleur| Prises USB et 12V| Syst\u00e8me audio avec radio AM\/FM\/DAB et 8 haut-parleurs| Syst\u00e8me Mazda Connect avec \u00e9cran couleur 8,8'' TFT et syst\u00e8me de navigation| Syst\u00e8me de surveillance des angles morts (BSM)| Syst\u00e8me de maintien de trajectoire (LAS)| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HLA)| Jantes alliage 16\" Gray| Clignotants \u00e0 impulsion lumineuse \"Kodo Turn\"| Signature de calandre chrom\u00e9e| Sellerie tissu noir avec d\u00e9coration int\u00e9rieure \"Blue Navy\"| Climatisation automatique avec ventilation \u00e0 l'AR| Hayon \u00e9lectrique| Radar de stationnement AV| Essuie-glaces avec buse de lave-glace int\u00e9gr\u00e9e| Ciel de pavillon gris| Syst\u00e8me Smart Cargo","modele_version":"2.0L SKYACTIV-X M Hybrid 180 ch 4x2 BVM6 Business Executive 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2020-07-10 00:00:00","couleur_ext":"SNOWFLAKE","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"10","spec_puissance_din":"180","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,39","spec_largeur":"1,8","spec_hauteur":"1,54","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1368","spec_poids_charge":"1965","spec_cap_reservoir":"51","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/65 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"19490","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_7.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":38,"id":169},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_6.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":38,"id":170},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_3.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":38,"id":171},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_4.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":38,"id":172},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_5.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":38,"id":173}],"id":38},{"id_materiel":33469,"refDMS":"5901","concession":"812035","marque":"JEEP","modele":"RENEGADE","annee":2017,"vin":"1C4BUOOOOHPF33596","kilometrage":110493,"date_creation":"2024-11-14 07:26:26","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Volant gain\u00e9 de cuir| Radar de recul| ESP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points| Syst\u00e8me d'aide au d\u00e9marrage en c\u00f4t\u00e9 (HSA)| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Cam\u00e9ra 360\u00ba| Airbags lat\u00e9raux AV et AR de type rideaux| Syst\u00e8me de contr\u00f4le de stabilit\u00e9 en condition de remorquage TSC| Syst\u00e8me Stop & Start| Syst\u00e8me audio 6 HP| Enter-N-Go : syst\u00e8me d'ouverture et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Syst\u00e8me anti patinage 4 roues par action sur les freins (BTCS)| Syst\u00e8me de fixation pour si\u00e8ge enfant ISOFIX| Syst\u00e8me d'affichage de la pression des pneus| Airbags frontaux (conducteur et passager) derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration \u00e0 d\u00e9ploiement variable| Syst\u00e8me de d\u00e9tection de pr\u00e9sence AR| Volant multifonctions| Syst\u00e8me de surveillance des angles mort| Crochets d'arrimages dans le coffre| Projecteurs antibrouillard avec \u00e9clairage d'intersection| Prise 230 V| Climatisation automatique bi-zone| Capteur de pluie (Essuies glace automatique)| Capteur de luminosit\u00e9 (Allumage des feux automatique)| Capteurs de stationnement AV| Syst\u00e8me d'avertissement de franchissement de ligne avec correction| Syst\u00e8me d'avertissement anticollision avec arr\u00eat \u00e0 faible vitesse| Ceinture de s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9glable en hauteur| Kit anti crevaison| Pare-chocs AV\/AR Urbain| Port USB : Prise auxiliaire Jack et lecteur de carte SD| Si\u00e8ge passager rabattable \u00e0 plat| Si\u00e8ges AV \u00e0 r\u00e9glage manuel : 6 points pour le conducteur ; 4 pour le passager| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres compatible Bluetooth| Verrouillage centralis\u00e9 avec t\u00e9l\u00e9commande| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Eclairage d'ambiance \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Banquette AR rabattable 40\/20\/40 avec trappe \u00e0 skis| Ordinateur de bord 7'' TCM couleur| Tapis de sol AV et AR| Airbags lat\u00e9raux additionnels| Syst\u00e8me de navigation \u00e0 \u00e9cran tactile Uconnect Live 6,5\"| Jantes alliage 18'' Brooklyn Black, Gloss Black pneus 225\/55 R18| Freins \u00e0 main \u00e9lectrique| Logo Jeep Gloss Black| Cerclage Gloss Black (calandre et antibrouillards)| Logo Renegade sp\u00e9cifique| Cerclages des feux AR Gloss Black| Cerclages des HP Gloss Black| Cerclage des d\u00e9tails int\u00e9rieurs Brooklyn Black| Calandre Jeep noir mat avec cerclages Gloss Black| Barres de toit longitudinales noir mat| Badges Brooklyn Limited| Si\u00e8ges en cuir partiel avec logo Trailhawk| Seuil de chargement modulable| Vitres AR surteint\u00e9es| Pack City| Pack Fonctionnalit\u00e9","modele_version":"1.6 I MultiJet S&S 120 ch Brooklyn Limited 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2017-05-03 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,24","spec_largeur":"1,81","spec_hauteur":"1,67","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1404","spec_poids_charge":"1905","spec_cap_reservoir":"48","spec_energie":"Diesel","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R18","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"13990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_9.jpg","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":34,"id":147},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_2.jpg","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":34,"id":148},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_3.jpg","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":34,"id":149},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_4.jpg","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":34,"id":150},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_8.jpg","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":34,"id":151}],"id":34},{"id_materiel":33618,"refDMS":"6006","concession":"812035","marque":"OPEL","modele":"ADAM","annee":2015,"vin":"W0L0MAP08F6030413","kilometrage":84480,"date_creation":"2024-10-30 10:57:38","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Blanc Cr\u00e8me \"White my Fire\" : 500","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Appuis-t\u00eate AR| Airbags lat\u00e9raux sur si\u00e8ges AV| Climatisation manuelle| Rappel de bouclage de ceinture conducteur et passager AV| Airbags Opel rideaux AV| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse programmable| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques| Airbags Opel frontaux conducteur et passager| Syst\u00e8me d'antiblocage des roues (ABS)| Radio CD 3.0 BT avec Bluetooth et prise USB| Poign\u00e9es de portes, toit et coques sup\u00e9rieure des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieur couleur carrosserie| 3\u00e8me feu stop| Direction assist\u00e9e| Essuie-glaces AV \u00e9lectriques (3 vitesses dont 1 intermittente)| Kit anti-crevaison| Lunette AR d\u00e9givrante| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres teint\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Cache-bagages rigide| Airbags passager d\u00e9connectable par interrupteur depuis la console centrale avec t\u00e9moin sur tableau de bord| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV, avec pr\u00e9tensionneurs (thorax) et limiteurs d'effort| Compteur kilom\u00e9trique et totalisateur journalier \u00e0 affichage digital| Miroir de courtoisie passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 enrouleur AV et AR| Poign\u00e9e de maintien pour passager AV| Jauge \u00e0 carburant avec alerte mini| Commande des clignotants et des essuie-glaces par impulsion| Extinction differ\u00e9e des phares \"Porte-\u00e0-porte\"| Syst\u00e8me de p\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de choc frontal (PRS)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux| Fixations Isofix si\u00e8ges enfants aux places AR lat\u00e9rales| Dossier de banquette AR rabattable en 2 parties 50\/50| Ligne de toit noire| Phares AV halog\u00e8nes avec feux de jour| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire ESP avec aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Console centrale AR avec 2 porte-gobelets| Cl\u00e9 r\u00e9tractable avec t\u00e9l\u00e9commande int\u00e9gr\u00e9e et personnalis\u00e9e couleur carosserie| Crochet dans le coffre| Syst\u00e8me d'entr\u00e9e facile aux places AR avec m\u00e9morisation de la position des si\u00e8ges AV| Instrumentation de bord avec cerclages chrom\u00e9s r\u00e9tro-\u00e9clair\u00e9s| Cerclages d'a\u00e9ration Laque Piano| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir avec \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9coration et commandes au volant| Feux diurnes| Jantes alliage 16\" \"Horns\" Argent| Verrou \u00e9lectronique Opel (antid\u00e9marrage)| Ordinateur de bord| Syst\u00e8me d'alerte de sous-gonflage des pneumatiques| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Feu AR antibrouillard| Avertisseur simple ton| Calandre chrom\u00e9e avec grille noire| Mode CITY avec bouton d'activation \/ d\u00e9sactivation (manoeuvre facile)| 4 HP","modele_version":"1.4 Twinport 87 ch S\/S Jam 3P","premiere_main":0,"date_circulation":"2015-02-10 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"3","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"87","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,7","spec_largeur":"1,72","spec_hauteur":"1,48","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1135","spec_poids_charge":"1465","spec_cap_reservoir":"35","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"195\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"8990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":37,"id":163},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":37,"id":164},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":37,"id":165},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":37,"id":166},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":37,"id":167},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_6.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":37,"id":168}],"id":37},{"id_materiel":32152,"refDMS":"5947","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"S-CROSS","annee":2023,"vin":"TSMJYAD2S00A86578","kilometrage":24697,"date_creation":"2024-10-19 09:32:11","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie Constructeur","km_garanti":0,"equipements":"| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Feux antibrouillard AR| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Repose-pied conducteur| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Porte-gobelet AV (x2)| Banquette AR rabattable 60\/40| Airbags rideaux passagers AV et AR| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Projecteurs antibrouillard AV| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| L\u00e8cheurs de vitres chrom\u00e9es| Prise 12 V| Feux AR \u00e0 LED| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\"| Limiteur de vitesse| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| Lunette AR chauffante| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Filtre \u00e0 particules| Alerte de trafic en marche AR| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Haut parleur additionnel| Tweeter additionnel x2| Dossiers AR inclinables en deux positions| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \"E-Call\"| Boucliers AV\/AR avec inserts Gris Argent| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie, d\u00e9givrants et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Eclairage central de l\u2019habitacle (3 positions)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Freinage actif d'urgence DSBS (Radar Brake Support)| Correcteur de site automatique| Cam\u00e9ras de stationnement avec vue 360\u00b0| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\" et pneumatiques 215\/55| Sellerie mixte cuir\/tissu| Syst\u00e8me de navigation Europe| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 9\"| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Peinture Solid White| Calandre chrom\u00e9e| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \"sans cl\u00e9\"| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s x2| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV et AR| Volant 3 branches, r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/ limiteur et t\u00e9lephonie mains-libre","modele_version":"1.4 Boosterjet Hybrid Style 5P","premiere_main":1,"date_circulation":"2023-06-14 00:00:00","couleur_ext":"SILKY SILVER","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"4x4","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"129","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,3","spec_largeur":"1,78","spec_hauteur":"1,59","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1205","spec_poids_charge":"1685","spec_cap_reservoir":"47","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"215\/55 R17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"24990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_11.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":25,"id":95},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_12.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":25,"id":96},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_3.JPG","main":0,"rang":6,"vehicule_occasion_id":25,"id":97},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_4.JPG","main":0,"rang":7,"vehicule_occasion_id":25,"id":98},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_5.JPG","main":0,"rang":8,"vehicule_occasion_id":25,"id":99},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_7.JPG","main":0,"rang":9,"vehicule_occasion_id":25,"id":100},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_8.JPG","main":0,"rang":10,"vehicule_occasion_id":25,"id":101},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_9.JPG","main":0,"rang":11,"vehicule_occasion_id":25,"id":102},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_2.JPG","main":0,"rang":12,"vehicule_occasion_id":25,"id":103}],"id":25},{"id_materiel":33361,"refDMS":"5824","concession":"812035","marque":"FIAT","modele":"TIPO 5 PORTES MY21","annee":2021,"vin":"ZFACF7D38M6T84595","kilometrage":27369,"date_creation":"2024-08-28 18:43:31","date_suppression":null,"etat":null,"options":"| Peinture pastel Blanc Gelato","garanties":"| Garantie 12 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9glage lombaire \u00e9lectrique si\u00e8ge conducteur| Radars de recul| Condamnation centralis\u00e9e avec commande \u00e0 distance| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| R\u00e9gulateur de vitesse| Vitres et lunette AR surteint\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Poign\u00e9es de portes chrome satin\u00e9| Feux AR \u00e0 LED| ESP avec syst\u00e8me \"Hill Holder\"| Vitres AV \u00e9lectriques| Climatisation automatique| Capteur de temp\u00e9rature exterieure| Vitres AR \u00e9lectriques| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur| Syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth| Tapis de sol AV| Apple CarPlay et Android Auto| Commande audio\/t\u00e9l\u00e9phone au volant| 3\u00e8me Appuie-t\u00eate AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs noir grain\u00e9| D\u00e9tecteur de fatigue| Jantes alliages 16\" Urban| Syst\u00e8me de navigation 7'' tactile| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth + commandes audio \/ tel au volant| Volant et pommeau cuir (lie R\u00e9gulateur \/ Syst\u00e8me Bluetooth \/ Commandes au volant)| Feux AV Full LED| Feux de route adaptifs| Inserts Grill de calandre Chrome satin\u00e9 (et ligne chromee sur coffre)| Port USB AR| 6 Airbags frontaux, leteraux, rideaux| Alerte franchissement de ligne| Banquette AR rabattable 60\/40| Boucliers AV\/AR couleur carrosserie| Capteur de pression des pneumatiques TPMS| Prise 12V avant| Reconnaissance des pannneaux de signalisation| Syst\u00e8me Start\/Stop| Poign\u00e9es de maintien ciel de toit| Aumoni\u00e8res au dos des si\u00e8ges avant| Miroir sur Pare soleil conducteur et passager (avec lumi\u00e8re de courtoisie)| Signature LED avant| Syst\u00e8me multim\u00e9dia tactile HD 7\"| Limiteur de vitesse intelligent| Projecteurs antibrouillards avec fonction \"Cornering\"| Ordinateur de bord TFT 7\" couleur| Accoudoir central AV coulissant avec espace de rangement| Allumage automatique des feux| Direction assist\u00e9e avec fonction City| Indicateur de changement de vitesse| Lunette AR d\u00e9givrante| Feux diurnes DRL LED AV| Grille de calandre noire surlign\u00e9e de Chrome satin\u00e9| ABS avec assistance au freinage d'urgence PBA| Fixations ISOFIX 3 points aux places AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatiques Fix&Go| Sellerie tissu Noir\/Anthracite| Pack Visibilit\u00e9| Pack LED Plus| Pack LED","modele_version":"1.0 Firefly Turbo 100 ch S&S Life Plus 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2021-10-27 00:00:00","couleur_ext":"BLANC","couleur_int":"","couleur_generique":"Blanc","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"5","spec_puissance_din":"100","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"4,37","spec_largeur":"1,79","spec_hauteur":"1,5","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1315","spec_poids_charge":"1815","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"205\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"13990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":33,"id":142},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":33,"id":143},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":33,"id":144},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":33,"id":145},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":33,"id":146}],"id":33},{"id_materiel":32653,"refDMS":"6205","concession":"812035","marque":"SUZUKI","modele":"SWIFT SPORT","annee":2018,"vin":"JSAAZC33S00105587","kilometrage":74163,"date_creation":"2023-11-25 09:50:00","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 6 mois","km_garanti":0,"equipements":"| Calandre, boucliers AV et AR sp\u00e9cifiques| Bas de caisse sp\u00e9cifique| Becquet AR| Double sortie d'\u00e9chappement et cannules chrom\u00e9es| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\" et pneumatiques 195\/45 R17| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures ton carrosserie| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Projecteurs LED| Feux AR \u00e0 LED| Gestion automatique des feux de croisement \/ route| Dispositif automatique de r\u00e9glage des phares et allumage automatique des phares| Fonction \"Guide me home\"| Projecteurs antibrouillard AV| Feux antibrouillard AR| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses (basse, haute) + intermittence ajustable| Lunette AR d\u00e9givrante| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs teinte carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Volant 3 branches avec r\u00e9gulateur\/limiteur de vitesse| Volant ajustable en hauteur et profondeur| Volant cuir| Volant avec contr\u00f4le audio et fonction t\u00e9l\u00e9phone| Volant avec touche ON\/OFF d'avertissement de franchissement de ligne blanche| Direction assist\u00e9e| Compte-tours| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\"| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou de non d\u00e9tection des clefs| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Alarme sonore de porte mal ferm\u00e9e| Indicateur de niveau carburant bas| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Verrouillage centralis\u00e9 des portes c\u00f4t\u00e9 conducteur| Fermeture \u00e0 distance des portes (t\u00e9l\u00e9commande)| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage \"sans cl\u00e9\"| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Syst\u00e8me Audio : HP AV, HP AR, Tweeters AV, Connexion Smartphone + Bluetooth + navigation avec info trafic + cam\u00e9ra de recul + DAB (Digital Audio Broadcasting)| Si\u00e8ges AV chauffants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate int\u00e9gr\u00e9s type sport, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Si\u00e8ges AR avec dossier rabattable 60:40 et appuis-t\u00eate x 3| Cache-bagages rigide| Eclairage du coffre \u00e0 bagages| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Airbags frontaux| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Airbag AV passager d\u00e9sactivable| Airbags rideaux AV et AR| P\u00e9dalier sport r\u00e9tractable (frein et embrayage)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort r\u00e9glables en hauteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort x2, 3-points x 1 (centre)| Fixation ISOFIX x 2| Ancrage pour si\u00e8ge AR enfant x2| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| ABS + EBD| ESP| Freinage actif d'urgence DSBS (Dual Sensor Brake Support)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC) et limitateur de vitesse| Alerte de franchissement de ligne| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Start and stop| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e","modele_version":"1.4 Boosterjet 5P","premiere_main":0,"date_circulation":"2018-07-19 00:00:00","couleur_ext":"MINERAL GRAY","couleur_int":"","couleur_generique":"Gris","nb_portes":"5","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"7","spec_puissance_din":"140","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,89","spec_largeur":"1,74","spec_hauteur":"1,5","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"970","spec_poids_charge":"1445","spec_cap_reservoir":"37","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 6 rapports","spec_pneumatique":"195\/45 17","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"15990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":30,"id":122},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":30,"id":123},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":30,"id":124},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":30,"id":125},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":30,"id":126}],"id":30},{"id_materiel":32463,"refDMS":"5268","concession":"812035","marque":"CITROEN","modele":"DS3","annee":2014,"vin":"VF7SASFSDEW570160","kilometrage":95343,"date_creation":"2023-06-03 10:39:12","date_suppression":null,"etat":null,"options":"","garanties":"| Garantie 3 mois","km_garanti":0,"equipements":"| ESP| Ordinateur de bord| Projecteurs antibrouillard| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques| Vitrage AR surteint\u00e9| Volant cuir| Volant mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| ABS + REF + AFU| R\u00e9gulateur - limiteur de vitesse| Parfumeur d'ambiance| Condamnation centralis\u00e9e au plip HF| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques| Rehausse de si\u00e8ge conducteur| Syst\u00e8me Audio CD RDS MP3 avec prise Jack| Kit de d\u00e9pannage provisoire de pneumatiques| Climatisation manuelle| Garnissage Maille Grand Rayados| Kit D\u00e9cor Noir Brillant| Baguettes lat\u00e9rales de portes chrom\u00e9es| Pavillon bi-ton| Lumi\u00e8res DRL \u00e0 LED dans les entr\u00e9es d'air| Eclairage d'ambiance| Airbags frontaux, lat\u00e9raux et rideaux| Jantes alliage 16\" ASHERA (avec centres de roues couleur pavillon ou noir si monoton)| Maille Grand Rayados| Pack Intro| Pack Chrome","modele_version":"VTi 120 So Chic 3P","premiere_main":0,"date_circulation":"2014-04-14 00:00:00","couleur_ext":"GRISE","couleur_int":"","couleur_generique":"","nb_portes":"3","nb_places":"","carrosserie":"Berline","spec_puissance_fisc":"6","spec_puissance_din":"120","spec_regime":"0","spec_couple_max":"0","spec_longueur":"3,95","spec_largeur":"1,72","spec_hauteur":"1,46","spec_empattement":"","spec_poids_vide":"1075","spec_poids_charge":"1554","spec_cap_reservoir":"50","spec_energie":"Essence","spec_boite_vitesse":"Manuelle 5 rapports","spec_pneumatique":"195\/55 R16","perf_vitesse":0,"perf_0_100":0,"perf_conso_urb":0,"perf_conso_extra_urb":0,"perf_conso_mixte":0,"perf_co2":0,"prix_ttc":"8990","isTop":0,"isLabelHonda":0,"isPub":1,"type":"Occasion","visuels":[{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_1.JPG","main":1,"rang":1,"vehicule_occasion_id":28,"id":116},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_2.JPG","main":0,"rang":2,"vehicule_occasion_id":28,"id":117},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_3.JPG","main":0,"rang":3,"vehicule_occasion_id":28,"id":118},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_4.JPG","main":0,"rang":4,"vehicule_occasion_id":28,"id":119},{"path":"https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_5.JPG","main":0,"rang":5,"vehicule_occasion_id":28,"id":120}],"id":28}];
    </script>
        <section id="carousel-home" class="wrapper-content py-0">
        <div id="carouselHomeIndicators" class="carousel slide carousel-dark" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
            <div class="carousel-indicators carousel-indicators-over">
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="0" class="active" aria-current="true" aria-label="Slide 1">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="1" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 2">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="2" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 3">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="3" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 4">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="4" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 5">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="5" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 6">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="6" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 7">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                                    <button type="button" data-bs-target="#carouselHomeIndicators" data-bs-slide-to="7" class="" aria-current="true" aria-label="Slide 8">
						<span class="circle">
							<span class="halfclip">
								<span class="halfcircle clipped"></span>
							</span>
							<span class="halfcircle fixed"></span>
						</span>
                    </button>
                            </div>
            <div class="carousel-inner">
                                    <div class="carousel-item active">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Bureau%201920x400.png" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/Visuel%20Homepage%20Mobile%20640x400.png" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouveau HR-V e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">NOUVEAU HR-V e:HEV Hybride à partir de 299€/mois<sup>(1)</sup><br>
<span style="color:#cc0000;"><b>&amp; deux mois de loyer offerts<sup>(2)</sup></b></span>

</p><p style="color:#fff; font-size:18px;">&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/HR-V%202025/_1127x1122%20vignette.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouveau HR-V e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/hr-v_hybrid_2022/Honda_HRV_Hybrid_Mobile_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">HR-V e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de à partir de 269€/mois<sup>(1)&nbsp;</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/C/vignette-C-122.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'HR-V e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Civic_Hybrid.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/civic_hybrid_2022/Honda_Civic_MOBILE_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda Civic e:HEV</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 299 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/B/vignette-B-114.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda Civic e:HEV' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/ZR-V_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">ZR-V e:HEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 329€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/zrv/Etiquette_132g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'ZR-V e:HEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/eNY1/eNy1_640x400_.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">e:Ny1</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">Jusqu'à 12 800 € d'avantage client<br>
sur e:Ny1 Advance<sup>(1)</sup>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-000.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'e:Ny1' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_1920x400(1).jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Jazz_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color:#fff; font-size:18px;">A partir de 229€/mois<sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois<br>
&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/Nouvelle_jazz_hybrid_2023/Etiquette_106g.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Nouvelle Jazz e:HEV Hybrid' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_EHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_EHEV_640x400(1).jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">Honda CR-V Hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:HEV Hybride intégral&nbsp;<br>
A&nbsp;partir de 599 €/mois <sup>(1)</sup><br>
LOA 36 mois</span>
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/D/vignette-D-151.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'Honda CR-V Hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                                    <div class="carousel-item ">
						<span class="wrapper-img">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CR-V_PHEV_1920x400.jpg" alt="" class="d-none d-lg-block w-100">
							<img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/modeles/crv_phev/CRV_PHEV_640x400.jpg" alt="" class="d-block d-lg-none w-100">
						</span>
                        <div class="carousel-caption">
                            <div class="container-xxxl h-100">
                                <div class="row align-items-center justify-content-end h-100">
                                    <div class="col-lg-6 col-xl-6 wrapper-text">
                                        <div class="my-0">
                                            <strong class="title">CR-V e:PHEV hybride</strong>
                                        </div>
                                        <div class="resume">
                                            <div class="row">
                                                <div class="col-xl-6 col-lg-8 col-sm-6">
                                                                                                        <p style="color: rgb(255, 255, 255);"><span style="font-size: 18px;">CR-V e:PHEV hybride Rechargeable<br>
A partir de 659 €/mois</span><sup>(1)</sup><br>
<span style="font-size: 18px; color: rgb(255, 255, 255);">LOA 36 mois</span>

&nbsp;
                                                </p></div>

                                                                                                    <div class="col-xl-6 col-lg-4 col-sm-6 text-center text-lg-start">
														<span class="d-block pt-lg-0 pt-5 px-4">
                                                            <img src="https://hf-cms.bloom.pro/files/images/vignette/A/vignette-A-018.png" alt="" width="150" class="img-fluid mx-auto d-block">
														</span>
                                                    </div>
                                                                                            </div>
                                        </div>

                                        <div class="text-center text-lg-start">
                                            <a href="#" class="btn btn-primary" onclick="document.dispatchEvent(new CustomEvent('form.open-modal', {detail: {view:'components.forms.form-essai', title: 'CR-V e:PHEV hybride' }}))">
                                                Réservez un essai
                                            </a>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                            </div>
        </div>
    </section>

            <div id="moteur-filtrage-home" class="bg-noir section section-collapsed"><div id="list-stock" class="list-stock" vehicules-content="[{&quot;id_materiel&quot;:30133,&quot;refDMS&quot;:&quot;6035&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V HYBRID&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;JHMRT5840LX201250&quot;,&quot;kilometrage&quot;:73576,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-21 11:14:24&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\&quot;| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Sellerie tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Spoiler de hayon| Badge AWD \u00e0 l'AR| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\&quot;, AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth| Badge Hybrid| Pneumatiques 235\/60 R18&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 2WD Elegance 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-01-25 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BRUN METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;183&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,6&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,86&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,68&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;57&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;235\/60 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30133_20250321111420.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:10,&quot;id&quot;:42}],&quot;id&quot;:10},{&quot;id_materiel&quot;:28228,&quot;refDMS&quot;:&quot;6226&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC 2018&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;SHHFK6760JU001724&quot;,&quot;kilometrage&quot;:54420,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-19 08:01:14&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| 4 HP| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Sellerie tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Syst\u00e8me de Navigation| Airbags rideaux| Jantes alliage 17\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Plage AR| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot; avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\&quot;| Disques de frein AR pleins de 15\&quot;| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre Noir| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\&quot;| Honda Fusion| Aide au stationnement&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 i-VTEC 126 Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-04-30 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;GRIS METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;126&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,52&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1275&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;46&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/45 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16590&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/28228_20250319080109.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:7,&quot;id&quot;:26}],&quot;id&quot;:7},{&quot;id_materiel&quot;:24302,&quot;refDMS&quot;:&quot;6215&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2014,&quot;vin&quot;:&quot;SHSRE5880EU003923&quot;,&quot;kilometrage&quot;:108559,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-12 14:12:28&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 610&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Airbags lat\u00e9raux| Cache-bagages \u00e0 enrouleur| Ceinture centrale AR \u00e0 3 points| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Jantes alliage| Vitres teint\u00e9es| Antibrouillard AV| Airbags frontaux| Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique class\u00e9 SRA 7 cl\u00e9s| Aide au stationnement AV\/AR d\u00e9connectable| Allumage automatique des phares| Climatisation \u00e0 r\u00e9gulation \u00e9lectronique s\u00e9par\u00e9e droite \/ gauche| Lave-phares haute pression| L\u00e8ve-vitres arri\u00e8re \u00e9lectriques| 7 HP| R\u00e9gulateur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Syst\u00e8me de navigation DVD avec \u00e9cran couleur tactile| Bac de rangement dans les portes avant et arri\u00e8re| Banquette arri\u00e8re avec dossiers rabattables en 3 parties| Bo\u00eete \u00e0 gants verrouillable| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e| Crochets d'arrimage dans le coffre| Peinture int\u00e9grale| Airbags rideaux AV et AR| DWS (Syst\u00e8me de surveillance de la presion des pneumatiques)| Accoudoirs AV| Appuis-t\u00eates AV et AR (actifs \u00e0 l'AV)| L\u00e8ve-vitres avant \u00e9lectriques \u00e0 impulsion (descente et mont\u00e9e) avec fonction anti-pincement| Lumi\u00e8re d'ambiance int\u00e9rieure| Pare-soleil avec miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9 conducteur \/ passager| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Banquette AR avec assise rabattable 40\/60| Miroir de conversation| Prise USB| D\u00e9tecteur de pluie| Aide \u00e0 la stabilit\u00e9 au remorquage| Syst\u00e8me audio radio CD| Phares double x\u00e9non| Feux de jour actifs| Barres de toit| Eclairage actif d'intersection| Rails de toit&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0  i-VTEC 4WD Executive Navi AT 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2014-04-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;9&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;150&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,58&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,82&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,68&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1652&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2100&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;58&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/60 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:1},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:2},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:3},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:4},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:5},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_24302_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:1,&quot;id&quot;:6}],&quot;id&quot;:1},{&quot;id_materiel&quot;:25969,&quot;refDMS&quot;:&quot;6224&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;HR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;3HGRU1890HM400045&quot;,&quot;kilometrage&quot;:111642,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-11 08:01:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| D\u00e9pot vente&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| Essuie-glace AR \u00e0 balayage intermittent| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Prise 12V dans le coffre| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 6 HP| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Antibrouillard AV| Jantes alliage 17\&quot;| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Allumage automatique des phares| Pommeau de levier de vitesses en cuir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur c\u00f4t\u00e9 passager avec fonction recul| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Rails de toit| Syst\u00e8me actif de freinage d'urgence en ville| Airbag conducteur \u00e0 double mode de d\u00e9clenchement| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec pr\u00e9tensionneurs| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Sellerie cuir\/tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Affichage multi-information| Indicateur de changement de rapport optimal| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptative| Frein de parking \u00e9lectrique| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| R\u00e9gulateur-Limiteur de vitesse| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Accoudoir central AR| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Si\u00e8ges Magiques AR| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Eclairage de seuil de portes| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot;, lecteur CD, AM\/FM, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Navigation Garmin et Lecteur CD pour Honda Connect| Radio num\u00e9rique DAB+| Prises USB et HDMI| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Spoiler de hayon, pare-chocs AR et radar specifique Aero| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures finition satin\u00e9e premium| Vitres AR surteint\u00e9es| Toit ouvrant panoramique| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9 \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Aide au stationnement AR| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| Feux de route actifs| Feux de croisement LED| Cam\u00e9ra de recul grand angle avec guides dynamiques| Espace de chargement inf\u00e9rieur dans le coffre&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5  i-VTEC Exclusive Navi CVT 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-11-08 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;MURE METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;130&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,29&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1249&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1790&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;15490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:8},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:9},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:10},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:11},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:12},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_25969_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:3,&quot;id&quot;:13}],&quot;id&quot;:3},{&quot;id_materiel&quot;:31951,&quot;refDMS&quot;:&quot;6197&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC E:HEV&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;JHMFL4880PX211694&quot;,&quot;kilometrage&quot;:36435,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-25 14:34:38&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Premium : 900&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Accoudoir central AR| Airbag conducteur et passager| Airbags rideaux AV et AR| Cache-bagages \u00e0 enrouleur| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres \u00e9lectriques| Volant cuir| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge conducteur| Climatisation automatique bi-zone| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me d'alarme| Ventilation AR| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Vitres AR surteint\u00e9es| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| Liseuse AV| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Phares automatiques| Phares LED| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Eclairage de courtoisie| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Chargeur sans fil| Antibrouillards AV \u00e0 LED| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Commandes audio au volant| Clignotants LED| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Sellerie cuir noir| Essuie-glaces automatiques| Liseuse AR| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth TM| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Volant chauffant| Subwoofer (caisson de graves)| Airbags - Central AV| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Assistance au freinage d'urgence| Si\u00e8ge conducteur 8 r\u00e9glages \u00e9lectriques| Airbags - Passager SRS AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par r\u00e9gulation de l'acc\u00e9l\u00e9rateur (vers l'AV et l'AR)| Freinage automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me d'appel d'urgence (eCall)| D\u00e9verrouillage des portes param\u00e9trables| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier AHA (Agile Handling Assist)| Frein de stationnement \u00e9lectrique automatique| Maintien de freinage| Commande de freinage \/ d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative (palettes)| Eclairage de miroirs de courtoisie (pare-soleils)| Honda CONNECTavec Navigation (Ecran tactile 9\&quot;, radio AM \/ FM \/ DAB, Apple Carplay et Android Auto)| Radio num\u00e9rique DAB| Tweeters AV| HP central AV| Phares \u00e0 r\u00e8glage d'assiette automatique| Airbags - Genoux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec enrouleur \u00e0 verrouillage d'urgence (ELR)| Assistance \u00e0 la conduite dans les embouteillages| Capot \u00e0 soul\u00e8vement automatique| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrome platine| P\u00e9dalier sport| 4 Modes de conduite (ECO\/NORMAL\/SPORT\/INDIVIDUAL)| Affichage multi-information 10,2\&quot;| Prise accessoire (AV &amp; Coffre)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - R\u00e9glables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants| Vitres - T\u00e9l\u00e9command\u00e9s&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD Advance 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-11-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU CRISTALIN&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;143&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,55&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,41&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1574&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1930&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;235\/40 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;35990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:81},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:82},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:83},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:84},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:85},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:86},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_8.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:87},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_9.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:88},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31951_10.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:23,&quot;id&quot;:89}],&quot;id&quot;:23},{&quot;id_materiel&quot;:30494,&quot;refDMS&quot;:&quot;6189&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;JAZZ E:HEV&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;JHMGR3850MS212238&quot;,&quot;kilometrage&quot;:56031,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-24 17:53:16&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture Premium m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \&quot;magiques\&quot; AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\&quot;, Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data &amp; 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\&quot;| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED| Jantes alliage 15\&quot;&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-08-25 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Monospace&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,04&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,53&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/60 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:44},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:45},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:46},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:47},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:48},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30494_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:12,&quot;id&quot;:49}],&quot;id&quot;:12},{&quot;id_materiel&quot;:28353,&quot;refDMS&quot;:&quot;6136&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC 2018&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;SHHFK6860JU014365&quot;,&quot;kilometrage&quot;:97337,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-07 08:50:56&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Sellerie tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Syst\u00e8me de Navigation| Airbags rideaux| Jantes alliage 17\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Plage AR| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Palettes de changement de rapports au volant| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot; avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\&quot;| Disques de frein AR pleins de 15\&quot;| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre noire| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\&quot;| Honda Fusion| Aide au stationnement&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 i-VTEC 126 CVT Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-04-11 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;126&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,52&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1284&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;46&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/45 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:27},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:28},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:29},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:30},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:31},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_8.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:32},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_9.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:33},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_10.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:34},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_11.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:11,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:35},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28353_12.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:12,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:8,&quot;id&quot;:36}],&quot;id&quot;:8},{&quot;id_materiel&quot;:33815,&quot;refDMS&quot;:&quot;6121&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;HR-V&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;3HGRU8750GM401236&quot;,&quot;kilometrage&quot;:103514,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-22 08:09:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| Essuie-glace AR \u00e0 balayage intermittent| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Jantes alliage 16\&quot;| Prise 12V dans le coffre| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 6 HP| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Antibrouillard AV| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Allumage automatique des phares| Pommeau de levier de vitesses en cuir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur c\u00f4t\u00e9 passager avec fonction recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me actif de freinage d'urgence en ville| Airbag conducteur \u00e0 double mode de d\u00e9clenchement| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV et AR avec pr\u00e9tensionneurs| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s r\u00e9tractables)| Sellerie tissu| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Affichage multi-information| Indicateur de changement de rapport optimal| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptative| Frein de parking \u00e9lectrique| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Climatisation automatique bizone| R\u00e9gulateur-Limiteur de vitesse| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Accoudoir central AR| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Si\u00e8ges Magiques AR| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Eclairage de seuil de portes| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot;, lecteur CD, AM\/FM, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Navigation Garmin et Lecteur CD pour Honda Connect| Radio num\u00e9rique DAB+| Prises USB et HDMI| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Spoiler de hayon, pare-chocs AR et radar specifique Aero| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures chrom\u00e9es| Phares halog\u00e8nes| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour halog\u00e8nes| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9 \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Aide au stationnement AR| Feux de route actifs| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| Espace de chargement inf\u00e9rieur dans le coffre&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.6  i-DTEC Executive Navi 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-01-13 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;GRIS METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,29&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1324&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/60 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;14990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:223},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_9.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:224},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:225},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:226},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:227},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:228},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:229},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33815_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:48,&quot;id&quot;:230}],&quot;id&quot;:48},{&quot;id_materiel&quot;:33693,&quot;refDMS&quot;:&quot;6040&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC 2017&quot;,&quot;annee&quot;:2018,&quot;vin&quot;:&quot;SHHFK6760HU018220&quot;,&quot;kilometrage&quot;:104349,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-11-16 10:04:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 600&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\&quot;| Disques de frein AR pleins de 15\&quot;| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Syst\u00e8me d'alarme| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Verrouillage centralis\u00e9 avec 2 cl\u00e9s r\u00e9tractables| Plage AR| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Sellerie tissu| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| 4 HP| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| 8 HP| Jantes alliage 17\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Liseuse AV| Phares halog\u00e8nes| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot; avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| Illumination bleue du tableau de bord| Calandre noire| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\&quot;| Climatisation automatique| Syst\u00e8me de Navigation| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Honda Fusion| Aide au stationnement&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 i-VTEC 129 Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2018-03-19 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,52&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1275&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;46&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;14990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_8.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:180},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:181},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:182},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:183},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:184},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33693_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:40,&quot;id&quot;:185}],&quot;id&quot;:40},{&quot;id_materiel&quot;:33589,&quot;refDMS&quot;:&quot;5972&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC 2018&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;SHHFK6800JU011191&quot;,&quot;kilometrage&quot;:81535,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-10-14 08:31:35&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 640&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| \&quot;ATTENTION \&quot; - Equipements incomplets| Sellerie cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| 8 HP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Antibrouillard AV| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Palettes de changement de rapports au volant| Alerte de franchissement de ligne| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Radars de stationnement AV et AR| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot; avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Navigation Garmin pour Honda Connect| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Honda Fusion| Jantes alliage&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 i-VTEC 126 CVT Dynamic 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-08-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;126&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,52&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1284&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;46&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:36,&quot;id&quot;:158},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:36,&quot;id&quot;:159},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:36,&quot;id&quot;:160},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:36,&quot;id&quot;:161},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33589_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:36,&quot;id&quot;:162}],&quot;id&quot;:36},{&quot;id_materiel&quot;:28118,&quot;refDMS&quot;:&quot;5904&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CIVIC 2017&quot;,&quot;annee&quot;:2018,&quot;vin&quot;:&quot;SHHFK6780JU008566&quot;,&quot;kilometrage&quot;:63356,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-09-30 14:10:22&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux| Airbags passager d\u00e9connectable| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Airbag conducteur \u00e0 double stades de d\u00e9clenchement| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs \u00e0 double d\u00e9clenchements| Alerte de franchissement de ligne| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AV anti coup du lapin| Signal de freinage d'urgence automatique| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBD| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Limiteur de vitesse intelligent| Disques de freins AV ventil\u00e9s de 15\&quot;| Disques de frein AR pleins de 15\&quot;| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire VSA (Vehicle Stability Assist)| Ancrages ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage CMBS (Collision Mitigation Bbraking System)| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation LKAS (Lane Keeping Assist System)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent ACC (Intelligent Adaptive Cruise Control)| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route RDM (Road Departure Mitigation)| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation TSR (Traffic Sign Recognition)| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Syst\u00e8me d'alarme| D\u00e9verrouillage des porti\u00e8res par t\u00e9l\u00e9commande en deux temps| Syst\u00e8me ECON avec interrupteur| Indicateur de changement de rapport optimal SIL| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique adaptive MA-EPS (Motion Adaptive-Electric Power Steering)| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Plage AR| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Sellerie tissu| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| 3\u00e8me feu stop sur\u00e9lev\u00e9| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Eclairage du coffre| Lave-phares haute pression| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Pommeau de levier de vitesse cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques| Volant cuir| Jantes alliage 17\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge passager| Poches aum\u00f4ni\u00e8res si\u00e8ge conducteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Climatisation automatique bi-zone| Cam\u00e9ra de recul| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Antenne aileron de requin| Vitres surteint\u00e9es| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Liseuse AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Vitres AV et AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| P\u00e9dalier en alliage| Radars de stationnement AV et AR| Phares LED| Miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables par t\u00e9l\u00e9commande| Eclairage d'ambiance| Honda Connect: \u00e9cran tactile 7\&quot; avec autoradio CD AM\/FM\/DAB, radio internet, application Aha TM, navigation internet et commandes au volant| Prise USB et prise HDMI| Prise 12V AV| Eclairage de courtoisie| Navigation Garmin pour Honda Connect| Prise 12V AR| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e9ge conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Illumination bleue du tableau de bord| 11 HP| Calandre noire| Antibrouillards AV \u00e0 LED| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Pneumatisues 235\/45 R17\&quot;| R\u00e9gulateur- limiteur de vitesse| Cam\u00e9ra de recul avec guides dynamiques| Prise USB et auxiliaire (compatible iPod)| Syst\u00e8me d'Amortisseurs adaptatifs Type R| Toit en verre ouvrant| Honda Fusion| Aide au stationnement| Climatisation automatique| Syst\u00e8me de Navigation&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 i-VTEC 129 Exclusive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2018-12-11 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE MILANO&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,52&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1275&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;46&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/45 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:20},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:21},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:22},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:23},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:24},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_28118_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:6,&quot;id&quot;:25}],&quot;id&quot;:6},{&quot;id_materiel&quot;:30616,&quot;refDMS&quot;:&quot;5814&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V E:HEV 2021&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;JHMRT5860MX202219&quot;,&quot;kilometrage&quot;:89574,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-08-16 09:23:14&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Sellerie cuir| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\&quot;| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Eclairage actif d'intersection| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Rails de toit| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Vitres AR surteint\u00e9es| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| D\u00e9givrage d'essuie-glaces AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Eclairage d'ambiance (conducteur\/passager\/poign\u00e9es de porte)| Spoiler de hayon| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e8ge passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\&quot;, AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 2WD Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-06-08 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ARGENT ASTRAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;184&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,6&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,86&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;57&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;235\/60 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;25990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:13,&quot;id&quot;:50},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:13,&quot;id&quot;:51},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_3.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:13,&quot;id&quot;:52},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_4.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:13,&quot;id&quot;:53},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30616_5.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:13,&quot;id&quot;:54}],&quot;id&quot;:13},{&quot;id_materiel&quot;:29774,&quot;refDMS&quot;:&quot;5859&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;JAZZ E:HEV&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;JHMGR3850MS204333&quot;,&quot;kilometrage&quot;:75833,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-07-20 08:39:13&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Jantes alliage| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \&quot;magiques\&quot; AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\&quot;, Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data &amp; 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\&quot;| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-07-27 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC PLATINE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Monospace&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,04&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,53&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/60 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:9,&quot;id&quot;:37},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:9,&quot;id&quot;:38},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:9,&quot;id&quot;:39},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:9,&quot;id&quot;:40},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_29774_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:9,&quot;id&quot;:41}],&quot;id&quot;:9},{&quot;id_materiel&quot;:33082,&quot;refDMS&quot;:&quot;5659&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;JAZZ E:HEV&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;JHMGR3850NS204271&quot;,&quot;kilometrage&quot;:31874,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-03-12 18:41:31&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e\/perl\u00e9e : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Airbags rideaux AV et AR| Climatisation automatique| Commandes du syst\u00e8me audio au volant| Kit anti-crevaison| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants| Sellerie cuir\/tissu| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR \u00e9lectriques| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Allumage automatique des phares| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Syst\u00e8me d'alarme| Sortie d'\u00e9chappement simple| Si\u00e8ges \&quot;magiques\&quot; AR| Essuie-glace AV automatique \u00e0 capteur de pluie| Radars de stationnement 4 capteurs \u00e0 l'AV et 4 capteurs \u00e0 l'AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Antenne aileron de requin| Plage AR| Assistance au freinage d'urgence (BA)| Syst\u00e8me de coupure automatique du moteur \u00e0 l'arr\u00eat Auto Stop| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur manuellement| Liseuse AV| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Frein de stationnement \u00e9lectronique avec maintien de freinage| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Airbag conducteur (SRS)| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleils| Poche aum\u00f4ni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Airbags AV passager et conducteur| Airbags passager AV d\u00e9connectable| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Syst\u00e8me audio 180W| Airbags - Central AV| Airbags - Genoux conducteur| Airbags lat\u00e9raux AR| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des collisions par freinage| Limiteur de vitesse ajustable| Ancrages ISOFIX \/ I-SIZE| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Syst\u00e8me de pr\u00e9vention des sorties de route| Verrouillage centralis\u00e9 (2 cl\u00e9s)| Garnitures int\u00e9rieures cuir souple| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures plaqu\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique variable| Affichage digital multi information| Prise accessoires AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs - Fonction recul c\u00f4t\u00e9 passager| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs t\u00e9l\u00e9command\u00e9s| Banquette AR fractionnable 60\/40| Honda CONNECT (Ecran tactile 9\&quot;, Radio AM\/FM\/DAB, Apple Carplay sans fil et Android Auto)| Prises USB AV 2 (1 Data &amp; 1 Charge)| Badge e:HEV| Feux AV et AR \u00e0 LED| Type d'enjoliveur - Combin\u00e9 15\&quot;| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Pack de syst\u00e8mes avanc\u00e9s d'assistance au conducteur| 4 HP| Feux de route actifs : HSS (Hight beam Support System)| Phares LED| Jantes alliage 15\&quot;| Peinture Blanc Tafetta&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 i-MMD Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-02-28 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU FONCE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Monospace&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;97&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,04&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,53&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1300&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1710&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/60 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;19990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:32,&quot;id&quot;:137},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:32,&quot;id&quot;:138},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:32,&quot;id&quot;:139},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:32,&quot;id&quot;:140},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33082_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:32,&quot;id&quot;:141}],&quot;id&quot;:32},{&quot;id_materiel&quot;:31368,&quot;refDMS&quot;:&quot;6169&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HONDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CR-V HYBRID&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;JHMRT5860KX205892&quot;,&quot;kilometrage&quot;:98122,&quot;date_creation&quot;:&quot;2022-02-19 10:21:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou perl\u00e9e : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Syst\u00e8me d'antiblocage des freins ABS| Eclairage du coffre| ISOFIX : Ancrages normalis\u00e9s pour si\u00e8ges enfants| Poign\u00e9es de portes couleur carroserie| Prise 12V dans le coffre| Sellerie cuir| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant cuir| Si\u00e8ges AV chauffants| Jantes alliage 18\&quot;| Essuie-glace AV automatique avec d\u00e9tecteur de pluie| Syst\u00e8me d'alarme| Accoudoir AV conducteur et passager| Allumage automatique des phares| Cam\u00e9ra de recul| Lave-phares haute pression| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur automatique jour\/nuit| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des collisions| Eclairage actif d'intersection| Syst\u00e8me d'assistance au maintien dans la voie de circulation| Rails de toit| Airbag passager AV d\u00e9connectable| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux| Appuis-t\u00eates AV anti coup-du-lapin| R\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage| Assistance au freinage d'urgence| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Signal de freinage d'urgence automatique| Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneumatiques| Syst\u00e8me d'alerte anticollision frontale| Syst\u00e8me de reconnaissance des panneaux de signalisation| Limiteur de vitesse intelligent| Alerte de franchissement de ligne| Syst\u00e8me d'immobilisation \u00e9lectronique| Plage AR| Syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Poign\u00e9es de porte int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Fonction ECON d\u00e9connectable| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique| Palettes de changement de rapports au volant| Climatisation automatique bizone| Radars de stationnement AV et AR| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres \u00e9lectriques t\u00e9l\u00e9command\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement par t\u00e9l\u00e9commande| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s| Prise 12V AV| Prise 12V dans la console centrale| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge conducteur| Poche aum\u00f4ni\u00e8re si\u00e8ge passager AV| Liseuses AV et AR| Eclairage de courtoisie| Radio num\u00e9rique DAB+| Commandes audio au volant| Antenne aileron de requin| Vitres AR surteint\u00e9es| Phares \u00e0 LED| Syst\u00e8me de feux de route actifs| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me de temporisation de l'allumage\/extinction des feux| Kit de r\u00e9paration des crevaisons| Ventilation AR| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| Syst\u00e8me d'optimisation du comportement routier| Syst\u00e8me de Pr\u00e9vention des sorties de route| Suivi automatique \u00e0 basse vitesse| Syst\u00e8me de surveillance de l'angle mort avec alerte de v\u00e9hicule en approche| Syst\u00e8me d'appel d'urgence| Insert de tableau de bord fa\u00e7on bois| Ordinateur de bord intelligent i-MID| Frein de parking \u00e9lectronique avec maintien de freinage| D\u00e9givrage d'essuie-glaces AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs asph\u00e9riques| Miroirs de courtoisie dans les pare-soleil| Compartiment pour lunettes avec miroir| Fixations de filet \u00e0 bagages| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9glage \u00e9lectrique du soutien lombaire c\u00f4t\u00e9 passager| Navigation Garmin pour Honda Connect| 2 Prises USB AV| 9 HP avec subwoofer| Eclairage d'ambiance (conducteur\/passager\/poign\u00e9es de porte)| Spoiler de hayon| Antibrouillard AV \u00e0 LED| Feux AR \u00e0 LED| Airbag conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV \u00e0 pr\u00e9tensionneurs| R\u00e9troviseurs r\u00e9glables et chauffants \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur passager avec fonction recul| Accoudoirs conducteur et passager| R\u00e9glage en hauteur manuel du si\u00e8ge passager| Banquette AR Magique (rabattable 60\/40 en un seul geste)| Eclairage de bo\u00eete \u00e0 gants| Honda CONNECT : \u00c9cran tactile 7\&quot;, AM \/ FM \/ DAB, Apple CarPlayTM \/ Android AutoTM, radio internet application AhaTM et navigation internet| 2 Prises USB AR (recharge uniquement)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 i-MMD 2WD Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-09-24 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;NOIR METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;183&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,6&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,86&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1614&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2240&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;57&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;235\/60 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;24990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:19,&quot;id&quot;:64},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:19,&quot;id&quot;:65},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:19,&quot;id&quot;:66},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:19,&quot;id&quot;:67},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31368_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:19,&quot;id&quot;:68}],&quot;id&quot;:19},{&quot;id_materiel&quot;:30857,&quot;refDMS&quot;:&quot;6232&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWIFT MY15&quot;,&quot;annee&quot;:2016,&quot;vin&quot;:&quot;TSMNZC72S00661691&quot;,&quot;kilometrage&quot;:99628,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-21 16:57:53&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 470&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 1 airbag \&quot;genoux\&quot; c\u00f4t\u00e9 conducteur| 2 airbags \&quot;frontaux\&quot; conducteur et passager AV| 2 airbags \&quot;lat\u00e9raux\&quot; conducteur et passager AV| 2 airbags \&quot;rideaux\&quot; passager AV et AR| 3\u00e8me feu stop \u00e0 LED| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Allumage automatique des projecteurs selon la luminosit\u00e9| Banquette AR rabattable 60\/40| Cam\u00e9ra de recul| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV r\u00e9glables en hauteur avec limiteur d'effort et pr\u00e9-tensionneur de sangle| Coffret de rangement sur partie haute de la planche de bord| Connexion Bluetooth, t\u00e9l\u00e9phonie mains libres| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| ESP| Essuie-vitre AR avec intermittence| Essuie-vitre AV \u00e0 2 vitesses &amp; intermittence r\u00e9glable| Feux AR de brouillard| Feux de jour \u00e0 LED| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Indicateur de la pression des pneus| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie occultables| Plafonnier central temporis\u00e9| Porte-bouteilles au bas des portes (2 AV, 2 AR)| Porte-gobelet (1 AV, 2 AR)| Prise accessoire 12 V sur la console centrale AV| Projecteurs antibrouillard AV| Radars de stationnement AR| R\u00e9gulateur de vitesse avec commandes sur le volant| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants sur r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Supercondamnation des portes| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Syst\u00e8me de navigation avec \u00e9cran couleurs 6,1\&quot;| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Toit ouvrant \u00e9lectrique| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, ajustable en hauteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, ajustable en profondeur| Syst\u00e8me Audio&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 VVT So'City 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2016-07-11 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;NOIR METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;94&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,85&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,7&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,51&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;945&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1480&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;42&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/55 16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;9290&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30857_20250321165749.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:15,&quot;id&quot;:60}],&quot;id&quot;:15},{&quot;id_materiel&quot;:33925,&quot;refDMS&quot;:&quot;6191&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;TOYOTA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;YARIS HYBRIDE MY21&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;YARKBAC3900003473&quot;,&quot;kilometrage&quot;:25408,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-21 15:49:05&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Accoudoir central| Airbags centraux| Allumage automatique des feux| Antenne de toit aileron de requin| Banquette AR rabattable 60\/40| Cam\u00e9ra de recul| Ciel de toit gris clair| Climatisation automatique| Double plancher du coffre| D\u00e9tecteur de pluie| Ecran tactile 7\&quot; multifonction| Enjoliveurs 15\&quot;| Feux de jour \u00e0 LED| Feux stop \u00e0 LED| Frein de parking \u00e9lectrique| Haut-parleurs x 4| Peinture Blanc Pur| Projecteurs halog\u00e8nes avec feux de jour| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Sellerie tissu| Services connect\u00e9s MyT| Smart Entry &amp; D\u00e9marrage sans cl\u00e9| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \&quot;E-Call\&quot;| Syst\u00e8me de fixation ISOFIX aux places AR| Tableau de bord mouss\u00e9| Toyota Safety Sense Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e9collision avec d\u00e9tection des v\u00e9hicules, pi\u00e9tons et cyclistes, actif \u00e9galement dans les intersections. Alerte de franchissement de ligne avec aide au maintien dans la file, assistant de trajectoire et d\u00e9tecteur de fatigue, Lecture des panneaux de signalisation avec limiteur de vitesse, Gestion automatique des feux de route, R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent| Toyota Touch &amp; App compatible avec Apple CarPlay et Android Auto| Toyota Touch: radio digitale (DAB), syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth et connectique auxiliaire\/USB| Volant en cuir&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;116h Dynamic 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-01-31 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;92&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,94&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,75&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,5&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1065&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1555&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;36&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/65 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33925_20250321154900.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:52,&quot;id&quot;:243}],&quot;id&quot;:52},{&quot;id_materiel&quot;:33921,&quot;refDMS&quot;:&quot;6186&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWIFT&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;JSAAZD53S00304990&quot;,&quot;kilometrage&quot;:61398,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-21 14:02:30&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 530&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Immobiliseur| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs teinte carrosserie| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Projecteurs antibrouillard AV| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| Smart Hybrid Vehicle by Suzuki SHVS| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Rangement dans la console centrale| Montants A et B noirs| Tweeters AV| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| Projecteurs Fonction \&quot;Guide me home\&quot;| Feux de position et feux de jour \u00e0 LED (mont\u00e9s dans le bouclier AV)| Lunette AR chauffante| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Ordinateur de bord : affichage r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9, heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), autonomie, indicateur de changement de vitesse| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Ornement du tableau de bord Perle White| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Garnitures de portes AV en tissu| Ornement de la porte AV Pearl White| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort r\u00e9glables en hauteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort x2, 3-points x 1 (centre)| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\&quot; polies et pneumatiques 185\/55 R16| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Syst\u00e8me multim\u00e9dia  + connexion  Bluetooth + cam\u00e9ra de recul| Connectivt\u00e9 Smartphone Android Auto, Apple Carplay, MirrorLink| Navigation 3D Europe| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AR x2| Appuis-t\u00eate AR x 3| DSBS (Dual Sensor Brake Support), freinage actif d'urgence| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| Feux de jour LED (int\u00e9gr\u00e9s dans les projecteurs)| Gestion automatique des feux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Volant r\u00e9glable en profondeur| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2', indicateur de vitesse moyenne| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 Dualjet Hybrid Allgrip Pack 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-05-19 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;90&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,84&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,74&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,52&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;960&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1405&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;37&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/55 16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33921_20250321140225.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:51,&quot;id&quot;:242}],&quot;id&quot;:51},{&quot;id_materiel&quot;:32544,&quot;refDMS&quot;:&quot;6026&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYDD1S00C77855&quot;,&quot;kilometrage&quot;:41946,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-20 08:01:13&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteurs de stationnement AV et AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en microfibre| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Rangement lunettes dans le plafonnier| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start &amp; Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Toit ouvrant panoramique| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 3 positions| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent| Alarme visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Tapis de sol x4&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-10-20 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;YELLOW \/ BLACK&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1165&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1650&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;21990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32544_20250320080108.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:29,&quot;id&quot;:121}],&quot;id&quot;:29},{&quot;id_materiel&quot;:32993,&quot;refDMS&quot;:&quot;6235&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;MAZDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;MAZDA3 5 PORTES 2024&quot;,&quot;annee&quot;:2024,&quot;vin&quot;:&quot;JM4BP6HH501420285&quot;,&quot;kilometrage&quot;:15874,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-19 13:36:11&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| ATTELAGE : 990| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Soul Red Crystal : 950&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Peinture Arctic White| Vitres et lunette AR surteint\u00e9es| Jantes alliage 18\&quot; \&quot;Black\&quot;| Radar de stationnement AV| Chargeur \u00e0 induction| Syst\u00e8me audio avec 8HP| Si\u00e8ges AV chauffants| Ouverture\/fermeture intelligente des portes| Climatisation automatique| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur photochromatique| Essuie-glaces automatiques| Montants de portes ext\u00e9rieurs \&quot;Piano Black\&quot;| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs noirs| Sellerie tissu noir avec surpiq\u00fbres rouges| Services connect\u00e9s MyMazda| Fonction \&quot;Coming \/ Leaving home\&quot;| Compteur num\u00e9rique 7'' avec ordinateur de bord| Radio AM\/FM et num\u00e9rique DAB avec 6 HP| Apple CarPlay \/ Android Auto sans fil| Prises USB et 12V| Syst\u00e8me Mazda Connect avec \u00e9cran couleur 10,25'' TFT et syst\u00e8me de navigation| Syst\u00e8me Bluetooth avec commandes au volant| Inserts d\u00e9coratifs de planche de bord et liser\u00e9s| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement 8 voies| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable manuellement 6 voies| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants, r\u00e9glables \u00e9lectriquement et \u00e0 rabattage automatique (\u00e0 l'ouverture et fermeture des portes)| Vitres AV et AR \u00e9lectriques avec commande \u00e0 impulsion pour chaque vitre| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 de cuir| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et lumi\u00e8re c\u00f4t\u00e9 conducteur| Si\u00e8ges AR rabattables 60\/40| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur \u00e0 LED| Accoudoir central AV avec rangements| Bo\u00eete \u00e0 gants illumin\u00e9e| Affichage t\u00eate haute projet\u00e9 (ADD)| Porte-gobelets AV| Cache bagages| D\u00e9marrage par bouton \&quot; Start\&quot;| Syst\u00e8me \&quot;Auto Door Locking\&quot; (ADL)| Phares AV \u00e0 LED avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e| Frein \u00e0 main \u00e9lectrique (EPB) avec fonction \&quot;Autohold\&quot;| Cam\u00e9ra de recul| Aide au stationnement AR| Phares automatiques| Clignotants \u00e0 impulsion lumineuse \&quot;Kodo Turn\&quot;| Rappel de clignotant dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Feux AR \u00e0 LED| Becquet de toit| Syst\u00e8me de micro-hybridation Mazda M Hybrid| Ciel de pavillon noir| Grille de calandre \&quot;Black Gloss\&quot;| Signature de calandre \&quot;Dark Metallic\&quot;| Eclairage de plaque AR \u00e0 LED| Bas de caisse inf\u00e9rieur AR \&quot;Black Gloss\&quot;| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HLA)| Syst\u00e8me \&quot;G-Vectoring Control Plus\&quot; (GVC+)| Airbags frontaux et lat\u00e9raux (conducteur et passager AV)| Airbags rideaux AV et AR| Airbag genou c\u00f4t\u00e9 conducteur| Syst\u00e8me de surveillance des angles morts (BSM)| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AR (RCTA)| Syst\u00e8me d'alerte du conducteur (DAA)| Syst\u00e8me d'alerte de franchissement de ligne (LDWS) avec maintien de trajectoire (LKA)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (MRCC) et aide au freinage int\u00e9lligent (SBS)| Limiteur de vitesse avec adaptation intelligente de la vitesse (ISA) coupl\u00e9 \u00e0 la reconnaissance des panneaux de signalisation (TSR)| Gestion automatique des feux de route (HBCS)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence \&quot;E-Call\&quot;&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0L e-SKYACTIV-X M Hybrid 186 ch BVM6 Homura 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2024-06-12 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;10&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;186&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,46&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,44&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1453&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1941&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;51&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/45 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;25990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(0).jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:127},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(1).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:128},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(2).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:129},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(3).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:130},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(4).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:131},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(5).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:132},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(6).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:133},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(7).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:134},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(8).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:135},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/32993_20240120092652(9).jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:31,&quot;id&quot;:136}],&quot;id&quot;:31},{&quot;id_materiel&quot;:33961,&quot;refDMS&quot;:&quot;6213&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;MERCEDES&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CLASSE A&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;WDD17604113648993&quot;,&quot;kilometrage&quot;:77709,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-17 08:32:59&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e Rouge Jupiter&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Accoudoir central AV + vide poches| Allumage automatique des feux| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure| Ordinateur de bord| BAS (Freinage d'urgence assist\u00e9)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques chauffants et asph\u00e9riques, avec rappels de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Clignotants \u00e0 commande confort par impulsions| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques (x4) \u00e0 commande s\u00e9quentielle et dispositif anti-pincement| D\u00e9tecteur d'occupation du si\u00e8ge passager AV| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Colonne de direction r\u00e9glable manuellement en hauteur et en profondeur| Cl\u00e9 design chrom\u00e9e| ISOFIX : fixations pour si\u00e8ges enfants AR| Suspension et train de roulement confort| Eclairage de secours en cas d'accident| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement en hauteur| Feux AR antibrouillard| Indicateur dynamique de maintenance ASSYST PLUS| Vitrage teint\u00e9 vert| Avertisseur de perte de pression des pneus (t\u00e9moin uniquement)| Airbags bassin int\u00e9gr\u00e9s aux si\u00e8ges conducteur et passager AV| Connexion Bluetooth pour t\u00e9l\u00e9phone portable et clavier num\u00e9rique int\u00e9gr\u00e9| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e9clair\u00e9e| Direction param\u00e9trique asservie \u00e0 la vitesse| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 t\u00e9l\u00e9commande avec fonction verrouillage automatique d\u00e9sactivable| Pare-chocs peints couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs et poign\u00e9es de porte peints dans le ton de la carrosserie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage| ESP (r\u00e9gulation de comportement dynamique)| S\u00e9curit\u00e9 enfants avec verrouillage manuel des portes AR et \u00e9lectrique des vitres AR| Jantes alliage 17\&quot; design 5 doubles branches bicolores avec pneus 225\/45 R17| ABS (antiblocage de roues) et ASR (antipatinage)| ADAPTATIVE BRAKE avec fonction HOLD (Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieur gauche et int\u00e9rieur jour\/nuit automatique| Airbags frontaux \u00e0 plusieurs seuils de d\u00e9clenchement pour conducteur et passager| Volant 3 branches gain\u00e9 de cuir| Mercedes Connect Me| Sortie d'\u00e9chappement dissimul\u00e9e dans le pare-choc AR| Radio Audio 20 avec \u00e9cran couleur 17,8 cm (7\&quot;) haute r\u00e9solution, double tuner et lecteur CD compatible MP3\/WMA\/AAC\/WAV, Bluetooth\u00ae avec fonction mains-libres, streaming audio, carnet d'adresses, cover flow| Navigateur Internet (v\u00e9hicule arr\u00eat\u00e9) et applications Mercedes-Benz| Baguettes de ligne de ceinture en noir mat| Inserts d\u00e9coratifs finition alv\u00e9ol\u00e9e| D\u00e9sactivation automatique de l'airbag passager| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3| Interface m\u00e9dia USB dans la console centrale| Combin\u00e9 d'instruments \u00e0 2 cadrans analogiques et visuel multifonctions| Grille de calandre Diamant Noir brillant \u00e0 une lamelle en finition Argent| Feux halog\u00e8nes| TEMPOMAT (r\u00e9gulateur de vitesse) et SPEEDTRONIC (limiteur de vitesse)| Ciel de pavillon en tissu noir| KEYLESS-START : bouton de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Airbag genou| Capot moteur actif| Freinage d'urgence assist\u00e9 actif (BAS)| Volant en cuir| Volant multifonctions| ATTENTION ASSIST| Kit anti-crevaison TIREFIT| Pack Fumeur| Lecteur CD| Feux stop adaptatifs| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e Noir| Audio 20 CD| Fonction d'arr\u00eat \/ red\u00e9marrage \&quot; Stop \/ Start ECO \&quot; avec commutateur de d\u00e9sactivation manuelle| Pare-soleil avec miroir de courtoisie \u00e9clair\u00e9| Climatisation THERMATIC avec r\u00e9glage manuel| Avertisseur d'oubli des ceintures AR| Garnitures int\u00e9rieures en tissu\/similicuir ARTICO Messancy noir\/vert| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| D\u00e9tecteur de pluie| Pack Si\u00e8ges Confort| Airbags rideaux| Bo\u00eete de vitesses manuelle ECO 6 rapports| Cendriers \u00e0 l'avant (incluant prise 12 V) et \u00e0 l'arri\u00e8re| Pack d'\u00e9clairage int\u00e9rieur| Pack Style&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;160 Inspiration 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-08-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;102&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,85&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1370&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1935&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/45 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;14990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:55,&quot;id&quot;:255},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:55,&quot;id&quot;:256},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:55,&quot;id&quot;:257},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:55,&quot;id&quot;:258},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33961_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:55,&quot;id&quot;:259}],&quot;id&quot;:55},{&quot;id_materiel&quot;:33938,&quot;refDMS&quot;:&quot;6198&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYBD2S00824070&quot;,&quot;kilometrage&quot;:103275,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-12 07:53:19&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Limiteur de vitesse| Banquette AR rabattable 60\/40| Repose-pied conducteur| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Porte-bouteille AR (x2)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Volant cuir| ABS + EBD| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\&quot;| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Infos traffic| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Haut parleur additionnel| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\&quot;, connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-10-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,58&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1265&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1785&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:54,&quot;id&quot;:250},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:54,&quot;id&quot;:251},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:54,&quot;id&quot;:252},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:54,&quot;id&quot;:253},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33938_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:54,&quot;id&quot;:254}],&quot;id&quot;:54},{&quot;id_materiel&quot;:30951,&quot;refDMS&quot;:&quot;6069&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYAD2S00835895&quot;,&quot;kilometrage&quot;:38581,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-11 15:19:08&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| ATTELAGE : 990&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Limiteur de vitesse| Banquette AR rabattable 60\/40| Repose-pied conducteur| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Volant cuir| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Sellerie tissu avec surpiqures| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage l\u00e9ger 17\&quot;| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\&quot;, connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-12-13 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,58&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1180&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1785&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30951_20250311151922.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:17,&quot;id&quot;:62}],&quot;id&quot;:17},{&quot;id_materiel&quot;:31969,&quot;refDMS&quot;:&quot;6103&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWIFT&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;JSAAZCA3S00580475&quot;,&quot;kilometrage&quot;:45843,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-11 08:02:36&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 570&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Compte-tours| Contr\u00f4le de pression des pneumatiques.| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Airbags frontaux conducteur et passager AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Projecteurs antibrouillard AV| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Tweeters AV| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AR x2| Appuis-t\u00eate AR x 3| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Volant r\u00e9glable en profondeur| Gestion automatique des feux de croisement \/ route| Fonction \&quot;Guide me home\&quot;| Cache-bagages rigide| Freinage actif d'urgence DSBS (Dual Sensor Brake Support)| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Syst\u00e8me audio comprenant 2 HP avec lecteur CD +MP3 et connexion Bluetooth\u00ae, DAB| Reconnaissance de panneaux de signalisation| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ajustables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED| Alerte de trafic en marche AR| Capteurs de stationnement AR (x4)| Navigation cartographie Europe| Jantes 16\&quot; en alliage l\u00e9ger polies| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran tactile 7\&quot;| Calandre 3D avec jonc chrom\u00e9| Projecteurs &amp; feux de jour \u00e0 LED| Montant de portes et de pare-brise de couleur noire| Poign\u00e9es de porte AV et AR ton carrosserie| Dispositif automatique de r\u00e9glage de la hauteur des projecteurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton carrosserie| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2''| Bac de stockage dans les contre-portes AV| M\u00e9daillon de porte AV en tissu| Ornement argent\u00e9 du levier de vitesse| Si\u00e8ges AR : rabattable 60\/40| Crochet de sac| Antivol \u00e9l\u00e9ctronique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR: 3 points \u00e0 enrouleur et limiteurs d\u2019effort x 2, 3 points x 1 (centre)| Hybrid SHVS (Smart Hybrid Vehicle by Suzuki)| D\u00e9cor de planche de bord gris fonc\u00e9| Suppression du lecteur CD| Ornement des portes AV gris fonc\u00e9| Tapis de sol x4&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 Dualjet Hybrid Pack 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-05-02 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;83&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,85&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,74&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,5&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;865&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1365&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;37&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/55 16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;15990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:24,&quot;id&quot;:90},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:24,&quot;id&quot;:91},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:24,&quot;id&quot;:92},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:24,&quot;id&quot;:93},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31969_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:24,&quot;id&quot;:94}],&quot;id&quot;:24},{&quot;id_materiel&quot;:27110,&quot;refDMS&quot;:&quot;6159&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;JIMNY&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;JSAFJB43V00725318&quot;,&quot;kilometrage&quot;:93547,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-06 15:07:21&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Air conditionn\u00e9 : 990&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop| Airbags conducteur et passager| Alarme sonore de non extinction des feux| Anti-d\u00e9marrage sur cl\u00e9 de contact| Appuis-t\u00eate r\u00e9glables en hauteur| Autoradio RDS lecteur CD int\u00e9gr\u00e9 et montre digitale| Barres de renfort lat\u00e9rales| Barres de toit| Boucliers et protections lat\u00e9rales couleur carrosserie| Bo\u00eete \u00e0 gants| Ceintures AV \u00e0 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneurs| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 enrouleur 3 points| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| D\u00e9givrage et d\u00e9sembuage de lunette AR| Essuie\/lave-glace AR| Feux de brouillard AR| Inserts gris aluminium sur habillage de porte| Jantes alliage l\u00e9ger| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Pare-soleil avec miroir de courtoisie| Phares halog\u00e8nes| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| Porte-gobelets AV et AR| Projecteur antibrouillard| R\u00e9ceptacle petite monnaie| R\u00e9glage \u00e9lectrique de l'assiette des phares| R\u00e9p\u00e9titeurs lat\u00e9raux de clignotants| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 commande r\u00e9glage \u00e9lectrique et d\u00e9givrants| Si\u00e8ges AR rabattables par moiti\u00e9| Si\u00e8ges AV coulissants et inclinables| Totalisateur kilom\u00e9trique \u00e0 affichage digital| T\u00e9l\u00e9commande d'ouverture des portes et du hayon| Verrouillage centralis\u00e9 des portes| Vide-poches dans les portes AV| Vitres \u00e9lectriques AV&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.3i VVT JLX 3P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-12-28 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;84&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,69&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,6&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,71&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1060&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1420&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/70 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;15990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/27110_20250306150715.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:5,&quot;id&quot;:19}],&quot;id&quot;:5},{&quot;id_materiel&quot;:31455,&quot;refDMS&quot;:&quot;6201&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYDD1S00A82765&quot;,&quot;kilometrage&quot;:24986,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-05 11:34:21&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Cache-bagages| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteur de pluie| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Compte-tours| Correcteur de site| Direction assist\u00e9e| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs manuel| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Eclairage de la console centrale| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Filtre \u00e0 pollen| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Limiteur de vitesse| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plafonnier central 3 positions| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV chauffants| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start &amp; Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| D\u00e9marrage sans cl\u00e9&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Auto Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-03-30 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;20990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:69},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:70},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:71},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:72},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:73},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31455_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:20,&quot;id&quot;:74}],&quot;id&quot;:20},{&quot;id_materiel&quot;:32348,&quot;refDMS&quot;:&quot;6177&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;KIA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;NIRO&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;KNACC81CGK5254808&quot;,&quot;kilometrage&quot;:50730,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-05 08:10:39&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Filtre \u00e0 particules| Airbags lat\u00e9raux AV| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux| Airbags frontaux AV| Ordinateur de bord| Capteur de pluie| Syst\u00e8me de fixation ISOFIX sur si\u00e8ges AR| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique asservie \u00e0 la vitesse| Condamnation centralis\u00e9e \u00e0 distance| T\u00e9moin de non-bouclage des ceintures AV et AR| Banquette AR rabattable 60\/40| Jantes en alliage 16\&quot;| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres Bluetooth| Crochets de fixation dans le coffre| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HAC)| Boucliers AV et AR couleur carrosserie| Projecteurs antibrouillard AV| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de la trajectoire (ESC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et chauffants| Pare-soleil avec miroir de courtoisie illumin\u00e9 (conducteur et passager)| Radars de parking AR| Compartiments de rangement sous le plancher de coffre| Ouverture de la trappe \u00e0 essence de l'int\u00e9rieur du v\u00e9hicule| Allumage automatique des projecteurs en fonction de la luminosit\u00e9| Kit de d\u00e9pannage en cas de crevaison| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur anti-\u00e9blouissement (technologie \u00e9lectrochrome)| ABS avec r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage (EBD)| Assistance active au maintien de voie (LKAS)| Alerte de franchissement involontaire de ligne (LDWS)| Appuis-t\u00eate AV et AR r\u00e9glables en hauteur| Verrouillage automatique des portes asservi \u00e0 la vitesse| Accoudoir central AR avec porte-gobelets int\u00e9gr\u00e9s| D\u00e9sembuage automatique du pare-brise| Purificateur d'air (ioniseur)| Lunette et vitres AR lat\u00e9rales surteint\u00e9es| Feux AR \u00e0 LED| Connectique audio AUX et USB| R\u00e9gulateur de couple et assistance au contre-braquage (VSM)| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9s cuir| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures avec inserts aspect chrome| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Airbag genou conducteur| Feux de jour AV \u00e0 LED| Compteur de tableau de bord central LCD TFT SuperVision 4.2\&quot;| T\u00e9moin de niveau bas du liquide de lave-glace| Feux antibrouillard AR \u00e0 LED| Projecteurs AV \u00e0 technologie dite de \&quot;projection\&quot;| Surlignage des passages de roues en composite noir| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec embase noir laqu\u00e9| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant LED| Rails de toit finition aluminium satin\u00e9| Inserts noir laqu\u00e9 sur la console centrale, les contre-portes et le volant| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures finition chrome| Climatisation automatique bi-zone avec fonction Driver Only| L\u00e8ve-vitres AV et AR \u00e9lectriques| L\u00e8ve-vitre conducteur AV \u00e9lectrique \u00e0 fonction s\u00e9quentielle et anti-pincement| Frein de stationnement au pied| Diffuseur d'air aux places AR| Connectique de chargement USB \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'accoudoir central AV| Syst\u00e8me de navigation avec \u00e9cran couleur tactile 7\&quot;, fonction ECO, cartographie Europe, mise \u00e0 jour de la cartographie pendant 7 ans, services TomTom Live pendant 7 ans, compatibilit\u00e9 Andro\u00efd Auto| Sellerie cuir\/tissu noir| Radio\/MP3 avec \u00e9cran LCD 5\&quot;, 6HP (dont 2 tweeters) et commandes au volant| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Becquet AR noir laqu\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 au hayon| Alerte de vigilance du conducteur (DAA)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.6 GDi Hybride 141 ch DCT6 Active 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-03-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;105&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,36&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,81&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,53&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1500&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1930&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;45&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/60 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:26,&quot;id&quot;:104},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:26,&quot;id&quot;:105},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:26,&quot;id&quot;:106},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:26,&quot;id&quot;:107},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32348_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:26,&quot;id&quot;:108}],&quot;id&quot;:26},{&quot;id_materiel&quot;:30884,&quot;refDMS&quot;:&quot;6212&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWIFT&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;JSAAZCA3S00540814&quot;,&quot;kilometrage&quot;:43583,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-03-05 08:10:14&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation manuelle| Allumage automatique des feux| Feux AR \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Jantes en acier et enjoliveurs 15\&quot;| Calandre 3D avec jonc chrom\u00e9| Projecteurs &amp; feux de jour \u00e0 LED| Peinture Fervent Red| 3\u00e8me feu stop| Compte-tours| Contr\u00f4le de pression des pneumatiques.| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Sellerie tissu| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Prise 12 V pour accessoires| ESP| Lecteur de cartes (3 positions)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| P\u00e9dale de frein et d'embrayage r\u00e9tractable en cas de collision| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| Engine Auto Stop Start system| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Pare-soleil AV conducteur et passager avec porte-ticket et miroir de courtoisie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Boucliers AV\/AR ton carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur r\u00e9glable manuellement| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, avec contr\u00f4le audio, avec t\u00e9l\u00e9phonie mains-libre| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Alerte niveau carburant bas| Prises USB et AUX| Poign\u00e9es de maintien c\u00f4t\u00e9 passager AV| Porte-gobelet (AV x 2, AR x 1)| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x2)| Appuis-t\u00eate AR x 3| Contr\u00f4le du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse sur le volant| Fonction \&quot;Guide me home\&quot;| Cache-bagages rigide| Syst\u00e8me audio comprenant 2 HP avec lecteur CD +MP3 et connexion Bluetooth\u00ae, DAB| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ajustables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| Montant de portes et de pare-brise de couleur noire| Poign\u00e9es de porte AV et AR ton carrosserie| Dispositif automatique de r\u00e9glage de la hauteur des projecteurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton carrosserie| D\u00e9cor de planche de bord blanc grain\u00e9| Ordinateur de bord avec \u00e9cran couleur LCD 4.2''| Bac de stockage dans les contre-portes AV| M\u00e9daillon de porte AV en tissu| Ornement des portes AV blanc mat| Ornement argent\u00e9 du levier de vitesse| Si\u00e8ges AR : rabattable 60\/40| Crochet de sac| Antivol \u00e9l\u00e9ctronique| Freinage actif d'urgence RBS (Radar Brake Support)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR: 3 points \u00e0 enrouleur et limiteurs d\u2019effort x 2, 3 points x 1 (centre)| Hybrid SHVS (Smart Hybrid Vehicle by Suzuki)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 Dualjet Hybrid Avantage 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-12-09 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;ROUGE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Rouge&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;4&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;83&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,85&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,74&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,5&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;865&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1365&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;37&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;175\/65 15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;12990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30884_20250305081010.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:16,&quot;id&quot;:61}],&quot;id&quot;:16},{&quot;id_materiel&quot;:33936,&quot;refDMS&quot;:&quot;6195&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;VOLKSWAGEN&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;POLO BUSINESS&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;WVWZZZAWZMY047104&quot;,&quot;kilometrage&quot;:33914,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-26 08:34:10&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Gris Silice : 540&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Airbags lat\u00e9raux AV| Airbags rideaux AV\/AR| ASR| Blocage de diff\u00e9rentiel EDS| Cache-bagages| Direction assist\u00e9e| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Feux antibrouillard AR| Clignotants lat\u00e9raux int\u00e9gr\u00e9s dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| Antenne AR de pavillon| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Clignotants confort (1 impulsion = 3 clignotements)| Tapis de sol AV\/AR| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| Alerte de perte de pression des pneus| Aum\u00f4ni\u00e8res au dos des si\u00e8ges AV| Instrumentation avec tachym\u00e8tre \u00e9lectronique, compteur kilom\u00e9trique, totaliseur kilom\u00e9trique journalier, compte-tours| T\u00e9moins de contr\u00f4le et indicateur d'intervalle de r\u00e9vision| Dispositif de fixation pour 2 si\u00e8ges enfants suivant norme Isofix aux places AR| Grille de calandre avec lamelles chrom\u00e9es| Projecteurs antibrouillard AV avec \u00e9clairage statique d'intersection| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance, 2 cl\u00e9s pliantes de radiocommande fournies| D\u00e9flecteur de toit int\u00e9gr\u00e9| R\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR| Essuie-glace AV avec commande d'intermittence \u00e0 4 positions et lave-glace| Tableau de bord avec rev\u00eatement mouss\u00e9| Volant cuir multifonctions| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec pr\u00e9tensionneur| Poign\u00e9es de portes ext\u00e9rieures couleur carrosserie| Interface Bluetooth pour t\u00e9l\u00e9phone portable| Prise 12 V \u00e0 l' AV| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable par cl\u00e9)| Avertisseur sonore de non-extinction des phares et de non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 (conducteur et passager)| Pare-chocs dans la couleur de la carrosserie| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Appuis-t\u00eate (3) et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 3 points (3) sur la banquette AR| Projecteurs et clignotants regroup\u00e9s dans un bloc optique avec vitre transparente| Kit de d\u00e9pannage en cas de crevaison incluant compresseur 12 V et produit colmatant| Essuie-glace AR avec commande d'intermittence et lave-glace| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Eclairage du coffre \u00e0 bagages| Syst\u00e8me Start-Stop de coupure du moteur \u00e0 l'arr\u00eat et syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie en d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration| Lampes de lecture 2 \u00e0 l'AV et 1 \u00e0 l'AR| Motorisations respectant les normes Euro 6| Peinture unie Gris Urano| Plafonnier \u00e0 temporisation \u00e0 l'AV avec contacteur de porti\u00e8re| Porte-boissons (2) \u00e0 l'AV| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleil pour conducteur et passager AV| Hill-Hold : Assistant au d\u00e9marrage en c\u00f4te gr\u00e2ce \u00e0 une fonction anti-recul| Filtre \u00e0 pollen et \u00e0 poussi\u00e8re| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs, r\u00e9glables et d\u00e9givrants \u00e9lectriquement| Front Assist : syst\u00e8me de surveillance p\u00e9rim\u00e9trique avec fonction de secours en ville| Boitiers des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Syst\u00e8me Navigation &amp; Infotainment \&quot;Discover Media\&quot;| Climatisation manuelle \&quot;Climatic\&quot;| Jantes en alliage l\u00e9ger 15\&quot; \&quot;Seyne\&quot; et pneumatiques 185\/65 R15 avec \u00e9crous antivol| Applications d\u00e9coratives \&quot;Gris Limestone mat\&quot;| Sellerie en tissu \&quot;Slash\&quot;| Ordinateur de bord \&quot;Plus\&quot;| Interface USB \u00e9galement pour iPod\/iPhone| Allumage automatique des projecteurs avec feux de jour \u00e0 LED et fonction \&quot;Coming\/Leaving Home\&quot;| R\u00e9troviseur ext\u00e9rieur asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur| Eclairage blanc sur les instruments r\u00e9glable en intensit\u00e9, rouge sur les commandes| Support pour ticket sur le pare-soleil conducteur| Bacs de rangement dans toutes les portes, \u00e0 l\u2019AV avec porte-boisson| Circuit d'\u00e9clairage automatique des phares avec \u00e9clairage jour LED, fonction \&quot;Leaving home\&quot; et \&quot;Coming home\&quot; manuelle| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP avec amplificateur de freinage d\u2019urgence, syst\u00e8me d\u2019antiblocage des roues ABS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple d\u2019inertie MSR, aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te \u2018Hill-Hold\u2019| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques| Application Volkswagen Connect| R\u00e9ception de radio num\u00e9rique DAB+ (Digital Audio Broadcasting)| Disques de frein ventil\u00e9s \u00e0 l'AV| Roue de secours acier avec pneus normal 15\&quot;, outillage de bord et cric| Pack Confort| Pack City&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 TSI 95 S&amp;S BVM5 Lounge Business 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-02-04 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;GRIS METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Noir&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;95&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,05&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,75&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,46&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1155&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1560&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;40&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;185\/65 R15&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16690&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:244},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:245},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:246},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:247},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:248},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33936_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:53,&quot;id&quot;:249}],&quot;id&quot;:53},{&quot;id_materiel&quot;:31938,&quot;refDMS&quot;:&quot;6170&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYA02S00543722&quot;,&quot;kilometrage&quot;:129453,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-25 14:28:07&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteurs d'effort et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Projecteurs antibrouillard AV avec cerclage chrom\u00e9| Sellerie tissu avec surpiqures| Si\u00e8ges AR inclinable (2 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| R\u00e9gulateur et Limiteur de vitesse| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| D\u00e9tecteur de pluie et essuie-glace AV automatique| Palettes derri\u00e8re le volant| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AR fractionnable 60\/40| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage l\u00e9ger peintes 17\&quot;| Extentions de passage de roues| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| T\u00e9l\u00e9commande de verrouillage des portes| Syst\u00e8me Audio, 4 HP, et lecteur CD compatible MP3\/WMA et bluetooth| 2 Tweeter| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Rangement dans l'accoudoir central| Prise USB| Accoudoirs de portes en tissu| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit gris| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 7\&quot;, comprenant la radio, la connection Smartphone, MirrorLink et AppleCar Plav coupl\u00e9 \u00e0 la cam\u00e9ra de recul| Infos traffic via michelin| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 Boosterjet Auto Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-07-19 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;111&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,58&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1160&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1730&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;11290&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/31938_20250225142801.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:22,&quot;id&quot;:80}],&quot;id&quot;:22},{&quot;id_materiel&quot;:33768,&quot;refDMS&quot;:&quot;6092&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;FORD&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;RANGER DOUBLE CABINE&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;6FPPXXMJ2PLE25181&quot;,&quot;kilometrage&quot;:40110,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-20 16:27:46&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Antenne radio mont\u00e9e sur l'aile| R\u00e9glage des phares en hauteur| Pare-chocs AV couleur carrosserie| Banquette AR 3 places| Trappe \u00e0 carburant sans bouchon EasyFuel| Pare-brise chauffant| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Phares halog\u00e8nes, r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants, feux de recul| Airbags thorax conducteur et passager AV| Allumage automatique des phares| Airbag genoux conducteur| Phares antibrouillard AV| Phares antibrouillard AR| Air conditionn\u00e9 manuel| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HSA)| Calandre chrom\u00e9e| Poign\u00e9es de portes et de ridelle AR chrom\u00e9es| Contr\u00f4le adaptatif de la charge (LAC)| Contr\u00f4le de vitesse en descente (HDC)| Feux de freinage d'urgence (EBL)| Feux de jour| L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectriques| Assistance au freinage d'urgence (EBA)| Syst\u00e8me de protection anti-retournement (ROM)| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques avec ouverture \u00e0 impulsion c\u00f4t\u00e9 conducteur| Contr\u00f4le dynamique de la trajectoire (ESP) avec ABS| Reconnaissance des panneaux de signalisation| Verrouillage central double avec commande \u00e0 distance| Portes AR| Porte-\u00e9chelle| Plancher moquette| Console de pavillon avec plafonnier et lecteurs de carte| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable AV\/AR, en inclinaison et en hauteur avec r\u00e9glage lombaire| Marchepieds lat\u00e9raux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chrom\u00e9s| Freins \u00e0 disques ventil\u00e9s \u00e0 l'AV et freins \u00e0 tambours \u00e0 l'AR| Direction assist\u00e9e \u00e0 assitance \u00e9l\u00e9ctrique (EPAS)| Suspension AV - Roues ind\u00e9pendantes \u00e0 double triangle, ressorts h\u00e9licoidaux et amortisseurs tubulaires et barre anti-roulis| Suspension AR - Essieu rigide, ressorts \u00e0 lames et amortisseurs double action| Roues alliage 16\&quot;x7 et pneumatiques 255\/70 R16| Syst\u00e8me anti-collision| Freinage automatique d'urgence (AEB)| D\u00e9givrage de la vitre AR| Plateau en acier double peau avec ridelles AR rabattables 2 positions et verrouillable| Assistance \u00e0 la fermeture de la ridelle| Points Isofix| Crochets d'arrimage int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs de plateau| Essuie-glace AV automatique| Bac de protection plastique avec prise accessoire 12 V| Ridelle \u00e0 verrouillage \u00e9lectrique| Pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 cuir| Volant gain\u00e9 cuir avec commandes du syst\u00e8me audio| Roue de secours acier avec cric| Console centrale avec espace de rangement double formant accoudoir, 2 porte-gobelets et range monnaie| Modem embarqu\u00e9 FordPass Connect| R\u00e9gulateur de vitesse et limiteur de vitesse intelligent| Plafonnier AR| 3\u00e8me Feu stop| Lave\/essuie-glaces AV \u00e0 intermittence variable| Aide au maintien dans la voie| Syst\u00e8me de contr\u00f4le du roulis de la remorque (TSM)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et chauffants| Pare-chocs AR tubulaire noir| 2 Prise 12 V au tableau de bord \/ 1 Prise 12 V aux places AR| Prise 12 V \u00e0 l' AR| Plateau| Sellerie tissu Penta| Assise de si\u00e8ge: Tissu Penta en Ebony Rembourrage Tissu Catalyst en Ebony| Volant r\u00e9glable en hauteur| Syst\u00e8me Audio Sync 2.5 DAB 2 prises USB, \u00e9cran tactile couleur 8\&quot;, 6 HP&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0 ECOBLUE 170 S&amp;S XLT 4P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-10-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;4&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Pickup&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;170&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;5,28&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,98&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,82&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;2130&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;3270&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;80&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;255\/70 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;32990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:204},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:205},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:206},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:207},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:208},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33768_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:45,&quot;id&quot;:209}],&quot;id&quot;:45},{&quot;id_materiel&quot;:33900,&quot;refDMS&quot;:&quot;6179&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;RENAULT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CLIO V&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;VF1RJA00265833514&quot;,&quot;kilometrage&quot;:64763,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-19 18:00:12&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture Blanc Glacier&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| R\u00e9gulateur limiteur de vitesse| Assistance au freinage d'urgence (A.F.U.)| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Airbag passager d\u00e9connectable| D\u00e9cor Ext\u00e9rieur Chrome| Airbags frontaux| Aide au parking AR| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Cl\u00e9 r\u00e9tractable| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants, r\u00e9glables et rabattables \u00e9lectriquement| Alerte de survitesse avec reconnaissance des panneaux de signalisation| Airbags lat\u00e9raux AV| Assistant maintien de voie| Allumage automatique des feux| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton caisse| Compteur TFT 4.2\&quot; et analogique| Mode ECO| Appuie-t\u00eates AR| Climatisation manuelle| Harmonie beige| Sellerie tissu Noir avec motifs surpiqu\u00e9s| Volant TEP| Aide au freinage actif d'urgence avec d\u00e9tection pi\u00e9tons (AEBS City + Inter Urbain + Pi\u00e9ton)| Feux de stop \u00e0 LED| Syst\u00e8me ISOFIX (i-Size) aux places lat\u00e9rales AR et passager AV| Condamnation \u00e9lectrique centralis\u00e9e des portes avec t\u00e9l\u00e9commande et condamnation des portes en roulant| Pare-soleil avec miroir de courtoisie| Navigation| EASY LINK 7\&quot; : Syst\u00e8me multim\u00e9dia connect\u00e9 avec \u00e9cran 7\&quot; avec Navigation et Radio Num\u00e9rique DAB| Roues t\u00f4l\u00e9es 16\&quot;| Enjoliveurs 16\&quot; Amiticia| Ambiance Noir (bandeau planche de bord, entourage de console centrale et panneaux de portes)| Eclairage AV et AR Full LED Pure Vision&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;TCe 100 Business 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-07-27 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;100&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,05&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,44&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1178&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1603&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;42&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;195\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;12990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:236},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:237},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:238},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:239},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:240},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33900_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:50,&quot;id&quot;:241}],&quot;id&quot;:50},{&quot;id_materiel&quot;:33898,&quot;refDMS&quot;:&quot;6178&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HYUNDAI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;KONA&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;KMHK3811ALU353580&quot;,&quot;kilometrage&quot;:66652,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-02-12 17:19:15&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e mono-ton (sauf Ceramic Blue) : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Accoudoir AV| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lat\u00e9raux AV| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Allumage automatique des feux| Appuie-t\u00eates AR r\u00e9glables en hauteur| Climatisation automatique| Jantes alliage 17\&quot;| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux AV\/AR| Dossier AR rabattable 60\/40| Syst\u00e8me ISOFIX pour si\u00e8ge enfant aux places lat\u00e9rales AR| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Roue de secours temporaire| Vitre conducteur s\u00e9quentielle| Capteur de pluie| R\u00e9gulateur\/Limiteur de vitesse| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Commandes audio au volant| Feux antibrouillard AV| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres \u00e9lectriques AV et AR| Assistance active au maintien de voie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Verrouillage automatique des portes en roulant| Aide au stationnement AR| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9s de cuir| Connexion Bluetooth| Moulures de protection lat\u00e9rale| Si\u00e8ge conducteur avec support lombaire \u00e9lectrique| Rails de toit| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur tactile 7\&quot;| Contr\u00f4le de trajectoire \u00e9lectronique (ESC)| Syst\u00e8me audio RDS, compatible MP3, 4HP et 2 tweeters| D\u00e9tection de fatigue du conducteur| Compatibilit\u00e9 Apple CarPlay et Android Auto| Feux de position AV \u00e0 LED| Ordinateur de bord monochrome 3.5\&quot; multifonction| Syst\u00e8me d'arr\u00eat et red\u00e9marrage automatiques| Inserts d\u00e9coratifs gris (contours des a\u00e9rateurs et du bloc de levier de vitesses)| Contr\u00f4le de vitesse en descente| Protections d'ailes noires| Appui-t\u00eates AV r\u00e9glables en hauteur et ajustables| Prise 12V \u00e0 l'AV| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants int\u00e9gr\u00e9s aux r\u00e9troviseurs| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| Console de rangement sous accoudoir AV| Prise auxiliaire et USB| Prise USB de recharge| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e| Filtre \u00e0 particules| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s conducteur et passager AV&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 T-GDi 120 Intuitive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-05-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;NOIR METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,56&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1298&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1775&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;14990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:49,&quot;id&quot;:231},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:49,&quot;id&quot;:232},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:49,&quot;id&quot;:233},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:49,&quot;id&quot;:234},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33898_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:49,&quot;id&quot;:235}],&quot;id&quot;:49},{&quot;id_materiel&quot;:30650,&quot;refDMS&quot;:&quot;6140&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYDD1S00908437&quot;,&quot;kilometrage&quot;:53636,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-30 16:17:34&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| ATTELAGE : 990| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start &amp; Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent| Alarme visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Tapis de sol x4| Capteur de pluie et essuie-glaces automatiques| Feux antibrouillard AR| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et t\u00e9l\u00e9commande| Projecteur AV \u00e0 LED| Si\u00e8ges AV chauffants buses a\u00e9ration AR| Ornement de la console centrale et des portes gris| DAB&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-04-29 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;CHIFFON IVORY\/BLACK&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1165&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1650&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:14,&quot;id&quot;:55},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:14,&quot;id&quot;:56},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:14,&quot;id&quot;:57},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:14,&quot;id&quot;:58},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_30650_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:14,&quot;id&quot;:59}],&quot;id&quot;:14},{&quot;id_materiel&quot;:26483,&quot;refDMS&quot;:&quot;6097&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYBA2S00541297&quot;,&quot;kilometrage&quot;:90188,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-29 17:11:44&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 530&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Filtre \u00e0 pollen| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Projecteurs antibrouillard AV avec cerclage chrom\u00e9| Si\u00e8ges AR inclinable (2 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| D\u00e9tecteur de pluie et essuie-glace AV automatique| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Palettes derri\u00e8re le volant| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AR fractionnable 60\/40| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\&quot;| Extentions de passage de roues| Projecteurs LED| Dispositif de r\u00e9glage des phares automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| T\u00e9l\u00e9commande de verrouillage des portes| Syst\u00e8me Audio, 4 HP, et lecteur CD compatible MP3\/WMA et bluetooth| 2 Tweeter| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Rangement dans l'accoudoir central| Prise USB| Accoudoirs de portes en cuir| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Aide \u00e0 la mont\u00e9e de c\u00f4t\u00e9| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 7\&quot;, comprenant la radio, la connection Smartphone, MirrorLink et AppleCar Plav coupl\u00e9 \u00e0 la cam\u00e9ra de recul| Infos traffic via michelin| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Enceinte centrale| Smartphone linkage display audio avec navigation| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Allgrip Auto Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-05-19 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;MINERAL GRAY&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;140&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,58&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1235&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1730&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;18290&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_6.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:4,&quot;id&quot;:14},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_5.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:4,&quot;id&quot;:15},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_2.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:4,&quot;id&quot;:16},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_3.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:4,&quot;id&quot;:17},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_26483_1.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:4,&quot;id&quot;:18}],&quot;id&quot;:4},{&quot;id_materiel&quot;:33796,&quot;refDMS&quot;:&quot;6117&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;VOLKSWAGEN&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;GOLF&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;WVWZZZCDZMW347767&quot;,&quot;kilometrage&quot;:37088,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-29 08:05:15&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Gris Dauphin : 700&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Airbags lat\u00e9raux AV| Cache-bagages amovible| Essuie-glace AR intermittent avec lave-glace| Vitres AV et AR \u00e9lectriques| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Mesures suppl\u00e9mentaires de protection des pi\u00e9tons| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure avec avertisseur de gel| Tapis de sol AV\/AR| Alerte de perte de pression des pneus| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec fonction m\u00e9moire| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP, amplificateur de freinage d'urgence, antiblocage des roues ABS, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR et assistance au contrebraquage| Accoudoir central AV r\u00e9glable en hauteur et en longueur avec compartiment de rangement| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Vitres AR et lunette AR surteint\u00e9es \u00e0 65 %| Eclairage \u00e0 LED de la plaque d'immatriculation AR| Kit de d\u00e9pannage : compresseur 12 V et produit d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de pneu| XDS : Syst\u00e8me agissant comme un diff\u00e9rentiel autobloquant \u00e9lectronique permettant une meilleure motricit\u00e9 en courbe gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9partition optimale de la puissance et du couple sur les roues AV| Prise 12 V dans le coffre| Activation automatique du signal de d\u00e9tresse en cas de freinage d'urgence| Syst\u00e8me Start\/Stop avec r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie au freinage| Oeillets d'arrimage ISOFIX (dispositif pour fixation de 2 si\u00e8ges-enfants sur la banquette AR)| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Pare-chocs, bo\u00eetiers de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs et poign\u00e9es de portes dans la couleur carrosserie| Protection antid\u00e9marrage| ParkPilot, aide au stationnement AV\/AR| Interface t\u00e9l\u00e9phone Bluetooth| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e0 r\u00e9glage jour\/nuit automatique| R\u00e9glage du site des phares, manuel| E-call service: Appel d'urgence manuel ou automatique| App-Connect sans fil, affichage et contr\u00f4le via l'\u00e9cran tactile de la voiture du contenu, des fonctions et des applications compatibles pr\u00e9sents sur le Smartphone| Frein de stationnement \u00e9lectrom\u00e9canique avec fonction d'immobilisation en pente \&quot;Auto Hold\&quot; et assistant de d\u00e9marrage en c\u00f4te| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif et pr\u00e9dictif ACC avec limiteur de vitesse| Front Asisst avec d\u00e9tecteur des pi\u00e9tons| Projecteurs IQ.Light - Matrix LED| Airbags de t\u00eate pour passagers AV et AR| Service d'appel d'urgence (inclus 10 ans et disponible ind\u00e9pendamment de l\u2019inscription dans le syst\u00e8me d\u2019infotainment)| Technologie Car2X Technologie de communication entre v\u00e9hicules et avec les infrastructures routi\u00e8res| Accoudoir central AR rabattable avec 2 portes-boissons| Cerclage chrom\u00e9 des commandes des vitres, de r\u00e9glage des r\u00e9troviseurs et des a\u00e9rateurs| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleils| Rangement et prise 12 V \u00e0 l'AV| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3 avec trappe \u00e0 skis| R\u00e9ception radio num\u00e9rique DAB+| Rev\u00eatement de porte et lat\u00e9ral en feuille de mousse et tissu| Eclairage d'ambiance ext\u00e9rieur poign\u00e9es de portes \u00e9clair\u00e9es et \u00e9clairage p\u00e9rim\u00e9trique avec projection du logo| Climatiseur \&quot;Air Care Climatronic\&quot; 3 zones et filtre anti-allerg\u00e8ne et \u00e9l\u00e9ments de commandes \u00e0 l'AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable)| Feu AR de brouillard d'un c\u00f4t\u00e9, feux de recul des deux c\u00f4t\u00e9s| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec d\u00e9givrage s\u00e9par\u00e9| Eclairage de plancher \u00e0 LED \u00e0 l'AV avec possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner la couleur d'\u00e9clairage| Disques de frein 17\&quot; \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| G\u00e9n\u00e9rateur de son \u00e0 basse vitesse \&quot;e-sound\&quot;| Etriers de frein rouge \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| Feux AR \u00e0 LED avec clignotants AR d\u00e9filants| Jantes alliage l\u00e9ger \&quot;Richmond\&quot; 7,5 J x 17\&quot; avec \u00e9crous antivol et pneu sport 225\/45 R17| Liser\u00e9 bleu dans la calandre et les phares| Pare chocs AR sp\u00e9cifiques GTE, prise d'air en structure nid d'abeilles \u00e0 l'AV| Projecteurs antibrouillard avec feux de braquage| Ciel de pavillon Noir| Sans double plancher dans le coffre| Rear Assist: Cam\u00e9ra de recul avec visualisation de la zone situ\u00e9e \u00e0 l'AR du v\u00e9hicule| Badge GTE sur les ailes AV et inscription GTE sur le hayon| Volant sport multifonction en cuir sp\u00e9cifiqque \&quot;GTE\&quot; palettes au volant, commades tactiles et retour haptique| Avertisseur sonore et t\u00e9moin d'oubli du port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| Digital Cockpit Pro : combin\u00e9 d'instruments digital avec \u00e9cran digital haute r\u00e9solution de 10,25\&quot;| Si\u00e8ges AV sport sp\u00e9cifique GTE, appui-t\u00eates int\u00e9gr\u00e9s, appuis lombaires AV| Baguette LED| C\u00e2ble de recharge Mode 3 - Type 2 pour borne de recharge (16A)| C\u00e2ble de recharge M2 UE Schuko coud\u00e9 8A| Carte de recharge Volkswagen e-Pass avec 1 an d\u2019abonnement et 50 \u20ac de cr\u00e9dit offerts| Trappe de recharge \u00e0 l'AV gauche du v\u00e9hicule| C\u00e2ble adaptateur USB-C vers USB-A| Chargeur induction| Syst\u00e8me Navigation &amp; Infotainment \&quot;Discover Media\&quot; avec Services de streaming et radio via Internet via carte eSIM int\u00e9gre\u00e9, reprenant les fonctionnalit\u00e9s du \u2018Ready 2 Discover\u2019, avec en plus  Syst\u00e8me de navigation, Affichage de la carte en 2D, Trois calculs d'itin\u00e9raire possible, Affichage des logos des Points d'int\u00e9rets choisis, des limitations de vitesse, des zones de danger et du panneau de sortie d'autoroute arrivant, Affichage des limitations sp\u00e9cifiques applicables dans un pays \u00e9tranger, Pr\u00e9paration pour \u2018We Connect\u2019 et \u2018We Connect Plus\u2019| Pr\u00e9paration pour \&quot;VW Connect\&quot; et \&quot;VW Connect Plus\&quot; vous permet d\u2019obtenir des informations sur votre v\u00e9hicule directement sur votre smartphone. Application totalement gratuite et facile \u00e0 utiliser. Produit 100% compatible avec votre Volkswagen et garantie constructeur pr\u00e9serv\u00e9e. Aper\u00e7u de toutes les donn\u00e9es de votre v\u00e9hicule et des prochaines maintenances \u00e0 effectuer. S\u00e9curit\u00e9 totale des donn\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 un cryptage| Keyless Access Advanced sans alarme : Syst\u00e8me de verrouillage\/d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Travel Assist : Assistant de conduite Travel Assist| 2 interfaces USB-C \u00e0 l'AV| 2 prises de chargement USB-C derri\u00e8re l\u2019accoudoir pour les passagers AR| Trains roulants sport| Baguette lumineuse entre les projecteurs| P\u00e9dalier et repose-pied en acier inoxydable bross\u00e9| 2 spots de lecture AV et 2 spots AR| El\u00e9ments de carrosserie sp\u00e9cifiques \&quot;GTE\&quot;| Sign Assist: Reconnaissance des panneaux de signalisation| Cam\u00e9ra de recul \&quot;Rear View\&quot;| Peinture unie Blanc Pur| Lane Assist: Assistant de maintien dans la voie| Eclairage d'ambiance 30 couleurs| S\u00e9lection du profil de conduite| Appuis-t\u00eate AR r\u00e9glables en hauteur| Park Assist: Syst\u00e8me d'assistance au stationnement en cr\u00e9neau et en bataille| Sellerie en tissu \&quot;Scale paper\&quot;| Application d\u00e9corative \&quot;Black Metal Chrome\&quot; pour tableau de bord et les rev\u00eatements de porte \u00e0 l'AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 automatiques AV 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tentionneurs| Assistant de conduite \&quot;Travel Assist\&quot; avec \&quot;Emergency Assist\&quot;| Pack Visibilit\u00e9&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Hybrid Rechargeable OPF 245 DSG6 GTE 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-06-08 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;GRIS FONCE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;8&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;150&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,29&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,79&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,46&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1624&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2040&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;39&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/45 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;27990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:215},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:216},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_9.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:217},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:218},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:219},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:220},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_10.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:221},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33796_11.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:47,&quot;id&quot;:222}],&quot;id&quot;:47},{&quot;id_materiel&quot;:32381,&quot;refDMS&quot;:&quot;5740&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWACE&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;TSMZB3AA00E044398&quot;,&quot;kilometrage&quot;:51366,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-17 08:09:20&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop| Cache-bagages| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Filtre \u00e0 pollen| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| Lecteur de cartes AV| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| Prise accessoire 12 V sur la console centrale AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Si\u00e8ges AV chauffants| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Accoudoir central AV| Accoudoir central AR| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Fonction \&quot;Guide me home\&quot;| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et t\u00e9l\u00e9commande| Prise 12V accessoire dans le coffre \u00e0 bagage| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Rails de toit gris argent| Antenne de toit type requin| Projecteurs antibrouillard AV et AR| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s x2| Tapis de sol x4| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Gestion automatique des feux de route (AHB)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \&quot;E-Call\&quot;| Becquet de toit couleur carrosserie| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\&quot; et pneumatiques 205\/55R16| D\u00e9givreur d'essuie-glace| Ornements de tableau de bord gris satin\u00e9 &amp; piano black| A\u00e9rateurs aux places AR| Commutateur de mode de conduite| Dispositif de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Feux AV \u00e0 extinction diff\u00e9r\u00e9e (Guide me home)| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV et AR avec syst\u00e8me anti-pincement, descente et remont\u00e9e \u00e0 impulsion| Syst\u00e8me audio 8\&quot; avec \u00e9cran couleur tactile multifonction, syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth, connectique auxiliaire\/USB, 6 haut-parleurs et radio digitale (DAB)| Prise USB x2| Sellerie tissu noir| Appuie-t\u00eates x5| Banquette AR rabattable 60\/40 depuis le coffre| Support lombaire si\u00e8ge conducteur \u00e0 r\u00e9glage \u00e9lectrique| Crochet de coffre x4| Eclairage int\u00e9rieur| Plancher de coffre r\u00e9versible 2 positions| Contr\u00f4le actif de trajectoire (ACA)| Freinage automatique d'urgence (PCS)| Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e9collision avec d\u00e9tection des pi\u00e9tons et des cyclistes| Accoudoirs de portes en cuir synth\u00e9tique| Capteurs de stationnement AV et AR| Chargeur de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 induction| Console et accoudoir central AV en cuir avec surpiqures| Dispositif d'ouverture\/fermeture des portes sans cl\u00e9| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur| Projecteurs AV BI-LED| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone avec mode \&quot;S-Flow\&quot;| Syst\u00e8me de connectivit\u00e9 smartphone Apple CarPlay sans fil \/ Android Auto| Peinture non m\u00e9tallis\u00e9e| Alerte de trafic en marche AR (RCTA)| Alerte de d\u00e9tection des cyclistes et v\u00e9hicules \u00e0 l'ouverture des portes (SEA)| D\u00e9tecteurs d'angles morts (BSM)| Kit anti-crevaison| R\u00e9troviseurs et poign\u00e9es ext\u00e9rieures de porte couleur carrosserie| Allumage automatique des projecteurs| Essuie-glace AV, 2 vitesses + intermittence ajustable| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome (r\u00e9glage jour\/nuit automatique)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques, d\u00e9givrants, et rabattables automatiquement avec rappels de clignotants| Combin\u00e9 d'instrumentation avec \u00e9cran couleur LCD multifonction 7\&quot;: Horloge, Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, Consommation de carburant, Autonomie, Vitesse instantan\u00e9e \/ moyenne, Score \u00e9conomie de carburant, Gestion de l'\u00e9nergie, indicateur du syst\u00e8me hybride, Informations sur le voyage| Volant et levier de vitesses gain\u00e9s cuir| Volant multifonction 3 branches chauffant, r\u00e9glable manuellement en hauteur et en profondeur| Eclairage AR de l'habitacle (3 positions)| Frein de stationnement \u00e9lectrique| Porte-gobelet (2 AV, 2 AR)| ABS et EBD (r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage), ESP| Alerte de franchissement de ligne avec aide au maintien dans la file, assistant de trajectoire et d\u00e9tecteur de fatigue (LTA)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 avant 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteurs d'effort, r\u00e9glables en hauteur| Lecture des panneaux de signalisation (RSA)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif intelligent allant jusqu'\u00e0 l'arr\u00eat et limiteur de vitesse (DRCC)&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.8 Hybrid Pack 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-12-21 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Break&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;98&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,66&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,79&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,46&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1400&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1885&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;43&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;26990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:109},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:110},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:111},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:112},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_8.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:113},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:114},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32381_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:27,&quot;id&quot;:115}],&quot;id&quot;:27},{&quot;id_materiel&quot;:33637,&quot;refDMS&quot;:&quot;6030&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;BMW&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SERIE 1 F40&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;WBA7K310407G85264&quot;,&quot;kilometrage&quot;:55660,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-14 14:52:18&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Kit Eclairage| Feux de stop bi-intensit\u00e9| Touches multifonctions sur le volant| Volant M gain\u00e9 cuir Trois branches, aplati en bas et marque \u00e0 12 heures en noir. Volant en cuir noir 'Walknappa' avec surpiq\u00fbres noires, inserts chrome nacr\u00e9 et repose-pouce dans le volant.  Logo M sur la base du volant.| R\u00e9gulateur de vitesse avec fonction freinage| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Triangle de signalisation et trousse de 1er secours| El\u00e9ments ext\u00e9rieurs (poign\u00e9es de portes, baguettes de pare-chocs et de toit) couleur carrosserie| D\u00e9signation du mod\u00e8le| D\u00e9marrage sans cl\u00e9 via le bouton Start\/Stop| Kit a\u00e9rodynamique M| Anneaux d'arrimage dans le coffre sur le seuil de chargement| Tuner DAB Inclus DAB+. Permet la r\u00e9ception de la radio num\u00e9rique en plus de la radio analogique et offre une qualit\u00e9 sonore proche du CD. Des informations suppl\u00e9mentaires  comme le titre et l'interpr\u00e8te sont transmises sous forme de texte.  La Radio Num\u00e9rique Terrestre est disponible \u00e0 Paris, Marseille, Nice et Monaco, Lille, Lyon, Nantes, Rouen, Strasbourg et Toulouse.  Les stations de radio num\u00e9riques sont essentiellement des stations associatives, locales ou ind\u00e9pendantes| Projecteurs antibrouillard \u00e0 LED| Antenne \&quot;aileron de requin\&quot;| Airbag passager d\u00e9connectable| D\u00e9verrouillage \u00e9lectrique du coffre via la volet de coffre ou la cl\u00e9 radiocommand\u00e9e| Porte-gobelets sur la console centrale| Vide-poches ergonomiques dans les portes AV| Suspensions DirectDrive| Si\u00e8ges Advanced pour conducteur et passager AV| Feux antibrouillard AR| Ecrous de roues antivol| Projecteurs AV Full LED| Feux de jour \u00e0 LED| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Miroir asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur, rappel de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Mesure individuelle de pression des pneumatiques avec 3 niveaux d'alerte| Services Apr\u00e8s-vente connect\u00e9s BMW TeleServices (dur\u00e9e de vie de la voiture) Appel Automatique  Appel Manuel  Appel \&quot;BMW Assistance  Teleservice Battery Guard  Appel Hotline| Bo\u00eete de vitesses automatique \u00e0 double embrayage DKG7 \u00e0 7 rapports| Park Assist| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| BMW Live Cockpit Navigation Pro| Appel d'Urgence Intelligent (dur\u00e9e de vie de la voiture)| Airbags frontaux conducteur et passager| Apps v\u00e9hicule (3 ans)| Jantes en alliage l\u00e9ger 18\&quot; style 819 M, \u00e0 rayons doubles, bicolores Orbit Grey\/Aluminium 8 J x 18 \/ pneus 225\/40 R18| Inserts d\u00e9coratifs \&quot;Illuminated Boston\&quot;| Direction DirectDrive| Pr\u00e9paration pour feux de route permanents anti-\u00e9blouissement| Sortie d'\u00e9chappement ronde en chrome brillant, \u00e0 gauche| Sellerie Tissu\/Similicuir Sensatec Schwarz| Airbags rideaux AV\/AR| Teinte de carrosserie unie (Alpinweiss)| Ciel de pavillon M Anthracite| Shadow Line M brillant El\u00e9ments en noir \u00e0 haute brillance :  - Panneaux de garnissage des montants B et C  - Encadrement ext\u00e9rieur des vitres lat\u00e9rales  - Pieds et triangles des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs  - Rails de toit (Touring)| Motorisation BMW TwinPower Turbo| D\u00e9tecteur de pluie et allumage automatique des projecteurs| Accoudoir central AV coulissant| Direction Servotronic avec assistance variable en fonction de la vitesse et du mode de conduite| Tapis de sol en velours| Fonction Start&amp;Stop avec syst\u00e8me pr\u00e9dictif via la navigation| ABS - Syst\u00e8me anti blocage des roues| Contr\u00f4le de stabilit\u00e9 dynamique (DSC) avec dotation \u00e9largie| Radars de stationnement AV\/AR PDC| Calandre avec cadre en chrome et doubles barreaux verticaux| Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur| Climatisation automatique 1 zone| Ligne M Sport| Connectivit\u00e9 avanc\u00e9e| Seuils de portes AV en plastique noir avec inscription BMW| Eclairage de bienvenue autour du v\u00e9hicule| Eclairage de plaque d'immatriculation \u00e0 LED| Eclairage int\u00e9rieur Lampes de courtoises, Eclairage bo\u00eete \u00e0 gants, Eclairage habitacle AV et AR, Eclairage coffre \u00e0 bagages| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Banquette AR rabattable 60\/40| Fixations ISOFIX pour les deux places AR| BMW Intelligent Personal Assistant| Modes de conduite Comfort, ECO PRO, Sport| Syst\u00e8me Hi-Fi 6 HP| Capteurs d'impact Activation de l'airbag, des feux de d\u00e9tresse, de l'\u00e9clairage int\u00e9rieur.Double VANOS (syst\u00e8me de distribution variable) - D\u00e9verrouillage des portes et l\u00e9g\u00e8re ouverture des vitres| Syst\u00e8me de d\u00e9tection de somnolence| Connectivit\u00e9 Bluetooth| Kit rangement| Pack Connected Pro&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;118i 136 ch DKG7 M Sport 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-10-12 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;136&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,32&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1395&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1870&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;42&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/40 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:174},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:175},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:176},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:177},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:178},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33637_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:39,&quot;id&quot;:179}],&quot;id&quot;:39},{&quot;id_materiel&quot;:33788,&quot;refDMS&quot;:&quot;6110&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYBD2S00A32995&quot;,&quot;kilometrage&quot;:20003,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-14 08:54:17&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Peinture Solid White| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Feux antibrouillard AR| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision.| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Porte-gobelet AV (x2)| Banquette AR rabattable 60\/40| Airbags rideaux passagers AV et AR| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Projecteurs antibrouillard AV| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Calandre noire avec jonc chrom\u00e9s| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| L\u00e8cheurs de vitres chrom\u00e9es| Prise 12 V| Feux AR \u00e0 LED| Palettes de changement de vitesses au volant| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\&quot;| Limiteur de vitesse| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| Lunette AR chauffante| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Filtre \u00e0 particules| Alerte de trafic en marche AR| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Haut parleur additionnel| Tweeter additionnel x2| Dossiers AR inclinables en deux positions| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \&quot;E-Call\&quot;| Dispositif d'ouverture\/fermeture des portes sans cl\u00e9| Boucliers AV\/AR avec inserts Gris Argent| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie, d\u00e9givrants et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Eclairage central de l\u2019habitacle (3 positions)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Freinage actif d'urgence DSBS (Radar Brake Support)| Correcteur de site automatique| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif avec fonction Stop &amp; Go| S\u00e9lecteur du mode de conduite (4 modes)| Cam\u00e9ras de stationnement avec vue 360\u00b0| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Sellerie mixte cuir\/tissu&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Auto Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-09-06 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,59&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1310&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1780&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;25990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:46,&quot;id&quot;:210},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:46,&quot;id&quot;:211},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:46,&quot;id&quot;:212},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:46,&quot;id&quot;:213},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33788_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:46,&quot;id&quot;:214}],&quot;id&quot;:46},{&quot;id_materiel&quot;:31182,&quot;refDMS&quot;:&quot;6027&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYBD2S00831945&quot;,&quot;kilometrage&quot;:19471,&quot;date_creation&quot;:&quot;2025-01-08 08:24:58&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 590&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Banquette AR rabattable 60\/40| Feux AR \u00e0 LED| Filtre \u00e0 particules| Limiteur de vitesse| L\u00e9cheur de vitres chrom\u00e9s| Repose-pied conducteur| Eclairage de l'habitacle \u00e0 l'AV (3 positions)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Porte-bouteille AV (x2)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Eclairage du coffre| Feux antibrouillard AR| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Sellerie cuir| Volant cuir| ABS + EBD| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| P\u00e9dale de frein r\u00e9tractable en cas de collision| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Calandre chrom\u00e9e| Airbags rideaux passagers AV et AR| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochromique| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Cam\u00e9ra de recul| Feux de jour \u00e0 LED| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Eclairage de la boite \u00e0 gants| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie et porte ticket (X2)| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ouverture du hayon Electromagn\u00e9tique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Eclairage de plancher aux places AV| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Engine Auto Stop Start system| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Assistance au freinage d'urgence| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| Freinage Actif d'Urgence RBS (Radar Brake System)| Prise 12 V| Pneumatiques 215\/55 R17 et jantes en alliage polies 17\&quot;| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Volant 3 branches en mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/lim iteur et mains-libre| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques, affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9, alerte porte mal ferm\u00e9e, alerte niveau carburant bas et alerte vidange huile moteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Ouverture de la bo\u00eete \u00e0 gant frein\u00e9e| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Signal d'arr\u00eat d'urgence \u00e0 d\u00e9clenchement automatique| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| S\u00e9lecteur et indicateur de mode de conduite| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Correcteur de site| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone et filtre \u00e0 pollen| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Infos traffic| Antibrouillards AV avec accent chrom\u00e9| Haut parleur additionnel| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| Tweeter additionnel x2| Syst\u00e8me audio audio avec \u00e9cran tactile 7\&quot;, connexion Smartphone, syst\u00e8me multim\u00e9dia \u00e9cran couleur couleur comprenant la radio| Dossiers AR inclinables en deux positions| Bouclier AR avec insert gris&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Auto Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-01-04 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;PEARL COOL WHITE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,58&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1265&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1785&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/31182_20250221173242.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:18,&quot;id&quot;:63}],&quot;id&quot;:18},{&quot;id_materiel&quot;:30242,&quot;refDMS&quot;:&quot;6105&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYDD1S00855075&quot;,&quot;kilometrage&quot;:119370,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-28 10:41:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Inserts feux de jour chrom\u00e9| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en tissu| Rails de toit gris argent| Sellerie tissu et surpiq\u00fbres blanches| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Phares antibrouillard| Poign\u00e9es de maintien| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| ESP (Electric Stability Program)| Signal de freinage d'urgence| Assistance au freinage d'urgence| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start &amp; Stop| Horloge centrale| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs manuel| Allumage automatique des phares| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Vitres AR surteint\u00e9es| Cam\u00e9ra de recul| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Capteur de pluie| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| Accoudoir central AV| 3 appuis-t\u00eate AR| Plafonnier central 3 positions| 2 range-bouteille AV et AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| Feux AR \u00e0 LED| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places arri\u00e8re| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Surveillance de la pression des pneus| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Plancher de coffre modulable| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Capteur d'angles morts| Freinage actif d'urgence| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| Filtre \u00e0 particules&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-11-08 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1165&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1770&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/30242_20250221173126.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:11,&quot;id&quot;:43}],&quot;id&quot;:11},{&quot;id_materiel&quot;:33760,&quot;refDMS&quot;:&quot;6081&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;IGNIS&quot;,&quot;annee&quot;:2019,&quot;vin&quot;:&quot;JSALFH11S00216180&quot;,&quot;kilometrage&quot;:41155,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-23 11:13:21&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 500&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Air conditionn\u00e9| Boucliers ton caisse| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Enjoliveurs de roues| Lunette AR d\u00e9givrante| Ouverture \u00e0 distance de la trappe \u00e0 carburant| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Repose-pied conducteur| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur| Filtre \u00e0 pollen| Rails de toit| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| ESP| Pare-soleil AV avec porte-ticket c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-bouteille AV (x2)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points (x3)| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Volant 3 branches avec commande radio| T\u00e9l\u00e9commande| T\u00e9moin de porte mal ferm\u00e9e| Pare-soleil AV avec miroir de courtoisie c\u00f4t\u00e9 conducteur| Porte-gobelet AV (x2)| Porte-bouteille AR (x2)| T\u00e9moin de faible niveau de carburant| Barres de renfort int\u00e9gr\u00e9es aux portes| Projecteurs halog\u00e8ne multireflecteur| P\u00e9dalier s\u00e9curis\u00e9 en cas de collision| Radio tuner CD \/ compatible MP3| Airbags frontaux conducteur et passager AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| 3\u00e8me feu stop \u00e0 LED| Affichage du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR| Affichage multifonctions : heure, indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant (instantan\u00e9e \/ moyenne), vitesse moyenne, autonomie, indicateur de rapport engag\u00e9, indicateur de changement de vitesse, indicateur de la pression des pneumatiques| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie et r\u00e9glable \u00e9lectriquement| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager AV| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Sellerie tissu avec surpiqures| Allumage automatique des feux| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Connexion Bluetooth| Volant \u00e0 3 branches avec commandes t\u00e9l\u00e9phone mains-libres| Airbags rideaux| Assistance au freinage d'urgence| Jantes en alliage l\u00e9ger 16\&quot;| Eclairage avec fonction Guide me home| Dispositif de r\u00e9glage manuel des phares| Cerclage chrom\u00e9 des a\u00e9rateurs| Porte-gobelet AR (x1)| Prise 12 V| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures chrom\u00e9es| Extentions de passage de roues| Vitres AR teint\u00e9es| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur| Prise USB| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Si\u00e8ges AR rabattables 50\/50, coulissants avec appuis-t\u00eate (x2)| T\u00e9moin vidange huile moteur| Rangement dans la console centrale| Ouverture du hayon manuelle avec poign\u00e9e| Poign\u00e9es de maintien dans les portes AV orange ou gris titane| Ornements des portes AV et AR noir et blanc| Entourage de la console centrale orange ou gris titane| Habillage habitacle noir et blanc| Montants A et B noirs&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.2 Dualjet Privil\u00e8ge 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2019-03-04 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;PURE WHITE PEARL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;90&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,7&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,69&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,6&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;810&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1330&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;32&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;175\/60 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:198},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:199},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:200},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:201},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:202},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33760_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:44,&quot;id&quot;:203}],&quot;id&quot;:44},{&quot;id_materiel&quot;:31725,&quot;refDMS&quot;:&quot;5996&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2022,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYDH1S00C00760&quot;,&quot;kilometrage&quot;:17802,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-21 09:47:40&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e So'Color : 850&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Correcteur de site| Eclairage de l'habitacle lecteur de carte AV deux positions, plafonnier central trois positions| Eclairage de la console centrale| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Filtre \u00e0 pollen| Limiteur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Lunette AR d\u00e9givrante| Phares antibrouillard| Palettes au volant| Poign\u00e9es de maintien| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| Toit ouvrant panoramique| ESP (Electric Stability Program)| Signal de freinage d'urgence| Assistance au freinage d'urgence| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start &amp; Stop| Horloge centrale| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Allumage automatique des phares| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Vitres AR surteint\u00e9es| Cam\u00e9ra de recul| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Capteur de pluie| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| Accoudoir central AV| 3 appuis-t\u00eate AR| Plafonnier central 3 positions| 2 range-bouteille AV et AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| Feux AR \u00e0 LED| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Surveillance de la pression des pneus| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation chrom\u00e9| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Indicateur de rapport engag\u00e9| Information multifonction 4,2'' \u00e9cran LCD couleur| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Plancher de coffre modulable| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Capteur d'angles morts| Freinage actif d'urgence| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Capteurs de stationnement AV et AR| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Projecteurs \u00e0 LED (feux de croisement)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Rangement lunettes dans le plafonnier| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.5 Dualjet Hybrid Auto Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2022-11-09 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;JAUNE \/ NOIR&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;102&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1245&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1700&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Hybride&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;24990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:21,&quot;id&quot;:75},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:21,&quot;id&quot;:76},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:21,&quot;id&quot;:77},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:21,&quot;id&quot;:78},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_31725_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:21,&quot;id&quot;:79}],&quot;id&quot;:21},{&quot;id_materiel&quot;:25061,&quot;refDMS&quot;:&quot;6093&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2015,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYD21S00130010&quot;,&quot;kilometrage&quot;:117063,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-20 08:05:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Banquette AR rabattable| Cache-bagages| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Console centrale avec rangements et porte-gobelets.| Lunette AR d\u00e9givrante| Poign\u00e9es de maintient AV et AR| Prise 12V| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| Vide-poches central| Vitres teint\u00e9es| Air conditionn\u00e9 automatique| Si\u00e8ges AV chauffants| ABS et EBD| Syst\u00e8me ISOFIX pour ancrage de syst\u00e8mes de retenue enfant| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Calandre chrom\u00e9e| Filtre anti-pollen| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| Syst\u00e8me audio avec 2 Tweeters AV| Volant 3 branches r\u00e9glable en hauteur| Eclairage du compartiment \u00e0 bagages| Poche aumoni\u00e8re au dos du si\u00e8ge passager| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags lateraux conducteur et passager| Ancrages pour sangle de retenue de si\u00e8ge enfant| Rails de toit gris aluminium| ESP (Electric Stability Program)| Syst\u00e8me de freinage d'urgence RBS (Radar Brake System)| Signal de freinage d'urgence| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| T\u00e9moin du manque de pression dans les pneumatiques (TPMS)| Assistance au freinage d'urgence| Radar de stationnement AV| Radar de stationnement AR| Feux de jour LED| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Start &amp; Stop| Porte-gobelets AR| Porte-bouteilles AV et AR| Bo\u00eete \u00e0 gants \u00e0 ouverture frein\u00e9e| Connecteur USB console centrale| Horloge centrale| Ornement du tableau de bord film| Cerclage ou\u00eee de la climatisation\/horloge Chrome| Habillage de la console centrale Argent| Bouton de frein de stationnement| Ornement de porte Gris Alu sous l\u00e8ve-vitre| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Accoudoir de porte Cuir synth\u00e9tique| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Sellerie cuir et microfibre| Planche de bord| Arrimage dans le compartiment \u00e0 bagages avec crochet porte-sac x 1| Arrimage dans le compartiment \u00e0 bagages avec crochet arrimage au plancher x 6| Prise 12V dans le compartiment \u00e0 bagages| Syst\u00e8me de d\u00e9sactivation de l'airbag passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Airbags genoux conducteur| Ceintures AR 3 points ELR avec pr\u00e9tensionneur, limiteur de force (X3) et ajustable en hauteur sur le s c\u00f4t\u00e9s| M\u00e9daillon de porte Microfibre| Jantes en alliage l\u00e9ger peintes 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Ski de protection de bas de caisse AV et AR| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Motif d\u00e9coratif Chrom\u00e9 sur ailes| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Projecteur \u00e0 LED (feux de croisement ), projecteur halog\u00e8ne (feux de route)| Dispositif de r\u00e9glage des projecteurs automatique| Allumage automatique des phares| Projecteur antibrouillard AV| Projecteur antibrouillard AR| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Essuie-glace automatique| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs Peints| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9p\u00e9titeurs de clignotant et d\u00e9givrants| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Volant 3 branches avec commande radio| Volant 3 branches avec commandes du r\u00e9gulateur de vitesse \/ limiteur| Volant 3 branches avec commandes du kit main libre bluetooth\u00ae| Direction assist\u00e9e \u00e9lectrique| Affichage num\u00e9rique de l'heure, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation instan\u00e9e de carburant, vitesse moyenne, autonomie, indicateur de rapport optimal, indicateur de changement de rapport (boite automatique : en mode manuel), indicateur de la pression des pneumatiques, indicateur du mode de transmission (version ALLGRIP), alarme sonore et visuelle du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV, Alarme sonore et visuelle du non bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AR, t\u00e9moin de d\u00e9tection de mauvaise fermeture des portes et du hayon et alarme niveau de carburant| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| Verrouillage centralis\u00e9 des portes et du hayon avec t\u00e9l\u00e9commande int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la cl\u00e9 de contact| Syst\u00e8me audio 4 HP| Syst\u00e8me Audio avec fonction mirror link*** + cam\u00e9ra de recul + navigation 3D + info trafic| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse| R\u00e9gulateur de vitesse actif| Bouches de chauffage aux places AR| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 2 positions| Eclairage de l'habitacle avec Lecteur de carte avant (3 positions) version toit ouvrant panoramique| Plafonnier central&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.6 VVT Pack 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2015-10-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1075&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1730&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;12490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/25061_20250222085658.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:2,&quot;id&quot;:7}],&quot;id&quot;:2},{&quot;id_materiel&quot;:33729,&quot;refDMS&quot;:&quot;6064&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;VITARA&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;TSMLYED1S00841000&quot;,&quot;kilometrage&quot;:94885,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-18 08:20:39&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 1 porte sac et 2 crochets d'arrimage au plancher dans le compartiment bagage| 2 porte-gobelets \u00e0 l'AV| 2 range-bouteille AV et AR| 3 appuis-t\u00eate AR| ABS et EBD| Accoudoir central AV| Aide au freinage en descente| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Air conditionn\u00e9 automatique| Airbags frontaux conducteur et passager| Airbags genoux conducteur| Airbags lateraux conducteur et passager| Airbags rideaux passager AV et AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la clef de contact| Alerte de changement de trajectoire| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de trafic lors de marche AR| Alerte porte mal ferm\u00e9e| Allumage automatique des phares| Ancrage de si\u00e8ge enfants (x3) aux places AR| Anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Assistance au freinage d'urgence| Aum\u00f4niere au dos du siege passager| Banquette rabattable 60\/40| Bluetooth, prises USB et accessoire 12V| Calandre chrom\u00e9e| Cam\u00e9ra de recul| Capteur d'angles morts| Capteurs de stationnement AV et AR| Ceintures AR \u00e0 3 points avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort aux places lat\u00e9rales| Ceintures AV \u00e0 3 points, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tensionneur et limiteur d'effort| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Dispositif d'ouverture des portes et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| D\u00e9sactivation de l'airbags AV (passager)| ESP (Electric Stability Program)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gant, du plancher aux places AV et du coffre \u00e0 bagages| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse avec intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses et intermittence r\u00e9glable| Extensions d'ailes et protections de bas de caisse| Feux AR \u00e0 LED| Feux de jour LED| Filtre \u00e0 particules| Fixation ISOFIX (x2) aux places AR| Freinage actif d'urgence| Horloge centrale| Indicateur \u00e9ch\u00e9ancier renouvellement huile moteur| Inserts feux de jour chrom\u00e9| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Lunette AR d\u00e9givrante| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| M\u00e9daillon et accoudoir de porte en microfibre| Ouverture frein\u00e9e de la bo\u00eete \u00e0 gants| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et porte-tickets| Pare-soleil avec \u00e9clairage| Phares antibrouillard| Plancher de coffre modulable| Poign\u00e9es de maintien| Poign\u00e9es de portes ext. teinte carrosserie| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieure chrom\u00e9es| Prise accessoire 12V et \u00e9clairage dans le coffre| P\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de collision| Rails de toit gris argent| Rangement lunettes dans le plafonnier| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| Repose-pied conducteur| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs d\u00e9givrants ton carrosserie| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Sellerie microfibre et cuir synth\u00e9tique| Signal de freinage d'urgence| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur + c\u00f4t\u00e9 passager)| Ski de protection de bouclier chrom\u00e9| Start &amp; Stop| Surveillance de la pression des pneus| Syst\u00e8me audio avec \u00e9cran tactile 7'', connexion Smartphone| Syst\u00e8me de navigation et information du trafic en temps r\u00e9el| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| S\u00e9lecteur de mode de conduite| Toit ouvrant panoramique| Vide-poches central| Vitres AR surteint\u00e9es| Vitres teint\u00e9es| Volant 3 branches, avec commandes audio et kit mains-libre, ajustable en hauteur et en profondeur| Volant gain\u00e9 cuir avec commande du r\u00e9gulateur et du limiteur de vitesse| Correcteur de site| Ecran multifonction 4,2\&quot; LCD couleur : horloge, temp\u00e9rature ext\u00e9rieure, consommation de carburant, autonomie, vitesse moyenne, Indicateur de changement de rapport| Limiteur de vitesse| Eclairage de la console centrale| Filtre \u00e0 pollen| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Eclairage de l'habitacle avec lecteur de carte AV 3 positions| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV| Cerclage d'ou\u00efes de la climatisation gris argent&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Allgrip Hybrid Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-10-21 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,17&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,77&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,61&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1270&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1720&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;16990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/33729_20250221173440.jpg&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:41,&quot;id&quot;:186}],&quot;id&quot;:41},{&quot;id_materiel&quot;:33740,&quot;refDMS&quot;:&quot;6075&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;BMW&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SERIE 3 F30 LCI&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;WBSA11020K673300&quot;,&quot;kilometrage&quot;:37727,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-17 15:45:47&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 3\u00e8me feu stop| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Airbags lat\u00e9raux AV| Kit rangement| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e9lectrochrome| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Verrouillage centralis\u00e9 des portes, du coffre et de la trappe \u00e0 carburant| Vitres teint\u00e9es vertes| Volant Sport gaine cuir| Kit Fumeurs| Kit Eclairage| Contr\u00f4le de freinage en courbe CBC| Appuie-t\u00eate et ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 toutes les places| Ecrous de roues antivol| Antid\u00e9marrage \u00e9lectronique EWS IV| L\u00e8ve-vitres AV et AR \u00e9lectriques, avec commande par impulsion et protection  anti-coincement| Eclairage d'accompagnement (extention retard\u00e9e des projecteurs)| Tapis de sol en velours| Fixations ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR| Bouton de d\u00e9marrage \&quot;Start\/Stop\&quot; avec contour chrom\u00e9| Contr\u00f4le dynamique de traction DTC| Ordinateur de bord avec Check-Control et indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure| Freins \u00e0 disques ventil\u00e9s AV\/AR| Triangle de pr\u00e9signalisation avec kit de premiers secours| Touches multifonctions sur le volant| Verrouillage automatique des portes d\u00e8s 15 km\/h environ| Construction all\u00e9g\u00e9e intelligente BMW EfficientDynamics| Syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de l'\u00e9nergie au freinage BMW EfficientDynamics| Pneumatiques RSC permettant le roulage \u00e0 plat| Fonction d'arr\u00eat et de red\u00e9marrage automatique du moteur BMW EfficientDynamics| Kit de mobilit\u00e9 BMW| Airbags de t\u00eate AV et AR avec voile de protection contre les d\u00e9bris de verre| ABS, y compris assistant de freinage| Si\u00e8ges AV \u00e9lectriques \u00e0 memoire conducteur R\u00e9glages \u00e9lectriques pour les si\u00e8ges \u00e0 AV: hauteur du si\u00e8ge, inclinaison du dossier, position du si\u00e8ge, R\u00e9glage de la colonne de direction \u00e9lectrique.Si\u00e8ge conducteur avec m\u00e9moires de si\u00e8ge, 2 positions peuvent \u00eatre sauvegard\u00e9es, y compris la position miroir r\u00e9troviseur, Miroirs des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs : fonction m\u00e9moire, fonction parking automatique| Banquette AR 3 places| Cl\u00e9s radiocommand\u00e9es \u00e0 m\u00e9morisation automatique des r\u00e9glages \&quot;Personal Profile\&quot;| Ecran d'information haute r\u00e9solution pour le combin\u00e9 d'instrumentation| D\u00e9signation du mod\u00e8le| D\u00e9marrage sans cl\u00e9 via le bouton Start\/Stop| Prise 12 V dans la console centrale| Seuils de portes avec inscription BMW| Motorisations BMW TwinPower Turbo: compos\u00e9 d'une suralimentation Twin Scroll, de l'injection directe d'essence High Precision de la lev\u00e9e variable des soupapes Valvetronic (brevet\u00e9e par BMW) ainsi que de la commande variable des arbres \u00e0 cames Double VANOS (BMW EfficientDynamics)| R\u00e9gulateur de vitesse avec fonction de freinage et limiteur de vitesse| Autoradio BMW Professional| Clignotants blancs avec r\u00e9p\u00e9titeurs lat\u00e9raux int\u00e9gr\u00e9s dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie \u00e0 r\u00e9glages \u00e9lectriques et d\u00e9givrants, miroir asph\u00e9rique c\u00f4t\u00e9 conducteur, rappels de clignotants int\u00e9gr\u00e9s| Jantes en alliage l\u00e9ger 17'' style 414 \u00e0 rayons multiples, 7.5Jx17\&quot; \/ pneumatiques 225\/50 R17| Banquette AR rabattable 40\/20\/40| El\u00e9ments ext\u00e9rieurs (poign\u00e9es de portes et baguettes de toit) couleur carrosserie| Feux antibrouillard AV et AR| Anneaux d'arrimage dans le coffre sur le seuil de chargement| Appuis-t\u00eate inclinables \u00e0 l'AV| Soufflet du levier de frein \u00e0 main en similicuir| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir, r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Diff\u00e9rentiel \u00e0 blocage \u00e9lectronique pour optimiser la motricit\u00e9| Climatisation automatique 3 zones (r\u00e9glages s\u00e9par\u00e9s gauche\/droite, capteur d'humidit\u00e9, capteur d'ensoleilement, filtre \u00e0 charbon actif et microfiltre, touche \&quot;Max-Cool\&quot;)| Mode ECO PRO (inclus s\u00e9lecteur de mode de conduite) BMW EfficientDynamics| S\u00e9lecteur de mode de conduite avec mode ECO PRO| Appel d'Urgence Intelligent| Services Apr\u00e8s-vente connect\u00e9s BMW TeleServices| Navigation multim\u00e9dia Professional| Radars de stationnement AV\/AR PDC| Antenne \&quot;aileron de requin\&quot;| Feux de stop dynamiques clignotants avec technologie LED| Console centrale laqu\u00e9e noire| Airbag passager d\u00e9connectable| Vide-poches ergonomiques dans les portes AV| Mesure individuelle de pression des pneumatiques| Eclairage dans le coffre| Notice d'utilisation de la voiture int\u00e9gr\u00e9e et carnet d'entretien \u00e9lectronique avec BMW Service History| Accoudoir central AV coulissant| Contr\u00f4le dynamique de stabilit\u00e9 DSC avec fonctionnalit\u00e9s \u00e9tendues (y compris aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te, pr\u00e9-charge du circuit de freinage au lever de pied, s\u00e9chage des disques de freins et compensation du fading)| Projecteurs AV Full LED| Feux AR avec guide de lumi\u00e8re \u00e0 LED| Feux de jour \u00e0 LED| Touches de chrome autour des buses d'a\u00e9ration de la console centrale, de la radio et de la climatisation| Accoudoir central AR| D\u00e9tecteur de pluie et allumage automatique des projecteurs| Inserts d\u00e9coratifs en bois pr\u00e9cieux (bambou) Fineline \&quot;Anthracite\&quot; soulign\u00e9 de chrome perl\u00e9| Porte-gobelets (2) sur la console centrale avec couvercle coulissant| Sortie d'\u00e9chappement double, \u00e0 gauche, ronde et chrom\u00e9e de 70mm| El\u00e9ment en chrome sp\u00e9cifiques au dessus des prises d'air| D\u00e9verrouillage \u00e9lectrique du volet de coffre via la poign\u00e9e ou la cl\u00e9 radiocommand\u00e9e| Interface Bluetooth et port USB| Teinte de carrosserie unie (Schwarz)| Eclairage d'ambiance avec 2 couleurs au choix| Montant B en noir brillant| Applications en chrome perl\u00e9 autour des touches de radio et climatisation| Grilles de calandre cercl\u00e9es de chrome avec 11 barreaux verticaux chrom\u00e9s| Lames d\u00e9coratives AV et AR en chrome| Cl\u00e9s radiocommand\u00e9es avec application chrom\u00e9e| Badge lat\u00e9ral \&quot;Luxury\&quot; devant les portes AV| Baguettes de seuil de portes AV avec inscription BMW| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement \/ R\u00e9troviseur gauche \u00e9lectrochrome| Direction \u00e0 assistance \u00e9lectrique Servotronic, asservie \u00e0 la vitesse BMW EfficientDynamics| Ligne Luxury| 8 touches de favoris programmables et \&quot;Controller\&quot; iDrive avec touches de raccourci| Sellerie cuir Dakota&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;320i 184 ch Luxury A 4P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-03-24 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Bleu&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;4&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;10&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;184&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,63&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,43&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1525&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;2025&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;60&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;225\/50 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;22990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:43,&quot;id&quot;:193},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:43,&quot;id&quot;:194},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:43,&quot;id&quot;:195},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:43,&quot;id&quot;:196},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33740_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:43,&quot;id&quot;:197}],&quot;id&quot;:43},{&quot;id_materiel&quot;:33731,&quot;refDMS&quot;:&quot;6067&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;HYUNDAI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;KONA&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;KMHK3812AMU799005&quot;,&quot;kilometrage&quot;:29923,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-12-12 08:15:42&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e : 550&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Accoudoir AV| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Allumage automatique des feux| Appuie-t\u00eates AR r\u00e9glables en hauteur| Climatisation automatique| Jantes alliage 17\&quot;| Poches aumoni\u00e8res au dos des si\u00e8ges AV| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Vitres AR surteint\u00e9es| Volant et pommeau de levier de vitesse en cuir| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Airbags rideaux AV\/AR| Dossier AR rabattable 60\/40| Contr\u00f4le de la pression des pneumatiques| Vitre conducteur s\u00e9quentielle| Capteur de pluie| R\u00e9gulateur\/Limiteur de vitesse| Commandes audio au volant| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres \u00e9lectriques AV et AR| Assistance active au maintien de voie| Cam\u00e9ra de recul avec lignes de guidage dynamiques| Verrouillage automatique des portes en roulant| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te HAC| Port USB| Aide au stationnement AR| Connexion Bluetooth| Moulures de protection lat\u00e9rale| Si\u00e8ge conducteur avec support lombaire \u00e9lectrique| Si\u00e8ges AV r\u00e9glables en hauteur| Poign\u00e9es de portes int\u00e9rieures grain m\u00e9tal| Rails de toit| Syst\u00e8me audio RDS, compatible MP3, 4HP et 2 tweeters| D\u00e9tection de fatigue du conducteur| Compatibilit\u00e9 Apple CarPlay et Android Auto| Feux de position AV \u00e0 LED| Drive Mode| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur tactile 8\&quot;| Contr\u00f4le de vitesse en descente| R\u00e9ception radio num\u00e9rique terrestre (DAB)| Freinage d'urgence autonome avec d\u00e9tection des pi\u00e9tons| Pare-brise et vitres AV athermiques| Protections d'ailes noires| Appui-t\u00eates AV r\u00e9glables en hauteur et ajustables| Prise 12V \u00e0 l'AV| R\u00e9p\u00e9titeurs de clignotants int\u00e9gr\u00e9s aux r\u00e9troviseurs| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement| Console de rangement sous accoudoir AV| Antenne de toit type requin en effet verre| Assistance active au suivi de voie| Airbag lat\u00e9raux AV| Alerte de pr\u00e9sence de passager AR| eCall : appel d'urgence automatique aux services de secours avec g\u00e9olocalisation du v\u00e9hicule| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s conducteur et passager AV| Compteurs num\u00e9riques 10.25\&quot;| Prises USB AV\/AR| Airbags frontaux conducteur et passager| Contr\u00f4le de trajectoire \u00e9lectronique ESP| Syst\u00e8me ISOFIX pour si\u00e8ge enfant aux places lat\u00e9rales AR| Syst\u00e8me d'arr\u00eat et red\u00e9marrage automatiques| Filtre \u00e0 particules| Peinture solide Dive in Jeju| ABS, EBD et AFU&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 T-GDi 120 Hybrid 48V Intuitive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-09-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;NOIR METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,21&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,56&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1340&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1795&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;17990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:187},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:188},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:189},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:190},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:191},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33731_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:42,&quot;id&quot;:192}],&quot;id&quot;:42},{&quot;id_materiel&quot;:33522,&quot;refDMS&quot;:&quot;5933&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;VOLKSWAGEN&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;GOLF&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;WVWZZZCD0PW017761&quot;,&quot;kilometrage&quot;:25882,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-11-26 19:36:44&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Bleu Atlantique : 700&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| 2 spots de lecture AV et 2 spots AR| Airbags lat\u00e9raux AV| Appuis-t\u00eate AR r\u00e9glables en hauteur| Appuis-t\u00eate AV r\u00e9glables en hauteur| Cache-bagages amovible| Essuie-glace AR intermittent avec lave-glace| Vitres AV et AR \u00e9lectriques| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Feux AR \u00e0 LED| Mesures suppl\u00e9mentaires de protection des pi\u00e9tons| Vitres athermiques teint\u00e9es vertes| Indicateur de temp\u00e9rature ext\u00e9rieure avec avertisseur de gel| Tapis de sol AV\/AR| Alerte de perte de pression des pneus| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec fonction m\u00e9moire| Correcteur \u00e9lectronique de trajectoire ESP, amplificateur de freinage d'urgence, antiblocage des roues ABS, blocage \u00e9lectronique de diff\u00e9rentiel EDS, r\u00e9partiteur \u00e9lectronique de freinage EBV, antipatinage \u00e9lectronique ASR, r\u00e9gulateur \u00e9lectronique de couple MSR et assistance au contrebraquage| Accoudoir central AV r\u00e9glable en hauteur et en longueur avec compartiment de rangement| Fatigue D\u00e9tection : syst\u00e8me de d\u00e9tection de fatigue du conducteur| Vitres AR et lunette AR surteint\u00e9es \u00e0 65 %| Eclairage \u00e0 LED de la plaque d'immatriculation AR| Chargeur induction| XDS : Syst\u00e8me agissant comme un diff\u00e9rentiel autobloquant \u00e9lectronique permettant une meilleure motricit\u00e9 en courbe gr\u00e2ce \u00e0 une r\u00e9partition optimale de la puissance et du couple sur les roues AV| Prise 12 V dans le coffre| Activation automatique du signal de d\u00e9tresse en cas de freinage d'urgence| Peinture unie Gris Urano| Syst\u00e8me Start\/Stop avec r\u00e9cup\u00e9ration d'\u00e9nergie au freinage| Oeillets d'arrimage ISOFIX (dispositif pour fixation de 2 si\u00e8ges-enfants sur la banquette AR)| Syst\u00e8me de freinage anti multicollision : ce dispositif freine automatiquement le v\u00e9hicule apr\u00e8s un premier choc afin de limiter le risque de multicollision| Pare-chocs, bo\u00eetiers de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs et poign\u00e9es de portes dans la couleur carrosserie| Protection antid\u00e9marrage| Avertisseur sonore et t\u00e9moin d'oubli du port de la ceinture de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'AV et \u00e0 l'AR| P\u00e9dalier et repose-pied en acier inoxydable bross\u00e9| ParkPilot, aide au stationnement AV\/AR| Interface t\u00e9l\u00e9phone Bluetooth| Sign Assist: Reconnaissance des panneaux de signalisation| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur \u00e0 r\u00e9glage jour\/nuit automatique| R\u00e9glage du site des phares, manuel| Si\u00e8ges AV confort r\u00e9glables en hauteur| E-call service: Appel d'urgence manuel ou automatique| Lane Assist: Assistant de maintien dans la voie| App-Connect sans fil, affichage et contr\u00f4le via l'\u00e9cran tactile de la voiture du contenu, des fonctions et des applications compatibles pr\u00e9sents sur le Smartphone| Frein de stationnement \u00e9lectrom\u00e9canique avec fonction d'immobilisation en pente \&quot;Auto Hold\&quot; et assistant de d\u00e9marrage en c\u00f4te| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif et pr\u00e9dictif ACC avec limiteur de vitesse| Front Asisst avec d\u00e9tecteur des pi\u00e9tons| Airbags de t\u00eate pour passagers AV et AR| Service d'appel d'urgence (inclus 10 ans et disponible ind\u00e9pendamment de l\u2019inscription dans le syst\u00e8me d\u2019infotainment)| Technologie Car2X Technologie de communication entre v\u00e9hicules et avec les infrastructures routi\u00e8res| Accoudoir central AR rabattable avec 2 portes-boissons| Cerclage chrom\u00e9 des commandes des vitres, de r\u00e9glage des r\u00e9troviseurs et des a\u00e9rateurs| Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s dans les pare-soleils| Rangement et prise 12 V \u00e0 l'AV| Volant multifonction cuir avec palettes au volant| Appuis lombaires r\u00e9glables \u00e0 l'AV| Banquette AR rabattable 2\/3-1\/3 avec trappe \u00e0 skis| R\u00e9ception radio num\u00e9rique DAB+| Rev\u00eatement de porte et lat\u00e9ral en feuille de mousse et tissu| Eclairage d'ambiance ext\u00e9rieur poign\u00e9es de portes \u00e9clair\u00e9es et \u00e9clairage p\u00e9rim\u00e9trique avec projection du logo| Climatiseur \&quot;Air Care Climatronic\&quot; 3 zones et filtre anti-allerg\u00e8ne et \u00e9l\u00e9ments de commandes \u00e0 l'AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Cam\u00e9ra de recul \&quot;Rear View\&quot;| Airbags frontaux AV conducteur et passager (Airbag passager d\u00e9sactivable)| Feu AR de brouillard d'un c\u00f4t\u00e9, feux de recul des deux c\u00f4t\u00e9s| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs avec d\u00e9givrage s\u00e9par\u00e9| Eclairage de plancher \u00e0 LED \u00e0 l'AV avec possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner la couleur d'\u00e9clairage| Eclairage d'ambiance 30 couleurs| Light Assist : R\u00e9gulation automatique des feux de route| 2 interfaces USB-C \u00e0 l'AV| C\u00e2ble adaptateur USB-C vers USB-A| Pr\u00e9paration pour \&quot;VW Connect\&quot; et \&quot;VW Connect Plus\&quot; vous permet d\u2019obtenir des informations sur votre v\u00e9hicule directement sur votre smartphone. Application totalement gratuite et facile \u00e0 utiliser. Produit 100% compatible avec votre Volkswagen et garantie constructeur pr\u00e9serv\u00e9e. Aper\u00e7u de toutes les donn\u00e9es de votre v\u00e9hicule et des prochaines maintenances \u00e0 effectuer. S\u00e9curit\u00e9 totale des donn\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 un cryptage| Digital Cockpit Pro : combin\u00e9 d'instruments digital avec \u00e9cran digital haute r\u00e9solution de 10,25\&quot;| Applications d\u00e9coratives sp\u00e9cifiques pour le tableau de bord et les rev\u00eatements de porte AV| Sellerie en tissu \&quot;Waveform\&quot;| Chrome sur le bouclier AV et le pare-choc AR| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 automatiques AV 3 points \u00e0 enrouleur, r\u00e9glables en hauteur, avec pr\u00e9tentionneurs| Side Assist (assistance changement de voie et de sortie de stationnement)| Keyless Access Advanced sans alarme : Syst\u00e8me de verrouillage\/d\u00e9verrouillage et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| 2 prises de chargement USB-C derri\u00e8re l\u2019accoudoir pour les passagers AR| Projecteurs LED Plus avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e et \u00e9clairage statique d'intersection| Jantes alliage l\u00e9ger \&quot;Galway\&quot; 7Jx16\&quot; avec pneumatiques 205\/55 R16 avec \u00e9crous antivol| Syst\u00e8me de Navigation &amp; Infotainment \&quot;Discover Media\&quot; avec \u00e9cran tactile 10\&quot;| Badges sp\u00e9cifiques \&quot;ACTIVE\&quot;| Pack Visibilit\u00e9&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 eTSI OPF 110 DSG7 Active 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-01-10 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLEU METAL&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;110&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,28&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,79&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,49&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1302&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1810&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Semi-automatique&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;23990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:152},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:153},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:154},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:155},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:156},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33522_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:35,&quot;id&quot;:157}],&quot;id&quot;:35},{&quot;id_materiel&quot;:33619,&quot;refDMS&quot;:&quot;6001&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;MAZDA&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;CX-30 2020&quot;,&quot;annee&quot;:2020,&quot;vin&quot;:&quot;JMZDM6WH600146184&quot;,&quot;kilometrage&quot;:108513,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-11-18 16:23:54&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e ou mica : 650&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Cache bagages| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Si\u00e8ges AV chauffants| Aide au stationnement AR| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur photochromatique| Feux AR \u00e0 LED| D\u00e9marrage par bouton \&quot; Start\&quot;| Vitres AV\/AR \u00e9lectriques \u00e0 impulsion pour chaque vitres| Syst\u00e8me Bluetooth avec commandes au volant| Gestion automatiques des feux de route (HBCS)| Syst\u00e8me de surveillance de pression de pneus (TPMS)| Kit de r\u00e9paration anti-crevaison| Moulures superieure des vitres lat\u00e9rales chrom\u00e9es| Becquet de toit| Si\u00e8ges AR rabattables 60\/40| Pare-soleil avec miroir de courtoisie et \u00e9clairage c\u00f4t\u00e9s conducteur et passager + rangement c\u00f4t\u00e9 conducteur| Affichage t\u00eate haute (ADD)| Ouverture\/fermeture intelligente des portes| Phares et essuie-glaces automatiques| Airbags rideaux AV et AR| Fonction \&quot;Coming \/ Leaving home\&quot;| Volant et pommeau de levier de vitesses gain\u00e9 de cuir| Aide au freinage intelligent en marche AR (SCBS AR)| Peinture unie| Airbags frontaux et lat\u00e9raux (conducteur et passager AV)| Volant chauffant| Cam\u00e9ra 360\u00b0| Apple CarPlay sans fil| Eclairage de plaque AR \u00e0 LED| Essuie-glaces AV d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs photochromatiques| Inserts d\u00e9coratifs de planche de bord et liser\u00e9s d'a\u00e9rateurs \&quot;Chrom\u00e9 Satin\u00e9\&quot;| Syst\u00e8me d'alerte du conducteur (DAA) avec cam\u00e9ra| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AV (FCTA)| Reconnaissance active d'obstacles mobiles en marche AR (RCTA) avec fonction freinage (RCTB)| Phares \u00e0 LED avec fonction antibrouillard int\u00e9gr\u00e9e| Rappel de clignotant dans les r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable manuellement 8 voies| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable manuellement 6 voies| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs chauffants, r\u00e9glables \u00e9lectriquement et \u00e0 rabattage automatique (\u00e0 l'ouverture et fermeture des portes)| Eclairage d'ambiance int\u00e9rieur \u00e0 LED| Accoudoir central AV avec rangements| Porte-gobelets AV| Frein \u00e0 main \u00e9lectrique (EPB) avec fonction \&quot;Autohold\&quot; et syst\u00e8me de freinage d'urgence| Syst\u00e8me \&quot;Auto Door Locking\&quot; (ADL)| Syst\u00e8me \&quot;G-Vectoring Control Plus\&quot; (GVC+)| Airbag genou c\u00f4t\u00e9 conducteur| Aide au freinage intelligent en mode urbain (SCBS avanc\u00e9) avec reconnaissance des pi\u00e9tons| Limiteur de vitesse avec adaptation intelligente de la vitesse (ISA) coupl\u00e9 \u00e0 la reconnaissance des panneaux de signalisation (TSR)| Syst\u00e8me d'appel d'urgence \&quot;E-Call\&quot;| Compteur num\u00e9rique 7'' avec ordinateur de bord couleur| Prises USB et 12V| Syst\u00e8me audio avec radio AM\/FM\/DAB et 8 haut-parleurs| Syst\u00e8me Mazda Connect avec \u00e9cran couleur 8,8'' TFT et syst\u00e8me de navigation| Syst\u00e8me de surveillance des angles morts (BSM)| Syst\u00e8me de maintien de trajectoire (LAS)| Assistance au d\u00e9marrage en c\u00f4te (HLA)| Jantes alliage 16\&quot; Gray| Clignotants \u00e0 impulsion lumineuse \&quot;Kodo Turn\&quot;| Signature de calandre chrom\u00e9e| Sellerie tissu noir avec d\u00e9coration int\u00e9rieure \&quot;Blue Navy\&quot;| Climatisation automatique avec ventilation \u00e0 l'AR| Hayon \u00e9lectrique| Radar de stationnement AV| Essuie-glaces avec buse de lave-glace int\u00e9gr\u00e9e| Ciel de pavillon gris| Syst\u00e8me Smart Cargo&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;2.0L SKYACTIV-X M Hybrid 180 ch 4x2 BVM6 Business Executive 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2020-07-10 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;SNOWFLAKE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;10&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;180&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,39&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,8&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,54&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1368&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1965&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;51&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/65 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;19490&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:38,&quot;id&quot;:169},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:38,&quot;id&quot;:170},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:38,&quot;id&quot;:171},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:38,&quot;id&quot;:172},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33619_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:38,&quot;id&quot;:173}],&quot;id&quot;:38},{&quot;id_materiel&quot;:33469,&quot;refDMS&quot;:&quot;5901&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;JEEP&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;RENEGADE&quot;,&quot;annee&quot;:2017,&quot;vin&quot;:&quot;1C4BUOOOOHPF33596&quot;,&quot;kilometrage&quot;:110493,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-11-14 07:26:26&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Volant gain\u00e9 de cuir| Radar de recul| ESP| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points| Syst\u00e8me d'aide au d\u00e9marrage en c\u00f4t\u00e9 (HSA)| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Cam\u00e9ra 360\u00ba| Airbags lat\u00e9raux AV et AR de type rideaux| Syst\u00e8me de contr\u00f4le de stabilit\u00e9 en condition de remorquage TSC| Syst\u00e8me Stop &amp; Start| Syst\u00e8me audio 6 HP| Enter-N-Go : syst\u00e8me d'ouverture et de d\u00e9marrage sans cl\u00e9| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Syst\u00e8me anti patinage 4 roues par action sur les freins (BTCS)| Syst\u00e8me de fixation pour si\u00e8ge enfant ISOFIX| Syst\u00e8me d'affichage de la pression des pneus| Airbags frontaux (conducteur et passager) derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration \u00e0 d\u00e9ploiement variable| Syst\u00e8me de d\u00e9tection de pr\u00e9sence AR| Volant multifonctions| Syst\u00e8me de surveillance des angles mort| Crochets d'arrimages dans le coffre| Projecteurs antibrouillard avec \u00e9clairage d'intersection| Prise 230 V| Climatisation automatique bi-zone| Capteur de pluie (Essuies glace automatique)| Capteur de luminosit\u00e9 (Allumage des feux automatique)| Capteurs de stationnement AV| Syst\u00e8me d'avertissement de franchissement de ligne avec correction| Syst\u00e8me d'avertissement anticollision avec arr\u00eat \u00e0 faible vitesse| Ceinture de s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9glable en hauteur| Kit anti crevaison| Pare-chocs AV\/AR Urbain| Port USB : Prise auxiliaire Jack et lecteur de carte SD| Si\u00e8ge passager rabattable \u00e0 plat| Si\u00e8ges AV \u00e0 r\u00e9glage manuel : 6 points pour le conducteur ; 4 pour le passager| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie mains libres compatible Bluetooth| Verrouillage centralis\u00e9 avec t\u00e9l\u00e9commande| Coques de r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Eclairage d'ambiance \u00e0 LED| Limiteur de vitesse| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement| Banquette AR rabattable 40\/20\/40 avec trappe \u00e0 skis| Ordinateur de bord 7'' TCM couleur| Tapis de sol AV et AR| Airbags lat\u00e9raux additionnels| Syst\u00e8me de navigation \u00e0 \u00e9cran tactile Uconnect Live 6,5\&quot;| Jantes alliage 18'' Brooklyn Black, Gloss Black pneus 225\/55 R18| Freins \u00e0 main \u00e9lectrique| Logo Jeep Gloss Black| Cerclage Gloss Black (calandre et antibrouillards)| Logo Renegade sp\u00e9cifique| Cerclages des feux AR Gloss Black| Cerclages des HP Gloss Black| Cerclage des d\u00e9tails int\u00e9rieurs Brooklyn Black| Calandre Jeep noir mat avec cerclages Gloss Black| Barres de toit longitudinales noir mat| Badges Brooklyn Limited| Si\u00e8ges en cuir partiel avec logo Trailhawk| Seuil de chargement modulable| Vitres AR surteint\u00e9es| Pack City| Pack Fonctionnalit\u00e9&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.6 I MultiJet S&amp;S 120 ch Brooklyn Limited 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2017-05-03 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,24&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,81&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,67&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1404&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1905&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;48&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Diesel&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R18&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_9.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:34,&quot;id&quot;:147},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_2.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:34,&quot;id&quot;:148},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_3.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:34,&quot;id&quot;:149},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_4.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:34,&quot;id&quot;:150},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33469_8.jpg&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:34,&quot;id&quot;:151}],&quot;id&quot;:34},{&quot;id_materiel&quot;:33618,&quot;refDMS&quot;:&quot;6006&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;OPEL&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;ADAM&quot;,&quot;annee&quot;:2015,&quot;vin&quot;:&quot;W0L0MAP08F6030413&quot;,&quot;kilometrage&quot;:84480,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-10-30 10:57:38&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e Blanc Cr\u00e8me \&quot;White my Fire\&quot; : 500&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Appuis-t\u00eate AR| Airbags lat\u00e9raux sur si\u00e8ges AV| Climatisation manuelle| Rappel de bouclage de ceinture conducteur et passager AV| Airbags Opel rideaux AV| R\u00e9gulateur et limiteur de vitesse programmable| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques| Airbags Opel frontaux conducteur et passager| Syst\u00e8me d'antiblocage des roues (ABS)| Radio CD 3.0 BT avec Bluetooth et prise USB| Poign\u00e9es de portes, toit et coques sup\u00e9rieure des r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieur couleur carrosserie| 3\u00e8me feu stop| Direction assist\u00e9e| Essuie-glaces AV \u00e9lectriques (3 vitesses dont 1 intermittente)| Kit anti-crevaison| Lunette AR d\u00e9givrante| Vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion| Vitres teint\u00e9es| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| Cache-bagages rigide| Airbags passager d\u00e9connectable par interrupteur depuis la console centrale avec t\u00e9moin sur tableau de bord| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV, avec pr\u00e9tensionneurs (thorax) et limiteurs d'effort| Compteur kilom\u00e9trique et totalisateur journalier \u00e0 affichage digital| Miroir de courtoisie passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 3 points \u00e0 enrouleur AV et AR| Poign\u00e9e de maintien pour passager AV| Jauge \u00e0 carburant avec alerte mini| Commande des clignotants et des essuie-glaces par impulsion| Extinction differ\u00e9e des phares \&quot;Porte-\u00e0-porte\&quot;| Syst\u00e8me de p\u00e9dalier r\u00e9tractable en cas de choc frontal (PRS)| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux| Fixations Isofix si\u00e8ges enfants aux places AR lat\u00e9rales| Dossier de banquette AR rabattable en 2 parties 50\/50| Ligne de toit noire| Phares AV halog\u00e8nes avec feux de jour| Contr\u00f4le \u00e9lectronique de trajectoire ESP avec aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Console centrale AR avec 2 porte-gobelets| Cl\u00e9 r\u00e9tractable avec t\u00e9l\u00e9commande int\u00e9gr\u00e9e et personnalis\u00e9e couleur carosserie| Crochet dans le coffre| Syst\u00e8me d'entr\u00e9e facile aux places AR avec m\u00e9morisation de la position des si\u00e8ges AV| Instrumentation de bord avec cerclages chrom\u00e9s r\u00e9tro-\u00e9clair\u00e9s| Cerclages d'a\u00e9ration Laque Piano| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir avec \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9coration et commandes au volant| Feux diurnes| Jantes alliage 16\&quot; \&quot;Horns\&quot; Argent| Verrou \u00e9lectronique Opel (antid\u00e9marrage)| Ordinateur de bord| Syst\u00e8me d'alerte de sous-gonflage des pneumatiques| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Feu AR antibrouillard| Avertisseur simple ton| Calandre chrom\u00e9e avec grille noire| Mode CITY avec bouton d'activation \/ d\u00e9sactivation (manoeuvre facile)| 4 HP&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Twinport 87 ch S\/S Jam 3P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2015-02-10 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;87&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,7&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,72&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,48&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1135&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1465&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;35&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;195\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;8990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:163},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:164},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:165},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:166},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:167},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33618_6.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:37,&quot;id&quot;:168}],&quot;id&quot;:37},{&quot;id_materiel&quot;:32152,&quot;refDMS&quot;:&quot;5947&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;S-CROSS&quot;,&quot;annee&quot;:2023,&quot;vin&quot;:&quot;TSMJYAD2S00A86578&quot;,&quot;kilometrage&quot;:24697,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-10-19 09:32:11&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie Constructeur&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| D\u00e9tecteurs d'angles morts| Cache-bagages| Compte-tours| Direction assist\u00e9e| Feux antibrouillard AR| Poign\u00e9es de portes couleur carrosserie| Repose-pied conducteur| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| ABS + EBD| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou retrait de la cl\u00e9 de contact| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR 3 points \u00e0 enrouleur| ESP| Fixation ISOFIX aux places AR pour si\u00e8ges enfants (x2)| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses avec intermittence r\u00e9glable| Porte-gobelet AV (x2)| Banquette AR rabattable 60\/40| Airbags rideaux passagers AV et AR| Volant 3 branches gain\u00e9 cuir| Airbag de genoux c\u00f4t\u00e9 conducteur| Airbags frontaux conducteur et passager AV| Feux de jour \u00e0 LED| Syst\u00e8me anti-d\u00e9marrage \u00e9lectronique| Projecteurs antibrouillard AV| Poign\u00e9es de maintien passagers AV et AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 enrouleur avec limiteur de force et hauteur ajustable| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique bi-zone| Eclairage de plancher aux places AV| Allumage automatique des feux| Radars de stationnement AV et AR| Si\u00e8ges AV chauffants| Vitres AR surteint\u00e9es| Ancrages d'attache pour si\u00e8ges enfants (x3)| L\u00e8cheurs de vitres chrom\u00e9es| Prise 12 V| Feux AR \u00e0 LED| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\&quot;| Limiteur de vitesse| Extentions de passage de roues| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC)| Eclairage de la console centrale| Porte-gobelet AR (x2)| Accoudoir central AR| Prise USB| Aumoni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 si\u00e8ge passager| Seuil de chargement modulable| Crochet pour sacs (x1)| Crochet d'arrimage (x2)| Eclairage| S\u00e9curit\u00e9 enfants sur portes AR| Alarme p\u00e9rim\u00e9trique| Rails de toit en aluminium anodis\u00e9es| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Toit ouvrant panoramique (double ouverture coulissante)| Lunette AR chauffante| Fermeture centralis\u00e9e c\u00f4t\u00e9 conducteur et t\u00e9l\u00e9commande| Porte-bouteille (AV x 2, AR x 2)| Alerte de franchissement de ligne| Alerte de changement de trajectoire| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| Lecture des panneaux de signalisation et rappel sur \u00e9cran LCD| Filtre \u00e0 particules| Alerte de trafic en marche AR| Accoudoir central AV avec rangement int\u00e9gr\u00e9| Capteur de pluie et essuie-glace automatique| Projecteurs LED (feux croisement\/route)| Haut parleur additionnel| Tweeter additionnel x2| Dossiers AR inclinables en deux positions| Syst\u00e8me d'appel d'urgence automatique \&quot;E-Call\&quot;| Boucliers AV\/AR avec inserts Gris Argent| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie, d\u00e9givrants et r\u00e9glables \u00e9lectriquement| Eclairage central de l\u2019habitacle (3 positions)| Eclairage de la bo\u00eete \u00e0 gants| Freinage actif d'urgence DSBS (Radar Brake Support)| Correcteur de site automatique| Cam\u00e9ras de stationnement avec vue 360\u00b0| Jantes en alliage l\u00e9ger polies 17\&quot; et pneumatiques 215\/55| Sellerie mixte cuir\/tissu| Syst\u00e8me de navigation Europe| Syst\u00e8me multim\u00e9dia avec \u00e9cran couleur 9\&quot;| Lecteur de cartes AV (3 positions)| Peinture Solid White| Calandre chrom\u00e9e| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage moteur \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| Pare-soleil AV avec miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s x2| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV et AR| Volant 3 branches, r\u00e9glable en hauteur et en profondeur avec commande audio, r\u00e9gulateur\/ limiteur et t\u00e9lephonie mains-libre&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet Hybrid Style 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:1,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2023-06-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;SILKY SILVER&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;4x4&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;129&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,3&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,78&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,59&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1205&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1685&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;47&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;215\/55 R17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;24990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_11.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:95},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_12.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:96},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:6,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:97},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:7,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:98},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:8,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:99},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_7.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:9,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:100},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_8.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:10,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:101},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_9.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:11,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:102},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32152_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:12,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:25,&quot;id&quot;:103}],&quot;id&quot;:25},{&quot;id_materiel&quot;:33361,&quot;refDMS&quot;:&quot;5824&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;FIAT&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;TIPO 5 PORTES MY21&quot;,&quot;annee&quot;:2021,&quot;vin&quot;:&quot;ZFACF7D38M6T84595&quot;,&quot;kilometrage&quot;:27369,&quot;date_creation&quot;:&quot;2024-08-28 18:43:31&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;| Peinture pastel Blanc Gelato&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 12 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur| Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| R\u00e9glage lombaire \u00e9lectrique si\u00e8ge conducteur| Radars de recul| Condamnation centralis\u00e9e avec commande \u00e0 distance| Verrouillage centralis\u00e9 \u00e0 distance| R\u00e9gulateur de vitesse| Vitres et lunette AR surteint\u00e9es| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs couleur carrosserie| Poign\u00e9es de portes chrome satin\u00e9| Feux AR \u00e0 LED| ESP avec syst\u00e8me \&quot;Hill Holder\&quot;| Vitres AV \u00e9lectriques| Climatisation automatique| Capteur de temp\u00e9rature exterieure| Vitres AR \u00e9lectriques| Si\u00e8ge passager r\u00e9glable en hauteur| Syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonie mains-libres Bluetooth| Tapis de sol AV| Apple CarPlay et Android Auto| Commande audio\/t\u00e9l\u00e9phone au volant| 3\u00e8me Appuie-t\u00eate AR| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs noir grain\u00e9| D\u00e9tecteur de fatigue| Jantes alliages 16\&quot; Urban| Syst\u00e8me de navigation 7'' tactile| Syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie Bluetooth + commandes audio \/ tel au volant| Volant et pommeau cuir (lie R\u00e9gulateur \/ Syst\u00e8me Bluetooth \/ Commandes au volant)| Feux AV Full LED| Feux de route adaptifs| Inserts Grill de calandre Chrome satin\u00e9 (et ligne chromee sur coffre)| Port USB AR| 6 Airbags frontaux, leteraux, rideaux| Alerte franchissement de ligne| Banquette AR rabattable 60\/40| Boucliers AV\/AR couleur carrosserie| Capteur de pression des pneumatiques TPMS| Prise 12V avant| Reconnaissance des pannneaux de signalisation| Syst\u00e8me Start\/Stop| Poign\u00e9es de maintien ciel de toit| Aumoni\u00e8res au dos des si\u00e8ges avant| Miroir sur Pare soleil conducteur et passager (avec lumi\u00e8re de courtoisie)| Signature LED avant| Syst\u00e8me multim\u00e9dia tactile HD 7\&quot;| Limiteur de vitesse intelligent| Projecteurs antibrouillards avec fonction \&quot;Cornering\&quot;| Ordinateur de bord TFT 7\&quot; couleur| Accoudoir central AV coulissant avec espace de rangement| Allumage automatique des feux| Direction assist\u00e9e avec fonction City| Indicateur de changement de vitesse| Lunette AR d\u00e9givrante| Feux diurnes DRL LED AV| Grille de calandre noire surlign\u00e9e de Chrome satin\u00e9| ABS avec assistance au freinage d'urgence PBA| Fixations ISOFIX 3 points aux places AR| Kit de r\u00e9paration de pneumatiques Fix&amp;Go| Sellerie tissu Noir\/Anthracite| Pack Visibilit\u00e9| Pack LED Plus| Pack LED&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.0 Firefly Turbo 100 ch S&amp;S Life Plus 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2021-10-27 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;BLANC&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Blanc&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;5&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;100&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;4,37&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,79&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,5&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1315&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1815&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;205\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;13990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:33,&quot;id&quot;:142},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:33,&quot;id&quot;:143},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:33,&quot;id&quot;:144},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:33,&quot;id&quot;:145},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_33361_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:33,&quot;id&quot;:146}],&quot;id&quot;:33},{&quot;id_materiel&quot;:32653,&quot;refDMS&quot;:&quot;6205&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;SUZUKI&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;SWIFT SPORT&quot;,&quot;annee&quot;:2018,&quot;vin&quot;:&quot;JSAAZC33S00105587&quot;,&quot;kilometrage&quot;:74163,&quot;date_creation&quot;:&quot;2023-11-25 09:50:00&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 6 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| Calandre, boucliers AV et AR sp\u00e9cifiques| Bas de caisse sp\u00e9cifique| Becquet AR| Double sortie d'\u00e9chappement et cannules chrom\u00e9es| Jantes en alliage l\u00e9ger 17\&quot; et pneumatiques 195\/45 R17| Poign\u00e9es de porte ext\u00e9rieures ton carrosserie| Ouverture \u00e9lectromagn\u00e9tique du hayon| Projecteurs LED| Feux AR \u00e0 LED| Gestion automatique des feux de croisement \/ route| Dispositif automatique de r\u00e9glage des phares et allumage automatique des phares| Fonction \&quot;Guide me home\&quot;| Projecteurs antibrouillard AV| Feux antibrouillard AR| Feux de jour \u00e0 LED| Vitres AR et hayon surteint\u00e9s| Essuie-glace AR \u00e0 1 vitesse + intermittence| Essuie-glace AV \u00e0 2 vitesses (basse, haute) + intermittence ajustable| Lunette AR d\u00e9givrante| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs rabattables \u00e9lectriquement et avec r\u00e9p\u00e9titeur de clignotant| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs r\u00e9glables \u00e9lectriquement et d\u00e9givrants| R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs teinte carrosserie| R\u00e9troviseur int\u00e9rieur jour\/nuit| Volant 3 branches avec r\u00e9gulateur\/limiteur de vitesse| Volant ajustable en hauteur et profondeur| Volant cuir| Volant avec contr\u00f4le audio et fonction t\u00e9l\u00e9phone| Volant avec touche ON\/OFF d'avertissement de franchissement de ligne blanche| Direction assist\u00e9e| Compte-tours| Affichage multifonctions avec \u00e9cran LCD couleur 4.2\&quot;| Alarme sonore d'oubli d'extinction des feux et\/ou de non d\u00e9tection des clefs| Alarme sonore et visuelle de non-bouclage des ceintures de s\u00e9curit\u00e9 aux places AV et AR| Alarme sonore de porte mal ferm\u00e9e| Indicateur de niveau carburant bas| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AR| L\u00e8ve-vitres \u00e9lectriques AV| Verrouillage centralis\u00e9 des portes c\u00f4t\u00e9 conducteur| Fermeture \u00e0 distance des portes (t\u00e9l\u00e9commande)| Dispositif d'ouverture et d\u00e9marrage \&quot;sans cl\u00e9\&quot;| Air conditionn\u00e9 \u00e0 r\u00e9gulation automatique| Syst\u00e8me Audio : HP AV, HP AR, Tweeters AV, Connexion Smartphone + Bluetooth + navigation avec info trafic + cam\u00e9ra de recul + DAB (Digital Audio Broadcasting)| Si\u00e8ges AV chauffants| Buse d'a\u00e9ration aux places AR| Si\u00e8ges AV : r\u00e9glable en hauteur (c\u00f4t\u00e9 conducteur), appuis-t\u00eate int\u00e9gr\u00e9s type sport, aum\u00f4ni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 passager| Si\u00e8ges AR avec dossier rabattable 60:40 et appuis-t\u00eate x 3| Cache-bagages rigide| Eclairage du coffre \u00e0 bagages| Kit de r\u00e9paration de pneumatique| Airbags frontaux| Airbags lat\u00e9raux conducteur et passager AV| Airbag AV passager d\u00e9sactivable| Airbags rideaux AV et AR| P\u00e9dalier sport r\u00e9tractable (frein et embrayage)| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV 3 points \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort r\u00e9glables en hauteur| Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AR \u00e0 pr\u00e9tensionneurs et limiteurs d'effort x2, 3-points x 1 (centre)| Fixation ISOFIX x 2| Ancrage pour si\u00e8ge AR enfant x2| S\u00e9curit\u00e9 enfant aux portes AR| Renforts lat\u00e9raux dans les portes| ABS + EBD| ESP| Freinage actif d'urgence DSBS (Dual Sensor Brake Support)| R\u00e9gulateur de vitesse adaptatif (ACC) et limitateur de vitesse| Alerte de franchissement de ligne| Aide \u00e0 la correction de trajectoire| Alerte de changement de trajectoire| Aide au d\u00e9marrage en c\u00f4te| TPMS (Indicateur de pression des pneumatiques)| Start and stop| Peinture m\u00e9tallis\u00e9e&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;1.4 Boosterjet 5P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2018-07-19 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;MINERAL GRAY&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;Gris&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;5&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;7&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;140&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,89&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,74&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,5&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;970&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1445&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;37&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 6 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;195\/45 17&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;15990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:30,&quot;id&quot;:122},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:30,&quot;id&quot;:123},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:30,&quot;id&quot;:124},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:30,&quot;id&quot;:125},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32653_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:30,&quot;id&quot;:126}],&quot;id&quot;:30},{&quot;id_materiel&quot;:32463,&quot;refDMS&quot;:&quot;5268&quot;,&quot;concession&quot;:&quot;812035&quot;,&quot;marque&quot;:&quot;CITROEN&quot;,&quot;modele&quot;:&quot;DS3&quot;,&quot;annee&quot;:2014,&quot;vin&quot;:&quot;VF7SASFSDEW570160&quot;,&quot;kilometrage&quot;:95343,&quot;date_creation&quot;:&quot;2023-06-03 10:39:12&quot;,&quot;date_suppression&quot;:null,&quot;etat&quot;:null,&quot;options&quot;:&quot;&quot;,&quot;garanties&quot;:&quot;| Garantie 3 mois&quot;,&quot;km_garanti&quot;:0,&quot;equipements&quot;:&quot;| ESP| Ordinateur de bord| Projecteurs antibrouillard| R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques| Vitrage AR surteint\u00e9| Volant cuir| Volant mousse r\u00e9glable en hauteur et en profondeur| ABS + REF + AFU| R\u00e9gulateur - limiteur de vitesse| Parfumeur d'ambiance| Condamnation centralis\u00e9e au plip HF| L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques| Rehausse de si\u00e8ge conducteur| Syst\u00e8me Audio CD RDS MP3 avec prise Jack| Kit de d\u00e9pannage provisoire de pneumatiques| Climatisation manuelle| Garnissage Maille Grand Rayados| Kit D\u00e9cor Noir Brillant| Baguettes lat\u00e9rales de portes chrom\u00e9es| Pavillon bi-ton| Lumi\u00e8res DRL \u00e0 LED dans les entr\u00e9es d'air| Eclairage d'ambiance| Airbags frontaux, lat\u00e9raux et rideaux| Jantes alliage 16\&quot; ASHERA (avec centres de roues couleur pavillon ou noir si monoton)| Maille Grand Rayados| Pack Intro| Pack Chrome&quot;,&quot;modele_version&quot;:&quot;VTi 120 So Chic 3P&quot;,&quot;premiere_main&quot;:0,&quot;date_circulation&quot;:&quot;2014-04-14 00:00:00&quot;,&quot;couleur_ext&quot;:&quot;GRISE&quot;,&quot;couleur_int&quot;:&quot;&quot;,&quot;couleur_generique&quot;:&quot;&quot;,&quot;nb_portes&quot;:&quot;3&quot;,&quot;nb_places&quot;:&quot;&quot;,&quot;carrosserie&quot;:&quot;Berline&quot;,&quot;spec_puissance_fisc&quot;:&quot;6&quot;,&quot;spec_puissance_din&quot;:&quot;120&quot;,&quot;spec_regime&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_couple_max&quot;:&quot;0&quot;,&quot;spec_longueur&quot;:&quot;3,95&quot;,&quot;spec_largeur&quot;:&quot;1,72&quot;,&quot;spec_hauteur&quot;:&quot;1,46&quot;,&quot;spec_empattement&quot;:&quot;&quot;,&quot;spec_poids_vide&quot;:&quot;1075&quot;,&quot;spec_poids_charge&quot;:&quot;1554&quot;,&quot;spec_cap_reservoir&quot;:&quot;50&quot;,&quot;spec_energie&quot;:&quot;Essence&quot;,&quot;spec_boite_vitesse&quot;:&quot;Manuelle 5 rapports&quot;,&quot;spec_pneumatique&quot;:&quot;195\/55 R16&quot;,&quot;perf_vitesse&quot;:0,&quot;perf_0_100&quot;:0,&quot;perf_conso_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_extra_urb&quot;:0,&quot;perf_conso_mixte&quot;:0,&quot;perf_co2&quot;:0,&quot;prix_ttc&quot;:&quot;8990&quot;,&quot;isTop&quot;:0,&quot;isLabelHonda&quot;:0,&quot;isPub&quot;:1,&quot;type&quot;:&quot;Occasion&quot;,&quot;visuels&quot;:[{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_1.JPG&quot;,&quot;main&quot;:1,&quot;rang&quot;:1,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:28,&quot;id&quot;:116},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_2.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:2,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:28,&quot;id&quot;:117},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_3.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:3,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:28,&quot;id&quot;:118},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_4.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:4,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:28,&quot;id&quot;:119},{&quot;path&quot;:&quot;https:\/\/services-honda.kora.pro\/images\/vehicules-occasions\/pushcarhttp:\/\/hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com\/imagesmaterial\/PirolaV4\/1\/1_32463_5.JPG&quot;,&quot;main&quot;:0,&quot;rang&quot;:5,&quot;vehicule_occasion_id&quot;:28,&quot;id&quot;:120}],&quot;id&quot;:28}]"><section id="vo-stock-filter-engine" class="bg-noir section section-collapsed collapse"><div class="container-xxxl"><form><div class="row mid-row flex-wrap align-items-start"><div class="col-lg-2 col-12"><div class="row mid-row align-items-center wrapper-form-input"><div class="col-lg-12 col-sm col-6"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="neuf" value="neuf" class="form-check-input"> <label for="neuf" class="form-check-label"> Neuf </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-0"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="occasion" value="occasion" class="form-check-input"> <label for="occasion" class="form-check-label">
                    Occasion
                  </label></div></div> <div class="col-lg-12 col-sm col-6 mt-lg-3 mt-sm-0 mt-3"><div class="form-check form-check-inline"><input type="checkbox" id="demonstration" value="démonstration" class="form-check-input"> <label for="demonstration" class="form-check-label">
                    Démonstration
                  </label></div></div></div></div> <div class="col-lg-10 col-12"><div class="row mid-row flex-wrap align-items-center"><div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Marque</option> <option value="HONDA">
                      HONDA
                    </option><option value="SUZUKI">
                      SUZUKI
                    </option><option value="TOYOTA">
                      TOYOTA
                    </option><option value="MAZDA">
                      MAZDA
                    </option><option value="MERCEDES">
                      MERCEDES
                    </option><option value="KIA">
                      KIA
                    </option><option value="VOLKSWAGEN">
                      VOLKSWAGEN
                    </option><option value="FORD">
                      FORD
                    </option><option value="RENAULT">
                      RENAULT
                    </option><option value="HYUNDAI">
                      HYUNDAI
                    </option><option value="BMW">
                      BMW
                    </option><option value="JEEP">
                      JEEP
                    </option><option value="OPEL">
                      OPEL
                    </option><option value="FIAT">
                      FIAT
                    </option><option value="CITROEN">
                      CITROEN
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-4 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Modèle</option> <option value="CR-V HYBRID">
                      CR-V HYBRID
                    </option><option value="CIVIC 2018">
                      CIVIC 2018
                    </option><option value="CR-V">
                      CR-V
                    </option><option value="HR-V">
                      HR-V
                    </option><option value="CIVIC E:HEV">
                      CIVIC E:HEV
                    </option><option value="JAZZ E:HEV">
                      JAZZ E:HEV
                    </option><option value="CIVIC 2017">
                      CIVIC 2017
                    </option><option value="CR-V E:HEV 2021">
                      CR-V E:HEV 2021
                    </option><option value="SWIFT MY15">
                      SWIFT MY15
                    </option><option value="YARIS HYBRIDE MY21">
                      YARIS HYBRIDE MY21
                    </option><option value="SWIFT">
                      SWIFT
                    </option><option value="VITARA">
                      VITARA
                    </option><option value="MAZDA3 5 PORTES 2024">
                      MAZDA3 5 PORTES 2024
                    </option><option value="CLASSE A">
                      CLASSE A
                    </option><option value="S-CROSS">
                      S-CROSS
                    </option><option value="JIMNY">
                      JIMNY
                    </option><option value="NIRO">
                      NIRO
                    </option><option value="POLO BUSINESS">
                      POLO BUSINESS
                    </option><option value="RANGER DOUBLE CABINE">
                      RANGER DOUBLE CABINE
                    </option><option value="CLIO V">
                      CLIO V
                    </option><option value="KONA">
                      KONA
                    </option><option value="GOLF">
                      GOLF
                    </option><option value="SWACE">
                      SWACE
                    </option><option value="SERIE 1 F40">
                      SERIE 1 F40
                    </option><option value="IGNIS">
                      IGNIS
                    </option><option value="SERIE 3 F30 LCI">
                      SERIE 3 F30 LCI
                    </option><option value="CX-30 2020">
                      CX-30 2020
                    </option><option value="RENEGADE">
                      RENEGADE
                    </option><option value="ADAM">
                      ADAM
                    </option><option value="TIPO 5 PORTES MY21">
                      TIPO 5 PORTES MY21
                    </option><option value="SWIFT SPORT">
                      SWIFT SPORT
                    </option><option value="DS3">
                      DS3
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Transmission</option> <option value="Semi-automatique">
                      Semi-automatique
                    </option><option value="Manuelle 6 rapports">
                      Manuelle 6 rapports
                    </option><option value="Automatique 5 rapports">
                      Automatique 5 rapports
                    </option><option value="Manuelle 5 rapports">
                      Manuelle 5 rapports
                    </option><option value="Automatique 6 rapports">
                      Automatique 6 rapports
                    </option><option value="Automatique">
                      Automatique
                    </option></select></div></div> <div class="col-lg-2 col-md-3 col-sm-6"><div class="wrapper-inputs"><select class="form-control form-select"><option value="">Energie</option> <option value="Hybride">
                      Hybride
                    </option><option value="Essence">
                      Essence
                    </option><option value="Diesel">
                      Diesel
                    </option></select></div></div> <div class="col-sm-6"><div id="wrapper-budget-max" class="input-range"><div class="inner-input-range"><label for="budget-max" class="form-label text-nowrap mb-0">
                      Budget maximum
                    </label> <label for="budget-max" class="form-input-range formatted-value"><span>36 000</span> <span class="text-blanc">€</span></label> <input type="number" id="budget-max" step="500" min="9000" max="36000" class="form-input-range ms-auto"></div> <input type="range" id="range-budget-max" step="500" min="9000" max="36000" class="form-range"></div></div> <div class="col wrapper-form-input d-flex"><button type="reset" class="btn btn-text btn-text-2 d-flex ms-auto me-md-0"><span>Réinitialiser</span></button> <button type="submit" class="btn btn-primary d-flex ms-4 me-md-0" disabled="disabled"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher</span></button></div></div></div></div></form></div></section> <!----> <button type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home" class="btn btn-primary btn-fixed"><span class="bloomicon-front-search"></span> <span>Rechercher un véhicule</span></button></div></div>

        <button type="button" class="btn btn-primary btn-fixed" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#vo-stock-filter-engine" aria-expanded="false" aria-controls="moteur-filtrage-home">
            <span class="bloomicon-front-search"></span>
            <span>Rechercher un véhicule</span>
        </button>

        <section id="vehicles" class="bg-blanc">
            <h2 class="my-0 text-center">Nos véhicules les plus récents</h2>

            <div class="container-xxxl mt-20 mt-lg-30">
                <div class="gallery flickity-enabled is-draggable" tabindex="0">
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                            
                                    <div class="flickity-viewport" style="height: 429px;"><div class="flickity-slider" style="transform: translateX(-332%);"><div class="carousel-cell flickity-cell is-selected" style="transform: translateX(830%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-cr-v hybrid-30133" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V HYBRID</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                23 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/30133_20250321111420.jpg" alt="" class="img-fluid" width="640" height="208">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD 2WD Elegance 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride"></span>
                                        <span class="text">Hybride</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-semi-automatique"></span>
                                        <span class="text">Semi-automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            73 576
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2021</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(933.75%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-civic 2018-28228" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CIVIC 2018</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                16 590
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/28228_20250319080109.jpg" alt="" class="img-fluid" width="640" height="208">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.0 i-VTEC 126 Executive 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle 6 rapports"></span>
                                        <span class="text">Manuelle 6 rapports</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            54 420
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2019</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(1037.5%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-cr-v-24302" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                16 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_24302_1.JPG" alt="" class="img-fluid" width="640" height="480">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0  i-VTEC 4WD Executive Navi AT 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-automatique 5 rapports"></span>
                                        <span class="text">Automatique 5 rapports</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            108 559
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2014</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(311.25%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-hr-v-25969" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        HR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                15 490
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_25969_1.JPG" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5  i-VTEC Exclusive Navi CVT 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-semi-automatique"></span>
                                        <span class="text">Semi-automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            111 642
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2016</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(415%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-civic e:hev-31951" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CIVIC E:HEV</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                35 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_31951_2.JPG" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">2.0 i-MMD Advance 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride"></span>
                                        <span class="text">Hybride</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-semi-automatique"></span>
                                        <span class="text">Semi-automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            36 435
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2023</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(518.75%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-jazz e:hev-30494" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        JAZZ E:HEV</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                18 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_30494_1.JPG" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.5 i-MMD Executive 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-hybride"></span>
                                        <span class="text">Hybride</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-semi-automatique"></span>
                                        <span class="text">Semi-automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            56 031
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2021</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(622.5%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-civic 2018-28353" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        CIVIC 2018</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                16 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_28353_1.JPG" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.0 i-VTEC 126 CVT Executive 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-essence"></span>
                                        <span class="text">Essence</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-semi-automatique"></span>
                                        <span class="text">Semi-automatique</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            97 337
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2019</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div><div class="carousel-cell flickity-cell" aria-hidden="true" style="transform: translateX(726.25%);">
                            <a href="/stock-honda-castres/honda-hr-v-33815" class="wrap-vehicule">
                                <strong class="title">
                                    <span class="modele">HONDA
                                        HR-V</span>
                                    <span class="price">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                14 990
                                        €
                                    </span>
                                </strong>
                                <span class="img zoom-me">
                                    <img src="https://services-honda.kora.pro/images/vehicules-occasions/pushcarhttp://hegerys.wsvehiculescrm.selectup.com/imagesmaterial/PirolaV4/1/1_33815_7.JPG" alt="" class="img-fluid">
                                </span>
                                <span class="wrap-info-vehicule">
                                                                                                                                                                                                                            <span class="type-vehicle vo">Véhicule
                                        d'occasion</span>
                                    <span class="d-block finitions">1.6  i-DTEC Executive Navi 5P</span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-diesel"></span>
                                        <span class="text">Diesel</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-boite-manuelle 6 rapports"></span>
                                        <span class="text">Manuelle 6 rapports</span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-kilometrage"></span>
                                        <span class="text">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            103 514
                                            km
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span class="wrap-info">
                                        <span class="icon-modele_annee"></span>
                                        <span class="text">2016</span>
                                    </span>
                                    <span class="bloomicon-front-plus"></span>
                                </span>
                            </a>
                        </div></div></div><button class="flickity-button flickity-prev-next-button previous" type="button" aria-label="Previous"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Previous</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow"></path></svg></button><button class="flickity-button flickity-prev-next-button next" type="button" aria-label="Next"><svg class="flickity-button-icon" viewBox="0 0 100 100"><title>Next</title><path d="M 10, 50
    L 60, 100
    L 70, 90
    L 30, 50
    L 70, 10
    L 60, 0
    Z" class="arrow" transform="translate(100, 100) rotate(180)"></path></svg></button></div>

                <div class="text-center mt-20 mt-lg-30">
                    <a href="/stock-honda-castres" class="btn btn-primary">
                        Voir tous les véhicules
                    </a>
                </div>
            </div>
        </section>

    
    <section id="concession-home" class="section-triple pt-0">
        <div class="container-xxxl wrapper-content">
            <div class="row justify-content-center">
                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre concession</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Votre concessionnaire<br>
                                Pirola Automobiles Castres
                                vous accueille&nbsp;:
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-adresse"></span>
                                    <span class="text">
									161 Route de Toulouse  - La Chartreuse<br>
									81100
                                        CASTRES
								</span>
                                </li>
                                <li>
                                    <span class="icon-contact"></span>
                                    <strong class="text d-inline-flex">
                                        <a href="tel:+33563748899" class="only-mobile">
                                                                                            
                                                05
                                                                                             
                                                63
                                                                                             
                                                74
                                                                                             
                                                88
                                                                                             
                                                99
                                                                                    </a>
                                        <span class="not-mobile">
										                                            
                                            05
                                                                                     
                                            63
                                                                                     
                                            74
                                                                                     
                                            88
                                                                                     
                                            99
                                        									</span>
                                    </strong>
                                </li>
                                                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/concession" class="btn btn-secondary" id="btn-concession-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-lg-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Votre service après-vente</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Pour tout renseignement ou prise de rendez-vous, vous pouvez nous joindre au&nbsp;:
                            </p>

                                                        <ul class="list-unstyled">
                                
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
									<span>
										Lundi - Jeudi : 8h00 - 12h00&nbsp;| 14h00 - 18h00<br>
Vendredi&nbsp;: 8h00 - 12h00&nbsp;| 14h00 - 17h00
									</span>
								</span>
                                </li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="/sav-atelier" class="btn btn-secondary" id="btn-sav-plus">
                                En savoir plus
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>

                <div class="col-12 col-lg-6 col-xl-4 mt-xl-0 mt-4">
                    <div class="bloc-texte bg-blanc1">
                        <h2>Vos conseillers financement</h2>
                        <div class="wrapper-content">
                            <p>
                                Découvrez nos solutions de financement grâce à nos experts qui répondront à toutes vos
                                questions.
                            </p>
                            <ul class="list-unstyled">
                                <li>
                                    <span class="icon-horaire"></span>
                                    <span class="text">
                                        <strong>
										    Du lundi au vendredi : 8h30 - 19h<br>
                                            Le samedi : 9h-18h
                                        </strong>
									</span>
                                </li>
                            </ul>

                            <p>
                                <a href="tel:33970143472">
                                    <img src="/images/Numero_Vert.png" alt="0 970 143 472 - Services &amp; appel gratuits" class="img-fluid" width="265" height="75">
                                </a>
                            </p>
                        </div>
                        <div class="wrapper-btn-center">
                            <a href="tel:33970143472" class="btn btn-secondary">
                                Appelez-nous
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </section>

            <section id="carousel-espace-concess" class="bg-blanc1">
                        <div class="container-xxxl">
                <h2 class="text-center mb-20 mb-lg-30">Espace Concessionnaire</h2>
                <div id="carouselSpaceConcessIndicators" class="carousel slide" data-bs-ride="carousel" data-bs-interval="7000">
                    <div class="carousel-inner">
                                                    <div class="carousel-item active">
                                <div class="row row-reverse align-items-center">
                                    <div class="col-lg-6 align-items-center">
                                                                                <img src="https://www.honda-pirola.com/files/groupe-test/images/esp-expression/garantie-moteur-590x390.jpg" alt="" class="d-block img-fluid mx-auto me-lg-0" width="590" height="390">
                                    </div>
                                    <div class="col-lg-6 mt-20 mt-lg-0 align-items-center">
                                        <div class="wrapper-content text-center text-lg-start pb-0">
                                            <p class="h3">
                                                <strong>Garantie Moteur offerte !</strong>
                                            </p>
                                            <p>L’entretien de votre Honda récompensé.</p>

<p>Que la motorisation de votre Honda soit électrique, thermique ou hybride, <strong>la garantie est reconductible jusqu’au dixième anniversaire du véhicule</strong>.</p>

<p>Découvrez comment en profiter&nbsp;!</p>
                                                                                    </div>

                                        
                                                                                    <div class="wrapper-btn-start w-100 mt-20 mt-lg-30 text-center text-lg-start">
                                                <a href="/notre-expertise/garantie-moteur-10-ans-1" class="btn btn-primary" target="_blank">
                                                    <span class="text">
                                                        En savoir plus
                                                    </span>
                                                </a>
                                                                                            </div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                                            </div>

                                    </div>
            </div>
        </section>
    
    </main>

<footer class="footer">
    <div class="wrapper-footer-top bg-noir">
        <div class="container-xxxl">
            <div class="row wrapper-lists">
                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        Concessionnaire
                    </p>

                    <div class="content">
                        <p>
                            <strong>Pirola Automobiles Castres</strong>
                        </p>

                        <p class="text-uppercase">
                            161 Route de Toulouse  - La Chartreuse<br>
                            81100
                            CASTRES
                        </p>

                                                    <p class="concession-tel detect-tel">
                                <a href="tel:+33563748899" class="only-mobile">
                                                                            
                                        05
                                                                             
                                        63
                                                                             
                                        74
                                                                             
                                        88
                                                                             
                                        99
                                                                    </a>
                                <span class="not-mobile">
                                                                                    
                                            05
                                                                                     
                                            63
                                                                                     
                                            74
                                                                                     
                                            88
                                                                                     
                                            99
                                                                            </span>
                            </p>
                                            </div>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                    <p class="title">
                        L'univers Honda
                    </p>

                    <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars.html" target="_blank" title="auto.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Automobiles France
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://auto.honda.fr/cars/blog/article-list.html" target="_blank" title="Le blog Honda - Nouvelle fenêtre">
                                Le blog honda
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://occasions.honda.fr" target="_blank" title="occasions.honda.fr - Nouvelle fenêtre">
                                Honda occasions
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://entreprises.honda.fr/" target="_blank" title="Honda Business - Nouvelle fenêtre">
                                Honda Business
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://recrutement.honda.fr/offres-emploi" target="_blank" title="Carrières Honda France - Nouvelle fenêtre">
                                Carrières
                            </a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>

                <div class="col-xxl-2 col-lg-3 col-sm-6">
                                            <p class="title">
                            Liens utiles
                        </p>

                        <ul class="menu-footer list-unstyled mb-0">
                                                            <li>
                                    <a href="/plan">Plan du site</a>
                                                                    </li>
                                                            <li>
                                    <a href="/mentions-legales">Mentions Légales</a>
                                                                    </li>
                                                            <li>
                                    <a href="https://www.instagram.com/pirola.automobiles/">Instagram Pirola Automobiles</a>
                                                                    </li>
                                                    </ul>
                                    </div>
                <div class="col-xxl-2 w-xxl-auto col-lg-3 col-sm-6 ms-auto">
                    <p class="title">
                        Retrouvez-nous sur
                    </p>
                    <ul class="list-unstyled block-reseaux-sociaux">
                        <li>
                            <a href="https://www.facebook.com/honda.france" target="_blank" title="Facebook Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-facebook"></span>
                                <span class="text">Facebook</span>
                            </a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="https://www.instagram.com/hondafrance/" target="_blank" title="Instagram Honda - Nouvelle fenêtre">
                                <span class="bloomicon-front-instagram"></span>
                                <span class="text">Instagram</span>
                            </a>
                        </li>
                                            </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="message-container">
        <span class="educational-message d-block text-center">
            Pensez à covoiturer #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-none">
            Pour les trajets courts,
            <br>privilégiez la marche ou le vélo #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
        <span class="educational-message d-none">
            Au quotidien, prenez les transports en commun #SeDéplacerMoinsPolluer
        </span>
    </div>
</footer>




<div class="modal form-modal fade" id="formModal" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
                            <div class="modal-header">
                    <p class="modal-title m-0 h2 text-uppercase" id="formModalLabel">
                            <span class="border-title">
                                                                    Demande d'informations
                                                            </span>
                    </p>
                    <button type="button" class="btn-close" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close">
                        <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
                    </button>
                </div>
                        <div class="modal-body pt-0">
                            </div>
        </div>
    </div>
</div>


    <div id="loader-general" class="wrapper-loader position-fixed" style="display: none;">
        <div class="loader position-fixed" style="transform:scale(0.62);">
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);transform:rotate(0deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);transform:rotate(30deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);transform:rotate(60deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);transform:rotate(90deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);transform:rotate(120deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);transform:rotate(150deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);transform:rotate(180deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);transform:rotate(210deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);transform:rotate(240deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);transform:rotate(270deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);transform:rotate(300deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
            <div style="top:80px;left:93px;width:14px;height:40px;background:#333333;-webkit-transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);transform:rotate(330deg) translate(0,-60px);border-radius:10px;position:absolute;"></div>
        </div>
    </div>


<div class="modal form-modal fade" id="formModalGen" data-bs-backdrop="static" data-bs-keyboard="false" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="formModalGenLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-dialog-scrollable modal-xl">
        <div class="modal-content">
        </div>
    </div>
</div>

    <div id="wrapper-cookies" class="wrapper-cookies">
    <div id="bandeau-cookie" class="bandeau fixed" style="display: block;">
        <div class="container-cookie">
            <div class="text bandeau-cookie-title pb-0">
                <strong>Suivi statistique du site</strong>
            </div>
            <button id="close-modal-button" type="button" class="btn-close" aria-label="Close">
                <span class="bloomicon-front-close close-modal-button"></span>
            </button>
        </div>
        <div class="container-cookie">
            <span class="text bandeau-cookie-text pt-0">
                Le suivi statistique de ce site est effectué grâce à <a href="https://fr.matomo.org/" target="_blank" title="Nouvelle fenêtre">Matomo Analytics</a>. Aucun cookie n'est déposé sur votre machine
            </span>
        </div>
    </div>
    <button id="btn-show-cookie" class="showCookiePanel btn-showCookie">
        <img alt="Nous utilisons des cookies" src="https://www.honda-pirola.com/images/cookie.png">
    </button>
</div>


</body></html>